<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Indiiiiii	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/indiiiiii/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=indiiiiii</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:29 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3310</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jun 2008 19:34:14 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3310</guid>

					<description><![CDATA[Es que podrías haber dicho muchas cosas pero... ¿¿¿esa??? ¬_¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es que podrías haber dicho muchas cosas pero&#8230; ¿¿¿esa??? ¬_¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3306</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jun 2008 12:37:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3306</guid>

					<description><![CDATA[Ay, no me riñas :(]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ay, no me riñas :(</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3299</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Jun 2008 23:50:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3299</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que es curioso como variamos tanto de nota. Por ahora ganáis los que les encantó la película, así que me alegro por vosotros ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd.1. El vídeo muy curioso :O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd.2. Topillos malos xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que es curioso como variamos tanto de nota. Por ahora ganáis los que les encantó la película, así que me alegro por vosotros ^^</p>
<p>Pd.1. El vídeo muy curioso :O</p>
<p>Pd.2. Topillos malos xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso FR		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3296</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso FR]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Jun 2008 17:40:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3296</guid>

					<description><![CDATA[Es verdad, yo la había visto y tampoco había comentado nada, aunque había pensado hacerlo (lo prometo sobre el sombrero de Indy, que no se lo coma la marabunta).&lt;br /&gt;En el cine ví lo que esperaba ver y más. Acción, los típicos gags de Indy igual de graciosos, aventuras y una gota de romanticismo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Me impresionó especialmente la escena en que se ve la explosión nuclear, muy bien recreada en animación digital, y es que hay que haber visto los vídeos originales en que se basa. Poned &quot;Declassified U.S. Nuclear Test&quot; en youtube y ya veréis qué sale, por ejemplo, éste:&lt;br /&gt;http://es.youtube.com/watch?v=wA8z94MXo9M&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sin embargo hay otros efectos especiales que resultan hasta molestos, como los dichosos topillos que aparecen por todas partes y no son nada realistas. O el modo en que se comporta la marabunta. O que la calavera sea magnética sólo cuando le da la gana y sólo en algunas cosas, a veces tan fuerte como para atraer rodamientos a cientos de metros y no para atraer una hebilla a pocos centímetros.&lt;br /&gt;Tampoco queda claro cómo es que ellos tienen que desmontar el obelisco ése del que sale arena y los que vinieron antes no lo hicieron, ¡porque llevaba inmóvil miles de años!&lt;br /&gt;La escena en que uno se queda a recoger todo el tesoro que puede también me recordó a la serie de &quot;La Momia&quot;...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mi el final me encantó. Dado que por la edad y disposición del protagonista es poco probable que saquen otra peli más de Indy (aunque ojalá hagan la de la Atlántida), me parece un colofón estupendo a una serie de misterios. Vale, quizá tiene demasiado regustillo a X-Files, pero ¿y qué? Está bien tratada y la escena del despegue es a-lu-ci-nan-te.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Le doy un 9.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es verdad, yo la había visto y tampoco había comentado nada, aunque había pensado hacerlo (lo prometo sobre el sombrero de Indy, que no se lo coma la marabunta).<br />En el cine ví lo que esperaba ver y más. Acción, los típicos gags de Indy igual de graciosos, aventuras y una gota de romanticismo.</p>
<p>Me impresionó especialmente la escena en que se ve la explosión nuclear, muy bien recreada en animación digital, y es que hay que haber visto los vídeos originales en que se basa. Poned &#8220;Declassified U.S. Nuclear Test&#8221; en youtube y ya veréis qué sale, por ejemplo, éste:<br /><a href="http://es.youtube.com/watch?v=wA8z94MXo9M" rel="nofollow ugc external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">http://es.youtube.com/watch?v=wA8z94MXo9M</a></p>
<p>Sin embargo hay otros efectos especiales que resultan hasta molestos, como los dichosos topillos que aparecen por todas partes y no son nada realistas. O el modo en que se comporta la marabunta. O que la calavera sea magnética sólo cuando le da la gana y sólo en algunas cosas, a veces tan fuerte como para atraer rodamientos a cientos de metros y no para atraer una hebilla a pocos centímetros.<br />Tampoco queda claro cómo es que ellos tienen que desmontar el obelisco ése del que sale arena y los que vinieron antes no lo hicieron, ¡porque llevaba inmóvil miles de años!<br />La escena en que uno se queda a recoger todo el tesoro que puede también me recordó a la serie de &#8220;La Momia&#8221;&#8230;</p>
<p>A mi el final me encantó. Dado que por la edad y disposición del protagonista es poco probable que saquen otra peli más de Indy (aunque ojalá hagan la de la Atlántida), me parece un colofón estupendo a una serie de misterios. Vale, quizá tiene demasiado regustillo a X-Files, pero ¿y qué? Está bien tratada y la escena del despegue es a-lu-ci-nan-te.</p>
<p>Le doy un 9.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3289</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Jun 2008 00:30:36 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3289</guid>

					<description><![CDATA[6. Me alegro de que gustara, pues ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7. Tienes toda la razón, me hubiera gustado mucho más si se hubiera llamado &quot;La búsqueda 3&quot;... Es que Indi se merecía otra cosa, jopelines]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>6. Me alegro de que gustara, pues ^^</p>
<p>7. Tienes toda la razón, me hubiera gustado mucho más si se hubiera llamado &#8220;La búsqueda 3&#8243;&#8230; Es que Indi se merecía otra cosa, jopelines</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3287</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Jun 2008 10:37:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3287</guid>

					<description><![CDATA[Jajajaj, pues no, Auty no se enfada. Y no lo hace porque piensa más o menos lo mismo que tú.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como peli de aventuras independiente estaría por encima de la media, pero como peli de Indy... NO es una peli de Indy. Casi tiene más que ver con La Búsqueda 2 que con las otras 3 de Indy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cosas que para mí la han estropeado (y el que la quiera ver, atención que van SPOILERS GORDOS):&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1) Alienígenas. Indy no es Flash Gordon, Indy no busca tecnología superavanzada extraterrestre. Lo que siempre ha buscado Indy son elementos místicos, sobrenaturales, religiosos, mágicos, vudús, lo que sea, pero no la montaña de Encuentros en la Tercera Fase.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2) Fantasmadas. Indy no es James Bond. Sus escenas de acción siempre han tenido un componente exagerado-cómico y hacía verdaderas locuras, pero no era sobrehumano (omitamos la escena del submarino de la última cruzada, que nunca quedó muy clara). De hecho, parte de la gracia que tenían las anteriores es ver cómo lo machacaban a mansalva y ver cómo al final vencía al malo de chiripa porque lo trituraba una hélice de avión, o se le enganchaba una pieza de ropa en una máquina trituradora de rocas, o entre las ruedas de un tanque. Pero por favor... lo de la nevera... es que no tiene nombre.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3) Trama floja. Da igual que busque el arca del alianza, el santo grial, la Atlántida, la lanza de Longinos, lo que sea... la cuestión no es qué busca, sino CÓMO lo encuentra, el ir de un sitio a otro pensando y reflexionando sobre las pruebas que tiene, creando interés con la incógnita. En esta se lo cargan de un plumazo.&lt;br /&gt;De primeras, en ésta es que directamente no buscan nada. Empiezan teniendo ya la calavera, y se tropiezan con Eldorado, pero te importa un pimiento porque... NO LO ESTÁN BUSCANDO!! simplemente estaba por ahí...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4) Enigmas. ¡No hay enigmas! Esto está relacionado con lo anterior. Cada problema que tienen que resolver trae prácticamente consigo la solución, lo resuelven en el momento. Si es un libro antiguo, resulta que en la misma habitación ya hay alguien que habla la lengua muerta en la que está escrita, si ven símbolos raros en una pared, nada más mirarlos ya saben por qué están escritos así, si hay un acertijo, en el mismo momento ya resuelven la mitad. En ningún momento te crea la sensación de misterio porque lo descubren todo al momento.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Al final todo se traduce en que lo único que les ha importado en esta entrega es mostrar escenas molonas, y cuanto menos tiempo pase entre ellas, mejor, así caben más. Y de esta manera nos encontramos con personajes que entran y salen para hacer &quot;su escena&quot; y no sabes ni a qué han venido (como los guardadores de tumbas enmascarados, y los indios sudamericanos emplumados de las hondas ¿para qué aparecen?).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Que los malos fueran los rusos no me molestó, en dos de las anteriores los malos malísimos eran los nazis y tampoco pasaba nada. Lo que pasa es que en esta película no los han desarrollado absolutamente nada (es que tenían que caber más escenas molonas). La tía lee la mente, vale ¿para qué sirve eso a lo largo de la película? ¡si no lo usa nunca!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo habría quitado al tío ese que cambiaba tanto de bando, algunas escenas de acción (como las de los guardatumbas y los indios emplumados)y ese tiempo lo habría empleado en perfilar más los personajes y en hacer que la historia te interese más por la historia que por los mamporros que ves.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, al final acabó gustándome la peli, pero porque pude concienciarme de que no era una película de Indy (que más o menos fue hacia la escena de la nevera ¬¬).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Seguro que la próxima vez que la vea me gustará más, porque no habrá &quot;malas sorpresas&quot; que me chafen nada.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jajajaj, pues no, Auty no se enfada. Y no lo hace porque piensa más o menos lo mismo que tú.</p>
<p>Como peli de aventuras independiente estaría por encima de la media, pero como peli de Indy&#8230; NO es una peli de Indy. Casi tiene más que ver con La Búsqueda 2 que con las otras 3 de Indy.</p>
<p>Cosas que para mí la han estropeado (y el que la quiera ver, atención que van SPOILERS GORDOS):</p>
<p>1) Alienígenas. Indy no es Flash Gordon, Indy no busca tecnología superavanzada extraterrestre. Lo que siempre ha buscado Indy son elementos místicos, sobrenaturales, religiosos, mágicos, vudús, lo que sea, pero no la montaña de Encuentros en la Tercera Fase.</p>
<p>2) Fantasmadas. Indy no es James Bond. Sus escenas de acción siempre han tenido un componente exagerado-cómico y hacía verdaderas locuras, pero no era sobrehumano (omitamos la escena del submarino de la última cruzada, que nunca quedó muy clara). De hecho, parte de la gracia que tenían las anteriores es ver cómo lo machacaban a mansalva y ver cómo al final vencía al malo de chiripa porque lo trituraba una hélice de avión, o se le enganchaba una pieza de ropa en una máquina trituradora de rocas, o entre las ruedas de un tanque. Pero por favor&#8230; lo de la nevera&#8230; es que no tiene nombre.</p>
<p>3) Trama floja. Da igual que busque el arca del alianza, el santo grial, la Atlántida, la lanza de Longinos, lo que sea&#8230; la cuestión no es qué busca, sino CÓMO lo encuentra, el ir de un sitio a otro pensando y reflexionando sobre las pruebas que tiene, creando interés con la incógnita. En esta se lo cargan de un plumazo.<br />De primeras, en ésta es que directamente no buscan nada. Empiezan teniendo ya la calavera, y se tropiezan con Eldorado, pero te importa un pimiento porque&#8230; NO LO ESTÁN BUSCANDO!! simplemente estaba por ahí&#8230;</p>
<p>4) Enigmas. ¡No hay enigmas! Esto está relacionado con lo anterior. Cada problema que tienen que resolver trae prácticamente consigo la solución, lo resuelven en el momento. Si es un libro antiguo, resulta que en la misma habitación ya hay alguien que habla la lengua muerta en la que está escrita, si ven símbolos raros en una pared, nada más mirarlos ya saben por qué están escritos así, si hay un acertijo, en el mismo momento ya resuelven la mitad. En ningún momento te crea la sensación de misterio porque lo descubren todo al momento.</p>
<p>Al final todo se traduce en que lo único que les ha importado en esta entrega es mostrar escenas molonas, y cuanto menos tiempo pase entre ellas, mejor, así caben más. Y de esta manera nos encontramos con personajes que entran y salen para hacer &#8220;su escena&#8221; y no sabes ni a qué han venido (como los guardadores de tumbas enmascarados, y los indios sudamericanos emplumados de las hondas ¿para qué aparecen?).</p>
<p>Que los malos fueran los rusos no me molestó, en dos de las anteriores los malos malísimos eran los nazis y tampoco pasaba nada. Lo que pasa es que en esta película no los han desarrollado absolutamente nada (es que tenían que caber más escenas molonas). La tía lee la mente, vale ¿para qué sirve eso a lo largo de la película? ¡si no lo usa nunca!</p>
<p>Yo habría quitado al tío ese que cambiaba tanto de bando, algunas escenas de acción (como las de los guardatumbas y los indios emplumados)y ese tiempo lo habría empleado en perfilar más los personajes y en hacer que la historia te interese más por la historia que por los mamporros que ves.</p>
<p>En fin, al final acabó gustándome la peli, pero porque pude concienciarme de que no era una película de Indy (que más o menos fue hacia la escena de la nevera ¬¬).</p>
<p>Seguro que la próxima vez que la vea me gustará más, porque no habrá &#8220;malas sorpresas&#8221; que me chafen nada.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3286</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Jun 2008 10:01:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3286</guid>

					<description><![CDATA[A mi no me decepciono, peli entretenida y sin mas pretensiones. Quiza el argumento, o el McGuffin de esta me parecezca menos logrado que en las anteriores, pero como alguien dijo es Indy, entretenimiento puro sin mas pretensiones.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo me diverti bastante viendola, quiza no deje esta patina que dejaron las anteriores en mi, pero no por eso la considero una mala pelicula.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mi no me decepciono, peli entretenida y sin mas pretensiones. Quiza el argumento, o el McGuffin de esta me parecezca menos logrado que en las anteriores, pero como alguien dijo es Indy, entretenimiento puro sin mas pretensiones.</p>
<p>Yo me diverti bastante viendola, quiza no deje esta patina que dejaron las anteriores en mi, pero no por eso la considero una mala pelicula.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3284</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Jun 2008 23:24:35 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3284</guid>

					<description><![CDATA[1. No te creas, que me sigo viendo las tres anteriores y me gusta :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Podrías decir cualquier cosa menos... ¡vergüenza! ¡Eso nunca! :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Pues esperaba una peli como las tres anteriores, ni más ni menos... y no lo fue&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Carnosos malosos... Y yo le doy un 5 raspado :/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. No te creas, que me sigo viendo las tres anteriores y me gusta :D</p>
<p>2. Podrías decir cualquier cosa menos&#8230; ¡vergüenza! ¡Eso nunca! :P</p>
<p>3. Pues esperaba una peli como las tres anteriores, ni más ni menos&#8230; y no lo fue</p>
<p>4. Carnosos malosos&#8230; Y yo le doy un 5 raspado :/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3283</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Jun 2008 14:07:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3283</guid>

					<description><![CDATA[A mi también me gustó aunque los efectos eran muuuuy cutrones... esa iluminación en la selva en las persecuciones... pol favó... mi 7900GTO hace el HDR mejón y en tiempo real...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;SPOLIER&lt;br /&gt;Juas... con lo de &quot;no son extraterrestres.. son seres ultradimensionales&quot; casi suelto la carcajada en el cine... que penita... que penita dan los místicos y el misticismo en &#039;generá&#039;. En Indy me lo esperaba... pero es que es como cangrena que se está extendiendo por todo el cine/series scifi actuales:&lt;br /&gt;- En SG-1 se cargaron a los simpáticos Asgard porque eligieron la ciencia sobre las meditaciones y trascendencia chorras&lt;br /&gt;- En trasnformers resulta que la IA de los robotitos se la daba un cubo místico&lt;br /&gt;- y así mas&lt;br /&gt;Penoso para mi gusto... carnosos penosos...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero en términos generales me gustó. La doy un 7]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mi también me gustó aunque los efectos eran muuuuy cutrones&#8230; esa iluminación en la selva en las persecuciones&#8230; pol favó&#8230; mi 7900GTO hace el HDR mejón y en tiempo real&#8230;</p>
<p>SPOLIER<br />Juas&#8230; con lo de &#8220;no son extraterrestres.. son seres ultradimensionales&#8221; casi suelto la carcajada en el cine&#8230; que penita&#8230; que penita dan los místicos y el misticismo en &#8216;generá&#8217;. En Indy me lo esperaba&#8230; pero es que es como cangrena que se está extendiendo por todo el cine/series scifi actuales:<br />&#8211; En SG-1 se cargaron a los simpáticos Asgard porque eligieron la ciencia sobre las meditaciones y trascendencia chorras<br />&#8211; En trasnformers resulta que la IA de los robotitos se la daba un cubo místico<br />&#8211; y así mas<br />Penoso para mi gusto&#8230; carnosos penosos&#8230;</p>
<p>Pero en términos generales me gustó. La doy un 7</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/indiiiiii/#comment-3282</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Jun 2008 13:54:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/24/indiiiiii/#comment-3282</guid>

					<description><![CDATA[Pues a mi me gustó, joder... es indiana jones, qué esperabas? Ni vas a ver un argumento de puta madre currao ni na de eso. De todos modos hé de decir que en mi opinión se le pira mucho la pinza a spielberg haciendo spielbergradas... léase el final.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues a mi me gustó, joder&#8230; es indiana jones, qué esperabas? Ni vas a ver un argumento de puta madre currao ni na de eso. De todos modos hé de decir que en mi opinión se le pira mucho la pinza a spielberg haciendo spielbergradas&#8230; léase el final.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:13:46 by W3 Total Cache
-->