<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Promesas incumplidas…	</title>
	<atom:link href="/trastero/promesas-incumplidas/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/promesas-incumplidas/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=promesas-incumplidas</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Wed, 17 Jan 2007 11:10:19 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Auty		</title>
		<link>/trastero/promesas-incumplidas/#comment-541</link>

		<dc:creator><![CDATA[Auty]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Jan 2007 11:10:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/16/promesas-incumplidas/#comment-541</guid>

					<description><![CDATA[Bueno, pues yo siempre me he definido como apolítico, ya lo sabes, jeje. Pero como dije en una de mis tiras, &quot;ser apolítico no significa no tener ideas políticas, eso sería imposible. Significa que cuando te pones en la balanza que pesa tus ideas políticas, te importa una mierda para donde vaya la flecha&quot; (léase: izquierda, derecha, centro, rojo, azul, etc..).&lt;br /&gt;  Según esa definición me considero apolítico de corazón, porque no me fio de ningún &quot;color&quot; y no creo que ningún partido tenga más razón que otro solamente por estar a la derecha o a la izquierda en la balanza. Simplemente utilizas el sentido común y te das cuenta de cuando alguien está gobernando con el culo.&lt;br /&gt;  Y lo de la religión, estoy de acuerdo con vosotros, si se da bien, podría ser una asignatura muy aprovechable culturalmente. Como se dan varios años en el colegio y en el instituto, pues unos años de religión cristiana, para entender nuestra cultura, y otros años de religiones del mundo, para entender las otras culturas, y el que no quiera, siempre tiene la opción de escoger ética (que es filosofía).&lt;br /&gt;  Pero que quiten la religión para poner &quot;educación ciudadana&quot; (había una asignatura igual en el franquismo, pero como quien la quiere poner ahora se autodenomina &quot;republicano&quot;, pues de repente está bien visto, curioso) o &quot;teatro&quot;, en vez de mejor base de matemáticas o darle más horas a la informática... es que es de querer estropear por el solo placer de estropear, o quizá es que tienen planes demasiado concretos para esa famosa asignatura de educación ciudadana, lo cual es peor aún (y lo acercaría más todavía al franquismo).&lt;br /&gt;  En fin, como esto siga así, el agujero negro que nos va a tragar a todos sin remedio va a ser España dentro de unos años.&lt;br /&gt;  Por cierto, me da un error en el post de las 5 fotos subidas y no puedo poner comentarios, así que aprovecho para decir por aquí que me mola mucho la foto del gato fantasma psicofónico XD&lt;br /&gt;  Un saludo!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Bueno, pues yo siempre me he definido como apolítico, ya lo sabes, jeje. Pero como dije en una de mis tiras, &#8220;ser apolítico no significa no tener ideas políticas, eso sería imposible. Significa que cuando te pones en la balanza que pesa tus ideas políticas, te importa una mierda para donde vaya la flecha&#8221; (léase: izquierda, derecha, centro, rojo, azul, etc..).<br />  Según esa definición me considero apolítico de corazón, porque no me fio de ningún &#8220;color&#8221; y no creo que ningún partido tenga más razón que otro solamente por estar a la derecha o a la izquierda en la balanza. Simplemente utilizas el sentido común y te das cuenta de cuando alguien está gobernando con el culo.<br />  Y lo de la religión, estoy de acuerdo con vosotros, si se da bien, podría ser una asignatura muy aprovechable culturalmente. Como se dan varios años en el colegio y en el instituto, pues unos años de religión cristiana, para entender nuestra cultura, y otros años de religiones del mundo, para entender las otras culturas, y el que no quiera, siempre tiene la opción de escoger ética (que es filosofía).<br />  Pero que quiten la religión para poner &#8220;educación ciudadana&#8221; (había una asignatura igual en el franquismo, pero como quien la quiere poner ahora se autodenomina &#8220;republicano&#8221;, pues de repente está bien visto, curioso) o &#8220;teatro&#8221;, en vez de mejor base de matemáticas o darle más horas a la informática&#8230; es que es de querer estropear por el solo placer de estropear, o quizá es que tienen planes demasiado concretos para esa famosa asignatura de educación ciudadana, lo cual es peor aún (y lo acercaría más todavía al franquismo).<br />  En fin, como esto siga así, el agujero negro que nos va a tragar a todos sin remedio va a ser España dentro de unos años.<br />  Por cierto, me da un error en el post de las 5 fotos subidas y no puedo poner comentarios, así que aprovecho para decir por aquí que me mola mucho la foto del gato fantasma psicofónico XD<br />  Un saludo!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/promesas-incumplidas/#comment-540</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Jan 2007 10:52:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/16/promesas-incumplidas/#comment-540</guid>

					<description><![CDATA[(Joder qué mal escribo por la noche... xD) Bueno, pues habiendo hablado sobre el tema y con tus definiciones perfectamente argumentadas, pues no soy apolítica, digamos que las ideologías no me interesan pero me preocupan las consecuencias de la política. Era así en lo que habíamos quedado? XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>(Joder qué mal escribo por la noche&#8230; xD) Bueno, pues habiendo hablado sobre el tema y con tus definiciones perfectamente argumentadas, pues no soy apolítica, digamos que las ideologías no me interesan pero me preocupan las consecuencias de la política. Era así en lo que habíamos quedado? XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: The Thing		</title>
		<link>/trastero/promesas-incumplidas/#comment-539</link>

		<dc:creator><![CDATA[The Thing]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Jan 2007 20:47:38 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/16/promesas-incumplidas/#comment-539</guid>

					<description><![CDATA[Hostias :s vengo a escribir un post y me llama este cacharro &quot;The Thing&quot; será que ya postee algo con ese sobrenombre? :S Si yo pensaba que había posteado siempre con mi sobrenombre de siempre...&lt;br /&gt;Boh! a lo que iba... yo no creo q ningún político, soy apolítica visto lo visto... como siempre el poder corrompe... pues hale ahí revienten todos... ¬¬ Después de escuchar un monólogo sobre comunismo y anarkismo de mi padre durante 3 días por decirle que era anarkista... dejé las utopías y le dije: &quot;apolítica, papá, soy apolítica...&quot; y así me quedo... ^^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hostias :s vengo a escribir un post y me llama este cacharro &#8220;The Thing&#8221; será que ya postee algo con ese sobrenombre? :S Si yo pensaba que había posteado siempre con mi sobrenombre de siempre&#8230;<br />Boh! a lo que iba&#8230; yo no creo q ningún político, soy apolítica visto lo visto&#8230; como siempre el poder corrompe&#8230; pues hale ahí revienten todos&#8230; ¬¬ Después de escuchar un monólogo sobre comunismo y anarkismo de mi padre durante 3 días por decirle que era anarkista&#8230; dejé las utopías y le dije: &#8220;apolítica, papá, soy apolítica&#8230;&#8221; y así me quedo&#8230; ^^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/promesas-incumplidas/#comment-538</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Jan 2007 19:45:23 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/16/promesas-incumplidas/#comment-538</guid>

					<description><![CDATA[Sip... si es que todo es tan irreal...  ¿Qué tal quedarían unos dirigentes en plan tecnócratas? :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sip&#8230; si es que todo es tan irreal&#8230;  ¿Qué tal quedarían unos dirigentes en plan tecnócratas? :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/promesas-incumplidas/#comment-537</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Jan 2007 19:41:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/16/promesas-incumplidas/#comment-537</guid>

					<description><![CDATA[*mira el tema político desde sus castillos en las nubes*&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mis padres me decían de pequeña: &quot;Tú no confíes en nadie. Parte de la premisa de que todos mienten.&quot; Y luego lo dijo House XDDD. Yo siempre lo había aplicado a cosas personales, pero mira por donde la política entra en el juego.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es que hay que reconocerlo... todas esas promesas quedan muy bien como utopías. Es fácil prometer, es fácil decir que se va a hacer algo... es bonito escribir que se le va a dar a la gente lo que desea y ver la respuesta. El premio es para el que más acierta lo que la gente desea... otra cuestión es lo de hacerlo realidad.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y respecto a lo de la religión... yo tampoco creo que se debiera abolir. De hecho ética / historia de las religiones... este tipo de cosas son cada vez más importantes, como la informática. Pero parece ser que lo necesario e importante no está en la agenda política... como la cultura y las humanidades. Si es que con sólo ver los planes para la reforma universitaria... En fin, me callo, que esto me toca la fibra sensible.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sí... estaría bien ver el resultado de los votos en blanco... creo que reflejaría más fielmente las inclinaciones de la sociedad.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;P.D. Creo que debería aprender a sintetizar]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>*mira el tema político desde sus castillos en las nubes*</p>
<p>Mis padres me decían de pequeña: &#8220;Tú no confíes en nadie. Parte de la premisa de que todos mienten.&#8221; Y luego lo dijo House XDDD. Yo siempre lo había aplicado a cosas personales, pero mira por donde la política entra en el juego.</p>
<p>Es que hay que reconocerlo&#8230; todas esas promesas quedan muy bien como utopías. Es fácil prometer, es fácil decir que se va a hacer algo&#8230; es bonito escribir que se le va a dar a la gente lo que desea y ver la respuesta. El premio es para el que más acierta lo que la gente desea&#8230; otra cuestión es lo de hacerlo realidad.</p>
<p>Y respecto a lo de la religión&#8230; yo tampoco creo que se debiera abolir. De hecho ética / historia de las religiones&#8230; este tipo de cosas son cada vez más importantes, como la informática. Pero parece ser que lo necesario e importante no está en la agenda política&#8230; como la cultura y las humanidades. Si es que con sólo ver los planes para la reforma universitaria&#8230; En fin, me callo, que esto me toca la fibra sensible.</p>
<p>Y sí&#8230; estaría bien ver el resultado de los votos en blanco&#8230; creo que reflejaría más fielmente las inclinaciones de la sociedad.</p>
<p>P.D. Creo que debería aprender a sintetizar</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:58:27 by W3 Total Cache
-->