{"id":613,"date":"2009-08-25T02:32:00","date_gmt":"2009-08-25T02:32:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/08\/25\/yendonos-a-pique\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"yendonos-a-pique","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/yendonos-a-pique\/","title":{"rendered":"Y\u00e9ndonos a pique"},"content":{"rendered":"<p>Y, aunque resulta curioso ver como cada peri\u00f3dico hace una lectura diferente a como evoluciona todo, creo que eso de que la crisis actual est\u00e9 cerca de terminarse es una falacia la mar de curiosa.<\/p>\n<p>Porque veamos, \u00bfqu\u00e9 tiene Espa\u00f1a que ofrecer a los espa\u00f1oles y al resto del mundo para que pueda convertirse de nuevo en un pa\u00eds que evoluciona satisfactoriamente?<\/p>\n<ul><\/p>\n<li>\u00bfGeneramos productos que vendamos a otros pa\u00edses? Pues va a ser que no. Espa\u00f1a es tradicionalmente conocida por tener muy pocos productos que se vendan masivamente a otros pa\u00edses y es, a niveles generales, bastante poco importante debido a que importamos masivamente. Lo \u00fanico y m\u00e1s importante que tenemos es el turismo, lo cu\u00e1l sin duda es un buen elemento como fuente de ingresos adicional, pero no como fuente primaria (se considera como tal y much\u00edsimos puntos del pa\u00eds) y m\u00e1s ahora que el turismo est\u00e1 de capa ca\u00edda (sobre todo el de &#8220;calidad&#8221;) debido a la situaci\u00f3n mundial y a las nuevas ofertas m\u00e1s baratas que hay por ah\u00ed.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>\u00bfGeneramos productos para el consumo propio? Realmente se podr\u00eda decir que s\u00ed hasta hace nada. Y es que ten\u00edamos la f\u00f3rmula m\u00e1gica para lanzar una ladrillo y que se creara una casa en cuesti\u00f3n de meses y a precios de a\u00f1os. Pero claro, ahora mismo ese mercado est\u00e1 por los suelos as\u00ed que&#8230; \u00bfqu\u00e9 tenemos para nosotros mismos?<\/li>\n<p><\/p>\n<li>\u00bfOfrecemos condiciones ventajosas para que empresas extranjeras se coloquen aqu\u00ed? Pues no. Hace unos a\u00f1os s\u00ed, pero desde que entramos en Europa somos menos atractivos que los nuevos pa\u00edses que han entrado o la inconfundible China.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>\u00bfTenemos posibilidad de crear nuevas cosas que vender por ah\u00ed? Somos de todo menos inversores en investigaci\u00f3n u otros enseres.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>As\u00ed que yo cada vez que veo que dicen que saldremos en no mucho de la crisis, me pregunto siempre como lo haremos&#8230;<\/p>\n<p>Entiendo que es muy dif\u00edcil cambiar el modelo econ\u00f3mico de un pa\u00eds, pero es que actualmente no tenemos ning\u00fan modelo que sea viable a ning\u00fan plazo y tristemente no veo que ning\u00fan partido pol\u00edtico nos de un plan en el que parezca que realmente existen posibilidades para salir de la crisis como un pa\u00eds europeo de verdad y no como un peque\u00f1o pueblo perdido en la esquina del continente europeo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y, aunque resulta curioso ver como cada peri\u00f3dico hace una lectura diferente a como evoluciona todo, creo que eso de que la crisis actual est\u00e9 cerca de terminarse es una falacia la mar de curiosa. Porque veamos, \u00bfqu\u00e9 tiene Espa\u00f1a que ofrecer a los espa\u00f1oles y al resto del mundo para que pueda convertirse de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Y\u00e9ndonos a pique - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/yendonos-a-pique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Y\u00e9ndonos a pique - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y, aunque resulta curioso ver como cada peri\u00f3dico hace una lectura diferente a como evoluciona todo, creo que eso de que la crisis actual est\u00e9 cerca de terminarse es una falacia la mar de curiosa. Porque veamos, \u00bfqu\u00e9 tiene Espa\u00f1a que ofrecer a los espa\u00f1oles y al resto del mundo para que pueda convertirse de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/yendonos-a-pique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-08-25T02:32:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/yendonos-a-pique\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/yendonos-a-pique\/\",\"name\":\"Y\\u00e9ndonos a pique - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-08-25T02:32:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/yendonos-a-pique\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-9T","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/613"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=613"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/613\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2159,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/613\/revisions\/2159"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=613"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=613"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=613"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}