<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Alucinando con el gobierno	</title>
	<atom:link href="/trastero/alucinando-con-el-gobierno/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=alucinando-con-el-gobierno</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sun, 23 Dec 2007 11:28:01 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2235</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2007 11:28:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2235</guid>

					<description><![CDATA[Gran opinión ^^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Gran opinión ^^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2233</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2007 10:36:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2233</guid>

					<description><![CDATA[Yo en lo del terrorismo estoy tanto con Black Hole como con Disquete Enmascarado: ESTABA CLARO que con diálogo a lo Zapa no se iba nada más que a rearmar la banda.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hay dos maneras de ofrecer una tregua: la primera es porque estás a punto de ser derrotado y la ofreces para ceder en algo ante el enemigo y que te deje de apretar; y la otra es cuando te encuentras en una situación de ventaja y poder frente al enemigo y le ofreces la tregua porque estás en perfectas condiciones de imponerle tus exigencias sin necesidad de recurrir a la violencia. DESDE EL PRINCIPIO estaba claro que ésta tregua era de las segundas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero claro &quot;como yo no veo las noticias&quot;... :-P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En mi opinión, ETA ya no atenta por ideales de independencia (otra cosa son los nuevos jóvenes reclutados con el cerebro lavado). Atenta porque es la manera de decir a todos los que les pagan el impuesto &quot;seguid pagando&quot;, y a todos los que no les pagan &quot;mirad lo que podemos haceros, así que pagad&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de la propaganda inconsciente a ETA, es una puñeta, pero es inevitable. No se pueden encubrir sus atentados en los medios, porque entonces daría lugar a un apagón informativo, pero os voy a contar una cosilla: los del periódico de mi Universidad me pidieron que dibujara una portada, como cada número, y yo la iba a hacer dedicada a guardia civil leonés asesinado por ETA, pero me dijeron: &quot;en las páginas interiores lo que quieras, pero en la portada no. No hacemos publicidad a ETA&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo en lo del terrorismo estoy tanto con Black Hole como con Disquete Enmascarado: ESTABA CLARO que con diálogo a lo Zapa no se iba nada más que a rearmar la banda.</p>
<p>Hay dos maneras de ofrecer una tregua: la primera es porque estás a punto de ser derrotado y la ofreces para ceder en algo ante el enemigo y que te deje de apretar; y la otra es cuando te encuentras en una situación de ventaja y poder frente al enemigo y le ofreces la tregua porque estás en perfectas condiciones de imponerle tus exigencias sin necesidad de recurrir a la violencia. DESDE EL PRINCIPIO estaba claro que ésta tregua era de las segundas.</p>
<p>Pero claro &#8220;como yo no veo las noticias&#8221;&#8230; :-P</p>
<p>En mi opinión, ETA ya no atenta por ideales de independencia (otra cosa son los nuevos jóvenes reclutados con el cerebro lavado). Atenta porque es la manera de decir a todos los que les pagan el impuesto &#8220;seguid pagando&#8221;, y a todos los que no les pagan &#8220;mirad lo que podemos haceros, así que pagad&#8221;.</p>
<p>Lo de la propaganda inconsciente a ETA, es una puñeta, pero es inevitable. No se pueden encubrir sus atentados en los medios, porque entonces daría lugar a un apagón informativo, pero os voy a contar una cosilla: los del periódico de mi Universidad me pidieron que dibujara una portada, como cada número, y yo la iba a hacer dedicada a guardia civil leonés asesinado por ETA, pero me dijeron: &#8220;en las páginas interiores lo que quieras, pero en la portada no. No hacemos publicidad a ETA&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2232</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2007 10:18:12 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2232</guid>

					<description><![CDATA[1. Hombre, yo creo que tendría que ser la frase que deberían decir al final de toda legislatura :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Sí, da miedo como la gente pasa de todo, suele conformarse con lo primero que ve y luego ya lo perpetúa de por vida :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Respecto al terrorismo estoy de acuerdo en que Irlanda funcionó pero por ejemplo en Italia (según me ha contado un compañero italiano) se optó por lo contrario. Lo que pasa es que me parece que en España los que quedan en la banda son de la opinión de nunca cambiar, es decir, hoy por hoy creo que el diálogo sería el claudicar totalmente con sus exigencias.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Lo de la televisión si que es gracioso, es como la confirmación de que según como cuentes las cosas, cambia toda la verdad xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Sobre el terrorismo me remito a lo puesto con el sr Disquete Enmascarado, pero vamos, que tu postura la veo también totalmente lógica ^^&lt;br /&gt;Lo del coche, que primor y supongo que si te llegará el ADSL, por fin podrás tener el ADSL rural como el que tengo en Ponferrada ¬¬ Ya sabes, unas 3 megas a precio de 20 xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Hombre, yo creo que tendría que ser la frase que deberían decir al final de toda legislatura :P</p>
<p>2. Sí, da miedo como la gente pasa de todo, suele conformarse con lo primero que ve y luego ya lo perpetúa de por vida :S</p>
<p>3. Respecto al terrorismo estoy de acuerdo en que Irlanda funcionó pero por ejemplo en Italia (según me ha contado un compañero italiano) se optó por lo contrario. Lo que pasa es que me parece que en España los que quedan en la banda son de la opinión de nunca cambiar, es decir, hoy por hoy creo que el diálogo sería el claudicar totalmente con sus exigencias.</p>
<p>4. Lo de la televisión si que es gracioso, es como la confirmación de que según como cuentes las cosas, cambia toda la verdad xD</p>
<p>5. Sobre el terrorismo me remito a lo puesto con el sr Disquete Enmascarado, pero vamos, que tu postura la veo también totalmente lógica ^^<br />Lo del coche, que primor y supongo que si te llegará el ADSL, por fin podrás tener el ADSL rural como el que tengo en Ponferrada ¬¬ Ya sabes, unas 3 megas a precio de 20 xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2231</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2007 22:50:27 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2231</guid>

					<description><![CDATA[Yo en lo del terrorismo coincido mas con Disquete Enmascarado que contigo BlackHole...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sobre la DGT... jur... baste decir que HOY MISMO, en mis 50Km de camino a casa tras el curro por la (única) carretera que une Valladolid-my pueblo en obras y en días de fiestecitas de empresa, me pasado la midad del viaje detras de un borracho o pirado o lo que fuera, que en las rectas ponia el coche a todo lo que daba y que cada vez que venia un coche de cara frenaba en seco hasta 60Km/h por que no controlaba con los otros coches tan cerca... que viajecito... y... no, ni una patrulla de la DGT alchoholimetro en mano... ande andarán...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero seamos positivos: he visto en la web del plan avanza que en 2008/2009 mi localidad por fin contará con ADSL *o*... lloro de emoción T__T... ¿sabéis lo que es esperar 45 minutos para ver un trailer de 4 min en youtube?... T__T&lt;br /&gt;A ver si hay suerte y esto último no se para, que Mystra me oiga...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo en lo del terrorismo coincido mas con Disquete Enmascarado que contigo BlackHole&#8230;</p>
<p>Y sobre la DGT&#8230; jur&#8230; baste decir que HOY MISMO, en mis 50Km de camino a casa tras el curro por la (única) carretera que une Valladolid-my pueblo en obras y en días de fiestecitas de empresa, me pasado la midad del viaje detras de un borracho o pirado o lo que fuera, que en las rectas ponia el coche a todo lo que daba y que cada vez que venia un coche de cara frenaba en seco hasta 60Km/h por que no controlaba con los otros coches tan cerca&#8230; que viajecito&#8230; y&#8230; no, ni una patrulla de la DGT alchoholimetro en mano&#8230; ande andarán&#8230;</p>
<p>Pero seamos positivos: he visto en la web del plan avanza que en 2008/2009 mi localidad por fin contará con ADSL *o*&#8230; lloro de emoción T__T&#8230; ¿sabéis lo que es esperar 45 minutos para ver un trailer de 4 min en youtube?&#8230; T__T<br />A ver si hay suerte y esto último no se para, que Mystra me oiga&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2230</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2007 16:15:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2230</guid>

					<description><![CDATA[Creo que no he visto en ningún sitio nada tan acorde a lo que se me pasa por la cabeza en estos tiempos... Lo de la televisión es muy curioso, la diferencia que hay entre ver la TVE1 o Tele 5 y ver Antena 3 :s]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Creo que no he visto en ningún sitio nada tan acorde a lo que se me pasa por la cabeza en estos tiempos&#8230; Lo de la televisión es muy curioso, la diferencia que hay entre ver la TVE1 o Tele 5 y ver Antena 3 :s</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2229</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2007 10:39:15 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2229</guid>

					<description><![CDATA[Siempre lo he dicho: si quieres enterarte de lo que DE VERDAD pasa en España, no veas las noticias, entérate de oídas. Porque en las noticias siempre lo que oirás o verás será lo que ciertos grupos quieren que oigas o veas, mientras si lo escuchas de boca de gente normal, inconscientemente ya han aplicado su &quot;filtro desmanipulador&quot; (salvo en casos extremos, claro) y lo que te dice se acerca más a la verdad.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y ahora añadiría: si quieres enterarte de lo que DE VERDAD pasa en España, mira el blog de Black Hole XD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La verdad es que yo pienso como tú: vamos de culo y sin frenos. Pero a mí lo que realmente me preocupa es que en realidad a los españoles NO LES IMPORTA LA SITUACIÓN PRÁCTICA DE ESPAÑA, porque el gobierno (todos los gobiernos) hagan lo que hagan siempre van a decir que va mejor que antes, la cuestión es que hay gente que cuando Zapa y sus secuaces salen en la tele diciendo cosas que TODO EL MUNDO sabe que son falsas, hay algunos que se las creen porque quieren, porque &quot;sienten sus colores&quot; y cosas parecidas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mí lo que me joroba (y me asusta) es que al final el voto en realidad depende de dos cosas que no tienen absolutamente nada que ver con lo que pasa en España ahora: de cuánto recuerde la gente de las fechorías de cierto caudillo enano con voz de pito y bigotito que lleva muerto cerca de 30 años, y de cómo ande en el momento la popularidad de la iglesia católica.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Parece que eso hoy día importa a la gente mucho más que la inmigración, el terrorismo, la vivienda... y toda la lista que has enumerado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Así nos va.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Siempre lo he dicho: si quieres enterarte de lo que DE VERDAD pasa en España, no veas las noticias, entérate de oídas. Porque en las noticias siempre lo que oirás o verás será lo que ciertos grupos quieren que oigas o veas, mientras si lo escuchas de boca de gente normal, inconscientemente ya han aplicado su &#8220;filtro desmanipulador&#8221; (salvo en casos extremos, claro) y lo que te dice se acerca más a la verdad.</p>
<p>Y ahora añadiría: si quieres enterarte de lo que DE VERDAD pasa en España, mira el blog de Black Hole XD</p>
<p>La verdad es que yo pienso como tú: vamos de culo y sin frenos. Pero a mí lo que realmente me preocupa es que en realidad a los españoles NO LES IMPORTA LA SITUACIÓN PRÁCTICA DE ESPAÑA, porque el gobierno (todos los gobiernos) hagan lo que hagan siempre van a decir que va mejor que antes, la cuestión es que hay gente que cuando Zapa y sus secuaces salen en la tele diciendo cosas que TODO EL MUNDO sabe que son falsas, hay algunos que se las creen porque quieren, porque &#8220;sienten sus colores&#8221; y cosas parecidas.</p>
<p>A mí lo que me joroba (y me asusta) es que al final el voto en realidad depende de dos cosas que no tienen absolutamente nada que ver con lo que pasa en España ahora: de cuánto recuerde la gente de las fechorías de cierto caudillo enano con voz de pito y bigotito que lleva muerto cerca de 30 años, y de cómo ande en el momento la popularidad de la iglesia católica.</p>
<p>Parece que eso hoy día importa a la gente mucho más que la inmigración, el terrorismo, la vivienda&#8230; y toda la lista que has enumerado.</p>
<p>Así nos va.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/trastero/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2228</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2007 10:29:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/19/alucinando-con-el-gobierno/#comment-2228</guid>

					<description><![CDATA[Sinceramente, ¿esperabas que subiera al estrado y dijera &quot;Efectívamente, lo hemos hecho todo mal&quot;?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sinceramente, ¿esperabas que subiera al estrado y dijera &#8220;Efectívamente, lo hemos hecho todo mal&#8221;?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:52:03 by W3 Total Cache
-->