{"id":1261,"date":"2007-01-10T10:45:00","date_gmt":"2007-01-10T10:45:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/10\/esos-perritos-llamados-doberman\/"},"modified":"2007-01-10T10:45:00","modified_gmt":"2007-01-10T10:45:00","slug":"esos-perritos-llamados-doberman","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/","title":{"rendered":"Esos perritos llamados Doberman"},"content":{"rendered":"<p>Hablando el otro d\u00eda me di cuenta de que sobre este perro existen muchas ideas preconcebidas en mucha gente (en parte me inclu\u00eda) y me decid\u00ed a investigar al respecto.<\/p>\n<p>En primer lugar, decir que todos los mitos respecto a que con los a\u00f1os pierde el olfato y deja de reconocer al due\u00f1o o que su cerebro crece por encima de las posibilidades de su cr\u00e1neo, son falsas.<\/p>\n<p>Es un perro amistoso y pac\u00edfico, tremendamente familiar. Su forma de ver la vida suele ser en t\u00e9rminos absolutos, es decir, todo se reduce al final a un S\u00ed o un No. \u00c9sta curiosidad es lo que lo hace obediente y, si tiene que atacar, no lo duda y no flaquea mientras lo hace.<\/p>\n<p>Como he mencionado, es muy familiar. Le gusta integrarse en la familia y disfruta en todas las actividades que se hagan, desde quedarse viendo la televisi\u00f3n a entrar en un r\u00edo a nadar.<\/p>\n<p>Este animal se suele dedicar a compa\u00f1\u00eda y defensa debido a su car\u00e1cter decidido, siendo el macho el m\u00e1s aguerrido. Con \u00e9sto es bueno saber que si tenemos este perro completamente integrado en la familia, y alguien viene a golpearnos (o simplemente a gastarnos una broma que conlleve un golpe o similar) existen muchas posibilidades de que el perro pase a atacar, creyendo que est\u00e1n atacando a su familia.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"430\" title=\"dobermann.jpg\" alt=\"dobermann.jpg\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dobermann.jpg?resize=500%2C430\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Pasando ahora a las peculiaridades f\u00edsicas, hay un par de cosas que me han llamado la atenci\u00f3n:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>S\u00ed, estos perros tienen cola, una cola larga y ancha, pero que en la mayor\u00eda de las ocasiones es amputada al poco de nacer (sobre la octava semana de vida)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Esas orejas puntiaguadas no son naturales, sino que las suyas son anchas y ca\u00eddas. Ese corte militar se hace para que el animal tenga una mayor capacidad auditiva y no est\u00e1 permitido en todos los pa\u00edses.<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Curiosidades resultas ya :)<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Dobermann\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Dobermann<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.perrilandia.com\/doberman\/index.htm\">http:\/\/www.perrilandia.com\/doberman\/index.htm<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hablando el otro d\u00eda me di cuenta de que sobre este perro existen muchas ideas preconcebidas en mucha gente (en parte me inclu\u00eda) y me decid\u00ed a investigar al respecto. En primer lugar, decir que todos los mitos respecto a que con los a\u00f1os pierde el olfato y deja de reconocer al due\u00f1o o que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Esos perritos llamados Doberman - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Esos perritos llamados Doberman - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hablando el otro d\u00eda me di cuenta de que sobre este perro existen muchas ideas preconcebidas en mucha gente (en parte me inclu\u00eda) y me decid\u00ed a investigar al respecto. En primer lugar, decir que todos los mitos respecto a que con los a\u00f1os pierde el olfato y deja de reconocer al due\u00f1o o que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-10T10:45:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dobermann.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dobermann.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/\",\"name\":\"Esos perritos llamados Doberman - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-01-10T10:45:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-01-10T10:45:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-perritos-llamados-doberman\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kl","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1261"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1261"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1261\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1261"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}