{"id":783,"date":"2008-08-19T10:06:00","date_gmt":"2008-08-19T10:06:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/08\/19\/has-visto-el-caballero-oscuro\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:29","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:29","slug":"has-visto-el-caballero-oscuro","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/","title":{"rendered":"\u00bfHas visto el Caballero Oscuro?"},"content":{"rendered":"<p>O dicho de otra manera, \u00bfqu\u00e9 haces que no has ido a ver Batman? \u00bf\u00a1Pero qu\u00e9 haces!?<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"Batman: El Caballero Oscuro\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/batman2_1.jpg?resize=330%2C508\" border=\"0\" alt=\"Batman: El Caballero Oscuro\" width=\"330\" height=\"508\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Despu\u00e9s de toda la masificaci\u00f3n de noticias que hemos ido teniendo en los \u00faltimos meses, despu\u00e9s de que todo el mundo dijera que la pel\u00edcula es una de las mejores de los \u00faltimos tiempos&#8230; \u00a1por fin tengo una opini\u00f3n propia!<\/p>\n<p>Lo primero que tengo que decir, es que no creo que sea la mejor pel\u00edcula de la historia (\u00a1no las he visto todas todav\u00eda!), pero desde luego que es una muy, muy, muy buena pel\u00edcula que todo el mundo deber\u00eda ver, s\u00ed se\u00f1or.<\/p>\n<p>Pero lo bueno de la pel\u00edcula es que sales pensando en que el Joker es incre\u00edble y apenas te acuerdas del orejas puntiagudas. Y \u00e9sto es algo que no suele pasar. No suele ser habitual que lo mejor de una pel\u00edcula muy buena sea el malvado, pero es que no hay otro remedio. Est\u00e1 claro que la actuaci\u00f3n es\u00a0 brillante y que el director lo puso como el centro de la pel\u00edcula. Su locura y su caos no son f\u00e1ciles de olvidar.<\/p>\n<p>En fin, que como no quiero destripar la pel\u00edcula, no voy a contar nada m\u00e1s&#8230; \u00a1\u00a1Correr a verla!!<\/p>\n<p><strong>Pd.1.<\/strong> \u00bfA qui\u00e9n se le ocurre llevar a una ni\u00f1a peque\u00f1a a ver una pel\u00edcula en la que gustan de &#8220;alargar las sonrisas&#8221;?<\/p>\n<p><strong>Pd.2.<\/strong> \u00bfMerece la pena gastarse un pastizal (gracias, carnet de estudiante) por estar rodeado de gente movi\u00e9ndote el asiento, oliendo a comida por doquier y luchando por un reposabrazos?<\/p>\n<p><strong>Pd.3. <\/strong>Parafraseando a Hyellewen, \u00a1El Joker es el puto amo! xD<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O dicho de otra manera, \u00bfqu\u00e9 haces que no has ido a ver Batman? \u00bf\u00a1Pero qu\u00e9 haces!? Despu\u00e9s de toda la masificaci\u00f3n de noticias que hemos ido teniendo en los \u00faltimos meses, despu\u00e9s de que todo el mundo dijera que la pel\u00edcula es una de las mejores de los \u00faltimos tiempos&#8230; \u00a1por fin tengo una [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[528,527],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfHas visto el Caballero Oscuro? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfHas visto el Caballero Oscuro? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O dicho de otra manera, \u00bfqu\u00e9 haces que no has ido a ver Batman? \u00bf\u00a1Pero qu\u00e9 haces!? Despu\u00e9s de toda la masificaci\u00f3n de noticias que hemos ido teniendo en los \u00faltimos meses, despu\u00e9s de que todo el mundo dijera que la pel\u00edcula es una de las mejores de los \u00faltimos tiempos&#8230; \u00a1por fin tengo una [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-08-19T10:06:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/batman2_1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/batman2_1.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/\",\"name\":\"\\u00bfHas visto el Caballero Oscuro? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-08-19T10:06:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/has-visto-el-caballero-oscuro\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cD","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/783"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=783"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/783\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1988,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/783\/revisions\/1988"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=783"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=783"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=783"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}