<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Monstruoso	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/monstruoso/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/monstruoso/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=monstruoso</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:30 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/monstruoso/#comment-3088</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 23:29:38 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/13/monstruoso/#comment-3088</guid>

					<description><![CDATA[3. ¡Es verdad! Era lo más divertido xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Jejejeje, yo acabé viendo Rec con mi madre mientras me decía... ¿pero como puedes ver eso? xDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Joer, la verdad es que no me lo hubiera imaginado pero leyéndolo, tampoco me parece extraño... Qué asco  :/&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd. Es verdad.. ¿de qué demonios estaba hecha esa cámara? O_O]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>3. ¡Es verdad! Era lo más divertido xD</p>
<p>4. Jejejeje, yo acabé viendo Rec con mi madre mientras me decía&#8230; ¿pero como puedes ver eso? xDD</p>
<p>5. Joer, la verdad es que no me lo hubiera imaginado pero leyéndolo, tampoco me parece extraño&#8230; Qué asco  :/</p>
<p>Pd. Es verdad.. ¿de qué demonios estaba hecha esa cámara? O_O</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/monstruoso/#comment-3085</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 22:37:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/13/monstruoso/#comment-3085</guid>

					<description><![CDATA[Fíjate, yo siempre dije que REC era &quot;como La Bruja de Blair debería haber sido&quot;. Terror con pintas de autenticidad grabada, pero con buen ritmo (y sí, el final es bueniiiiiiisimo).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero tranquilos, que los yankis ya han estrenado trailer de &quot;Quarantine&quot;, remake de REC, y nos lo vamos a comer con patatas dándoles todo el dinero que podíamos haber recaudado nosotros...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como curiosidad: hace poco yo creía que los productores españoles que hacían alguna película de relativo interés en USA preferían vender a toda prisa los derechos para que los americanos hicieran remakes para tener el dinerín ahora calentito en vez de una distribución en USA de beneficios más lentos (aunque mayores).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pues resulta que hablando con un colega que está muy metido en el mundillo me ha dicho que los estadounidenses tienen una &quot;especie de ley&quot; que, salvo raras excepciones, no deja que ninguna película extranjera se distribuya en su territorio. También me dijo que los productores españoles es verdad que no tienen ningún interés en mover un dedo para distribuir sus pelis fuera de España, que quieren la pasta AHORA, aunque sea menos, porque es mejor para blanquear el dinero de sus especulaciones inmobiliarias...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero volviendo al tema que nos ocupa, a mí Monstruoso me gustó mucho, porque, yo también tenía miedo de que fuera un temblequeo constante que no dejara ver nada de lo que pasara, pero al final me quedé agusto, porque hay planos en los que SE VEN BIEN las cosas que en un principio pensarías que te quedarías toda la película sin ver.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Na, a mí me gustó mucho, y casi no noté la ausencia de banda sonora (eso sí, la suite de los créditos es GENIAL, hecha a modo de guiño a las músicas de pelis de monstruos de serie B tipo Godzilla, según los entendidos).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo que no sé es cómo narices no se fundió la tarjeta de memoria de la cámara...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Fíjate, yo siempre dije que REC era &#8220;como La Bruja de Blair debería haber sido&#8221;. Terror con pintas de autenticidad grabada, pero con buen ritmo (y sí, el final es bueniiiiiiisimo).</p>
<p>Pero tranquilos, que los yankis ya han estrenado trailer de &#8220;Quarantine&#8221;, remake de REC, y nos lo vamos a comer con patatas dándoles todo el dinero que podíamos haber recaudado nosotros&#8230;</p>
<p>Como curiosidad: hace poco yo creía que los productores españoles que hacían alguna película de relativo interés en USA preferían vender a toda prisa los derechos para que los americanos hicieran remakes para tener el dinerín ahora calentito en vez de una distribución en USA de beneficios más lentos (aunque mayores).</p>
<p>Pues resulta que hablando con un colega que está muy metido en el mundillo me ha dicho que los estadounidenses tienen una &#8220;especie de ley&#8221; que, salvo raras excepciones, no deja que ninguna película extranjera se distribuya en su territorio. También me dijo que los productores españoles es verdad que no tienen ningún interés en mover un dedo para distribuir sus pelis fuera de España, que quieren la pasta AHORA, aunque sea menos, porque es mejor para blanquear el dinero de sus especulaciones inmobiliarias&#8230;</p>
<p>Pero volviendo al tema que nos ocupa, a mí Monstruoso me gustó mucho, porque, yo también tenía miedo de que fuera un temblequeo constante que no dejara ver nada de lo que pasara, pero al final me quedé agusto, porque hay planos en los que SE VEN BIEN las cosas que en un principio pensarías que te quedarías toda la película sin ver.</p>
<p>Na, a mí me gustó mucho, y casi no noté la ausencia de banda sonora (eso sí, la suite de los créditos es GENIAL, hecha a modo de guiño a las músicas de pelis de monstruos de serie B tipo Godzilla, según los entendidos).</p>
<p>Lo que no sé es cómo narices no se fundió la tarjeta de memoria de la cámara&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/monstruoso/#comment-3083</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 13:18:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/13/monstruoso/#comment-3083</guid>

					<description><![CDATA[Tengo pendiente esta película por ver, en cuanto arrive a casa me la pongo a descargar. Al menos por pasar el rato que no quede :P&lt;br /&gt;En cuanto a lo de la cámara en ese plan, he de comentar que a mi me marea un poco pero me moló mazo como hicieron REC, que fue usando esa técnica. Será un recurso barato pero me hizo meterme tanto en la peli que los últimos momentos de la película mi amiga y yo estábamos en plan &quot;que se acabe ya por favorrrrr que no aguanto más!!!&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tengo pendiente esta película por ver, en cuanto arrive a casa me la pongo a descargar. Al menos por pasar el rato que no quede :P<br />En cuanto a lo de la cámara en ese plan, he de comentar que a mi me marea un poco pero me moló mazo como hicieron REC, que fue usando esa técnica. Será un recurso barato pero me hizo meterme tanto en la peli que los últimos momentos de la película mi amiga y yo estábamos en plan &#8220;que se acabe ya por favorrrrr que no aguanto más!!!&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/peliculas/monstruoso/#comment-3081</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 13:00:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/13/monstruoso/#comment-3081</guid>

					<description><![CDATA[Con lo que molaba el Sim City de disquetes, en el que podías soltar a Godzilla y ver la devastación desde arriba...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Con lo que molaba el Sim City de disquetes, en el que podías soltar a Godzilla y ver la devastación desde arriba&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/monstruoso/#comment-3080</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 11:39:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/13/monstruoso/#comment-3080</guid>

					<description><![CDATA[Hmmm, hombre, no es como la Bruja, aquí las cosas están mejor trabajadas y enfocadas :P Y, de todas maneras... tampoco he ido al cine a verla... xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hmmm, hombre, no es como la Bruja, aquí las cosas están mejor trabajadas y enfocadas :P Y, de todas maneras&#8230; tampoco he ido al cine a verla&#8230; xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/monstruoso/#comment-3076</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 May 2008 10:06:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/13/monstruoso/#comment-3076</guid>

					<description><![CDATA[A mi esto del cine steady-cam, como que no... Eso de que las cosas te las muestren como &quot;si lo viera un persona real&quot; para reflejar sensaciones de miedo o de confusion total, pues como que no ve ma mucho.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mi me parece una escusa barata para recortar presupuesto y para no mostrar lo que pasa realmente.  Ir al cine y pagar 6 eurazos para pasarte dos horas pensando &quot;¿que coño esta pasando?&quot; o &quot;no veo nada&quot; me parece una estafa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mi esto del cine steady-cam, como que no&#8230; Eso de que las cosas te las muestren como &#8220;si lo viera un persona real&#8221; para reflejar sensaciones de miedo o de confusion total, pues como que no ve ma mucho.</p>
<p>A mi me parece una escusa barata para recortar presupuesto y para no mostrar lo que pasa realmente.  Ir al cine y pagar 6 eurazos para pasarte dos horas pensando &#8220;¿que coño esta pasando?&#8221; o &#8220;no veo nada&#8221; me parece una estafa.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:49:59 by W3 Total Cache
-->