{"id":969,"date":"2007-11-21T22:24:00","date_gmt":"2007-11-21T22:24:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/11\/21\/marilyn-manson-en-concierto\/"},"modified":"2016-02-20T08:36:32","modified_gmt":"2016-02-20T08:36:32","slug":"marilyn-manson-en-concierto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/","title":{"rendered":"Marilyn Manson en concierto"},"content":{"rendered":"<p>Como cita la srta <a href=\"http:\/\/nonamestochoose.blogspot.com\/\">Erzsebet<\/a> en su blog, ayer fuimos a ver al sr Manson (gracias por decirme de d\u00f3nde viene su nombre, \u00a1\u00a1qu\u00e9 no lo sab\u00eda!!&#8230; B\u00e1sicamente viene de Marilyn por la srta y de Manson por el srto&#8230; y en aquella \u00e9poca todo el grupo se puso nombres as\u00ed :O )<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/Entrada_MarilynManson.jpg?resize=371%2C248\" alt=\"Doble M\" title=\"Doble M\" border=\"0\" height=\"248\" width=\"371\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>En fin, pues est\u00e1bamos en el Palacio de Deportes y empezaron los teloneros, que eran Turbonegro (y no, no eran espa\u00f1oles, sino de Oslo O_O). En fin, para mi gusto, como hilo musical no est\u00e1 mal&#8230; Siendo el momento culmen, cuando dice en pseudo castellano &#8220;Yo soy una puta&#8230; Yo soy una puta g\u00f3tica&#8230; T\u00fa eres una puta g\u00f3tica&#8230; Todos sois una puta g\u00f3tica&#8221; Errr&#8230; la cara de Erz y m\u00eda fue un primor en ese momento, algo como o.O?? Suerte que est\u00e1bamos sentados (\u00a1\u00a1s\u00ed!! gracias a Erz, estuvimos sentados en casi primera fila, vi\u00e9ndo el concierto sin cabezas delante y perfectamente :D)<\/p>\n<p>Cuando acabaron de tocar, hubo unos 30 minutos largos de adaptaci\u00f3n del escenario para el sr Manson y por fin empezaron.<\/p>\n<p>Y empezaron con una excelente puesta en escena, c\u00f3mo pod\u00e9is ver aqu\u00ed (aunque no se aprecia la pantalla de fondo, en d\u00f3nde fueron proyectando cosas, concretamente en ese momento una luna y un reloj avanzando por el tiempo):<\/p>\n<p align=\"center\">\n<p>Y continu\u00f3 con el resto de sus canciones, peg\u00e1ndole una patada por canci\u00f3n al palo del micro (y una personilla, entre las sombras cual duende, corriendo a ponerlo de pie xD) y con un cambio de vestuario casi entre cada canci\u00f3n (dos personillas le cambiaban en un instante xD). Canciones casi todas de sus antiguos \u00e1lbumnes y solo un par del nuevo, lo que s\u00ed que fue llamativo.<\/p>\n<p>Trozos de una ambulancia, un ring, plataformas volantes, pseudo zombi-manson&#8230; realmente todo un espect\u00e1culo aderezado con un buen sonido (aunque una pena que la m\u00fasica tapase a veces demasiado su voz) y, en fin, un buen espect\u00e1culo, pardiez.<\/p>\n<p>\u00c9sto me lleva a decir una cosilla. En el mundo siniestroide hay tantos detractores de Manson (v\u00e9ase los <em>true de la muerte<\/em>) hasta adoradores en extremo (v\u00e9ase los <em>mansonitas<\/em>). Sinceramente, \u00bftanto cuesta disfrutar de un genio (pese a qui\u00e9n le pese, lo que ha hecho en el mundo solo puede hacerlo siendo as\u00ed, aunque no sea por ser el mejor cantante, pero s\u00ed uno de los m\u00e1s listos) sin tener que glorificarlo a deidad o enterrarlo a demonio?<\/p>\n<p>Como curiosidad, no conoc\u00eda la canci\u00f3n de apertura (esa que v\u00e9is en el v\u00eddeo de ah\u00ed arriba), as\u00ed que aqu\u00ed os la dejo para que la escuch\u00e9is un poco. Ale, que en resumen, sal\u00ed contento :D<\/p>\n<p align=\"center\">\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/nonamestochoose.blogspot.com\/2007\/11\/daft-hands.html\">Entrada de Erzsebet al respecto<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como cita la srta Erzsebet en su blog, ayer fuimos a ver al sr Manson (gracias por decirme de d\u00f3nde viene su nombre, \u00a1\u00a1qu\u00e9 no lo sab\u00eda!!&#8230; B\u00e1sicamente viene de Marilyn por la srta y de Manson por el srto&#8230; y en aquella \u00e9poca todo el grupo se puso nombres as\u00ed :O ) En fin, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[896],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Marilyn Manson en concierto - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Marilyn Manson en concierto - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como cita la srta Erzsebet en su blog, ayer fuimos a ver al sr Manson (gracias por decirme de d\u00f3nde viene su nombre, \u00a1\u00a1qu\u00e9 no lo sab\u00eda!!&#8230; B\u00e1sicamente viene de Marilyn por la srta y de Manson por el srto&#8230; y en aquella \u00e9poca todo el grupo se puso nombres as\u00ed :O ) En fin, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-11-21T22:24:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:36:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/Entrada_MarilynManson.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/Entrada_MarilynManson.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/\",\"name\":\"Marilyn Manson en concierto - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-11-21T22:24:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:36:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/marilyn-manson-en-concierto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-fD","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/969"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=969"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/969\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2138,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/969\/revisions\/2138"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=969"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=969"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=969"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}