{"id":542,"date":"2010-04-12T00:20:00","date_gmt":"2010-04-12T00:20:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/04\/12\/los-picudos-de-semana-santa\/"},"modified":"2010-04-12T00:20:00","modified_gmt":"2010-04-12T00:20:00","slug":"los-picudos-de-semana-santa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/","title":{"rendered":"Los picudos de Semana Santa"},"content":{"rendered":"<p>Creo que todos hemos visto antes o despu\u00e9s a estos se\u00f1ores durante una semana concreta que pasa todos los a\u00f1os:<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S8JnI_4sXxI\/AAAAAAAAALA\/XRNoPsOc-i0\/s1600\/capirote.jpg\" imageanchor=\"1\" class=\"broken_link\"><img loading=\"lazy\" border=\"0\" height=\"640\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S8JnI_4sXxI\/AAAAAAAAALA\/XRNoPsOc-i0\/s640\/capirote.jpg?resize=404%2C640\" width=\"404\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n<p>Y yo creo que no he debido ser el \u00fanico que se ha preguntado&#8230; \u00bfC\u00f3mo es posible que \u00e9stos vayan as\u00ed? \u00a1Si casi parecen capellanes sacados del Warhammer 40000! O_O<\/p>\n<p>As\u00ed que de \u00e9sta no pasa y me he dedicado a buscar arduamente (tercera entrada en google&#8230; \u00a1\u00a1he tenido que mirar dos titulares que no ten\u00edan que ver!! Menuda eficacia del buscador \u00ac\u00ac) y por fin he hallado una respuesta:<\/p>\n<p>Por lo visto viene directamente de la \u00e9poca de la Inquisici\u00f3n (qui\u00e9n lo dir\u00eda :P), en d\u00f3nde a los castigados religiosos se les impon\u00eda la pena de llevar una prenda de tela que les cubriera el pecho y espalda y, aqu\u00ed llegamos a la parte importante, \u00a1un capirote o cucurucho de cart\u00f3n!<\/p>\n<p>Utilizando a un se\u00f1or historiador llamado Francisco Amat, la Edad Media deber\u00eda ser el origen de esta tradici\u00f3n y que impon\u00eda esta forma an\u00f3nima de realizar penitencia para que nadie pudiera saber qui\u00e9n era qui\u00e9n lo hac\u00eda y as\u00ed igualar a todos los que hubieran cometido algo deleznable&#8230;<\/p>\n<p><b>V\u00eda:<\/b> <a href=\"http:\/\/www.abc.es\/20100329\/nacional-comunidad-valenciana-valencia\/simbologia-tradicion-procesiones-semana-201003291437.html\">ABC<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Creo que todos hemos visto antes o despu\u00e9s a estos se\u00f1ores durante una semana concreta que pasa todos los a\u00f1os: Y yo creo que no he debido ser el \u00fanico que se ha preguntado&#8230; \u00bfC\u00f3mo es posible que \u00e9stos vayan as\u00ed? \u00a1Si casi parecen capellanes sacados del Warhammer 40000! O_O As\u00ed que de \u00e9sta no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los picudos de Semana Santa - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los picudos de Semana Santa - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Creo que todos hemos visto antes o despu\u00e9s a estos se\u00f1ores durante una semana concreta que pasa todos los a\u00f1os: Y yo creo que no he debido ser el \u00fanico que se ha preguntado&#8230; \u00bfC\u00f3mo es posible que \u00e9stos vayan as\u00ed? \u00a1Si casi parecen capellanes sacados del Warhammer 40000! O_O As\u00ed que de \u00e9sta no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-04-12T00:20:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S8JnI_4sXxI\/AAAAAAAAALA\/XRNoPsOc-i0\/s640\/capirote.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S8JnI_4sXxI\/AAAAAAAAALA\/XRNoPsOc-i0\/s640\/capirote.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/\",\"name\":\"Los picudos de Semana Santa - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-04-12T00:20:00+00:00\",\"dateModified\":\"2010-04-12T00:20:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-picudos-de-semana-santa\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8K","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/542"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=542"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/542\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=542"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=542"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}