{"id":615,"date":"2009-08-12T11:38:00","date_gmt":"2009-08-12T11:38:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/08\/12\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/"},"modified":"2016-02-20T21:25:06","modified_gmt":"2016-02-20T21:25:06","slug":"problemas-con-el-sonido-en-arch","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/","title":{"rendered":"Problemas con el sonido en Arch"},"content":{"rendered":"<p>Si por un casual comprob\u00e1is que no ten\u00e9is sonido en Arch y sab\u00e9is que vuestro trasto tiene una tarjeta de sonido por alguna parte, quiz\u00e1s teng\u00e1is que meterle mano a alsa&#8230; (y no a los autobuses xD)<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Instalar todo lo instalable de Alsa:<\/li>\n<p><\/p>\n<div class=\"codecolorer-container text blackboard\" style=\"overflow:auto;white-space:nowrap;width:600px;\"><div class=\"text codecolorer\">pacman -S alsa-lib alsa-utils alsa-oss alsa-plugins<\/div><\/div>\n<p><\/p>\n<li>Ejecutar el configurador de Alsa:<\/li>\n<p><\/p>\n<div class=\"codecolorer-container text blackboard\" style=\"overflow:auto;white-space:nowrap;width:600px;\"><div class=\"text codecolorer\">alsaconf<\/div><\/div>\n<p><\/p>\n<li>Ponemos los niveles del mixer:<\/li>\n<p><\/p>\n<div class=\"codecolorer-container text blackboard\" style=\"overflow:auto;white-space:nowrap;width:600px;\"><div class=\"text codecolorer\">alsamixer<\/div><\/div>\n<p><\/p>\n<li>A\u00f1adimos el usuario al grupo de audio:<\/li>\n<p><\/p>\n<div class=\"codecolorer-container text blackboard\" style=\"overflow:auto;white-space:nowrap;width:600px;\"><div class=\"text codecolorer\">gpasswd -a USUARIO audio<\/div><\/div>\n<p><\/p>\n<li>Guardamos la configuraci\u00f3n:<\/li>\n<p><\/p>\n<div class=\"codecolorer-container text blackboard\" style=\"overflow:auto;white-space:nowrap;width:600px;\"><div class=\"text codecolorer\">alsactl store<\/div><\/div>\n<p><\/p>\n<li>A\u00f1adimos el demonio de Alsa (abrir el archivo \/etc\/rc.conf y en la secci\u00f3n de DAEMON, a\u00f1adir alsa).<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>\u00bfA qu\u00e9 no ha sido tan dif\u00edcil? :D<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.gamerzlove.com\/f40\/manual-de-instalacion-de-archlinux-6056\/\">aqu\u00ed<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si por un casual comprob\u00e1is que no ten\u00e9is sonido en Arch y sab\u00e9is que vuestro trasto tiene una tarjeta de sonido por alguna parte, quiz\u00e1s teng\u00e1is que meterle mano a alsa&#8230; (y no a los autobuses xD) Instalar todo lo instalable de Alsa: pacman -S alsa-lib alsa-utils alsa-oss alsa-plugins Ejecutar el configurador de Alsa: alsaconf [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[64],"tags":[256,927,258],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Problemas con el sonido en Arch - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Problemas con el sonido en Arch - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si por un casual comprob\u00e1is que no ten\u00e9is sonido en Arch y sab\u00e9is que vuestro trasto tiene una tarjeta de sonido por alguna parte, quiz\u00e1s teng\u00e1is que meterle mano a alsa&#8230; (y no a los autobuses xD) Instalar todo lo instalable de Alsa: pacman -S alsa-lib alsa-utils alsa-oss alsa-plugins Ejecutar el configurador de Alsa: alsaconf [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-08-12T11:38:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T21:25:06+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/\",\"name\":\"Problemas con el sonido en Arch - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-08-12T11:38:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T21:25:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemas-con-el-sonido-en-arch\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-9V","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/615"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=615"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/615\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2240,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/615\/revisions\/2240"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=615"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=615"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=615"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}