{"id":1180,"date":"2007-03-27T00:57:00","date_gmt":"2007-03-27T00:57:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/27\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/"},"modified":"2016-02-15T14:48:59","modified_gmt":"2016-02-15T14:48:59","slug":"curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/","title":{"rendered":"Curiosidad del d\u00eda: \u00bfQu\u00e9 ideolog\u00eda pol\u00edtica tienes?"},"content":{"rendered":"<p>Aunque no sea un test con bonito resultado gr\u00e1fico que poner, pero aqu\u00ed va el resultado del test que hice aqu\u00ed, en d\u00f3nde te dicen de que tendencia pol\u00edtica eres xD<\/p>\n<blockquote><p><em>En la escala tradicional de izquierda a derecha, siendo 0 la extrema izquierda y 10 la extrema derecha, estimamos que tu posici\u00f3n es aproximadamente 4.45.<br \/>En la escala liberal libertaria, siendo 0 el m\u00e1ximo colectivismo y 10 el m\u00e1ximo individualismo, estimamos que tu posici\u00f3n es aproximadamente 5.59.<br \/>En general, estimamos que la etiqueta ideol\u00f3gica que mejor describe tu forma de ver la realidad pol\u00edtica y econ\u00f3mica es: <strong>Liberalismo <\/strong><\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Realizado aqu\u00ed: http:\/\/www.revistaperfiles.com\/pages\/haz-nuestro.php<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aunque no sea un test con bonito resultado gr\u00e1fico que poner, pero aqu\u00ed va el resultado del test que hice aqu\u00ed, en d\u00f3nde te dicen de que tendencia pol\u00edtica eres xD En la escala tradicional de izquierda a derecha, siendo 0 la extrema izquierda y 10 la extrema derecha, estimamos que tu posici\u00f3n es aproximadamente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curiosidad del d\u00eda: \u00bfQu\u00e9 ideolog\u00eda pol\u00edtica tienes? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curiosidad del d\u00eda: \u00bfQu\u00e9 ideolog\u00eda pol\u00edtica tienes? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aunque no sea un test con bonito resultado gr\u00e1fico que poner, pero aqu\u00ed va el resultado del test que hice aqu\u00ed, en d\u00f3nde te dicen de que tendencia pol\u00edtica eres xD En la escala tradicional de izquierda a derecha, siendo 0 la extrema izquierda y 10 la extrema derecha, estimamos que tu posici\u00f3n es aproximadamente [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-27T00:57:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T14:48:59+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/\",\"name\":\"Curiosidad del d\\u00eda: \\u00bfQu\\u00e9 ideolog\\u00eda pol\\u00edtica tienes? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-03-27T00:57:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T14:48:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/curiosidad-del-dia-que-ideologia-politica-tienes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-j2","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1180"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1180"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1180\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1725,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1180\/revisions\/1725"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1180"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1180"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}