<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Viendo en verde	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/viendo-en-verde/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=viendo-en-verde</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 12 Mar 2016 05:16:16 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3328</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Jul 2008 00:31:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3328</guid>

					<description><![CDATA[¿De Thor no barajaban a Triple H?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo del origen, ¿no te parece que el de esta peli no es parecido al de ultimates? Fíjate que no paran de hablar del suero, lo que le hacen al malo malísimo, y lo que habla Stark al final... Además de que cuando aparece como pasó todo en la película se nota que lo prueba sobre si mismo porque quiso :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo del grisaceo ya lo sabía... ¡¡hay que ver como se deforman las cosas!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>¿De Thor no barajaban a Triple H?</p>
<p>Lo del origen, ¿no te parece que el de esta peli no es parecido al de ultimates? Fíjate que no paran de hablar del suero, lo que le hacen al malo malísimo, y lo que habla Stark al final&#8230; Además de que cuando aparece como pasó todo en la película se nota que lo prueba sobre si mismo porque quiso :P</p>
<p>Lo del grisaceo ya lo sabía&#8230; ¡¡hay que ver como se deforman las cosas!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3323</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jul 2008 22:33:31 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3323</guid>

					<description><![CDATA[Según lo que se barajaba, el Macónajiu iba a hacer de Capi, y Brad Pitt de Thor (casi me pegan más al revés). Aunque es una pena que sea tan viejo, yo pondría de Thor sin dudarlo a Hulk Hogan, con dos coj**** (y con implantes de pelo, claro).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por lo que he leído de los Ultimates, Hulk nace porque Banner ha sido contratado para investigar y reproducir el suero de supersoldado que se usó con el Capi, pero como no daba con él, se cabreó y probó lo que le había salido en sí mismo, dando como resultado al gigante verde de los guisantes (igual hubo una interferencia de rayos gamma por ahí, pero no recuerdo haberlo leído).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Según los cómics originales de Stan Lee, Banner había sido contratado para desarrollar una bomba gamma (para el ejército, creo), y en un campo de pruebas de la armada donde la iban a detonar, se les coló un chico con una moto, Banner fue allí a avisarle, y le dio tiempo a tirarle a una zanja, pero a él le alcanzó de lleno la radiación gamma (más parecido a la película de Ang Lee).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo curioso es que el Hulk original era gris, pero por problemas de colores en la imprenta, en algunos números siguientes salió verde. Ahora ha tenido tanto éxito el Hulk verde que en ninguna de las películas, ni siquiera en la nueva producida por la propia Marvel, llegan siquiera a sugerir que pudiera llegar a ser gris, aunque fuera temporalmente.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Según lo que se barajaba, el Macónajiu iba a hacer de Capi, y Brad Pitt de Thor (casi me pegan más al revés). Aunque es una pena que sea tan viejo, yo pondría de Thor sin dudarlo a Hulk Hogan, con dos coj**** (y con implantes de pelo, claro).</p>
<p>Por lo que he leído de los Ultimates, Hulk nace porque Banner ha sido contratado para investigar y reproducir el suero de supersoldado que se usó con el Capi, pero como no daba con él, se cabreó y probó lo que le había salido en sí mismo, dando como resultado al gigante verde de los guisantes (igual hubo una interferencia de rayos gamma por ahí, pero no recuerdo haberlo leído).</p>
<p>Según los cómics originales de Stan Lee, Banner había sido contratado para desarrollar una bomba gamma (para el ejército, creo), y en un campo de pruebas de la armada donde la iban a detonar, se les coló un chico con una moto, Banner fue allí a avisarle, y le dio tiempo a tirarle a una zanja, pero a él le alcanzó de lleno la radiación gamma (más parecido a la película de Ang Lee).</p>
<p>Lo curioso es que el Hulk original era gris, pero por problemas de colores en la imprenta, en algunos números siguientes salió verde. Ahora ha tenido tanto éxito el Hulk verde que en ninguna de las películas, ni siquiera en la nueva producida por la propia Marvel, llegan siquiera a sugerir que pudiera llegar a ser gris, aunque fuera temporalmente.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3319</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jun 2008 23:32:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3319</guid>

					<description><![CDATA[:P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>:P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3317</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jun 2008 13:43:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3317</guid>

					<description><![CDATA[Jajajaja ¡es verdad! ¡es clavado a Steve antes del suero! XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jajajaja ¡es verdad! ¡es clavado a Steve antes del suero! XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3316</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Jun 2008 22:46:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3316</guid>

					<description><![CDATA[Creo que en general, la primera me gustó más, sí señor... y lo del nombre de los movimientos... pufff, bastante vergonzoso, desde luego.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Luego, lo del comienzo, pues ya sabes que Marvel está rediseñando su universo, así que en los Ultimates es así :O (espero no meter la pata :S )&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y lo del Capi, ¡da miedo! O_O A lo mejor es que al Di Caprio le darán el suero del super soldado xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Creo que en general, la primera me gustó más, sí señor&#8230; y lo del nombre de los movimientos&#8230; pufff, bastante vergonzoso, desde luego.</p>
<p>Luego, lo del comienzo, pues ya sabes que Marvel está rediseñando su universo, así que en los Ultimates es así :O (espero no meter la pata :S )</p>
<p>Y lo del Capi, ¡da miedo! O_O A lo mejor es que al Di Caprio le darán el suero del super soldado xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3312</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Jun 2008 16:18:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3312</guid>

					<description><![CDATA[A mí me gustó más la primera, pero hay que reconocer que la última tiene más acción (y un color de Hulk menos &quot;Shrek&quot; que la primera).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre el reparto... sigo prefiriendo a Eric Bana y Jenifer Connelly, aunque John Hurt hace un papel a la altura del que hizo Sam Elliot en la primera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sí, es curioso que teniendo una peli de hace pocos años donde se narra el origen de Hulk, hayan querido obviarla en este caso y poner en su lugar el origen CALCADO que aparece en el episodio piloto (o película, que yo la vi en el cine) de la serie de Ferrigno, con el mismo aparato en plan sillón aeroespacial y la diana luminosa en la frente. Los que no la hayáis visto, si os da por ahí, echadla un ojo, ya veréis como es una copia tal cual (aunque el origen de Hulk de los cómics se acerca más al de Ang Lee que al de la de Edward Norton).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cosas que me gustaron de esta peli:&lt;br /&gt;Más acción. Hulk reparte más aspirinas que en la primera. La pelea final contra Abominación es bestial (literalmente), lástima de tanto movimiento de cámara y tanta oscuridad en el plano.&lt;br /&gt;Ver los golpes &quot;marca de la casa&quot; de Hulk en plena acción.&lt;br /&gt;Ver el &quot;posible&quot; nacimiento del megavillano de Hulk, el Líder.&lt;br /&gt;La escena de Tony Stark.&lt;br /&gt;La escena de Stan Lee &quot;uuuhh, este guaraná está peleóooon&quot; XD.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cosas que no me gustaron:&lt;br /&gt;Que Hulk diga el &quot;nombre oficial&quot; de sus golpes para que los frikis lo reconozcan mejor y aplaudan más fuerte. Esto no es Bola de Dragón ni Bioman. No hace falta decir: &quot;onda vitaaaaaal&quot;, de hecho, me parece ridículo. Que se limite a &quot;Hulk aplasta&quot; y &quot;humano raquítico&quot; y estaría mejor.&lt;br /&gt;Que no me creí a ningún actor principal en su papel salvo a &quot;Trueno&quot; Ross. Hasta Tim Roth me parece algo descolocado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En definitiva, para mí, la primera se come a esta con patatas como película (mejor dirección, mejores actores, guión mucho más compacto, mejor música...), pero a la de Norton la salva el espectáculo final, que te deja la sensación de haber visto unos fuegos artificiales mediocres pero con una buena traca final.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;PD1: Yo había oído que el Capi América iba a ser Mathew McConaughey (o como se escriba el Macónajiu). Pero Leo... Leo... por Dios, a ese no le hacen parecer atlético ni con implantes de gomaespuma... ajjj&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;PD2: jejeje, qué recuerdos con Jet Li armado con motos en ese cine Kubrick ya desaparecido XD.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mí me gustó más la primera, pero hay que reconocer que la última tiene más acción (y un color de Hulk menos &#8220;Shrek&#8221; que la primera).</p>
<p>Sobre el reparto&#8230; sigo prefiriendo a Eric Bana y Jenifer Connelly, aunque John Hurt hace un papel a la altura del que hizo Sam Elliot en la primera.</p>
<p>Sí, es curioso que teniendo una peli de hace pocos años donde se narra el origen de Hulk, hayan querido obviarla en este caso y poner en su lugar el origen CALCADO que aparece en el episodio piloto (o película, que yo la vi en el cine) de la serie de Ferrigno, con el mismo aparato en plan sillón aeroespacial y la diana luminosa en la frente. Los que no la hayáis visto, si os da por ahí, echadla un ojo, ya veréis como es una copia tal cual (aunque el origen de Hulk de los cómics se acerca más al de Ang Lee que al de la de Edward Norton).</p>
<p>Cosas que me gustaron de esta peli:<br />Más acción. Hulk reparte más aspirinas que en la primera. La pelea final contra Abominación es bestial (literalmente), lástima de tanto movimiento de cámara y tanta oscuridad en el plano.<br />Ver los golpes &#8220;marca de la casa&#8221; de Hulk en plena acción.<br />Ver el &#8220;posible&#8221; nacimiento del megavillano de Hulk, el Líder.<br />La escena de Tony Stark.<br />La escena de Stan Lee &#8220;uuuhh, este guaraná está peleóooon&#8221; XD.</p>
<p>Cosas que no me gustaron:<br />Que Hulk diga el &#8220;nombre oficial&#8221; de sus golpes para que los frikis lo reconozcan mejor y aplaudan más fuerte. Esto no es Bola de Dragón ni Bioman. No hace falta decir: &#8220;onda vitaaaaaal&#8221;, de hecho, me parece ridículo. Que se limite a &#8220;Hulk aplasta&#8221; y &#8220;humano raquítico&#8221; y estaría mejor.<br />Que no me creí a ningún actor principal en su papel salvo a &#8220;Trueno&#8221; Ross. Hasta Tim Roth me parece algo descolocado.</p>
<p>En definitiva, para mí, la primera se come a esta con patatas como película (mejor dirección, mejores actores, guión mucho más compacto, mejor música&#8230;), pero a la de Norton la salva el espectáculo final, que te deja la sensación de haber visto unos fuegos artificiales mediocres pero con una buena traca final.</p>
<p>PD1: Yo había oído que el Capi América iba a ser Mathew McConaughey (o como se escriba el Macónajiu). Pero Leo&#8230; Leo&#8230; por Dios, a ese no le hacen parecer atlético ni con implantes de gomaespuma&#8230; ajjj</p>
<p>PD2: jejeje, qué recuerdos con Jet Li armado con motos en ese cine Kubrick ya desaparecido XD.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3307</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jun 2008 19:32:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3307</guid>

					<description><![CDATA[1. Tengo que volver a verla aunque solo sea para escuchar eso O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. ¡¡¡Cómo puede ser que aun no hayas visto la de Stark!!! O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Pues las frases esas que dice Hulk son las de sus &quot;movimientos&quot; de toda la vida... Y por lo que leí por ahí, resulta que lo de Stark lo iban a poner después de los títulos, como en Iron Man, pero como cada vez es más importante y mucha gente no se quedaba para oirlo, pues lo pusieron ahí...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd. ¡¡¡Qué miedo da!!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Tengo que volver a verla aunque solo sea para escuchar eso O_O</p>
<p>2. ¡¡¡Cómo puede ser que aun no hayas visto la de Stark!!! O_O</p>
<p>3. Pues las frases esas que dice Hulk son las de sus &#8220;movimientos&#8221; de toda la vida&#8230; Y por lo que leí por ahí, resulta que lo de Stark lo iban a poner después de los títulos, como en Iron Man, pero como cada vez es más importante y mucha gente no se quedaba para oirlo, pues lo pusieron ahí&#8230;</p>
<p>Pd. ¡¡¡Qué miedo da!!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3303</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jun 2008 12:04:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3303</guid>

					<description><![CDATA[Yo la primera no la he visto, pero esta sí, y me lo pasé muy bien :D aunque hubo una parte del principio un poco lenta, luego empezaron los mamporros y a mi eso me mola :D&lt;br /&gt;Aunque al final de la peli no me enteré de un par de frases del Hulk (como cuando apaga el fuego del helicóptero, qué machote!) pero bueno, creo fue culpa del sonido del cine...&lt;br /&gt;Otra cosa, que nos quedamos medio cine esperando ver la escena final después de los créditos... pero nos la pusieron antes, pero nadie se fió XD&lt;br /&gt;En fin, si a Iron Man lo visitaba Nick Furia (por cierto, no os parece que Samuel L. Jackson está ahora hasta en la sopa?), y ahora es el Sr. Stark el que visita... ¿irá el sr. Hulk ha hablar con el capitán América o con Thor? (no sé cual hacen primero)... ah, por cierto, no sé si sabéis que Leonardo Di Caprio va a ser el capitán América... porque soy una &quot;frisky&quot;, que si no lo iba a ver el sr. Di Caprio senior... ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo la primera no la he visto, pero esta sí, y me lo pasé muy bien :D aunque hubo una parte del principio un poco lenta, luego empezaron los mamporros y a mi eso me mola :D<br />Aunque al final de la peli no me enteré de un par de frases del Hulk (como cuando apaga el fuego del helicóptero, qué machote!) pero bueno, creo fue culpa del sonido del cine&#8230;<br />Otra cosa, que nos quedamos medio cine esperando ver la escena final después de los créditos&#8230; pero nos la pusieron antes, pero nadie se fió XD<br />En fin, si a Iron Man lo visitaba Nick Furia (por cierto, no os parece que Samuel L. Jackson está ahora hasta en la sopa?), y ahora es el Sr. Stark el que visita&#8230; ¿irá el sr. Hulk ha hablar con el capitán América o con Thor? (no sé cual hacen primero)&#8230; ah, por cierto, no sé si sabéis que Leonardo Di Caprio va a ser el capitán América&#8230; porque soy una &#8220;frisky&#8221;, que si no lo iba a ver el sr. Di Caprio senior&#8230; ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3301</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jun 2008 10:19:27 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3301</guid>

					<description><![CDATA[A la primera peli le hacía falta un segundo director que sepa rodar acción para la escena final (tampoco habría venido mal para la primera de X-Men, ¡qué verde estaba Synger!) y que el efecto viñeta no se transformase en &quot;eso&quot;, sino en plano-contraplano de toda la vida, pero todo lo demás era muy digno.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Algún día me veré la peli de Stark y ésta... ¿cuando salga la de los Ultimates?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A la primera peli le hacía falta un segundo director que sepa rodar acción para la escena final (tampoco habría venido mal para la primera de X-Men, ¡qué verde estaba Synger!) y que el efecto viñeta no se transformase en &#8220;eso&#8221;, sino en plano-contraplano de toda la vida, pero todo lo demás era muy digno.</p>
<p>Algún día me veré la peli de Stark y ésta&#8230; ¿cuando salga la de los Ultimates?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-en-verde/#comment-3300</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jun 2008 08:47:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/06/27/viendo-en-verde/#comment-3300</guid>

					<description><![CDATA[Arggg... Liv Tyler, Miss &quot;cómo echar a perder un casting excelente&quot;.&lt;br /&gt;Cuando ví eSdlA en inglés y la oí decir &quot;Froudou&quot; la cogí manía para siempre.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Arggg&#8230; Liv Tyler, Miss &#8220;cómo echar a perder un casting excelente&#8221;.<br />Cuando ví eSdlA en inglés y la oí decir &#8220;Froudou&#8221; la cogí manía para siempre.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:51:28 by W3 Total Cache
-->