{"id":1063,"date":"2007-07-08T18:47:00","date_gmt":"2007-07-08T18:47:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/07\/08\/28-semanas-despues\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:31","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:31","slug":"28-semanas-despues","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/","title":{"rendered":"28 semanas despu\u00e9s"},"content":{"rendered":"<p>S\u00ed se\u00f1ores, ya vi la segunda parte de 28 d\u00edas despu\u00e9s, es decir, 28 semanas despu\u00e9s\u2026 (\u00bfla tercera parte ser\u00e1 28 meses despu\u00e9s? o.O)<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/28_weeks_later.jpg?resize=480%2C396\" alt=\"28 semanas despu\u00e9s\" title=\"28 semanas despu\u00e9s\" height=\"396\" width=\"480\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>La pel\u00edcula se sit\u00faa 28 semanas despu\u00e9s del t\u00e9rmino de la primera pel\u00edcula, aunque tanto el principio como la puesta en situaci\u00f3n, va ocurriendo durante ese tiempo.<\/p>\n<p>Como sab\u00e9is, no desvelo la trama de las pel\u00edculas (no quiero ser crucificado por spoiler ;P), pero s\u00ed que os dir\u00e9 que el comienzo de la pel\u00edcula es de lo mejor de toda la pel\u00edcula. La sensaci\u00f3n de no tener esperanza, de terror, de estar acorralado y de correr, correr y m\u00e1s correr, est\u00e1 perfectamente representada. Creo que en pocos sue\u00f1os en los que eres perseguido se siente uno m\u00e1s acorralado que en esta escena.<\/p>\n<p>Posteriormente, el ejercito de EEUU pone en control la isla y, pasado un tiempo, van repoblando una de las zonas controladas y desinfectadas\u2026 A partir de aqu\u00ed, pues ya lo ver\u00e9is <img src=\"https:\/\/i0.wp.com\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/wp-includes\/images\/smilies\/icon_wink.gif?w=660\" alt=\";)\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Respecto a la pel\u00edcula en s\u00ed, pues me gust\u00f3 y no es tan gore como otras pel\u00edculas m\u00edticas del g\u00e9nero pero, en contraprestaci\u00f3n, s\u00ed que se puede decir que por momentos te crees que pueda pasar, dado que todo es bastante real salvo, quiz\u00e1s, una escena que, salvando las distancis, me record\u00f3 enormemente a la m\u00edtica de Tu madre se ha comida a mi perro\u2026 \u00bfAlguien adivina la escena? <img src=\"https:\/\/i1.wp.com\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/wp-includes\/images\/smilies\/icon_razz.gif?w=660\" alt=\":P\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>En fin, si os gustan las pel\u00edculas de zombies, no dud\u00e9is en verla <img src=\"https:\/\/i0.wp.com\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/wp-includes\/images\/smilies\/icon_wink.gif?w=660\" alt=\";)\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00ed se\u00f1ores, ya vi la segunda parte de 28 d\u00edas despu\u00e9s, es decir, 28 semanas despu\u00e9s\u2026 (\u00bfla tercera parte ser\u00e1 28 meses despu\u00e9s? o.O) La pel\u00edcula se sit\u00faa 28 semanas despu\u00e9s del t\u00e9rmino de la primera pel\u00edcula, aunque tanto el principio como la puesta en situaci\u00f3n, va ocurriendo durante ese tiempo. Como sab\u00e9is, no desvelo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>28 semanas despu\u00e9s - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"28 semanas despu\u00e9s - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00ed se\u00f1ores, ya vi la segunda parte de 28 d\u00edas despu\u00e9s, es decir, 28 semanas despu\u00e9s\u2026 (\u00bfla tercera parte ser\u00e1 28 meses despu\u00e9s? o.O) La pel\u00edcula se sit\u00faa 28 semanas despu\u00e9s del t\u00e9rmino de la primera pel\u00edcula, aunque tanto el principio como la puesta en situaci\u00f3n, va ocurriendo durante ese tiempo. Como sab\u00e9is, no desvelo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-07-08T18:47:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/28_weeks_later.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/28_weeks_later.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/\",\"name\":\"28 semanas despu\\u00e9s - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-07-08T18:47:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/28-semanas-despues\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-h9","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1063"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1063"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1063\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2020,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1063\/revisions\/2020"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1063"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}