{"id":678,"date":"2009-03-18T02:38:00","date_gmt":"2009-03-18T02:38:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/03\/18\/mas-pasos-con-arch-linux\/"},"modified":"2016-02-15T22:45:56","modified_gmt":"2016-02-15T22:45:56","slug":"mas-pasos-con-arch-linux","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/mas-pasos-con-arch-linux\/","title":{"rendered":"M\u00e1s pasos con Arch Linux"},"content":{"rendered":"<p>Bien, continuando el post anterior, contin\u00fao con la arremetida en la instalaci\u00f3n de Arch Linux.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de todo lo anterior, pasamos a querer tener algo visual&#8230; pero tenemos que hacer algunas cosillas previas.<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Instalamos una serie de demonios: <em>hal<\/em>, <em>fam<\/em>, <em>dbus<\/em><br \/>Y se a\u00f1aden a la \u00faltima l\u00ednea del <em>\/etc\/rc.conf<\/em>, que ah\u00ed est\u00e1n todos los demonios que se arrancan al inicio.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Instalamos el sudo (porque siempre est\u00e1 bien) y a\u00f1adimos un usuario. Para a\u00f1adir un usuario usamos lo siguiente:<br \/><em>adduser <nombre usuario><\/em><br \/>Y acto seguido te ir\u00e1 preguntando un mont\u00f3n de cosas sobre el usuario (que si a que grupos pertenecer\u00e1, datos, etc.)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Ahora instalamos KDE (esa es mi opci\u00f3n por defecto :D): <em>pacman -S kde<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Instalamos xorg: <em>pacman -S xorg<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Instalamos los drivers de ATI; he escogido los drivers libres, pero tambi\u00e9n ten\u00e9is disponibles los propietarios. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, mirar <a href=\"http:\/\/wiki.archlinux.org\/index.php\/ATI\">\u00e9sto<\/a>. Ah, y no olvid\u00e9is que se haga la primera versi\u00f3n del <em>xorg.conf<\/em> (yo instal\u00e9 el hwd y ejecut\u00e9 con <em>hwd -xa<\/em>, con lo que me gener\u00f3 un xorg.conf bastante completito. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, mirar <a href=\"http:\/\/wiki.archlinux.org\/index.php\/Xorg.conf\">\u00e9sto otro<\/a>). Y luego ya configur\u00e9 el xorg con lo que tendr\u00eda que ser.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>A\u00f1adir el <em>kdm<\/em> a <em>\/etc\/rc.conf<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Reiniciar<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Y si todo ha ido bien, ah\u00ed ten\u00e9is el KDM esperando por vosotros.<\/p>\n<p>Ah, como lo instal\u00e9 en un portatil, lo de la frecuencia del procesador es importante para mi, con lo que hice lo siguiente (m\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"http:\/\/wiki.archlinux.org\/index.php\/Cpufrequtils_(Espa%C3%B1ol)\">aqu\u00ed<\/a>):<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Instal\u00e9 el paquete <em>cpufrequtils<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Cargamos manualmente el m\u00f3dulo:<br \/><em>modprobe acpi-cpufreq<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Lo a\u00f1adimos a los <em>MODULES<\/em> de <em>\/etc\/rc.conf<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Adem\u00e1s, se pueden cargar perfiles predefinidos (mirar la p\u00e1gina anterior)<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Por ahora eso es todo ;)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bien, continuando el post anterior, contin\u00fao con la arremetida en la instalaci\u00f3n de Arch Linux. Despu\u00e9s de todo lo anterior, pasamos a querer tener algo visual&#8230; pero tenemos que hacer algunas cosillas previas. Instalamos una serie de demonios: hal, fam, dbusY se a\u00f1aden a la \u00faltima l\u00ednea del \/etc\/rc.conf, que ah\u00ed est\u00e1n todos los demonios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[64],"tags":[256],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e1s pasos con Arch Linux - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/mas-pasos-con-arch-linux\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e1s pasos con Arch Linux - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bien, continuando el post anterior, contin\u00fao con la arremetida en la instalaci\u00f3n de Arch Linux. Despu\u00e9s de todo lo anterior, pasamos a querer tener algo visual&#8230; pero tenemos que hacer algunas cosillas previas. Instalamos una serie de demonios: hal, fam, dbusY se a\u00f1aden a la \u00faltima l\u00ednea del \/etc\/rc.conf, que ah\u00ed est\u00e1n todos los demonios [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/mas-pasos-con-arch-linux\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-03-18T02:38:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:45:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/mas-pasos-con-arch-linux\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/mas-pasos-con-arch-linux\/\",\"name\":\"M\\u00e1s pasos con Arch Linux - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-03-18T02:38:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:45:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/mas-pasos-con-arch-linux\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-aW","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/678"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=678"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/678\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1787,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/678\/revisions\/1787"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=678"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=678"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}