{"id":1156,"date":"2007-04-11T00:01:00","date_gmt":"2007-04-11T00:01:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/04\/11\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/"},"modified":"2007-04-11T00:01:00","modified_gmt":"2007-04-11T00:01:00","slug":"os-presento-a-un-pajarito-muy-majo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/","title":{"rendered":"Os presento a un pajarito muy majo"},"content":{"rendered":"<p>Os presento a <strong>Coren<\/strong>, jovencito se\u00f1or alado, hijo de una <strong>agapornis personata<\/strong> y de un <strong>agapornis fischeri<\/strong>&#8230;<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Coren, el mirador de ventanas\" alt=\"Coren, el mirador de ventanas\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/Coren2.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Coren, el mirador de ventanas<\/strong><\/div>\n<p>Bien, dir\u00e9is, \u00a1\u00a1qu\u00e9 majo!! (supongo que sobre todo Drizzt lo dira&#8230; xD), peeeero, \u00bfos hab\u00e9is parado a pensar c\u00f3mo era hace un poquito?<\/p>\n<p>Pues aqu\u00ed os lo presento de jovencito de verdad:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"Coren, el de la gran cabeza\" title=\"Coren, el de la gran cabeza\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/Coren1.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Coren, el de la gran cabeza<\/strong><\/div>\n<p>Y aqu\u00ed un poquito mayor:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Coren, el volador azulado\" alt=\"Coren, el volador azulado\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/Coren3.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Coren, el volador azulado<\/strong><\/div>\n<p>\u00bfA qu\u00e9 es curioso ver como crece y cambia? Y todo en casi nada de tiempo O_O<\/p>\n<p><strong>Pd. <\/strong>El se\u00f1or Coren no es m\u00edo :(<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os presento a Coren, jovencito se\u00f1or alado, hijo de una agapornis personata y de un agapornis fischeri&#8230; Coren, el mirador de ventanas Bien, dir\u00e9is, \u00a1\u00a1qu\u00e9 majo!! (supongo que sobre todo Drizzt lo dira&#8230; xD), peeeero, \u00bfos hab\u00e9is parado a pensar c\u00f3mo era hace un poquito? Pues aqu\u00ed os lo presento de jovencito de verdad: Coren, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Os presento a un pajarito muy majo - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Os presento a un pajarito muy majo - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os presento a Coren, jovencito se\u00f1or alado, hijo de una agapornis personata y de un agapornis fischeri&#8230; Coren, el mirador de ventanas Bien, dir\u00e9is, \u00a1\u00a1qu\u00e9 majo!! (supongo que sobre todo Drizzt lo dira&#8230; xD), peeeero, \u00bfos hab\u00e9is parado a pensar c\u00f3mo era hace un poquito? Pues aqu\u00ed os lo presento de jovencito de verdad: Coren, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-04-11T00:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/Coren2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/Coren2.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/\",\"name\":\"Os presento a un pajarito muy majo - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-04-11T00:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-04-11T00:01:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-iE","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1156"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1156"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1156\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1156"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}