<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Vivimos en un pueblo	</title>
	<atom:link href="/trastero/vivimos-en-un-pueblo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/vivimos-en-un-pueblo/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=vivimos-en-un-pueblo</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sun, 31 Dec 2006 01:01:05 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/vivimos-en-un-pueblo/#comment-384</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Dec 2006 01:01:05 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/22/vivimos-en-un-pueblo/#comment-384</guid>

					<description><![CDATA[Es difícil ser comprometido hoy por hoy... todo es demasiado real...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es difícil ser comprometido hoy por hoy&#8230; todo es demasiado real&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/vivimos-en-un-pueblo/#comment-373</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 30 Dec 2006 21:53:08 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/22/vivimos-en-un-pueblo/#comment-373</guid>

					<description><![CDATA[Cuando leo estas cosas siempre creo que debería ser más comprometida con lo que pasa fuera de mi ventana. Pero la de castillos en las nubes soy yo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sólo falta mirar por la ventan apara ver como todo es un pueblo, como bien has dicho. La televisión, los medios absorven, y todo el mundo parece ser el poseedor de la verdad suprema, cuando esa condenada siempre se esconde. Y ahí tenemos las broncas de es verdad, es mentira, nos están mintiendo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Perfectamente lo ha explicado el Sr. Auty.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ante todo eso, aquí la irresponsable se dedica a no juzgar y prestarle la menor atención posible a todo lo que pasa fuera de la ventana. Suficiente quebradero con lo de dentro... *sigh* Una puñetera inmadura, tal vez? Pero paso de ser contaminada por la realidad más de lo necesario.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Cuando leo estas cosas siempre creo que debería ser más comprometida con lo que pasa fuera de mi ventana. Pero la de castillos en las nubes soy yo&#8230;</p>
<p>Sólo falta mirar por la ventan apara ver como todo es un pueblo, como bien has dicho. La televisión, los medios absorven, y todo el mundo parece ser el poseedor de la verdad suprema, cuando esa condenada siempre se esconde. Y ahí tenemos las broncas de es verdad, es mentira, nos están mintiendo.</p>
<p>Perfectamente lo ha explicado el Sr. Auty.</p>
<p>Ante todo eso, aquí la irresponsable se dedica a no juzgar y prestarle la menor atención posible a todo lo que pasa fuera de la ventana. Suficiente quebradero con lo de dentro&#8230; *sigh* Una puñetera inmadura, tal vez? Pero paso de ser contaminada por la realidad más de lo necesario.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/vivimos-en-un-pueblo/#comment-215</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Dec 2006 15:02:37 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/22/vivimos-en-un-pueblo/#comment-215</guid>

					<description><![CDATA[Qué más decir después de todo lo que has dicho :)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Qué más decir después de todo lo que has dicho :)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Auty		</title>
		<link>/trastero/vivimos-en-un-pueblo/#comment-213</link>

		<dc:creator><![CDATA[Auty]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 03 Dec 2006 15:41:31 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/22/vivimos-en-un-pueblo/#comment-213</guid>

					<description><![CDATA[Puffff, ¿la televisión fiable?. Por supuesto que no, pero... ¿internet fiable? ¿radio fiable? ¿prensa fiable?.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Claro que la gente puede usar internet para contrastar la información, pero si me apuras, también puedes ver otro canal de noticias, o comprar otro periódico distinto, o escuchar otra emisora.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Según yo lo veo, el problema no es el medio de información (que lo es, porque cada vez más está influenciado y adoctrinado por el partido al que es más afín) sino la persona que quiere informarse.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Porque, pongamos que uno es de izquierdas. Sí, cogerá internet y contrastará información pero ya sabe qué fuentes no QUIERE creerse. ¿Os imagináis a una persona de izquierdas diciendo &quot;uy, esto lo dice la COPE y lo dice EL MUNDO, pues será verdad&quot;? ¿Os imagináis a uno de derechas diciendo &quot;uy, esto lo dice la SER y lo dice EL PAIS, pues será verdad&quot;?.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El problema somos nosotros, que nos tomamos nuestras ideologías políticas como si fuera el equipo de fútbol de nuestro pueblo. Sí, lo harán mal, PERO ES MI EQUIPO, LO LLEVO EN LA SANGRE Y EN EL CORAZÓN!! BLA BLA BLA!! y demás fanatismos. Y vale, eso con el equipo de tu pueblo no pasa nada, pero cuando se trata del bienestar de los que te rodean...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No podemos decir que toda la culpa es de los medios, que nos mienten, o de los políticos, que nos engañan. No. Si se lo curraran un poco todavía podría decirse pero, viendo lo que vemos, que salgan Zapa o de la Vega diciendo &quot;el gobierno no cede un ápice ante ETA&quot; o &quot;no se está pagando ningún precio político&quot;... no es el problema que lo digan, el problema es que la gente (de su lado, claro, y cada vez menos) se lo cree EN CONTRA DE SU PROPIO SENTIDO COMÚN.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿No os recuerda a cuando Acebes o quien fuera decía que con lo del Prestige &quot;no se podía hacer otra cosa&quot;? ¿no decía el sentido común que lo más normal era acercarlo lo más posible a la costa y encerrarlo para así poder contener mejor el fuel y que la marea no se extendiera tanto?. Pero si lo decían ellos, los de su lado les creían y los del otro no.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Esa es la libertad de pensamiento que nos aporta el tener una ideología política? ¿el ser de un &quot;lado&quot;?.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;AAAaaaayy... yo no soy de ninguno, pero , si en su día, con Aznar &quot;no nos merecemos un gobierno que nos mienta&quot;, ¿ahora sí nos lo merecemos? ¿ahora nadie dice lo mismo?.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Algún día la gente tendrá que darse cuenta de que la política sólo es útil para los políticos, la gente de a pie únicamente tenemos que guiarnos por los hechos, la lógica, el sentido común, y dejar a un lado esos orgullos políticos gracias a los cuales nos dejamos voluntariamente manipular como ovejas.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Puffff, ¿la televisión fiable?. Por supuesto que no, pero&#8230; ¿internet fiable? ¿radio fiable? ¿prensa fiable?.</p>
<p>Claro que la gente puede usar internet para contrastar la información, pero si me apuras, también puedes ver otro canal de noticias, o comprar otro periódico distinto, o escuchar otra emisora.</p>
<p>Según yo lo veo, el problema no es el medio de información (que lo es, porque cada vez más está influenciado y adoctrinado por el partido al que es más afín) sino la persona que quiere informarse.</p>
<p>Porque, pongamos que uno es de izquierdas. Sí, cogerá internet y contrastará información pero ya sabe qué fuentes no QUIERE creerse. ¿Os imagináis a una persona de izquierdas diciendo &#8220;uy, esto lo dice la COPE y lo dice EL MUNDO, pues será verdad&#8221;? ¿Os imagináis a uno de derechas diciendo &#8220;uy, esto lo dice la SER y lo dice EL PAIS, pues será verdad&#8221;?.</p>
<p>El problema somos nosotros, que nos tomamos nuestras ideologías políticas como si fuera el equipo de fútbol de nuestro pueblo. Sí, lo harán mal, PERO ES MI EQUIPO, LO LLEVO EN LA SANGRE Y EN EL CORAZÓN!! BLA BLA BLA!! y demás fanatismos. Y vale, eso con el equipo de tu pueblo no pasa nada, pero cuando se trata del bienestar de los que te rodean&#8230;</p>
<p>No podemos decir que toda la culpa es de los medios, que nos mienten, o de los políticos, que nos engañan. No. Si se lo curraran un poco todavía podría decirse pero, viendo lo que vemos, que salgan Zapa o de la Vega diciendo &#8220;el gobierno no cede un ápice ante ETA&#8221; o &#8220;no se está pagando ningún precio político&#8221;&#8230; no es el problema que lo digan, el problema es que la gente (de su lado, claro, y cada vez menos) se lo cree EN CONTRA DE SU PROPIO SENTIDO COMÚN.</p>
<p>¿No os recuerda a cuando Acebes o quien fuera decía que con lo del Prestige &#8220;no se podía hacer otra cosa&#8221;? ¿no decía el sentido común que lo más normal era acercarlo lo más posible a la costa y encerrarlo para así poder contener mejor el fuel y que la marea no se extendiera tanto?. Pero si lo decían ellos, los de su lado les creían y los del otro no.</p>
<p>¿Esa es la libertad de pensamiento que nos aporta el tener una ideología política? ¿el ser de un &#8220;lado&#8221;?.</p>
<p>AAAaaaayy&#8230; yo no soy de ninguno, pero , si en su día, con Aznar &#8220;no nos merecemos un gobierno que nos mienta&#8221;, ¿ahora sí nos lo merecemos? ¿ahora nadie dice lo mismo?.</p>
<p>Algún día la gente tendrá que darse cuenta de que la política sólo es útil para los políticos, la gente de a pie únicamente tenemos que guiarnos por los hechos, la lógica, el sentido común, y dejar a un lado esos orgullos políticos gracias a los cuales nos dejamos voluntariamente manipular como ovejas.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:18:30 by W3 Total Cache
-->