{"id":812,"date":"2008-07-06T13:30:00","date_gmt":"2008-07-06T13:30:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/07\/06\/cambios-climaticos\/"},"modified":"2008-07-06T13:30:00","modified_gmt":"2008-07-06T13:30:00","slug":"cambios-climaticos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambios-climaticos\/","title":{"rendered":"Cambios clim\u00e1ticos"},"content":{"rendered":"<p>\u00a1\u00a1Tranquilos!! \u00a1\u00a1qu\u00e9 no voy a decir que somos seres malevolosos que nos hemos cargado la meteorolog\u00eda!!<\/p>\n<p>Me refiero a que como cu\u00e1ndo estoy escribiendo \u00e9sto, todav\u00eda estoy en Ponferrada, pero en unas horas ir\u00e9 de nuevo al centro del infierno (tambi\u00e9n conocido como Madrid), estaba pensando en lo mucho que cambia todo en unos pocos cientos de kil\u00f3metros de distancia.<\/p>\n<p>Veamos, por un lado tenemos los mandriles, ciudad ardiente por excelencia (y m\u00e1s si entras en la estaci\u00f3n de Avda. Am\u00e9rica), en d\u00f3nde desde que te despiertas hasta que te acuestas est\u00e1s sudando&#8230; Y por otro lado tenemos Ponferrada, en d\u00f3nde ayer por la noche ve\u00eda a la gente tiritando de fr\u00edo y con chaquetas..<\/p>\n<p>\u00a1\u00a1Voy a necesitar un bote para guardar el fr\u00edo ponferradino y llev\u00e1rmelo a los mandriles!!<\/p>\n<p><strong>Pd.<\/strong> Curiosidad&#8230; \u00bfsab\u00edais que venden aire embotellado de las monta\u00f1as norte\u00f1as? O_O<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1\u00a1Tranquilos!! \u00a1\u00a1qu\u00e9 no voy a decir que somos seres malevolosos que nos hemos cargado la meteorolog\u00eda!! Me refiero a que como cu\u00e1ndo estoy escribiendo \u00e9sto, todav\u00eda estoy en Ponferrada, pero en unas horas ir\u00e9 de nuevo al centro del infierno (tambi\u00e9n conocido como Madrid), estaba pensando en lo mucho que cambia todo en unos pocos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[563,296,559],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cambios clim\u00e1ticos - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambios-climaticos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cambios clim\u00e1ticos - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1\u00a1Tranquilos!! \u00a1\u00a1qu\u00e9 no voy a decir que somos seres malevolosos que nos hemos cargado la meteorolog\u00eda!! Me refiero a que como cu\u00e1ndo estoy escribiendo \u00e9sto, todav\u00eda estoy en Ponferrada, pero en unas horas ir\u00e9 de nuevo al centro del infierno (tambi\u00e9n conocido como Madrid), estaba pensando en lo mucho que cambia todo en unos pocos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambios-climaticos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-06T13:30:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambios-climaticos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambios-climaticos\/\",\"name\":\"Cambios clim\\u00e1ticos - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-07-06T13:30:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-07-06T13:30:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambios-climaticos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-d6","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/812"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=812"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/812\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=812"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=812"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=812"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}