{"id":827,"date":"2008-06-11T00:10:00","date_gmt":"2008-06-11T00:10:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/06\/11\/la-niebla\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:30","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:30","slug":"la-niebla","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/","title":{"rendered":"La Niebla"},"content":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas fui a ver esta pel\u00edcula y sinceramente me sorprendi\u00f3 O_O<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"La Niebla\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/the_mist.jpg?resize=400%2C588\" alt=\"La Niebla\" width=\"400\" height=\"588\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Basada en un libro del se\u00f1or Stephen King, nos cuenta c\u00f3mo el mundo deja de ser tal y como lo conocemos cuando un buen d\u00eda empieza a sonar una bocina (y no, no es Silent Hill). De repente una niebla llena todo el mundo y algo la acompa\u00f1a.<\/p>\n<p>Ese algo es implacable y nos convierte de cazador a presa, a ensalzar los temores m\u00e1s primitivos y, con ello, a dejar llevar a peque\u00f1as comunidades a la histeria absoluta.<\/p>\n<p>Si ten\u00e9is un rato y os gusta el terror apocal\u00edptico llevado de una manera &#8220;social&#8221;, ten\u00e9is que ver la pel\u00edcula ;)<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejo el trailer:<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas fui a ver esta pel\u00edcula y sinceramente me sorprendi\u00f3 O_O Basada en un libro del se\u00f1or Stephen King, nos cuenta c\u00f3mo el mundo deja de ser tal y como lo conocemos cuando un buen d\u00eda empieza a sonar una bocina (y no, no es Silent Hill). De repente una niebla llena todo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[584,583],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Niebla - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Niebla - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos d\u00edas fui a ver esta pel\u00edcula y sinceramente me sorprendi\u00f3 O_O Basada en un libro del se\u00f1or Stephen King, nos cuenta c\u00f3mo el mundo deja de ser tal y como lo conocemos cuando un buen d\u00eda empieza a sonar una bocina (y no, no es Silent Hill). De repente una niebla llena todo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-06-11T00:10:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/the_mist.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/the_mist.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/\",\"name\":\"La Niebla - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-06-11T00:10:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/la-niebla\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-dl","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/827"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=827"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/827\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1993,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/827\/revisions\/1993"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=827"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=827"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=827"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}