<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Vergonzoso	</title>
	<atom:link href="/trastero/vergonzoso/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/vergonzoso/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=vergonzoso</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:36:14 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/vergonzoso/#comment-2272</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jan 2008 04:04:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/29/vergonzoso/#comment-2272</guid>

					<description><![CDATA[Y es que encima, luego ves en que se ha convertido la cultura española, la cultura actual, y te dan ganas de llorar...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y es que encima, luego ves en que se ha convertido la cultura española, la cultura actual, y te dan ganas de llorar&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/vergonzoso/#comment-2267</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 Dec 2007 14:51:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/29/vergonzoso/#comment-2267</guid>

					<description><![CDATA[Yo pienso igual. Descargo, sí, pero &quot;alguien&quot; me ha regalado los DVDs originales de los dos volúmenes de Kill Bill con extras molones, y otro &quot;alguien&quot; me ha regalado la edición limitada de 2 discos de Batman Begins, y qué queréis que os diga, estoy que no meo!! XD&lt;br /&gt;Un original es un original.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Pero por qué las distribuidoras españolas van a bajar lo más mínimo los precios de los CDs (manda narices que las películas estén a veces a menos de la mitad de precio que la música) si hay una sociedad privada que se puede permitir el lujo de extorsionar al gobierno, sea cual sea, para no tener jamás problemas de libre competencia?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo siempre he pensado lo mismo (y más desde que tengo los impresos para hacerme socio de la SGAE en mi casa): SI UNA EMPRESA PRIVADA RECAUDA IMPUESTOS PÚBLICOS, ES QUE ALGO ANDA MAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y son tan chulos que se los cobran incluso al estado, porque ni las administraciones públicas están exentas de cánones (y mirad la cantidad de fotocopiadoras, impresoras, grabadoras, que puede haber en un sólo edificio como la Junta de Castilla y León, y la cantidad de CDs que comprarán al por mayor para almacenar la información de cada día). Si calculáramos en un mes de trabajo del edificio de la Junta, cuánto dinero sacaría la SGAE al gobierno a base de &quot;porcentajitos inocentes&quot;, seguro que nos quedaríamos acojonados.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero claro, ¿quién se arriesga a que artistas de todos los panoramas y con tanto poder de convocatoria se pongan en pie de guerra (acordáos de ese conjunto de cortometrajes realizados por esa gente, titulado &quot;Hay Motivo&quot;, que se difundió en masa gratuitamente justo antes de &quot;ciertas&quot; elecciones) contra el gobierno que tuviera los coj***es de hacer desaparecer a la SGAE? ¿o hacer desaparecer sólamente sus funciones recaudatorias? ¿o convertirla en entidad pública en vez de privada?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Odio cuando mezclan la política con cosas ajenas: religión, arte, deporte... me reconcome, de verdad.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo pienso igual. Descargo, sí, pero &#8220;alguien&#8221; me ha regalado los DVDs originales de los dos volúmenes de Kill Bill con extras molones, y otro &#8220;alguien&#8221; me ha regalado la edición limitada de 2 discos de Batman Begins, y qué queréis que os diga, estoy que no meo!! XD<br />Un original es un original.</p>
<p>¿Pero por qué las distribuidoras españolas van a bajar lo más mínimo los precios de los CDs (manda narices que las películas estén a veces a menos de la mitad de precio que la música) si hay una sociedad privada que se puede permitir el lujo de extorsionar al gobierno, sea cual sea, para no tener jamás problemas de libre competencia?</p>
<p>Yo siempre he pensado lo mismo (y más desde que tengo los impresos para hacerme socio de la SGAE en mi casa): SI UNA EMPRESA PRIVADA RECAUDA IMPUESTOS PÚBLICOS, ES QUE ALGO ANDA MAL.</p>
<p>Y son tan chulos que se los cobran incluso al estado, porque ni las administraciones públicas están exentas de cánones (y mirad la cantidad de fotocopiadoras, impresoras, grabadoras, que puede haber en un sólo edificio como la Junta de Castilla y León, y la cantidad de CDs que comprarán al por mayor para almacenar la información de cada día). Si calculáramos en un mes de trabajo del edificio de la Junta, cuánto dinero sacaría la SGAE al gobierno a base de &#8220;porcentajitos inocentes&#8221;, seguro que nos quedaríamos acojonados.</p>
<p>Pero claro, ¿quién se arriesga a que artistas de todos los panoramas y con tanto poder de convocatoria se pongan en pie de guerra (acordáos de ese conjunto de cortometrajes realizados por esa gente, titulado &#8220;Hay Motivo&#8221;, que se difundió en masa gratuitamente justo antes de &#8220;ciertas&#8221; elecciones) contra el gobierno que tuviera los coj***es de hacer desaparecer a la SGAE? ¿o hacer desaparecer sólamente sus funciones recaudatorias? ¿o convertirla en entidad pública en vez de privada?</p>
<p>Odio cuando mezclan la política con cosas ajenas: religión, arte, deporte&#8230; me reconcome, de verdad.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/vergonzoso/#comment-2262</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 30 Dec 2007 12:21:46 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/29/vergonzoso/#comment-2262</guid>

					<description><![CDATA[Que quieres que te diga... comparto tu filosofía desde hace tiempo y, cuando me compro cosas originales (que lo hago) es o por la calidad, o por la caja, o por los complementos, o por afan de coleccionismo básicamente xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Que quieres que te diga&#8230; comparto tu filosofía desde hace tiempo y, cuando me compro cosas originales (que lo hago) es o por la calidad, o por la caja, o por los complementos, o por afan de coleccionismo básicamente xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/vergonzoso/#comment-2260</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 29 Dec 2007 19:23:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/12/29/vergonzoso/#comment-2260</guid>

					<description><![CDATA[Yo es que no siento remordimiento alguno con canon, sin canon, sea soft libre o propietario. Lo quiero, me lo descargan si pueden y punto.. Los leuros son pa gastárselos en tarjetas gráficas y tal :p&lt;br /&gt;El único motivo de pillar CD/DVD originales son los booklets, el disco serigrafiado y que es difícil encontrar &quot;copia privada compartida&quot; de los CDs de música en WAV/FLAC o las isos de los DVD.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cosas del alineamiento caótico neutral :p]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo es que no siento remordimiento alguno con canon, sin canon, sea soft libre o propietario. Lo quiero, me lo descargan si pueden y punto.. Los leuros son pa gastárselos en tarjetas gráficas y tal :p<br />El único motivo de pillar CD/DVD originales son los booklets, el disco serigrafiado y que es difícil encontrar &#8220;copia privada compartida&#8221; de los CDs de música en WAV/FLAC o las isos de los DVD.</p>
<p>Cosas del alineamiento caótico neutral :p</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:16:20 by W3 Total Cache
-->