{"id":519,"date":"2011-03-08T09:29:00","date_gmt":"2011-03-08T09:29:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2011\/03\/08\/se-acerca-el-invierno\/"},"modified":"2016-03-12T06:16:09","modified_gmt":"2016-03-12T05:16:09","slug":"se-acerca-el-invierno","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/se-acerca-el-invierno\/","title":{"rendered":"Se acerca el invierno"},"content":{"rendered":"<p>Me imagino que a estas alturas, ya sabr\u00e9is todos que este a\u00f1o se presenta como el a\u00f1o en que la saga de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego se retoma con un do de pecho, lo cu\u00e1l es incre\u00edble viendo como nuestro odiado y detestado (pero que viva muchos a\u00f1os) George R.R. Mart\u00edn escribe una hoja por a\u00f1o, o algo similar.<\/p>\n<p>Pero de todas formas, de todas formas, de todas formas&#8230; \u00a1ya est\u00e1n aqu\u00ed! :D<\/p>\n<p>Por un lado tenemos que se ha anunciado oficialmente la fecha del quinto libro de la saga: A dance with dragons, \u00a0la cu\u00e1l ser\u00e1 el 12 de julio de este mismo a\u00f1o (claro est\u00e1, teniendo en cuenta que ser\u00e1 en ingl\u00e9s, y si no se est\u00e1 versado en dicha lengua para el nivel &#8220;chungo&#8221; que llegan a tener, habr\u00e1 que esperar a la versi\u00f3n castellana, lo cu\u00e1l a\u00f1ade un diferencial de tiempo mayor :S).<\/p>\n<p><center><\/p>\n<div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<p><\/center><br \/>Por otro lado, tenemos el estreno de la serie que implica el primer volumen de la saga: Juego de Tronos, la cu\u00e1l ya tiene fecha en ingl\u00e9s y parece ser que ser\u00e1 el 3 de abril de este mismo a\u00f1o y en Espa\u00f1a ser\u00e1 cosa de un mes m\u00e1s tarde (9 de mayo), dado que parece que Canal+ tiene muchas ganas de tener otro \u00e9xito en cartelera.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed os dejo el trailer oficial:<\/p>\n<p><center><\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/center><br \/>Aqu\u00ed un como se hizo en castellano:<\/p>\n<p><center><\/p>\n<p><\/center><br \/>Otro de los trailers iniciales:<\/p>\n<p><center><\/p>\n<p><\/center><\/p>\n<p>Y uno de los primeros:<\/p>\n<p><center><\/p>\n<p><\/center><\/p>\n<p>\u00a1Qu\u00e9 llegue ya el mes que viene! :D<\/p>\n<p><b>Relacionado:<\/b> <a href=\"http:\/\/pongaunagujeronegroensuvida.blogspot.com\/2007\/08\/cancion-de-hielo-y-fuego_16.html\">Aqu\u00ed<\/a> y <a href=\"http:\/\/pongaunagujeronegroensuvida.blogspot.com\/2007\/11\/festin-de-cuervos-la-vista_27.html\">aqu\u00ed<\/a><\/p>\n<p><b>Enlaces:<\/b> La zona oscura, Zona Fandom, Zona Fandom<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Me imagino que a estas alturas, ya sabr\u00e9is todos que este a\u00f1o se presenta como el a\u00f1o en que la saga de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego se retoma con un do de pecho, lo cu\u00e1l es incre\u00edble viendo como nuestro odiado y detestado (pero que viva muchos a\u00f1os) George R.R. Mart\u00edn escribe una hoja [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[215],"tags":[209,216],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se acerca el invierno - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/se-acerca-el-invierno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se acerca el invierno - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Me imagino que a estas alturas, ya sabr\u00e9is todos que este a\u00f1o se presenta como el a\u00f1o en que la saga de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego se retoma con un do de pecho, lo cu\u00e1l es incre\u00edble viendo como nuestro odiado y detestado (pero que viva muchos a\u00f1os) George R.R. Mart\u00edn escribe una hoja [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/se-acerca-el-invierno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-03-08T09:29:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-03-12T05:16:09+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/se-acerca-el-invierno\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/se-acerca-el-invierno\/\",\"name\":\"Se acerca el invierno - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2011-03-08T09:29:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-03-12T05:16:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/se-acerca-el-invierno\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8n","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/519"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=519"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/519\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2466,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/519\/revisions\/2466"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=519"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=519"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}