{"id":1184,"date":"2007-03-24T12:16:00","date_gmt":"2007-03-24T12:16:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/24\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:32","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:32","slug":"farscape-la-guerra-de-los-pacificadores","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/","title":{"rendered":"Farscape: La Guerra de los Pacificadores"},"content":{"rendered":"<p>Una nota r\u00e1pida&#8230; Esta noche (24 de marzo) sale en la Sexta a las 21.30 la miniserie de la <strong>Guerra de los Pacificadores<\/strong>, que es el final de toda la serie de Farscape y que adem\u00e1s es la primera vez que sale en castellano&#8230; Si ten\u00e9is intenci\u00f3n de ver la serie, grabar la pel\u00edcula, \u00a1\u00a1pero no la ve\u00e1is, que os carg\u00e1is el final!!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una nota r\u00e1pida&#8230; Esta noche (24 de marzo) sale en la Sexta a las 21.30 la miniserie de la Guerra de los Pacificadores, que es el final de toda la serie de Farscape y que adem\u00e1s es la primera vez que sale en castellano&#8230; Si ten\u00e9is intenci\u00f3n de ver la serie, grabar la pel\u00edcula, \u00a1\u00a1pero [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Farscape: La Guerra de los Pacificadores - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Farscape: La Guerra de los Pacificadores - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una nota r\u00e1pida&#8230; Esta noche (24 de marzo) sale en la Sexta a las 21.30 la miniserie de la Guerra de los Pacificadores, que es el final de toda la serie de Farscape y que adem\u00e1s es la primera vez que sale en castellano&#8230; Si ten\u00e9is intenci\u00f3n de ver la serie, grabar la pel\u00edcula, \u00a1\u00a1pero [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-24T12:16:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/\",\"name\":\"Farscape: La Guerra de los Pacificadores - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-03-24T12:16:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/farscape-la-guerra-de-los-pacificadores\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-j6","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1184"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1184"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1726,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1184\/revisions\/1726"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}