{"id":916,"date":"2008-02-14T23:52:00","date_gmt":"2008-02-14T23:52:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/02\/14\/marcha-zombi-por-madrid\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:23","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:23","slug":"marcha-zombi-por-madrid","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/marcha-zombi-por-madrid\/","title":{"rendered":"Marcha zombi por Madrid"},"content":{"rendered":"<p>\u00bfEst\u00e1is por los madriles este s\u00e1bado? \u00bfSent\u00eds ganas de ser zombies o, es m\u00e1s, lo sois? Pues entonces, ver \u00e9sto que es para vosotros ;)<\/p>\n<p align=\"center\">\n<p>Se organiza una marcha zombi por los madriles, con concurso de fotograf\u00eda y concurso de mejor zombi&#8230; as\u00ed que ya sab\u00e9is, si sent\u00eds que la piel se os cae a trozos y no ten\u00e9is ganas de probar cerebros a todas horas pues&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1correr a c\u00e1mara lenta gimiendo por la calle, qu\u00e9 es vuestra hora!!!<\/p>\n<p><strong>Pd.<\/strong> A ver si pudiera ir, \u00a1\u00a1\u00a1qu\u00e9 por lo pronto ya conozco a dos personillas que participan en modo zombi!!!<\/p>\n<p><strong>Organizaci\u00f3n:<\/strong> Marcha zombi Madrid<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfEst\u00e1is por los madriles este s\u00e1bado? \u00bfSent\u00eds ganas de ser zombies o, es m\u00e1s, lo sois? Pues entonces, ver \u00e9sto que es para vosotros ;) Se organiza una marcha zombi por los madriles, con concurso de fotograf\u00eda y concurso de mejor zombi&#8230; as\u00ed que ya sab\u00e9is, si sent\u00eds que la piel se os cae a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Marcha zombi por Madrid - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/marcha-zombi-por-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Marcha zombi por Madrid - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfEst\u00e1is por los madriles este s\u00e1bado? \u00bfSent\u00eds ganas de ser zombies o, es m\u00e1s, lo sois? Pues entonces, ver \u00e9sto que es para vosotros ;) Se organiza una marcha zombi por los madriles, con concurso de fotograf\u00eda y concurso de mejor zombi&#8230; as\u00ed que ya sab\u00e9is, si sent\u00eds que la piel se os cae a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/marcha-zombi-por-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-02-14T23:52:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:23+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/marcha-zombi-por-madrid\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/marcha-zombi-por-madrid\/\",\"name\":\"Marcha zombi por Madrid - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-02-14T23:52:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/marcha-zombi-por-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-eM","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=916"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1824,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916\/revisions\/1824"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=916"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=916"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=916"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}