{"id":1284,"date":"2006-12-21T10:10:00","date_gmt":"2006-12-21T10:10:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/12\/21\/el-lenguaje-y-la-mente\/"},"modified":"2016-02-15T22:47:42","modified_gmt":"2016-02-15T22:47:42","slug":"el-lenguaje-y-la-mente","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-lenguaje-y-la-mente\/","title":{"rendered":"El lenguaje y la mente"},"content":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de la \u00faltima entrada en la que hablaba del libro Snow Crash, se me ha ocurrido poner aqu\u00ed algo sobre lo que he pensado bastantes veces y que, en su d\u00eda, este libro volvi\u00f3 a mi cabeza.<\/p>\n<p>S\u00e9 puede decir que el gran avance de la humanidad fue la capacidad de comunicarse de una manera tan rica y fluida. De poder transmitir emociones y conocimientos que nos ayudan a evolucionar y a aprender de otros. Pero, \u00bfhasta que punto es importante el lenguaje en s\u00ed para nuestro desarrollo?<\/p>\n<p>Me explicar\u00e9 mejor: salvo contadas excepciones, la gente tiene un idioma natal y el resto los aprende, pero jam\u00e1s dominan o se sienten tan c\u00f3modos como ese idioma natal. La primera raz\u00f3n es sencilla y cierta, que no es otra de que hemos crecido aprendi\u00e9ndola y asimil\u00e1ndola durante unos a\u00f1os en los que nuestra mente es una esponja.<\/p>\n<p>Pero hay que tener en cuenta un detalle, no solamente aprendemos a hablar, sino que adem\u00e1s <strong><em>pensamos<\/em><\/strong> en ese idioma. Todo lo que imaginamos, todo lo que deseamos, todas nuestras ideas brillantes, todas esas cosas salen directamente en ese idioma. Llega el momento en que est\u00e1n tan unido a uno mismo que no nos percatamos de que pensamos en un idioma en concreto. Es m\u00e1s, una de las grandes dificultades que tenemos la gran mayor\u00eda con los idiomas al intentar hablar fluidamente, es el lograr pensar en ese nuevo idioma, porque aunque lleguemos a cambiar el vocabulario, nuestras estructuras de pensamiento chocan con las nuevas reglas gramaticales del lenguaje de turno.<\/p>\n<p>De acuerdo, con paciencia y tes\u00f3n, se puede llegar a dominar un nuevo idioma hasta ese punto (\u00a1\u00a1eso espero!!), pero sin duda requiere un trabajo impresionante (y me reitero, para la gran mayor\u00eda, dado que luego te encuentras con personas como el se\u00f1or <a href=\"http:\/\/ucedaman.blogspot.com\/\">Ucedaman<\/a> y se te caen estas teor\u00edas al suelo).<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de todo \u00e9sto, llegamos a la conclusi\u00f3n de que s\u00ed, el lenguaje es muy importante dado que no solo nos sirve para comunicarnos con el resto del mundo, sino que nos sirve para comunicarnos con nosotros mismos&#8230; Y con todo \u00e9sto me asalta una duda, \u00bfla evoluci\u00f3n de una cultura, o de una persona, puede depender del tipo de lenguaje con el que crezcas? Es decir, cuando vemos un finlandes, un japones y un espa\u00f1ol (y no queremos hacer un chiste), sabemos que tenemos una forma de ser bastante diferente; s\u00ed, la cultura es diferente, \u00bfpero \u00e9sta puede haber sido influida por esos lenguajes tan diferentes que tenemos?\u00bfla forma de pensar de cada uno de estos tres individuos puede haber cambiado tanto por culpa del lenguaje? Es cierto que adaptamos siempre el lenguaje propio a nuestra personalidad (de ah\u00ed que a veces sabemos qui\u00e9n est\u00e1 escribiendo algo por la forma de expresarse), pero en un lenguaje no tenemos libertad total, sino que dependemos de una serie de normas bien delimitadas y que, por lo tanto, pueden implicar una forma de pensamiento, por la adaptaci\u00f3n que ha hecho nuestra mente para pensar con ese lenguaje.<\/p>\n<p>\u00bfA d\u00f3nde llegar\u00e1 la influencia del lenguaje?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de la \u00faltima entrada en la que hablaba del libro Snow Crash, se me ha ocurrido poner aqu\u00ed algo sobre lo que he pensado bastantes veces y que, en su d\u00eda, este libro volvi\u00f3 a mi cabeza. S\u00e9 puede decir que el gran avance de la humanidad fue la capacidad de comunicarse de una [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El lenguaje y la mente - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-lenguaje-y-la-mente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El lenguaje y la mente - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de la \u00faltima entrada en la que hablaba del libro Snow Crash, se me ha ocurrido poner aqu\u00ed algo sobre lo que he pensado bastantes veces y que, en su d\u00eda, este libro volvi\u00f3 a mi cabeza. S\u00e9 puede decir que el gran avance de la humanidad fue la capacidad de comunicarse de una [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-lenguaje-y-la-mente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-12-21T10:10:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:47:42+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-lenguaje-y-la-mente\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-lenguaje-y-la-mente\/\",\"name\":\"El lenguaje y la mente - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-12-21T10:10:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:47:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-lenguaje-y-la-mente\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kI","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1284"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1284"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1284\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1902,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1284\/revisions\/1902"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1284"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1284"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1284"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}