<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Rise: Cazadora de Sangre	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=rise-cazadora-de-sangre</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:30 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2613</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Mar 2008 09:51:09 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2613</guid>

					<description><![CDATA[2. Pues... vaaale, lo has conseguido; será una bazofia, ¡¡pero la voy a ver!! Jo, aunque solo sea por las escenas guays. Ah, y bueno, ya estoy totalmente de acuerdo contigo con lo del Zimmer, porque después de escuchar unas cuantas cada vez lo noto todo más mecanizado :/&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Jejeje, es que, pardiez, vampiros hay para todas las clases, no tienen porque ser como el gran original... Y bueno, sin comentarios sobre lo del AheA xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>2. Pues&#8230; vaaale, lo has conseguido; será una bazofia, ¡¡pero la voy a ver!! Jo, aunque solo sea por las escenas guays. Ah, y bueno, ya estoy totalmente de acuerdo contigo con lo del Zimmer, porque después de escuchar unas cuantas cada vez lo noto todo más mecanizado :/</p>
<p>3. Jejeje, es que, pardiez, vampiros hay para todas las clases, no tienen porque ser como el gran original&#8230; Y bueno, sin comentarios sobre lo del AheA xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2607</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Mar 2008 00:39:13 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2607</guid>

					<description><![CDATA[Y sobre el tema de los vampiros... nah! ningún vampiro tiene más carisma que Drácula, pero el de la novela. Y de las pelis, me quedo con ese grandísimo Gary Oldman, su imponente maquillaje y su tremenda actuación, aunque en la película le quisieran añadir un componente sensiblero ajeno totalmente al personaje original.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Los de Entrevista con el Vampiro también me gustaron mucho, supusieron una auténtica revolución en su día acerca del concepto vampírico, pero para alimañas alimañas... los de Abierto hasta el Amanecer, eso sí que eran monstruos!! y Salma Hayek... Salma Hakey es un monumento!!! XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y sobre el tema de los vampiros&#8230; nah! ningún vampiro tiene más carisma que Drácula, pero el de la novela. Y de las pelis, me quedo con ese grandísimo Gary Oldman, su imponente maquillaje y su tremenda actuación, aunque en la película le quisieran añadir un componente sensiblero ajeno totalmente al personaje original.</p>
<p>Los de Entrevista con el Vampiro también me gustaron mucho, supusieron una auténtica revolución en su día acerca del concepto vampírico, pero para alimañas alimañas&#8230; los de Abierto hasta el Amanecer, eso sí que eran monstruos!! y Salma Hayek&#8230; Salma Hakey es un monumento!!! XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2606</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Mar 2008 00:29:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2606</guid>

					<description><![CDATA[Pues D-War puede ser dos cosas: o una película muy mala, o unas escenas renderizadas de videojuego muy buenas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo único que se salva de la quema son los bichos gigantes por ordenador y su integración con el escenario real, se nota que en eso se han gastado un curro de la leche, porque la integración es buenísima. Algo canta, sí, pero hay que pensar que no fueron &quot;a lo fácil&quot; y no evitaron PARA NADA los planos en los que las serpientes gigantes agujerean o estrujan edificios, tiran paredes de decorado, arrastran coches...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Luego, la escena de la batalla entre el ejército antiguo y los militares modernos es muy buena, es el punto álgido de la película, (pero cómo llegan a él argumentalmente es una auténtica estupidez), y la pelea de las dos serpientes al final, con el dragón oriental típico de toda la vida volando y luchando también está muy bien.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿El resto? Lo más cutre que puedes esperar. La historia está narrada con mal ritmo (no tiene) y con muchos agujeros, hay personajes que entran y salen de la historia sin saber por qué, otros que de repente saben cosas que no deberían saber, se sacan argumentos artificiales de la manga cuando les conviene... a nivel de guión es horrible.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El prota es un guaperas más inexpresivo que Steven Seagal (SÍ, MÁS AÚN!! qué menos que cuando explote algo a escasos metros de tu cara... no sé... reacciones de alguna manera!!), y la música es del mismo compositor que Transformers que más bien parece que fuera de un compositor coreano que no sabe aún imitar muy bien el modo de componer de Hollywood, lo que demuestra aún más si cabe, que toda música que sale de la factoría Zimmer, no es arte, ni tan siquiera artesanía, es pura tecnología, y ni mucho menos es música de autor.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, la frase que podría resumir la globalidad de la película sería: &quot;Ha quedado chulo... ¿ahora qué hacemos para rellenar los huecos entre las escenas molonas?&quot;]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues D-War puede ser dos cosas: o una película muy mala, o unas escenas renderizadas de videojuego muy buenas.</p>
<p>Lo único que se salva de la quema son los bichos gigantes por ordenador y su integración con el escenario real, se nota que en eso se han gastado un curro de la leche, porque la integración es buenísima. Algo canta, sí, pero hay que pensar que no fueron &#8220;a lo fácil&#8221; y no evitaron PARA NADA los planos en los que las serpientes gigantes agujerean o estrujan edificios, tiran paredes de decorado, arrastran coches&#8230;</p>
<p>Luego, la escena de la batalla entre el ejército antiguo y los militares modernos es muy buena, es el punto álgido de la película, (pero cómo llegan a él argumentalmente es una auténtica estupidez), y la pelea de las dos serpientes al final, con el dragón oriental típico de toda la vida volando y luchando también está muy bien.</p>
<p>¿El resto? Lo más cutre que puedes esperar. La historia está narrada con mal ritmo (no tiene) y con muchos agujeros, hay personajes que entran y salen de la historia sin saber por qué, otros que de repente saben cosas que no deberían saber, se sacan argumentos artificiales de la manga cuando les conviene&#8230; a nivel de guión es horrible.</p>
<p>El prota es un guaperas más inexpresivo que Steven Seagal (SÍ, MÁS AÚN!! qué menos que cuando explote algo a escasos metros de tu cara&#8230; no sé&#8230; reacciones de alguna manera!!), y la música es del mismo compositor que Transformers que más bien parece que fuera de un compositor coreano que no sabe aún imitar muy bien el modo de componer de Hollywood, lo que demuestra aún más si cabe, que toda música que sale de la factoría Zimmer, no es arte, ni tan siquiera artesanía, es pura tecnología, y ni mucho menos es música de autor.</p>
<p>En fin, la frase que podría resumir la globalidad de la película sería: &#8220;Ha quedado chulo&#8230; ¿ahora qué hacemos para rellenar los huecos entre las escenas molonas?&#8221;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2605</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 17:14:46 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2605</guid>

					<description><![CDATA[También alimañas son los seres raros de Geralt de Rivia ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd. Lo mejor de la peli de Vampiros de Carpenter son sus frases de MUERE, MUERE, MUEEEREEE xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>También alimañas son los seres raros de Geralt de Rivia ;)</p>
<p>Pd. Lo mejor de la peli de Vampiros de Carpenter son sus frases de MUERE, MUERE, MUEEEREEE xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2604</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 15:46:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2604</guid>

					<description><![CDATA[Alimañas eran en la de Vampiros de Carpenter, que aunque la recuerdo falta de ritmo introducía conceptos interesantes, como el arrastrar los vampiros a la luz del Sol para asegurar la muerte y que los cazavampiros estuvieran a sueldo del Vaticano para tapar &quot;un fallito de nada&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Alimañas eran en la de Vampiros de Carpenter, que aunque la recuerdo falta de ritmo introducía conceptos interesantes, como el arrastrar los vampiros a la luz del Sol para asegurar la muerte y que los cazavampiros estuvieran a sueldo del Vaticano para tapar &#8220;un fallito de nada&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2603</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 14:07:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2603</guid>

					<description><![CDATA[¿Pero por qué tiene que dejarte con una sensación idílica? ¿Por qué no pueden ser poco más que alimañas? xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>¿Pero por qué tiene que dejarte con una sensación idílica? ¿Por qué no pueden ser poco más que alimañas? xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2602</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 14:03:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2602</guid>

					<description><![CDATA[Pero qué dices??? Vaya vampiros de mierda!!!!! :O Se cargaron cualquier idílica sensación que te dejaba Entrevista con el vampiro con esa panda de estúpidos...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pero qué dices??? Vaya vampiros de mierda!!!!! :O Se cargaron cualquier idílica sensación que te dejaba Entrevista con el vampiro con esa panda de estúpidos&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2601</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 13:54:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2601</guid>

					<description><![CDATA[5. No mentes esas películas, que es para hacerlas desaparecer el universo :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6. La verdad es que sí, ¡¡está irreconocible!! Pero bueno, discrepo en tu opinión sobre 30 días de oscuridad... ¡¡qué a mi me gustó!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>5. No mentes esas películas, que es para hacerlas desaparecer el universo :S</p>
<p>6. La verdad es que sí, ¡¡está irreconocible!! Pero bueno, discrepo en tu opinión sobre 30 días de oscuridad&#8230; ¡¡qué a mi me gustó!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2597</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 13:15:26 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2597</guid>

					<description><![CDATA[Pues mirando qué pelis podría ver el finde pasado, a ver si había algo interesante me topé con esta peli... desde el principio olía a peli mala de cojones... pero quien sabe... vampiros... (aunque lo mismo dije con 30 días de oscuridad y me pareció la bazofia del año...). Pero bueno... por no ser una juzgona me fui a ver el trailer a youtube y en los videos relacionados salía algo como &quot;Marilyn Manson in Rise&quot; así que claro... como es de esperar... fui directa a ver el cacho de trozo de pelicula. Dios mio! yo ya lo había visto sin maquillaje porque en sus primeras andanzas iba sin maquillaje (o solo con la raya pintada del ojo). Pero lo que pensé fue &quot;madre del verbo... al hacerse mayor está cambiándole la cara! pardiez! el pobre está fatal!&quot; XD Así que al contarle al posible acompañante la cartelera que había decidimos pasar de ir al cine XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues mirando qué pelis podría ver el finde pasado, a ver si había algo interesante me topé con esta peli&#8230; desde el principio olía a peli mala de cojones&#8230; pero quien sabe&#8230; vampiros&#8230; (aunque lo mismo dije con 30 días de oscuridad y me pareció la bazofia del año&#8230;). Pero bueno&#8230; por no ser una juzgona me fui a ver el trailer a youtube y en los videos relacionados salía algo como &#8220;Marilyn Manson in Rise&#8221; así que claro&#8230; como es de esperar&#8230; fui directa a ver el cacho de trozo de pelicula. Dios mio! yo ya lo había visto sin maquillaje porque en sus primeras andanzas iba sin maquillaje (o solo con la raya pintada del ojo). Pero lo que pensé fue &#8220;madre del verbo&#8230; al hacerse mayor está cambiándole la cara! pardiez! el pobre está fatal!&#8221; XD Así que al contarle al posible acompañante la cartelera que había decidimos pasar de ir al cine XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2595</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Mar 2008 10:49:51 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/04/rise-cazadora-de-sangre/#comment-2595</guid>

					<description><![CDATA[No me extraña que la peli no valga la pena si sale Lucy Liu, la señora esa del desproposito aquel de las angelas de charlie...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>No me extraña que la peli no valga la pena si sale Lucy Liu, la señora esa del desproposito aquel de las angelas de charlie&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:09:50 by W3 Total Cache
-->