{"id":1348,"date":"2006-06-06T23:10:00","date_gmt":"2006-06-06T23:10:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/06\/06\/tras-el-dia-mortal\/"},"modified":"2006-06-06T23:10:00","modified_gmt":"2006-06-06T23:10:00","slug":"tras-el-dia-mortal","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/tras-el-dia-mortal\/","title":{"rendered":"Tras el d\u00eda mortal"},"content":{"rendered":"<p>Veamos, veamos<\/p>\n<p>Acabamos de pasar el d\u00eda de la bestia (con todos sus derechos reservados a esta se\u00f1ora pel\u00edcula) y, visto que no hay apocalipsis a la vista (o nuevo apocalipsis, claro, que tenemos un mont\u00f3n al d\u00eda :D), pues \u00bfqu\u00e9 mejor para conmemorar dicho hecho que mostrar unas cuantas letras al mundo?<\/p>\n<p>As\u00ed que a estas horas,  en este d\u00eda y con este sue\u00f1o total, empieza una andadura nueva por los espacios el\u00e9ctricos (\u00a1\u00a1buscaremos vida m\u00e1s all\u00e1 del c\u00e1lico electr\u00f3nico!!). Qu\u00e9 ustedes sean bienvenidos a este agujero negro sin destino programado<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Veamos, veamos Acabamos de pasar el d\u00eda de la bestia (con todos sus derechos reservados a esta se\u00f1ora pel\u00edcula) y, visto que no hay apocalipsis a la vista (o nuevo apocalipsis, claro, que tenemos un mont\u00f3n al d\u00eda :D), pues \u00bfqu\u00e9 mejor para conmemorar dicho hecho que mostrar unas cuantas letras al mundo? As\u00ed que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tras el d\u00eda mortal - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/tras-el-dia-mortal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tras el d\u00eda mortal - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veamos, veamos Acabamos de pasar el d\u00eda de la bestia (con todos sus derechos reservados a esta se\u00f1ora pel\u00edcula) y, visto que no hay apocalipsis a la vista (o nuevo apocalipsis, claro, que tenemos un mont\u00f3n al d\u00eda :D), pues \u00bfqu\u00e9 mejor para conmemorar dicho hecho que mostrar unas cuantas letras al mundo? As\u00ed que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/tras-el-dia-mortal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-06-06T23:10:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/tras-el-dia-mortal\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/tras-el-dia-mortal\/\",\"name\":\"Tras el d\\u00eda mortal - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-06-06T23:10:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-06-06T23:10:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/tras-el-dia-mortal\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-lK","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1348"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1348"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1348\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}