<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Cárnicas en búsqueda de alimento	</title>
	<atom:link href="/programacion/trabajo/carnicas-en-busqueda-de-alimento/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/programacion/trabajo/carnicas-en-busqueda-de-alimento/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=carnicas-en-busqueda-de-alimento</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 15:57:55 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/programacion/trabajo/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1658</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2007 15:24:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/08/22/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1658</guid>

					<description><![CDATA[1. Mi experiencia me dice que generalmente las cárnicas no tienen más subidas que de jefecitos muy pequeñitos porque, a no querer, te venden al kilo :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. 1- De ahí lo del descontrol qué mencionaba ;)&lt;br /&gt;   2- Ahí tus palabras son ley :/&lt;br /&gt;   3- Ya, yo pensaba en un mundo en el que saliésemos a nuestras horas y esas cosas. La veces que he trabajado con un grupo más o menos fijo, la verdad es que me divertía mucho más, aprendía más y, en general, los días eran memorables. Eso sí, tuve la suerte de que cuando era la hora salíamos por patas (Por cierto, ésto no fue en ninguna consultora, sino en una empresa final).&lt;br /&gt; Y cierto que todos tenemos un precio... de ahí cuando una consultora me llama y me interesa mínimamente, les mento mi &quot;precio&quot; y ya no vuelven a llamar... :/&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Ey, yo ya estoy en este agujero ;) ^^U]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Mi experiencia me dice que generalmente las cárnicas no tienen más subidas que de jefecitos muy pequeñitos porque, a no querer, te venden al kilo :P</p>
<p>2. 1- De ahí lo del descontrol qué mencionaba ;)<br />   2- Ahí tus palabras son ley :/<br />   3- Ya, yo pensaba en un mundo en el que saliésemos a nuestras horas y esas cosas. La veces que he trabajado con un grupo más o menos fijo, la verdad es que me divertía mucho más, aprendía más y, en general, los días eran memorables. Eso sí, tuve la suerte de que cuando era la hora salíamos por patas (Por cierto, ésto no fue en ninguna consultora, sino en una empresa final).<br /> Y cierto que todos tenemos un precio&#8230; de ahí cuando una consultora me llama y me interesa mínimamente, les mento mi &#8220;precio&#8221; y ya no vuelven a llamar&#8230; :/</p>
<p>3. Ey, yo ya estoy en este agujero ;) ^^U</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/programacion/trabajo/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1657</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2007 12:47:38 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/08/22/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1657</guid>

					<description><![CDATA[Aquí la traductora entre informáticos ^_^U&lt;br /&gt;Simplemente estoy en contra de que vuelvas a ese agujero por lo mal que lo pasaste en su momento. Y punto T_T. Seré una ilusa pero tiene que haber cosas mejores! T_T&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;(vale, ahora mismo no sé de quién estoy hablando... es que me implico y... :P)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Aquí la traductora entre informáticos ^_^U<br />Simplemente estoy en contra de que vuelvas a ese agujero por lo mal que lo pasaste en su momento. Y punto T_T. Seré una ilusa pero tiene que haber cosas mejores! T_T</p>
<p>(vale, ahora mismo no sé de quién estoy hablando&#8230; es que me implico y&#8230; :P)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/programacion/trabajo/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1655</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2007 09:35:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/08/22/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1655</guid>

					<description><![CDATA[Pues yo te doy a dar mi punto de vista desde el mundo de las &quot;provincias&quot; XDDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1) Proyectos cerrados = malo, muy malo. Tiempos muy muy ajustados. Muchas horas, igual que punto 4.&lt;br /&gt;2) Proyectos cerrados = funcionariado local en cárnica. Hombre, no son ningunos tontos, saben lo que se hacen porque trabajan por objetivos, pero dado que en las &quot;provincias&quot; la movilidad laboral es menor de ahí no se van a mover y salvo que llegues cuando la empresa esta comenzando y tiene poco personal, ya habrá &quot;delfines&quot; situados para la sucesión.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El punto 3 es subjetivo y depende de cada persona. Yo casi prefiero que un desconocido me &quot;invite&quot; a quedarme por las tardes a que lo haga alguien que luego me de palmaditas en la espalda y me diga &quot;que tal el finde chaval?&quot; o que a las 20:00h me diga &quot;tú tranquilo, desconecta cuando llegues a casa...&quot; (pero no me lo dice hasta las 20:00)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esto depende mucho de las circustancias de cada uno, pero trabajando subcontratado por &quot;cierta&quot; empresa, no se esta mal y el cliente te trata bien (mucho mejor que en tu empresa). Lo malo es el sueldo de &quot;provincias&quot; XDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Todo el mundo tiene un precio Sr. BlackHole...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues yo te doy a dar mi punto de vista desde el mundo de las &#8220;provincias&#8221; XDDDD</p>
<p>1) Proyectos cerrados = malo, muy malo. Tiempos muy muy ajustados. Muchas horas, igual que punto 4.<br />2) Proyectos cerrados = funcionariado local en cárnica. Hombre, no son ningunos tontos, saben lo que se hacen porque trabajan por objetivos, pero dado que en las &#8220;provincias&#8221; la movilidad laboral es menor de ahí no se van a mover y salvo que llegues cuando la empresa esta comenzando y tiene poco personal, ya habrá &#8220;delfines&#8221; situados para la sucesión.</p>
<p>El punto 3 es subjetivo y depende de cada persona. Yo casi prefiero que un desconocido me &#8220;invite&#8221; a quedarme por las tardes a que lo haga alguien que luego me de palmaditas en la espalda y me diga &#8220;que tal el finde chaval?&#8221; o que a las 20:00h me diga &#8220;tú tranquilo, desconecta cuando llegues a casa&#8230;&#8221; (pero no me lo dice hasta las 20:00)</p>
<p>Esto depende mucho de las circustancias de cada uno, pero trabajando subcontratado por &#8220;cierta&#8221; empresa, no se esta mal y el cliente te trata bien (mucho mejor que en tu empresa). Lo malo es el sueldo de &#8220;provincias&#8221; XDDD</p>
<p>Todo el mundo tiene un precio Sr. BlackHole&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/programacion/trabajo/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1654</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2007 09:24:15 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/08/22/carnicas-en-busqueda-de-alimento/#comment-1654</guid>

					<description><![CDATA[Lo más de lo más fue trabajar desde una consultora A para otra consultora B :&#039;&#039;DD aunque por lo que vi en la empresa para la que trabájamos había posibilidades de ascenso, más para hombres que para mujeres (las mujeres tienen niños...), y se tenía en cuenta la gente con la que se había trabajado en un equipo para el siguiente proyecto, aunque a veces no cuadraban las cosas como para repetir equipo. Pero incluso nos prometieron a nosotros, provenientes de otra cárnica (A), ser reasignados en algún proyecto de ellos por nuestro gran trabajo. Ahí fue cuando cambié de cárnica a una empresa pequeña con ansias de crecimiento. Y por lo que sé... el compañero que teníamos sigue subcontratado por la cárnica (B) para que trabajamos. Hay de todo... pero yo subi de sueldo y el compañero fijo que no :). Se tiende a dejar estáticos los sueldos ^_^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Lo más de lo más fue trabajar desde una consultora A para otra consultora B :&#8221;DD aunque por lo que vi en la empresa para la que trabájamos había posibilidades de ascenso, más para hombres que para mujeres (las mujeres tienen niños&#8230;), y se tenía en cuenta la gente con la que se había trabajado en un equipo para el siguiente proyecto, aunque a veces no cuadraban las cosas como para repetir equipo. Pero incluso nos prometieron a nosotros, provenientes de otra cárnica (A), ser reasignados en algún proyecto de ellos por nuestro gran trabajo. Ahí fue cuando cambié de cárnica a una empresa pequeña con ansias de crecimiento. Y por lo que sé&#8230; el compañero que teníamos sigue subcontratado por la cárnica (B) para que trabajamos. Hay de todo&#8230; pero yo subi de sueldo y el compañero fijo que no :). Se tiende a dejar estáticos los sueldos ^_^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:53:21 by W3 Total Cache
-->