<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Silent Hill: Homecoming	</title>
	<atom:link href="/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=silent-hill-homecoming</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 11:45:05 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/#comment-4640</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Jun 2009 23:41:21 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/06/18/silent-hill-homecoming/#comment-4640</guid>

					<description><![CDATA[Hmmm, del primero lo están haciendo para ps2 y psp también... :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hmmm, del primero lo están haciendo para ps2 y psp también&#8230; :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/#comment-4636</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 19 Jun 2009 09:56:26 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/06/18/silent-hill-homecoming/#comment-4636</guid>

					<description><![CDATA[Además creo que están haciendo un remake del primero para Wii sin combates y más cambios según decisiones. O eso dicen.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Además creo que están haciendo un remake del primero para Wii sin combates y más cambios según decisiones. O eso dicen.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/#comment-4633</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 19 Jun 2009 00:48:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/06/18/silent-hill-homecoming/#comment-4633</guid>

					<description><![CDATA[1. Pues el Origins no lo tienes en PC... y el 1 lo tienes con el emulador de la PSX y, aunque es el que te muestra la historia primogenia, no te lo recomiendo por lo horrible que es :S (visualmente en unas 12 años pueden destruir la retina de cualquiera :P)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Así que si quieres historia, empieza por el 2. Visualmente el 3 está mejor y también tiene una historia coherente... El 4 se hizo pensando en otro juego y luego le pusieron el nombre de la saga, es decir, no tiene nada que ver. Y el Homecoming es de finales del año pasado :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Si es que ya fue mala suerte que nos saliera el final UFO :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. ¡¡Menuda lista!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pues de gráficos mucho mejor que cualquiera de los otros (sólo para PC, xbox360 y ps3), y animación y todo eso, bastante suave. Él único problema es el que decía Hyellewen: las expresiones son un tanto extrañas y los dientes... argg xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Pues el Origins no lo tienes en PC&#8230; y el 1 lo tienes con el emulador de la PSX y, aunque es el que te muestra la historia primogenia, no te lo recomiendo por lo horrible que es :S (visualmente en unas 12 años pueden destruir la retina de cualquiera :P)</p>
<p>Así que si quieres historia, empieza por el 2. Visualmente el 3 está mejor y también tiene una historia coherente&#8230; El 4 se hizo pensando en otro juego y luego le pusieron el nombre de la saga, es decir, no tiene nada que ver. Y el Homecoming es de finales del año pasado :D</p>
<p>2. Si es que ya fue mala suerte que nos saliera el final UFO :D</p>
<p>3. ¡¡Menuda lista!!</p>
<p>Pues de gráficos mucho mejor que cualquiera de los otros (sólo para PC, xbox360 y ps3), y animación y todo eso, bastante suave. Él único problema es el que decía Hyellewen: las expresiones son un tanto extrañas y los dientes&#8230; argg xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/#comment-4631</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Jun 2009 11:05:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/06/18/silent-hill-homecoming/#comment-4631</guid>

					<description><![CDATA[Afiu... creo que este no le juego, al menos este verano. Tengo empezado del Ghost Recon Advanced Warfighter 2, y sin estrenar los 2 juegos de Las Cronicas de Riddick y GTA 4 (y los animes que no verás porque no son de tu estilo :P)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Que tal los graficos? ¿cutreport (creo que estaba para PS2)?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Afiu&#8230; creo que este no le juego, al menos este verano. Tengo empezado del Ghost Recon Advanced Warfighter 2, y sin estrenar los 2 juegos de Las Cronicas de Riddick y GTA 4 (y los animes que no verás porque no son de tu estilo :P)</p>
<p>¿Que tal los graficos? ¿cutreport (creo que estaba para PS2)?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hyellewen		</title>
		<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/#comment-4630</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hyellewen]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Jun 2009 11:03:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/06/18/silent-hill-homecoming/#comment-4630</guid>

					<description><![CDATA[SHH... En fin, siempre me quedará el &quot;Zorra!!!!&quot; y áquello de &quot;Lo sabía, ahí es dónde iban todos...&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mí me pareció un buen juego, aunque el final finalísimo me descolocó bastante.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se te ha olvidado comentar que en este juego hay varias decisiones que tendremos que tomar y, depende de lo que escojamos, tendremos un final u otro (hasta el final UFO de todos los SH!).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gráficamente está muy bien, al fin veremos unas enfermeras moviéndose a trompicones como toca (no tan borrosas como en anteriores SH), de esa forma que te ponen tan de los nervios... Realmente parece estar basado en la película.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Me quedo con la sensación de tristeza cuando por fin comprendes la historia y el porqué de todo, los sustos que te pegas en ciertos momentos y con los puzzles que tienes que ir resolviendo a lo largo del juego (tened a mano boli y papel para apuntar todo, ya que más tarde puede ser necesario). También me gustaron los monstruos que, aunque algunos de ellos eran bastante difíciles de matar, y nos lo harán pasar francamente mal ya que no siempre es posible la huída, estaban bastante bien hechos y daban muy mal rollo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo que no me gustó nada fueron los dientes de los personajes (ay, qué bocas más raras!!) y con la inexpresividad del prota, que aunque le dieran una buen paliza o maas noticias, tenía siempre la misma cara.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La gente lo ha tachado de juego de acción, más que de terror, pero si uno se fija en los anteriores, la única diferencia es que ahora tenemos más opciones para defendernos y que a la hora de disparar tenemos que apuntar nosotros (en otros lo hacía de forma automática).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Oscar, si te es posible, juega al SH Origins primero, porque es algo más fácil que los otros y así verás la historia desde el principio (bueno, incluso desde &quot;antes del principio&quot;, pues es la precuela del 1º SH).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por cierto... &quot;Hi, Alex!&quot;]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>SHH&#8230; En fin, siempre me quedará el &#8220;Zorra!!!!&#8221; y áquello de &#8220;Lo sabía, ahí es dónde iban todos&#8230;&#8221;</p>
<p>A mí me pareció un buen juego, aunque el final finalísimo me descolocó bastante.</p>
<p>Se te ha olvidado comentar que en este juego hay varias decisiones que tendremos que tomar y, depende de lo que escojamos, tendremos un final u otro (hasta el final UFO de todos los SH!).</p>
<p>Gráficamente está muy bien, al fin veremos unas enfermeras moviéndose a trompicones como toca (no tan borrosas como en anteriores SH), de esa forma que te ponen tan de los nervios&#8230; Realmente parece estar basado en la película.</p>
<p>Me quedo con la sensación de tristeza cuando por fin comprendes la historia y el porqué de todo, los sustos que te pegas en ciertos momentos y con los puzzles que tienes que ir resolviendo a lo largo del juego (tened a mano boli y papel para apuntar todo, ya que más tarde puede ser necesario). También me gustaron los monstruos que, aunque algunos de ellos eran bastante difíciles de matar, y nos lo harán pasar francamente mal ya que no siempre es posible la huída, estaban bastante bien hechos y daban muy mal rollo.</p>
<p>Lo que no me gustó nada fueron los dientes de los personajes (ay, qué bocas más raras!!) y con la inexpresividad del prota, que aunque le dieran una buen paliza o maas noticias, tenía siempre la misma cara.</p>
<p>La gente lo ha tachado de juego de acción, más que de terror, pero si uno se fija en los anteriores, la única diferencia es que ahora tenemos más opciones para defendernos y que a la hora de disparar tenemos que apuntar nosotros (en otros lo hacía de forma automática).</p>
<p>Oscar, si te es posible, juega al SH Origins primero, porque es algo más fácil que los otros y así verás la historia desde el principio (bueno, incluso desde &#8220;antes del principio&#8221;, pues es la precuela del 1º SH).</p>
<p>Por cierto&#8230; &#8220;Hi, Alex!&#8221;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/juegos/silent-hill-homecoming/#comment-4628</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Jun 2009 10:18:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/06/18/silent-hill-homecoming/#comment-4628</guid>

					<description><![CDATA[Aún no he jugado a ningún Silent Hill... otra de las cosas que tengo pendientes.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para empezar con la saga ¿cuál me recomiendas? ¿el 1? ¿las precuelas antes? ¿alguno que me deba saltar porque no aporta nada?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En PC siempre, claro XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Aún no he jugado a ningún Silent Hill&#8230; otra de las cosas que tengo pendientes.</p>
<p>Para empezar con la saga ¿cuál me recomiendas? ¿el 1? ¿las precuelas antes? ¿alguno que me deba saltar porque no aporta nada?</p>
<p>En PC siempre, claro XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:21:56 by W3 Total Cache
-->