{"id":1078,"date":"2007-06-24T17:35:00","date_gmt":"2007-06-24T17:35:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/06\/24\/por-que-se-celebra-esta-noche\/"},"modified":"2007-06-24T17:35:00","modified_gmt":"2007-06-24T17:35:00","slug":"por-que-se-celebra-esta-noche","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-que-se-celebra-esta-noche\/","title":{"rendered":"\u00bfPor qu\u00e9 se celebra esta noche?"},"content":{"rendered":"<p>La noche del 23 al 24 de junio se celebra la festividad de San Juan, El Bautista y, por lo tanto, os pod\u00e9is preguntar d\u00f3nde se encuentra la relaci\u00f3n con el fuego, porque m\u00e1s bien parece una fiesta pagana que una cristiana\u2026<\/p>\n<p>Pues bien, esta festividad proviene de la \u00e9poca prerrom\u00e1nica, en d\u00f3nde la tradici\u00f3n impone las hogueras para simbolizar el intento de darle m\u00e1s fuerza al sol, dado que a partir de este d\u00eda, los d\u00edas se vuelven m\u00e1s y m\u00e1s cortos hasta llegar al solsticio de invierno\u2026<\/p>\n<p>La verdad es que quien iba a decir que poner hogueras es para darle m\u00e1s vida al sol O_O<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Festividad_de_San_Juan\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Festividad_de_San_Juan<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La noche del 23 al 24 de junio se celebra la festividad de San Juan, El Bautista y, por lo tanto, os pod\u00e9is preguntar d\u00f3nde se encuentra la relaci\u00f3n con el fuego, porque m\u00e1s bien parece una fiesta pagana que una cristiana\u2026 Pues bien, esta festividad proviene de la \u00e9poca prerrom\u00e1nica, en d\u00f3nde la tradici\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfPor qu\u00e9 se celebra esta noche? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-que-se-celebra-esta-noche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 se celebra esta noche? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La noche del 23 al 24 de junio se celebra la festividad de San Juan, El Bautista y, por lo tanto, os pod\u00e9is preguntar d\u00f3nde se encuentra la relaci\u00f3n con el fuego, porque m\u00e1s bien parece una fiesta pagana que una cristiana\u2026 Pues bien, esta festividad proviene de la \u00e9poca prerrom\u00e1nica, en d\u00f3nde la tradici\u00f3n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-que-se-celebra-esta-noche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-06-24T17:35:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-que-se-celebra-esta-noche\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-que-se-celebra-esta-noche\/\",\"name\":\"\\u00bfPor qu\\u00e9 se celebra esta noche? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-06-24T17:35:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-06-24T17:35:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-que-se-celebra-esta-noche\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ho","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1078"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1078"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1078\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}