{"id":522,"date":"2011-02-25T09:21:00","date_gmt":"2011-02-25T09:21:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2011\/02\/25\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/"},"modified":"2016-02-20T21:20:41","modified_gmt":"2016-02-20T21:20:41","slug":"problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/","title":{"rendered":"\u00bfProblemas con el service pack 1 de Windows 7?"},"content":{"rendered":"<p>Ahora que llegan los momentos felices de ver un mega paquete lleno de correcciones para el Windows 7, m\u00e1s de uno habr\u00e1 visto un mensajito la mar de majo diciendo que no puede instalar el maldito Service Pack 1 por culpa de un error&#8230;<\/p>\n<p>Si se le da a m\u00e1s informaci\u00f3n y dice que no tiene acceso a alguna partici\u00f3n que necesitaba o que ha desaparecido una unidad que exist\u00eda cuando se instal\u00f3, \u00e9sta es probablemente tu soluci\u00f3n.<\/p>\n<p>B\u00e1sicamente parece que suele pasar cuando has instalado m\u00e1s de un sistema operativo (v\u00e9ase un Linux) y ha cambiado la unidad activa del disco duro. As\u00ed que lo \u00fanico que deber\u00edais hacer es marcar como activa la partici\u00f3n d\u00f3nde est\u00e1 instalado el Windows 7 y entonces ya podr\u00e9is arrancar el dichoso Service Pack.<\/p>\n<p>Ah, y despu\u00e9s de haberlo instalado, mejor dejar la partici\u00f3n activa donde estaba, que sino a saber que destrozo se puede haber hecho por ah\u00ed&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ahora que llegan los momentos felices de ver un mega paquete lleno de correcciones para el Windows 7, m\u00e1s de uno habr\u00e1 visto un mensajito la mar de majo diciendo que no puede instalar el maldito Service Pack 1 por culpa de un error&#8230; Si se le da a m\u00e1s informaci\u00f3n y dice que no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[693],"tags":[927],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfProblemas con el service pack 1 de Windows 7? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfProblemas con el service pack 1 de Windows 7? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ahora que llegan los momentos felices de ver un mega paquete lleno de correcciones para el Windows 7, m\u00e1s de uno habr\u00e1 visto un mensajito la mar de majo diciendo que no puede instalar el maldito Service Pack 1 por culpa de un error&#8230; Si se le da a m\u00e1s informaci\u00f3n y dice que no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-02-25T09:21:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T21:20:41+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/\",\"name\":\"\\u00bfProblemas con el service pack 1 de Windows 7? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2011-02-25T09:21:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T21:20:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/problemas-con-el-service-pack-1-de-windows-7\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8q","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/522"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=522"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/522\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2236,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/522\/revisions\/2236"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=522"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}