{"id":643,"date":"2009-06-10T12:42:00","date_gmt":"2009-06-10T12:42:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/06\/10\/el-fin-de-galactica\/"},"modified":"2016-03-12T06:16:19","modified_gmt":"2016-03-12T05:16:19","slug":"el-fin-de-galactica","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/","title":{"rendered":"El fin de Gal\u00e1ctica"},"content":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de mucho tiempo, por fin he visto el final de una de las sagas m\u00e1s impresionantes que mis ojos han podido ver<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"Gal\u00e1ctica\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/galactica_1.jpg?resize=450%2C340\" border=\"0\" alt=\"Gal\u00e1ctica\" width=\"450\" height=\"340\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Har\u00e1 cosa de un par de a\u00f1os mencion\u00e9 aqu\u00ed que la estaba siguiendo y ya por aquel entonces os la recomendaba encarecidamente&#8230; Y pufff, todas las cosas que han pasado desde entonces: pol\u00edtica, guerra, desesperaci\u00f3n, religi\u00f3n, revueltas, golpes de estado y todo tipo de situaciones y sentimientos se han podido ver en esta serie.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"Gal\u00e1ctica\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/galactica_2.jpg?resize=450%2C338\" border=\"0\" alt=\"Gal\u00e1ctica\" width=\"450\" height=\"338\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>A grosso modo, la serie comienza con la aniquilaci\u00f3n casi total de la raza humana por parte de los Cylon, seres mecanizados que fueron creados tiempo atr\u00e1s por los humanos. Pero esas tostadoras hicieron algo m\u00e1s que conformarse con su situaci\u00f3n y lograron por diferentes medios el convertirse en org\u00e1nicos y que ciertos modelos fueran tan humanos como los humanos&#8230; aunque claro, ellos ten\u00edan un plan.<\/p>\n<p>Volviendo al primer detalle, casi toda la raza humana desapareci\u00f3 y solo quedaron vivos unos 50.000 seres que no ten\u00eda un sitio al que huir y solamente pod\u00edan esperar aguantar una hora m\u00e1s, dado que por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n, los Cylon quer\u00edan la exterminaci\u00f3n total de la raza humana.<\/p>\n<p>Bien, con \u00e9sto tendr\u00edamos el toque siniestro, la falta de esperanza, el no saber que hacer, etc. Pero claro, tantas personas provocan que al poco tiempo deseen sus derechos y hagan revueltas por ellos, que los pol\u00edticos aparezcan y que la situaci\u00f3n log\u00edstica deje mucho que desear (\u00a1es comida a raudales!).<\/p>\n<p>Y con tanta desesperaci\u00f3n dentro de la peque\u00f1a flota, \u00bfc\u00f3mo no iba a aparecer la religi\u00f3n? Ya se sabe que cuando no se conoce que hacer, no se conoce que puede pasar, las plegarias acuden a ti.<\/p>\n<p>Bajo este marco hemos tenido 4 temporadas enteras (aunque la \u00faltima se partiera en dos por la huelga de guionistas) y, aunque hubiera alg\u00fan que otro episodio de relleno, se puede decir que es una de las pocas series que te obliga a quedarte con la boca abierta con los sucesos que se van produciendo. Por cierto, uno de los momentos m\u00e1s \u00e9picos de la serie (temporada 2, sobre el episodio 11) oblig\u00f3 a hacer una pel\u00edcula sobre todo lo que implicaba esa situaci\u00f3n (Razor)&#8230;<\/p>\n<p>Sobre el final&#8230; pues es un tanto extra\u00f1o y mucha gente se queja de que ciertas cosas que parec\u00edan extremadamente importantes al final no importen lo m\u00e1s m\u00ednimo y que queden muchas cosas sin explicar, a lo cu\u00e1l yo pienso, \u00bfy cu\u00e1ndo la vida proporciona todas las respuestas? \u00bfsiempre acertamos al pensar que ciertas cosas son importantes y otras no?<\/p>\n<p>S\u00ed, es una serie de ciencia ficci\u00f3n, pero abarca de tal manera todos los aspectos de los humanos, que creo que trasciende esta clasificaci\u00f3n y se vuelve una serie que todos deber\u00edan ver antes o despu\u00e9s :P (a ver si \u00e9sto provoca que su precuela, C\u00e1prica, vaya bien ;) )<\/p>\n<p>\u00a1Verla ya!<\/p>\n<p><strong>Pd.<\/strong> Si os impresion\u00f3 tanto la serie que la quer\u00e9is en un pack magn\u00edfico, echarle un vistazo a \u00e9sto&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Despu\u00e9s de mucho tiempo, por fin he visto el final de una de las sagas m\u00e1s impresionantes que mis ojos han podido ver Har\u00e1 cosa de un par de a\u00f1os mencion\u00e9 aqu\u00ed que la estaba siguiendo y ya por aquel entonces os la recomendaba encarecidamente&#8230; Y pufff, todas las cosas que han pasado desde entonces: [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[298],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El fin de Gal\u00e1ctica - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El fin de Gal\u00e1ctica - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Despu\u00e9s de mucho tiempo, por fin he visto el final de una de las sagas m\u00e1s impresionantes que mis ojos han podido ver Har\u00e1 cosa de un par de a\u00f1os mencion\u00e9 aqu\u00ed que la estaba siguiendo y ya por aquel entonces os la recomendaba encarecidamente&#8230; Y pufff, todas las cosas que han pasado desde entonces: [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-06-10T12:42:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-03-12T05:16:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/galactica_1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/galactica_1.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/\",\"name\":\"El fin de Gal\\u00e1ctica - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-06-10T12:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-03-12T05:16:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-fin-de-galactica\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-an","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/643"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=643"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/643\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2470,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/643\/revisions\/2470"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=643"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=643"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}