{"id":1237,"date":"2007-01-30T08:52:00","date_gmt":"2007-01-30T08:52:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/30\/rammstein\/"},"modified":"2016-02-20T08:49:41","modified_gmt":"2016-02-20T08:49:41","slug":"rammstein","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/","title":{"rendered":"Rammstein"},"content":{"rendered":"<p>Hac\u00eda tiempo que no hablaba de m\u00fasica, as\u00ed que ale, volvemos a la carga en este tema con este se\u00f1or grupo&#8230; RAMMSTEIN<\/p>\n<p><strong><em>\u00bfDe d\u00f3nde viene el nombre?<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Ramstein es una peque\u00f1a ciudad alemana, tomando el grupo el nombre de dicha ciudad, la cual es tristemente famosa debido a una exhibici\u00f3n a\u00e9rea en la que hubo un accidente en el que chocaron tres aviones en plena exhibici\u00f3n.<\/p>\n<p>Para variar un poco el nombre, le a\u00f1adieron una &#8216;m&#8217;, con lo que el nombre qued\u00f3 en Rammstein, que significa piedra <em>rameante<\/em> o <em>catapulta hecha de piedra<\/em>. Y de esta manera, Rammstein naci\u00f3 en 1994.<\/p>\n<p><strong><em>\u00bfA qu\u00e9 g\u00e9nero de m\u00fasica corresponde Rammstein?<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Dif\u00edcil de decir directamente. Quiz\u00e1s industrial ser\u00eda lo que m\u00e1s se le acercar\u00eda, pero suele oscilar mucho entre las categor\u00edas.<\/p>\n<p><strong><em>\u00bfQuienes son los integrantes de Rammstein?<\/em><\/strong><\/p>\n<table border=\"0\" width=\"600\" frame=\"void\" rules=\"none\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/rammstein_grupo.jpg?resize=149%2C214\" alt=\"rammstein_grupo.jpg\" width=\"149\" height=\"214\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/td>\n<td>&#8211; Till Lindemann: cantante y lider del grupo. Curiosamente fue a las olimpiadas a Seul en 1988, pero una lesi\u00f3n le impidi\u00f3 continuar. Muy dado a los efectos pirot\u00e9cnicos, tuvo que sacarse un permiso para ello.<br \/>\n&#8211; Richar Z. Kruspe: guitarrista y voz de coro del grupo. Cocinero de profesi\u00f3n (\u00bf?) fue el \u00fanico integrante del grupo que salt\u00f3 el muro de Berl\u00edn. Actualmente ha formado un grupo llamado Emigrate. Como curiosidad, la ni\u00f1a que aparece en el concierto de Live aus Berlin, es su hija.<br \/>\n&#8211; Paul Landers: el otro guitarrista del grupo y bromista empedernido.<br \/>\n&#8211; Oliver Riedel: es el bajo del grupo y, jugando con las palabras, el m\u00e1s alto de todos (bajo &#8211; alto xD)<br \/>\n&#8211; Christoph Schneider: bater\u00eda del grupo que ya hab\u00eda formado parte de otro grupo con Paul y Flake.<br \/>\n&#8211; Christian Lorenz (Flake): es el teclado del grupo y fue el \u00faltimo en entrar. Sin duda es el m\u00e1s loco del grupo, protagonizando las escenas de Buck Dich que dieron la vuelta al globo&#8230;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><strong><em>\u00bfQu\u00e9 es lo mejor de ellos?<\/em><\/strong><\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/rammstein_concierto.jpg?resize=500%2C386\" alt=\"rammstein_concierto.jpg\" width=\"500\" height=\"386\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>Puede gustarte o no su m\u00fasica pero nadie puede negar que tienen uno de los directos m\u00e1s poderosos (s\u00ed, poder es una buena palabra para describirles) que se pueden ver en cualquier escenario.<\/p>\n<p><iframe  id=\"_ytid_14820\"  width=\"660\" height=\"495\"  data-origwidth=\"660\" data-origheight=\"495\"  src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8D1GW-PNnoI?enablejsapi=1&#038;autoplay=0&#038;cc_load_policy=0&#038;iv_load_policy=1&#038;loop=0&#038;modestbranding=0&#038;rel=1&#038;fs=1&#038;playsinline=0&#038;autohide=2&#038;theme=dark&#038;color=red&#038;controls=1&#038;\" class=\"__youtube_prefs__  epyt-is-override  no-lazyload\" title=\"YouTube player\"  allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen data-no-lazy=\"1\" data-skipgform_ajax_framebjll=\"\"><\/iframe><br \/>\nBas\u00e1ndose en el fuego, podemos ver desde lanzallamas con forma de m\u00e1scaras que llevan en su cara, al mism\u00edsimo Till ardiendo (curiosamente con los brazos en cruz y en la canci\u00f3n llamada Rammstein siempre lo hace&#8230; ni que estuviera simulando un avi\u00f3n cayendo&#8230;), a micr\u00f3fonos o jaulas envueltos en llamas&#8230; Hasta un arco que lanza una flecha flam\u00edgera&#8230; Todo \u00e9sto hace que sus conciertos alcancen unas temperaturas brutales (literalmente). Recuerdo que cuando los v\u00ed en Madrid en el 2004, est\u00e1bamos bastante lejos, pero cada vez que hac\u00edan algo, se caldeaba much\u00edsimo la temperatura&#8230;<\/p>\n<table border=\"1\" width=\"70%\" frame=\"void\" rules=\"none\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><img src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/Rammsteinfuego.jpg?w=660\" alt=\"Rammsteinfuego.jpg\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/td>\n<td>&#8230;Calor&#8230;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Y a parte de eso, los propios &#8220;n\u00fameros&#8221; que montan&#8230; Cosas como la de Mein Teil (en la que Till cocina a Flake) o Buck Dich (en la que Flake es sodomizado por Till&#8230;).<\/p>\n<p><em><strong>\u00bfQu\u00e9 \u00e1lbumnes tienen?<\/strong><\/em><\/p>\n<p>Empezaron en agosto del 95, con el sencillo Du Riechst so Gut, que formaba parte del \u00e1lbum Herzeleid, seguido por el otro sencillo Seeman, \u00e9l cual consigui\u00f3 estar en las listas alemanas 24 semanas seguidas.<\/p>\n<p>El \u00e1lbum fue todo un \u00e9xito, obtenido en el 97 un premio por llegar a las 250.000 copias vendidas solo en alemania y otro en agosto del mismo a\u00f1o, por lo mismo, pero por superar las 450.000 copias.<\/p>\n<p>Acto seguido publicaron su siguiente \u00e1lbum, Sehnsucht, en el que el primer sencillo fue Engel, canci\u00f3n que logr\u00f3 numerosos premios. Y un poco m\u00e1s tarde publicaron el siguiente sencillo dentro del mismo \u00e1lbum, la conocid\u00edsima canci\u00f3n de Du Hast (inclu\u00edda en la banda sonora de Matrix).<\/p>\n<p>El \u00e9xito de estos dos sencillos fue tal, que su distribuidora les pidi\u00f3 que las grabaran tambi\u00e9n en ingl\u00e9s y as\u00ed fue&#8230; Sin embargo no les gust\u00f3 nada a los miembros de Rammstein, que dijeron que sus canciones perd\u00edan fuerza en este idioma y jam\u00e1s volvieron a versionar una canci\u00f3n suya en otro idioma.<\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/rammstein_mutter.jpg?resize=500%2C536\" alt=\"rammstein_mutter.jpg\" width=\"500\" height=\"536\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>Ya en el 2001 sacan su tercer trabajo, Mutter, con el cual se consagraron en todo el mundo. Todos sus sencillos fueron \u00e9xitos, llegando a tal popularidad que por primera vez actuaron en Jap\u00f3n.<\/p>\n<p>En el 2004, nuevo trabajo, Reise Reise, grabado en Espa\u00f1a y Estocolmo, con el single Mein Teil como insignia. Esta canci\u00f3n trata del can\u00edbal alem\u00e1n que puso un anuncio, conociendo as\u00ed a una persona a la cual comi\u00f3 con su total consentimiento&#8230;<\/p>\n<p>Hay que tener en cuenta el \u00e9xito que tiene Rammstein en estos momentos, que este tema fue versionado por grupos de la talla de Pet Shop Boys&#8230;<\/p>\n<p>Y con este \u00e9xito, se atrevieron a cosas como la canci\u00f3n de Amerika, una cr\u00edtica totalmente abierta hacia los Estados Unidos, en el que tanto la canci\u00f3n como los v\u00eddeos eran de lo m\u00e1s expl\u00edcitos.<\/p>\n<p>Ya en el 2005, sacan su \u00faltimo \u00e1lbum (hasta la fecha), llamado Rosenrot, el cu\u00e1l fue realizado a partir de canciones que hab\u00edan sido eliminadas del \u00e1lbum anterior. Como curiosidad, tenemos una canci\u00f3n cantada en espa\u00f1ol (Te quiero puta!).<\/p>\n<p><strong><em>\u00bfY en v\u00eddeos qu\u00e9 tal son?<\/em><\/strong><\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/sonne1.jpg?resize=400%2C206\" alt=\"sonne1.jpg\" width=\"400\" height=\"206\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>Los v\u00eddeos de Rammstein son de lo m\u00e1s variopinto. Tenemos desde v\u00eddeos sencillos como el de Du Hast, a incre\u00edbles cuentos como Sonne, o cosas tan peliagudas como Mann gegen mann&#8230;<\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/sonne2.jpg?resize=400%2C221\" alt=\"sonne2.jpg\" width=\"400\" height=\"221\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>Lo que podemos sacar en claro de ellos es que se atreven con todo&#8230;<\/p>\n<p><iframe  id=\"_ytid_32027\"  width=\"660\" height=\"371\"  data-origwidth=\"660\" data-origheight=\"371\"  src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/eSaa3vC_n2k?enablejsapi=1&#038;autoplay=0&#038;cc_load_policy=0&#038;iv_load_policy=1&#038;loop=0&#038;modestbranding=0&#038;rel=1&#038;fs=1&#038;playsinline=0&#038;autohide=2&#038;theme=dark&#038;color=red&#038;controls=1&#038;\" class=\"__youtube_prefs__  epyt-is-override  no-lazyload\" title=\"YouTube player\"  allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen data-no-lazy=\"1\" data-skipgform_ajax_framebjll=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p><strong><em>\u00bfCu\u00e1l es mi opini\u00f3n sobre ellos?<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Si no se ha notado ya, me encanta este grupo. Lo he seguido desde el 96 y he esperado siempre por el siguiente \u00e1lbum, viendo sus directos y v\u00eddeos de las maneras m\u00e1s variopintas y, por supuesto, comprando todos sus trabajos (es el \u00fanico grupo que puedo decir que tengo toda su discograf\u00eda en perfecto estado, en original, y casi todo en versiones limitadas :D )<\/p>\n<table border=\"0\" width=\"1195\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/guitarra.jpg?resize=250%2C200\" alt=\"guitarra.jpg\" width=\"250\" height=\"200\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/td>\n<td>Si lo escuch\u00e1is sab\u00e9is que es un grupo que desprende fuerza, una fuerza<br \/>\nno controlada, no encauzada, sino brutal, pero aun as\u00ed con cierto<br \/>\nestilo y dominio de la situaci\u00f3n. O\u00ed una vez que Rammstein hace m\u00fasica<br \/>\npara el pueblo, supongo que es una buena definici\u00f3n.Si lo escuch\u00e1is sab\u00e9is que es un grupo que desprende fuerza, una fuerza<br \/>\nno controlada, no encauzada, sino brutal, pero aun as\u00ed con cierto<br \/>\nestilo y dominio de la situaci\u00f3n. O\u00ed una vez que Rammstein hace m\u00fasica<br \/>\npara el pueblo, supongo que es una buena definici\u00f3n.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Os lo recomiendo encarecidamente.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.rammsteinclub.com\/\" class=\"broken_link\">http:\/\/www.rammsteinclub.com\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hac\u00eda tiempo que no hablaba de m\u00fasica, as\u00ed que ale, volvemos a la carga en este tema con este se\u00f1or grupo&#8230; RAMMSTEIN \u00bfDe d\u00f3nde viene el nombre? Ramstein es una peque\u00f1a ciudad alemana, tomando el grupo el nombre de dicha ciudad, la cual es tristemente famosa debido a una exhibici\u00f3n a\u00e9rea en la que hubo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[244],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rammstein - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rammstein - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hac\u00eda tiempo que no hablaba de m\u00fasica, as\u00ed que ale, volvemos a la carga en este tema con este se\u00f1or grupo&#8230; RAMMSTEIN \u00bfDe d\u00f3nde viene el nombre? Ramstein es una peque\u00f1a ciudad alemana, tomando el grupo el nombre de dicha ciudad, la cual es tristemente famosa debido a una exhibici\u00f3n a\u00e9rea en la que hubo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-30T08:52:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:49:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/rammstein_grupo.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/rammstein_grupo.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/\",\"name\":\"Rammstein - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-01-30T08:52:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:49:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/rammstein\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jX","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1237"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1237"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1237\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2145,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1237\/revisions\/2145"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1237"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}