{"id":829,"date":"2008-06-09T00:39:00","date_gmt":"2008-06-09T00:39:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/06\/09\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:30","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:30","slug":"el-gran-verde-y-sus-amigos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/","title":{"rendered":"El gran verde y sus amigos&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>C\u00f3mo sabr\u00e9is, en poco se estrenar\u00e1 ya la pel\u00edcula de Hulk y, seguramente tambi\u00e9n, ya habr\u00e9is visto trailers de la pel\u00edcula y eso pero&#8230; \u00bfhab\u00e9is visto \u00e9ste?<\/p>\n<p>Hmm, \u00bfos suena quiz\u00e1s el personajillo que aparece al principio? \u00bfs\u00ed? \u00bfno? Si la respuesta es no&#8230; probar a ponerle una armadura poco llamativa, digamos, roja y amarilla ;)<\/p>\n<p>En fin, tengo esperanzas en esta pel\u00edcula, dado que el actor principal es uno de mis preferidos y que, como en Iron Man, Marvel Studio est\u00e1 de lleno en la pel\u00edcula, ya no como en las anteriores&#8230; \u00bfqu\u00e9 tal ser\u00e1?<\/p>\n<p><strong>V\u00eda:<\/strong> <a href=\"http:\/\/poderresponsabilidad.wordpress.com\/2008\/06\/08\/%C2%BFquien-sale-en-el-increible-hulk\/\">Poder &#038; Responsabilidad<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3mo sabr\u00e9is, en poco se estrenar\u00e1 ya la pel\u00edcula de Hulk y, seguramente tambi\u00e9n, ya habr\u00e9is visto trailers de la pel\u00edcula y eso pero&#8230; \u00bfhab\u00e9is visto \u00e9ste? Hmm, \u00bfos suena quiz\u00e1s el personajillo que aparece al principio? \u00bfs\u00ed? \u00bfno? Si la respuesta es no&#8230; probar a ponerle una armadura poco llamativa, digamos, roja y amarilla [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[571,572],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El gran verde y sus amigos... - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El gran verde y sus amigos... - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00f3mo sabr\u00e9is, en poco se estrenar\u00e1 ya la pel\u00edcula de Hulk y, seguramente tambi\u00e9n, ya habr\u00e9is visto trailers de la pel\u00edcula y eso pero&#8230; \u00bfhab\u00e9is visto \u00e9ste? Hmm, \u00bfos suena quiz\u00e1s el personajillo que aparece al principio? \u00bfs\u00ed? \u00bfno? Si la respuesta es no&#8230; probar a ponerle una armadura poco llamativa, digamos, roja y amarilla [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-06-09T00:39:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:30+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/\",\"name\":\"El gran verde y sus amigos... - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-06-09T00:39:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-gran-verde-y-sus-amigos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-dn","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/829"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=829"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/829\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1994,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/829\/revisions\/1994"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=829"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=829"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=829"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}