{"id":1347,"date":"2006-06-08T00:48:00","date_gmt":"2006-06-08T00:48:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/06\/08\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/"},"modified":"2006-06-08T00:48:00","modified_gmt":"2006-06-08T00:48:00","slug":"efectos-de-la-ausencia-de-sueno","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/","title":{"rendered":"Efectos de la ausencia de sue\u00f1o"},"content":{"rendered":"<p>Desde siempre he pensado que la necesidad de dormir 8 horas es algo que tiene que ver con la cultura de tenemos (o ten\u00edamos m\u00e1s bien), dado que por motivos t\u00e9cnicos (como puede ser que solo hubiera velas) as\u00ed como por motivos de seguridad, \u00bfqu\u00e9 mejor que aprovechar esas 8 horas nocturnas para dormir?<br \/>Pero bueno, digamos que es necesario dormir&#8230; y ahora mismo es algo que sin duda estoy sintiendo dado que llevo unos cuantos d\u00edas en los que mi cantidad de sue\u00f1o est\u00e1 cayendo en picado; me parece que acostarse sobre las 3am y levantarse sobre las 7.00 am no es lo m\u00e1s sano, sobre todo por el dolor de cabeza del que estoy disfrutando ahora mismo.<\/p>\n<p>Veamos, duele la cabeza, pero el cuerpo m\u00e1s o menos est\u00e1 bien; con lo que deducimos que no es necesario un descanso f\u00edsico tan prolongado como solemos hacerlo; por otro lado, el dolor mental es algo bastante l\u00f3gico dado que tenemos la mente a un nivel de &#8220;revoluciones&#8221; mayor y sin descanso y claro, as\u00ed se calienta m\u00e1s (y si encima es verano no digamos)<\/p>\n<p>Es como si tuvi\u00e9ramos el disco duro sin optimizar y completamene fragmentado y claro, hasta que no llega el sue\u00f1o, no podemos desfragmentarlo&#8230; Y ese proceso de desfragmentaci\u00f3n, ale, los sue\u00f1os aparecen, sin mucha l\u00f3gica directa, pero con alguna que otra oculta&#8230;<\/p>\n<p>En fin, que s\u00ed que necesito dormir ya, as\u00ed que \u00a1\u00a1cu\u00eddensen y sean malvados!!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde siempre he pensado que la necesidad de dormir 8 horas es algo que tiene que ver con la cultura de tenemos (o ten\u00edamos m\u00e1s bien), dado que por motivos t\u00e9cnicos (como puede ser que solo hubiera velas) as\u00ed como por motivos de seguridad, \u00bfqu\u00e9 mejor que aprovechar esas 8 horas nocturnas para dormir?Pero bueno, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Efectos de la ausencia de sue\u00f1o - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Efectos de la ausencia de sue\u00f1o - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde siempre he pensado que la necesidad de dormir 8 horas es algo que tiene que ver con la cultura de tenemos (o ten\u00edamos m\u00e1s bien), dado que por motivos t\u00e9cnicos (como puede ser que solo hubiera velas) as\u00ed como por motivos de seguridad, \u00bfqu\u00e9 mejor que aprovechar esas 8 horas nocturnas para dormir?Pero bueno, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-06-08T00:48:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/\",\"name\":\"Efectos de la ausencia de sue\\u00f1o - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-06-08T00:48:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-06-08T00:48:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/efectos-de-la-ausencia-de-sueno\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-lJ","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1347"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1347"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1347\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1347"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1347"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1347"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}