{"id":712,"date":"2009-01-01T14:15:00","date_gmt":"2009-01-01T14:15:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/01\/01\/status-post-traumatico\/"},"modified":"2009-01-01T14:15:00","modified_gmt":"2009-01-01T14:15:00","slug":"status-post-traumatico","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/status-post-traumatico\/","title":{"rendered":"Status post traum\u00e1tico&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>Actualmente me siento as\u00ed:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li>\n<p><span><strong>empacho<\/strong><\/span><span><strong>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_1\"><\/a><span><strong> 1. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Cortedad, verg\u00fcenza, turbaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_2\"><\/a><span><strong> 2. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Dificultad, estorbo.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_3\"><\/a><span><strong> 3. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Indigesti\u00f3n de la comida.<\/span><\/p>\n<p><\/li>\n<p><\/p>\n<li>\n<p><span><strong>sue\u00f1o<\/strong><\/span><span><strong>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><span> (<a>Del<\/a> <a title=\"lat\u00edn, latino o latina\">lat.<\/a> <em>somnus<\/em>).<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_1\"><\/a><span><strong> 1. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Acto de dormir.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_2\"><\/a><span><strong> 2. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Acto de representarse en la fantas\u00eda de alguien, mientras duerme, sucesos o im\u00e1genes.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_3\"><\/a><span><strong> 3. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Estos mismos sucesos o im\u00e1genes que se representan.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_4\"><\/a><span><strong> 4. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Gana de dormir. <span><em>Tengo sue\u00f1o.<\/em><\/span> <span><em>Me estoy cayendo de sue\u00f1o.<\/em><\/span><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_5\"><\/a><span><strong> 5. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Cierto baile licencioso del siglo <span>XVIII<\/span>.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_6\"><\/a><span><strong> 6. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre masculino\">m.<\/span><\/span><span> Cosa que carece de realidad o fundamento, y, en especial, proyecto, deseo, esperanza sin probabilidad de realizarse.<\/span><\/p>\n<p><\/li>\n<p><\/p>\n<li>\n<p><span><strong>cansado<\/strong><\/span><span><strong>, da<\/strong><\/span><span><strong>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><span> (<a title=\"del participio de\">Del part. de<\/a> <em>cansar<\/em>).<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_1\"><\/a><span><strong> 1. <\/strong><\/span><span> <span title=\"adjetivo\">adj.<\/span><\/span><span> Dicho de una cosa: Que <a href=\"http:\/\/buscon.rae.es\/draeI\/SrvltObtenerHtml?origen=RAE&#038;LEMA=declinar&#038;SUPIND=0&#038;CAREXT=10000&#038;NEDIC=No#0_4\"><span><strong>declina<\/strong><\/span><\/a> (<span>\u2016 <\/span>decae). <span><em>Pluma cansada.<\/em><\/span><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_2\"><\/a><span><strong> 2. <\/strong><\/span><span> <span title=\"adjetivo\">adj.<\/span><\/span><span> Dicho de una cosa: Que se muestra degenerada o enervada.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_3\"><\/a><span><strong> 3. <\/strong><\/span><span> <span title=\"adjetivo\">adj.<\/span><\/span><span> Que produce cansancio. <span><em>Su trabajo es muy cansado.<\/em><\/span><\/span><\/p>\n<p><\/li>\n<p><\/ul>\n<p>M\u00e1s o menos as\u00ed a estas horas&#8230; eso s\u00ed, os dejo escoger la acepci\u00f3n de cada una de las cosas xD<\/p>\n<h1>\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ A\u00d1O NUEVO!!!<\/h1>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Actualmente me siento as\u00ed: empacho. 1. m. Cortedad, verg\u00fcenza, turbaci\u00f3n. 2. m. Dificultad, estorbo. 3. m. Indigesti\u00f3n de la comida. sue\u00f1o. (Del lat. somnus). 1. m. Acto de dormir. 2. m. Acto de representarse en la fantas\u00eda de alguien, mientras duerme, sucesos o im\u00e1genes. 3. m. Estos mismos sucesos o im\u00e1genes que se representan. 4. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[420,419],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Status post traum\u00e1tico... - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/status-post-traumatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Status post traum\u00e1tico... - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Actualmente me siento as\u00ed: empacho. 1. m. Cortedad, verg\u00fcenza, turbaci\u00f3n. 2. m. Dificultad, estorbo. 3. m. Indigesti\u00f3n de la comida. sue\u00f1o. (Del lat. somnus). 1. m. Acto de dormir. 2. m. Acto de representarse en la fantas\u00eda de alguien, mientras duerme, sucesos o im\u00e1genes. 3. m. Estos mismos sucesos o im\u00e1genes que se representan. 4. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/status-post-traumatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-01-01T14:15:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/status-post-traumatico\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/status-post-traumatico\/\",\"name\":\"Status post traum\\u00e1tico... - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-01-01T14:15:00+00:00\",\"dateModified\":\"2009-01-01T14:15:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/status-post-traumatico\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-bu","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/712"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=712"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/712\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=712"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=712"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}