<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: En el punto de mira	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=en-el-punto-de-mira</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:30 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2840</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Apr 2008 01:57:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2840</guid>

					<description><![CDATA[Exactamente has captado la idea central de la película... ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Exactamente has captado la idea central de la película&#8230; ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2835</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 05 Apr 2008 14:17:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2835</guid>

					<description><![CDATA[Pues yo quería ir a verla para ver a mi queridísimo Jack de Lost :s pero me parece que voy a pasar tres pueblos... bueno, la pondré en la mulita, como mucho :p cuaaaaaaaaaateeeeeeeeeeeeeee!!! :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues yo quería ir a verla para ver a mi queridísimo Jack de Lost :s pero me parece que voy a pasar tres pueblos&#8230; bueno, la pondré en la mulita, como mucho :p cuaaaaaaaaaateeeeeeeeeeeeeee!!! :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2815</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Apr 2008 14:09:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2815</guid>

					<description><![CDATA[8. Si quitásemos la parte referencial de España, estaría mejor; pero aun así me pareció demasiado cargante... Ocho puntos de vista son excesivos para una película de 90 minutos, porque algunas partes son excesivamente repetidas y otras quedan demasiado en el aire...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9. Pues sí ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>8. Si quitásemos la parte referencial de España, estaría mejor; pero aun así me pareció demasiado cargante&#8230; Ocho puntos de vista son excesivos para una película de 90 minutos, porque algunas partes son excesivamente repetidas y otras quedan demasiado en el aire&#8230;</p>
<p>9. Pues sí ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2813</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Apr 2008 12:18:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2813</guid>

					<description><![CDATA[Joer, al final voy a tener que hacer copy paste de mis comentarios aquí para ponerlos tal cual en mi blog, que si no me quedo sin material :-P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Joer, al final voy a tener que hacer copy paste de mis comentarios aquí para ponerlos tal cual en mi blog, que si no me quedo sin material :-P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2811</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Apr 2008 09:55:28 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2811</guid>

					<description><![CDATA[3. Si es que los americanos son unos cachondos con nosotros... bueno, y con el resto del mundo... Si piensan una cosa, ya cambiará el resto del mundo para amoldarse xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4, 5, 6. Ainsss, este hombre que grande es... Su documentación para cada libro es tremenda ^^UU ¡¡Qué grandes sois!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>3. Si es que los americanos son unos cachondos con nosotros&#8230; bueno, y con el resto del mundo&#8230; Si piensan una cosa, ya cambiará el resto del mundo para amoldarse xD</p>
<p>4, 5, 6. Ainsss, este hombre que grande es&#8230; Su documentación para cada libro es tremenda ^^UU ¡¡Qué grandes sois!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2810</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2008 19:37:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2810</guid>

					<description><![CDATA[Juas, siguiendo la senda de Maese Hypnotoad, y para reirnos un poco mas de Browncín, diré que muchos de su clon-libros (que alguno es entretenido, ojo) se basan en venderle al lector su visión trascendente del mundo y las perlas de sabiduría sufí del equilibrio entre el dios-diosa, luz-oscuridad, yin-yang, etc... inventándose datos para respaldar su &quot;mística&quot;...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En &quot;Ángeles y demonios&quot; cuando pone en boca de un científico del CERN (capítulo 21, acabo de mirar) que la materia y antimateria existían en &quot;paridad&quot; (juas, XDDD) y equilibrio en el universo me des***onaba vivo. XDDDDDD Estuve por cerrar el libro pero estuvo entetenidillo al final...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Juas, siguiendo la senda de Maese Hypnotoad, y para reirnos un poco mas de Browncín, diré que muchos de su clon-libros (que alguno es entretenido, ojo) se basan en venderle al lector su visión trascendente del mundo y las perlas de sabiduría sufí del equilibrio entre el dios-diosa, luz-oscuridad, yin-yang, etc&#8230; inventándose datos para respaldar su &#8220;mística&#8221;&#8230;</p>
<p>En &#8220;Ángeles y demonios&#8221; cuando pone en boca de un científico del CERN (capítulo 21, acabo de mirar) que la materia y antimateria existían en &#8220;paridad&#8221; (juas, XDDD) y equilibrio en el universo me des***onaba vivo. XDDDDDD Estuve por cerrar el libro pero estuvo entetenidillo al final&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2809</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2008 14:54:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2809</guid>

					<description><![CDATA[Jejejeje. Dan Brown es celebre por su exhaustiva documentacion acerca de España, algunas perlas de su &quot;Fortaleza Digital&quot;:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Acerca de la Sanidad:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- &quot;La clínica de la Seguridad Social era como un siniestro set montado para una película de terror de Hollywood. El aire olía a orina... Una mujer sangrando... Una pareja joven llorando... Una niña rezando... Becker llegó al final del oscuro vestíbulo.La puerta de su izquierda estaba ligeramente entreabierta y la abrió. Estaba completamente vacío, excepto una anciana marchita, desnuda en un catre, peleándose con su calientacamas». «Becker moriría. Un pulmón perforado era fatal, quizás no en lugares del mundo más avanzado médicamente pero en España era fatal&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Fuerzas de seguridad:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- &quot;Creo que hay que dar por seguro que tenemos los recursos para sobornar a unos cuantos policías españoles&quot;, dice el director de la Agencia de Seguridad Nacional en la novela. Hasta los turistas están al tanto de la escasa ética de los uniformados. &quot;He oído historias sobre la corrupción en la Guardia Civil Española&quot;, hace Dan Brown decir a un alemán.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Monumentos:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- &quot;Las escaleras eran empinadas, aquí habían muerto turistas. Esto no era América, no había señalizaciones de seguridad, ni pasamanos, ni avisos sobre pólizas de seguros. Esto era España. Si uno era lo suficientemente estúpido para caerse, era tu propia culpa, independientemente de quién construyó las escaleras&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Telefonia:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- &quot;Becker se metió en la cabina. Antes de que hubiera terminado de marcar el prefijo internacional, le salió una grabación: &quot;Por favor cuelgue e intente su llamada más tarde&quot;. Conseguir una conexión internacional desde España era como una ruleta, todo depende del momento y de la suerte&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ojo que la novela esta situada en el marco temporal de los 90, no en los 50.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jejejeje. Dan Brown es celebre por su exhaustiva documentacion acerca de España, algunas perlas de su &#8220;Fortaleza Digital&#8221;:</p>
<p>Acerca de la Sanidad:</p>
<p>&#8211; &#8220;La clínica de la Seguridad Social era como un siniestro set montado para una película de terror de Hollywood. El aire olía a orina&#8230; Una mujer sangrando&#8230; Una pareja joven llorando&#8230; Una niña rezando&#8230; Becker llegó al final del oscuro vestíbulo.La puerta de su izquierda estaba ligeramente entreabierta y la abrió. Estaba completamente vacío, excepto una anciana marchita, desnuda en un catre, peleándose con su calientacamas». «Becker moriría. Un pulmón perforado era fatal, quizás no en lugares del mundo más avanzado médicamente pero en España era fatal&#8221;</p>
<p>Fuerzas de seguridad:</p>
<p>&#8211; &#8220;Creo que hay que dar por seguro que tenemos los recursos para sobornar a unos cuantos policías españoles&#8221;, dice el director de la Agencia de Seguridad Nacional en la novela. Hasta los turistas están al tanto de la escasa ética de los uniformados. &#8220;He oído historias sobre la corrupción en la Guardia Civil Española&#8221;, hace Dan Brown decir a un alemán.</p>
<p>Monumentos:</p>
<p>&#8211; &#8220;Las escaleras eran empinadas, aquí habían muerto turistas. Esto no era América, no había señalizaciones de seguridad, ni pasamanos, ni avisos sobre pólizas de seguros. Esto era España. Si uno era lo suficientemente estúpido para caerse, era tu propia culpa, independientemente de quién construyó las escaleras&#8221;.</p>
<p>Telefonia:</p>
<p>&#8211; &#8220;Becker se metió en la cabina. Antes de que hubiera terminado de marcar el prefijo internacional, le salió una grabación: &#8220;Por favor cuelgue e intente su llamada más tarde&#8221;. Conseguir una conexión internacional desde España era como una ruleta, todo depende del momento y de la suerte&#8221;</p>
<p>Ojo que la novela esta situada en el marco temporal de los 90, no en los 50.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2808</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2008 14:16:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2808</guid>

					<description><![CDATA[¿Pero qué se puede esperar ya? Cualquier cosa... según Dan Brown, si no estoy mal documentada, a los españoles lo que más nos gustaba era el zumo de frambuesa todas las mañanas. O algo así... mi mente ya no retiene como antes... mi memoria es google calendar, así que qué vamos a esperar de ella?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>¿Pero qué se puede esperar ya? Cualquier cosa&#8230; según Dan Brown, si no estoy mal documentada, a los españoles lo que más nos gustaba era el zumo de frambuesa todas las mañanas. O algo así&#8230; mi mente ya no retiene como antes&#8230; mi memoria es google calendar, así que qué vamos a esperar de ella?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2807</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2008 11:00:39 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2807</guid>

					<description><![CDATA[Todo depende del &quot;Mainstream&quot; al que vaya dirigida la pelicula. Si los productores consideraron que la tajada gorda la iban a sacar del público norteamericano, lo mas plausible es que rodaran en localizaciones vagamente hispanicas y probablemente mucho mas baratas que irse a rodar a Helmantica. Total, si para el norteamericano medio España esta tan cerca de Mexico que son practicamente indistinguibles, no le va a sonar a chino que los guindillas no lleven tricornio.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O simplemente es que el presupuesto se lo tragaron las estrellas contratadas, o que al no se un hit no era tan elevado como para ser fidedigna.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De todas formas casi mejor, asi por lo menos te ries como cuando en MI2 quemaban los santos en las procesiones como si fueran fallas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Todo depende del &#8220;Mainstream&#8221; al que vaya dirigida la pelicula. Si los productores consideraron que la tajada gorda la iban a sacar del público norteamericano, lo mas plausible es que rodaran en localizaciones vagamente hispanicas y probablemente mucho mas baratas que irse a rodar a Helmantica. Total, si para el norteamericano medio España esta tan cerca de Mexico que son practicamente indistinguibles, no le va a sonar a chino que los guindillas no lleven tricornio.</p>
<p>O simplemente es que el presupuesto se lo tragaron las estrellas contratadas, o que al no se un hit no era tan elevado como para ser fidedigna.</p>
<p>De todas formas casi mejor, asi por lo menos te ries como cuando en MI2 quemaban los santos en las procesiones como si fueran fallas.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/en-el-punto-de-mira/#comment-2806</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2008 08:52:24 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/01/en-el-punto-de-mira/#comment-2806</guid>

					<description><![CDATA[Que va... a veces me doy miedo... pero nada... Creo que estoy en una santa misión en búsqueda del cutrerío máximo ;P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Que va&#8230; a veces me doy miedo&#8230; pero nada&#8230; Creo que estoy en una santa misión en búsqueda del cutrerío máximo ;P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:53:46 by W3 Total Cache
-->