<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Sobre el cine español	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/sobre-el-cine-espanol/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-espanol/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=sobre-el-cine-espanol</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:31 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-espanol/#comment-1967</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Oct 2007 00:14:39 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/07/07/sobre-el-cine-espanol/#comment-1967</guid>

					<description><![CDATA[Se nota que eres un profesional ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Se nota que eres un profesional ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: El Matador		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-espanol/#comment-1966</link>

		<dc:creator><![CDATA[El Matador]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Oct 2007 14:17:47 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/07/07/sobre-el-cine-espanol/#comment-1966</guid>

					<description><![CDATA[Totalmente de acuerdo. El ministerio sólo da dinero (y no mucho) para cosas &quot;sociales&quot;, o &quot;comprometidas con el pueblo&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sin meterme en mucha polémica, me recuerda a cuando Stalin se hinchó a producir películas que exaltaran el espíritu nacional y la clase obrera, Alexander Nevsky, Iván el Terrible I y II... buenísimas todas ellas, pero SÓLO se podían hacer esas películas, o para estar en igualdad, cuando Franco hizo Raza y otras películas del estilo, censurando o dificultando enormemente prácticamente cualquier cine que viniera del extranjero (¿a qué me sonará a mí eso...?).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para más inri, las productoras españolas no tienen dinero para hacer nada medianamente decente (a nivel técnico, me refiero, que solamente una buena fotografía ya es carísima) a no ser que, o el ministerio les ayude (con lo cual ya tienen que claudicar en el tema que eligen), o otra productora extranjera les ayude (que lo que suele pasar es que pone más dinero que la española, y al final la peli es más extranjera que de aquí).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Así que lo que pasa es que los directores que aquí quieren hacer cosas &quot;no sociales&quot; sino simplemente para entretener al público, se tienen que ir a USA que es donde les dejan hacer cosas tales como 28 semanas después, La Casa de Cera, o Los Otros (que recordemos que la produjo Tom Cruise, nadie español). ¿Os imagináis pelis de zombies, asesinos en serie con máscara, o casas encantadas producidas enteramente aquí?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hasta que no lleguemos a una industria de cine autoabastecida, no veremos nada de eso, y eso se consigue de una forma muy fácil... haciendo algo que al espectador le lleve en masa al cine... y haciendo buenos trailers, por Dios!!.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Otra cosa que también ayudaría es que en lugar de vender los derechos a USA para que ellos hagan un remake que se estrenará a nivel mundial y recauden por el mundo millones y millones que deberíamos haber recaudado nosotros(incluida España, manda cojones, por eso me negué a ver Vanilla Sky), en lugar de eso, gastar ese dinero distribuyendo nuestra película por el mundo, aunque sea con distribuidoras americanas, pero el dinero sería para nosotros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lamentablemente parece que esto no tiene visos de cambiar, porque casi no se acaba de estrenar El Orfanato (muy buena, la recomiendo -y perfectamente exportable) ya hemos vendido a los yankis los derechos para que hagan un remake que nos comeremos con patatas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Eso si el director no se harta de cómo va el cine aquí y no se va directamente a trabajar a USA, como el de 28 semanas después...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Totalmente de acuerdo. El ministerio sólo da dinero (y no mucho) para cosas &#8220;sociales&#8221;, o &#8220;comprometidas con el pueblo&#8221;.</p>
<p>Sin meterme en mucha polémica, me recuerda a cuando Stalin se hinchó a producir películas que exaltaran el espíritu nacional y la clase obrera, Alexander Nevsky, Iván el Terrible I y II&#8230; buenísimas todas ellas, pero SÓLO se podían hacer esas películas, o para estar en igualdad, cuando Franco hizo Raza y otras películas del estilo, censurando o dificultando enormemente prácticamente cualquier cine que viniera del extranjero (¿a qué me sonará a mí eso&#8230;?).</p>
<p>Para más inri, las productoras españolas no tienen dinero para hacer nada medianamente decente (a nivel técnico, me refiero, que solamente una buena fotografía ya es carísima) a no ser que, o el ministerio les ayude (con lo cual ya tienen que claudicar en el tema que eligen), o otra productora extranjera les ayude (que lo que suele pasar es que pone más dinero que la española, y al final la peli es más extranjera que de aquí).</p>
<p>Así que lo que pasa es que los directores que aquí quieren hacer cosas &#8220;no sociales&#8221; sino simplemente para entretener al público, se tienen que ir a USA que es donde les dejan hacer cosas tales como 28 semanas después, La Casa de Cera, o Los Otros (que recordemos que la produjo Tom Cruise, nadie español). ¿Os imagináis pelis de zombies, asesinos en serie con máscara, o casas encantadas producidas enteramente aquí?</p>
<p>Hasta que no lleguemos a una industria de cine autoabastecida, no veremos nada de eso, y eso se consigue de una forma muy fácil&#8230; haciendo algo que al espectador le lleve en masa al cine&#8230; y haciendo buenos trailers, por Dios!!.</p>
<p>Otra cosa que también ayudaría es que en lugar de vender los derechos a USA para que ellos hagan un remake que se estrenará a nivel mundial y recauden por el mundo millones y millones que deberíamos haber recaudado nosotros(incluida España, manda cojones, por eso me negué a ver Vanilla Sky), en lugar de eso, gastar ese dinero distribuyendo nuestra película por el mundo, aunque sea con distribuidoras americanas, pero el dinero sería para nosotros.</p>
<p>Lamentablemente parece que esto no tiene visos de cambiar, porque casi no se acaba de estrenar El Orfanato (muy buena, la recomiendo -y perfectamente exportable) ya hemos vendido a los yankis los derechos para que hagan un remake que nos comeremos con patatas.</p>
<p>Eso si el director no se harta de cómo va el cine aquí y no se va directamente a trabajar a USA, como el de 28 semanas después&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:56:05 by W3 Total Cache
-->