<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Idealizando lo de fuera	</title>
	<atom:link href="/trastero/idealizando-lo-de-fuera/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=idealizando-lo-de-fuera</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:38:50 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4823</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Aug 2009 16:15:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4823</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Erzsebet&lt;/b&gt;: La verdad es que, por ejemplo, lo que yo he visto de los germanos, es que sí, &quot;su idea es de ser guays&quot;, pero realmente luego hacen cada cosa... Pero siguiendo su camino guay de la fuerza xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd. La extreme programming me quemó en su día, allá por el 2004... ainsss, que joven era xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Erzsebet</b>: La verdad es que, por ejemplo, lo que yo he visto de los germanos, es que sí, &#8220;su idea es de ser guays&#8221;, pero realmente luego hacen cada cosa&#8230; Pero siguiendo su camino guay de la fuerza xD</p>
<p>Pd. La extreme programming me quemó en su día, allá por el 2004&#8230; ainsss, que joven era xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4820</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Aug 2009 12:53:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4820</guid>

					<description><![CDATA[Pues en mi pequeña vision por ahora en Holanda... es que intentan hacer las cosas lo mejor y mas eficiente que se puede. Tuve que hacer varias entrevistas de trabajo y les preguntaba como era su entorno de trabajo y su manera de trabajar. Y la verdad que lo tienen bien montado si no me mintieron en casi todos los sitios. Tambien hablando con otros programadores me cuentan un poco la organizacion de las empresas y es bastante impecable.&lt;br /&gt;En mi empresa la verdad que lo llevan muy bien el tema de analisis y horas finales. Aqui se lleva mucho la programacion extrema(http://www.extremeprogramming.org)/ por lo que siguiendo esa estructura tienen cosas que mostrar al cliente en poco tiempo aunque el proyecto dure mas, pero cada x tiempo pueden enseñar al cliente los avances.&lt;br /&gt;Quiza me han engañado o vivo en el mundo de la piruleta, pero aqui puedes encontrar empresas que llamarias el paraiso del programador...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues en mi pequeña vision por ahora en Holanda&#8230; es que intentan hacer las cosas lo mejor y mas eficiente que se puede. Tuve que hacer varias entrevistas de trabajo y les preguntaba como era su entorno de trabajo y su manera de trabajar. Y la verdad que lo tienen bien montado si no me mintieron en casi todos los sitios. Tambien hablando con otros programadores me cuentan un poco la organizacion de las empresas y es bastante impecable.<br />En mi empresa la verdad que lo llevan muy bien el tema de analisis y horas finales. Aqui se lleva mucho la programacion extrema(<a href="http://www.extremeprogramming.org/" rel="nofollow ugc external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">http://www.extremeprogramming.org/</a>) por lo que siguiendo esa estructura tienen cosas que mostrar al cliente en poco tiempo aunque el proyecto dure mas, pero cada x tiempo pueden enseñar al cliente los avances.<br />Quiza me han engañado o vivo en el mundo de la piruleta, pero aqui puedes encontrar empresas que llamarias el paraiso del programador&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4814</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Aug 2009 01:08:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4814</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Drizzt&lt;/b&gt;: Pufff, ahí tienes toda la razón; yo creo que esos bichos que fabrican están siendo puestos para hacer una IA en condicione en cualquier momento O_O]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Drizzt</b>: Pufff, ahí tienes toda la razón; yo creo que esos bichos que fabrican están siendo puestos para hacer una IA en condicione en cualquier momento O_O</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4809</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Aug 2009 08:43:51 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4809</guid>

					<description><![CDATA[De todas formas hablamos de equipos de trabajo organizados y su productividad, en calidades individuales rusos (y antiguos satélites) y chinos yo creo que están en otra liga...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nada mas ver los &quot;bichejos&quot; que prepara esta gente... las botnet casi puede decirse que &quot;están vivas&quot; o_OUUU]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>De todas formas hablamos de equipos de trabajo organizados y su productividad, en calidades individuales rusos (y antiguos satélites) y chinos yo creo que están en otra liga&#8230;</p>
<p>Nada mas ver los &#8220;bichejos&#8221; que prepara esta gente&#8230; las botnet casi puede decirse que &#8220;están vivas&#8221; o_OUUU</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4804</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Aug 2009 14:43:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4804</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;Drizzt&lt;/b&gt;: Pufff, sin duda la desorganización de las consultoras es brutal... Y eso implica unos aumentos de tiempos/recursos acordes a la situación...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Disquete Enmascarado&lt;/b&gt;: Pues claro, ¿no querrás que la empresa gane menos y te tenga que pagar esas horas no estimadas? Desde luego.. ¡qué ideas! ;P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Ucedaman&lt;/b&gt;: Hmmm, yo no quise poner opiniones directas sobre cada uno... Pero diciéndolo, creo que por lo menos aquí cumplimos con las fechas en la media... y los alemanes son rígidos (pero por detrás no les importan mucho las irregularidades). En cuanto a los italianos, suaves por ahora xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>Drizzt</b>: Pufff, sin duda la desorganización de las consultoras es brutal&#8230; Y eso implica unos aumentos de tiempos/recursos acordes a la situación&#8230;</p>
<p><b>Disquete Enmascarado</b>: Pues claro, ¿no querrás que la empresa gane menos y te tenga que pagar esas horas no estimadas? Desde luego.. ¡qué ideas! ;P</p>
<p><b>Ucedaman</b>: Hmmm, yo no quise poner opiniones directas sobre cada uno&#8230; Pero diciéndolo, creo que por lo menos aquí cumplimos con las fechas en la media&#8230; y los alemanes son rígidos (pero por detrás no les importan mucho las irregularidades). En cuanto a los italianos, suaves por ahora xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4803</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 03 Aug 2009 12:07:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4803</guid>

					<description><![CDATA[Mi experiencia en multinacional se sale de lo que la &quot;picación&quot; de código, pero por lo visto hasta ahora:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En cumplimiento de plazos somos de lo peorcito por lo general, aunque solemos hacer trabajos de calidad. &lt;br /&gt;La palabra que define a los italianos es &quot;motivados&quot;, la de los franceses es &quot;concienzudos&quot; y los alemanes son &quot;rígidos&quot; para lo bueno (lo desarrollado es idéntico a lo pedido) y para lo malo (una modificación o error supone replantear todo desde la primera fase)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como bien dices, no somos los mejores, pero cuando le echamos un poco de personalidad, podemos ser un ejemplo para muchos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Mi experiencia en multinacional se sale de lo que la &#8220;picación&#8221; de código, pero por lo visto hasta ahora:</p>
<p>En cumplimiento de plazos somos de lo peorcito por lo general, aunque solemos hacer trabajos de calidad. <br />La palabra que define a los italianos es &#8220;motivados&#8221;, la de los franceses es &#8220;concienzudos&#8221; y los alemanes son &#8220;rígidos&#8221; para lo bueno (lo desarrollado es idéntico a lo pedido) y para lo malo (una modificación o error supone replantear todo desde la primera fase)</p>
<p>Como bien dices, no somos los mejores, pero cuando le echamos un poco de personalidad, podemos ser un ejemplo para muchos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4801</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 03 Aug 2009 10:39:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4801</guid>

					<description><![CDATA[Buenas, &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mi muestra estadística es mucho más reducida, sólo ingleses, pero mis conclusiones parciales se encaminan a lo mismo: técnicamente el español no está mal, puede que sí en productividad, pero es porque el jefe es un agarrao y no quiere comprar la herramienta adecuada (pretende que la hagas tú (en mi caso la historia fue un motor de reglas y hace poco me propusieron una plataforma de streaming (!!)), cuando no eres especialista en ello y así sale) y porque luego no quiere pedir al cliente lo que de verdad cuesta.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo cual me lleva a otro de mis temas favoritos: La horas extra que no se pagan. ¿Porqué se hace? Porque el proyecto se vendió corto de horas, muchas veces sabiéndolo desde el principio ¿Porqué no se pagan? Porque nunca existieron, pues no se pasan al cliente para que las pague y tu gerente no quiere tener pérdidas en su proyecto, prefiere que las tengas tú en tu tiempo libre.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dejo como ejercio el lanzamiento de maldiciones.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Buenas, </p>
<p>Mi muestra estadística es mucho más reducida, sólo ingleses, pero mis conclusiones parciales se encaminan a lo mismo: técnicamente el español no está mal, puede que sí en productividad, pero es porque el jefe es un agarrao y no quiere comprar la herramienta adecuada (pretende que la hagas tú (en mi caso la historia fue un motor de reglas y hace poco me propusieron una plataforma de streaming (!!)), cuando no eres especialista en ello y así sale) y porque luego no quiere pedir al cliente lo que de verdad cuesta.</p>
<p>Lo cual me lleva a otro de mis temas favoritos: La horas extra que no se pagan. ¿Porqué se hace? Porque el proyecto se vendió corto de horas, muchas veces sabiéndolo desde el principio ¿Porqué no se pagan? Porque nunca existieron, pues no se pasan al cliente para que las pague y tu gerente no quiere tener pérdidas en su proyecto, prefiere que las tengas tú en tu tiempo libre.</p>
<p>Dejo como ejercio el lanzamiento de maldiciones.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4799</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 03 Aug 2009 08:33:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/08/03/idealizando-lo-de-fuera/#comment-4799</guid>

					<description><![CDATA[Yo ahora usare este comment para desidealizar las grandes consultoras internacionales (que no daré nombres pero antes hacían PCs y alguna aún les hace :P)... que son un poco chiste cuando te toca trabajar en un proy con ellos (y hablo de los propios, no de subcontrata o subsubcontrata). Eso sí, ninguno con telefono fijo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En el fondo, a ver si la culpa de la desorganización de esta profesión y sus proyectos va a tener que ver con las tarifas que pagan... (lease, el cliente final del producto no estima que eso valga XXX mil leros) ¿no os parece?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo ahora usare este comment para desidealizar las grandes consultoras internacionales (que no daré nombres pero antes hacían PCs y alguna aún les hace :P)&#8230; que son un poco chiste cuando te toca trabajar en un proy con ellos (y hablo de los propios, no de subcontrata o subsubcontrata). Eso sí, ninguno con telefono fijo&#8230;</p>
<p>En el fondo, a ver si la culpa de la desorganización de esta profesión y sus proyectos va a tener que ver con las tarifas que pagan&#8230; (lease, el cliente final del producto no estima que eso valga XXX mil leros) ¿no os parece?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:53:35 by W3 Total Cache
-->