{"id":962,"date":"2007-11-30T00:27:00","date_gmt":"2007-11-30T00:27:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/11\/30\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:47","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:47","slug":"finalizando-con-las-edades-del-hombre","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/","title":{"rendered":"Finalizando con las Edades del Hombre"},"content":{"rendered":"<p>Hace un tiempecillo habl\u00e9 aqu\u00ed de lo que me hab\u00edan parecido la celebraci\u00f3n de las Edades del Hombre en Ponferrada y, despu\u00e9s de ver <a href=\"http:\/\/ponferrada.wordpress.com\/2007\/11\/29\/el-esfuerzo-es-en-vano\/\">\u00e9sto<\/a> otro, veo que mis temores fueron acertados.<\/p>\n<p>B\u00e1sicamente se puede considerar como la peor de todas las exposiciones, y con diferencia, con lo que sinceramente me alegro de que la quiten pronto de Ponferrada porque, a mi modesta opini\u00f3n, es m\u00e1s un insulto que un atractivo a la ciudad<strong>.<\/strong><\/p>\n<p><strong>V\u00eda:<\/strong> <a href=\"http:\/\/ponferrada.wordpress.com\/2007\/11\/29\/el-esfuerzo-es-en-vano\/\">Ponferrada<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un tiempecillo habl\u00e9 aqu\u00ed de lo que me hab\u00edan parecido la celebraci\u00f3n de las Edades del Hombre en Ponferrada y, despu\u00e9s de ver \u00e9sto otro, veo que mis temores fueron acertados. B\u00e1sicamente se puede considerar como la peor de todas las exposiciones, y con diferencia, con lo que sinceramente me alegro de que la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Finalizando con las Edades del Hombre - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Finalizando con las Edades del Hombre - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un tiempecillo habl\u00e9 aqu\u00ed de lo que me hab\u00edan parecido la celebraci\u00f3n de las Edades del Hombre en Ponferrada y, despu\u00e9s de ver \u00e9sto otro, veo que mis temores fueron acertados. B\u00e1sicamente se puede considerar como la peor de todas las exposiciones, y con diferencia, con lo que sinceramente me alegro de que la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-11-30T00:27:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/\",\"name\":\"Finalizando con las Edades del Hombre - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-11-30T00:27:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/finalizando-con-las-edades-del-hombre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-fw","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/962"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=962"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/962\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1836,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/962\/revisions\/1836"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=962"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=962"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}