{"id":958,"date":"2007-12-04T01:39:00","date_gmt":"2007-12-04T01:39:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/12\/04\/apocalyptica-en-concierto\/"},"modified":"2007-12-04T01:39:00","modified_gmt":"2007-12-04T01:39:00","slug":"apocalyptica-en-concierto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/","title":{"rendered":"Apocalyptica en concierto"},"content":{"rendered":"<p>Esta noche, el se\u00f1or <a href=\"http:\/\/ucedaman.blogspot.com\/\">Ucedaman<\/a>, <a href=\"http:\/\/disqueteenmascarado.blogspot.com\/\">Disquete Enmascarado<\/a> y el se\u00f1or que escribe, nos fuimos a ver a los dominadores salvajes de cellos :D<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/apocalyptica.jpg?resize=500%2C333\" alt=\"Apocalyptica\" title=\"Apocalyptica\" border=\"0\" height=\"333\" width=\"500\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>El lugar fue la Joy Eslava, una discoteca madrile\u00f1a que, por mucho que insista, no la veo como un lugar id\u00f3neo para los conciertos aunque he de reconocer que por lo menos logra envolver bien al grupo en cuesti\u00f3n por sus niveles respecto al escenario.<\/p>\n<p>En fin, volviendo al tema, los teloneros fueron <strong>Lacrimas Profundere<\/strong>, un grupo de, digamos rock g\u00f3tico (por decir algo), que est\u00e1 entre nosotros desde el 93, pero que ha sufrido alg\u00fan que otro altibajo, adem\u00e1s del cambio de su cantante. En fin, que no estuvo mal, aunque el cantante es un poco divo de m\u00e1s para mi gusto :S<\/p>\n<p>Y bueno, despu\u00e9s de una pausa de 30 minutos llegaron ellos, primero <strong>Apocalyptica<\/strong> y luego el delirio del mundo en general ;)<\/p>\n<p align=\"center\"><em><strong>En otro lugar pero sirve igual<\/strong><\/em><\/p>\n<p>Poder describir el concierto es bastante dif\u00edcil dado que fueron m\u00fasica de verdad desde el principio al final, logrando llevarse a todo el p\u00fablico de calle desde la primera hasta la \u00faltima canci\u00f3n, sin que en ning\u00fan momento bajase la expectaci\u00f3n que todos ten\u00edamos hacia ellos.<\/p>\n<p>Y es que, parafraseando a Ucedaman, hay que ver lo que hacen unos melenudos con unos cellos&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1impresionante!!! Desde momentos tranquilos a momentos de gran excitaci\u00f3n (en los que me recordaba a Lestat en la reina de los condenados ^^U), pasando por todo tipo de sonidos &#8220;cell\u00edsticos&#8221; que pon\u00edan la piel de gallina y te hac\u00edan vibrar cual batidora en acci\u00f3n.<\/p>\n<p>C\u00f3mo curiosidad, estaba Antero Manninen, el se\u00f1or de las gafas de sol, que mirando por la <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Antero_Manninen\">Wikipedia<\/a>, resulta que es una especie de virtuoso de la m\u00fasica que va con ellos solamente para algunas actuaciones en vivo, siendo un no miembro oficial del grupo xD<\/p>\n<p>Y no os pod\u00e9is imaginar como sonaba, por mucho que os lo quisiera decir, nada, que ya est\u00e1is persigui\u00e9ndolos para poder verlos&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1qu\u00e9 os est\u00e1is perdiendo algo grande!!!<\/p>\n<p align=\"center\"><strong><em>Disfrutar de otra actuaci\u00f3n m\u00e1s ;)<\/em><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta noche, el se\u00f1or Ucedaman, Disquete Enmascarado y el se\u00f1or que escribe, nos fuimos a ver a los dominadores salvajes de cellos :D El lugar fue la Joy Eslava, una discoteca madrile\u00f1a que, por mucho que insista, no la veo como un lugar id\u00f3neo para los conciertos aunque he de reconocer que por lo menos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apocalyptica en concierto - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apocalyptica en concierto - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta noche, el se\u00f1or Ucedaman, Disquete Enmascarado y el se\u00f1or que escribe, nos fuimos a ver a los dominadores salvajes de cellos :D El lugar fue la Joy Eslava, una discoteca madrile\u00f1a que, por mucho que insista, no la veo como un lugar id\u00f3neo para los conciertos aunque he de reconocer que por lo menos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-12-04T01:39:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/apocalyptica.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/apocalyptica.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/\",\"name\":\"Apocalyptica en concierto - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-12-04T01:39:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-12-04T01:39:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/apocalyptica-en-concierto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-fs","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/958"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=958"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/958\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=958"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=958"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=958"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}