<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Libeeertaaad	</title>
	<atom:link href="/trastero/libeeertaaad/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/libeeertaaad/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=libeeertaaad</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:40:11 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/libeeertaaad/#comment-2304</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2008 01:27:08 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/01/06/libeeertaaad/#comment-2304</guid>

					<description><![CDATA[Que cosas preguntas... claro que todos los que tienen el mismo dinero tienen la misma dignidad... xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Que cosas preguntas&#8230; claro que todos los que tienen el mismo dinero tienen la misma dignidad&#8230; xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/libeeertaaad/#comment-2301</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2008 01:03:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/01/06/libeeertaaad/#comment-2301</guid>

					<description><![CDATA[De acuerdo en todo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Claro que también es una vergüenza que si a tí alguien por la calle o en un medio público te llama &quot;hijo de puta&quot;, y primero, no se te ocurre denunciar, pero si se te ocurriera por las cosas estas de la dignidad, el derecho al honor, bla bla bla, además de quedarte sin pasta, no va a conducir a nada, mientras que a un mafioso alguien lo llama &quot;ladrón&quot;, y no sólo es seguro que lo denuncia, sino que es casi seguro de que va a desplumar y despellejar vivo a ese pobre diablo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿No tenemos todos la misma dignidad?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>De acuerdo en todo.</p>
<p>Claro que también es una vergüenza que si a tí alguien por la calle o en un medio público te llama &#8220;hijo de puta&#8221;, y primero, no se te ocurre denunciar, pero si se te ocurriera por las cosas estas de la dignidad, el derecho al honor, bla bla bla, además de quedarte sin pasta, no va a conducir a nada, mientras que a un mafioso alguien lo llama &#8220;ladrón&#8221;, y no sólo es seguro que lo denuncia, sino que es casi seguro de que va a desplumar y despellejar vivo a ese pobre diablo.</p>
<p>¿No tenemos todos la misma dignidad?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/libeeertaaad/#comment-2296</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jan 2008 15:22:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/01/06/libeeertaaad/#comment-2296</guid>

					<description><![CDATA[Esa frase tiene mucha verdad en si misma, sí srta. Y lo de ponerlo al revés y tal, claro, si asumes las consecuencias. El problema es que mucha gente piensa que puede hacer lo que quiera sin tener ninguna consecuencia...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y claro, que sin insultar, puedes decir lo que quieras ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Esa frase tiene mucha verdad en si misma, sí srta. Y lo de ponerlo al revés y tal, claro, si asumes las consecuencias. El problema es que mucha gente piensa que puede hacer lo que quiera sin tener ninguna consecuencia&#8230;</p>
<p>Y claro, que sin insultar, puedes decir lo que quieras ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/trastero/libeeertaaad/#comment-2294</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jan 2008 12:32:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/01/06/libeeertaaad/#comment-2294</guid>

					<description><![CDATA[Yo me quedo con tu línea de pensamiento nº 11. Tienen que existir límites. Sin límites, se acaban las libertades. Una vez en el cole nos dijeron una frase mu bonita &quot;La libertad de cada uno acaba donde empieza la de los demás&quot;. Y si en los foros tu quieres poner a Ramoncín de vuelta y media porque te cae como un peo atravesao, pues lo haces, pero asumiendo las consecuencias. Y no creo que haga falta insultar, porque si tienes argumentos... ¡úsalos! No entiendo que &quot;libertad de expresión&quot; tenga que ir unida a &quot;inmunidad&quot; que es lo que quería poner en mi post y al final se me fue la olla y no lo puse :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo me quedo con tu línea de pensamiento nº 11. Tienen que existir límites. Sin límites, se acaban las libertades. Una vez en el cole nos dijeron una frase mu bonita &#8220;La libertad de cada uno acaba donde empieza la de los demás&#8221;. Y si en los foros tu quieres poner a Ramoncín de vuelta y media porque te cae como un peo atravesao, pues lo haces, pero asumiendo las consecuencias. Y no creo que haga falta insultar, porque si tienes argumentos&#8230; ¡úsalos! No entiendo que &#8220;libertad de expresión&#8221; tenga que ir unida a &#8220;inmunidad&#8221; que es lo que quería poner en mi post y al final se me fue la olla y no lo puse :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:53:29 by W3 Total Cache
-->