{"id":1241,"date":"2007-01-27T10:27:00","date_gmt":"2007-01-27T10:27:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/27\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/"},"modified":"2007-01-27T10:27:00","modified_gmt":"2007-01-27T10:27:00","slug":"la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/","title":{"rendered":"La benevolente y maldita par\u00e1lisis del sue\u00f1o"},"content":{"rendered":"<p>Por fin&#8230; por fin he descubierto que demonios era eso que a veces me pasaba y, que por lo visto, le sucede al 50% de la poblaci\u00f3n mundial alguna vez en su vida: <strong>la par\u00e1lisis del sue\u00f1o<\/strong><\/p>\n<p>\u00bfAlguna vez os hab\u00e9is despertado y hab\u00e9is comprobado con horror que no os pod\u00edais mover pero escuchabais todo lo que pasaba a vuestro alrededor? Pues bien, eso es debido a la par\u00e1lisis del sue\u00f1o.<\/p>\n<p>Esta funci\u00f3n es muuuuy necesaria, dado que lo que hace el cuerpo (intelig\u00e9ntemente), es bloquear el cuerpo mientras dormimos, de manera que no nos pongamos a representar lo que estemos so\u00f1ando&#8230; es decir, el cuerpo completamente paralizado a nuestras \u00f3rdenes.<\/p>\n<p>Sinceramente es una sensaci\u00f3n un tanto ag\u00f3nica porque est\u00e1s despierto (con los ojos cerrados generalmente, pero podr\u00eda ocurrir con los ojos abiertos), y te dices, me voy a levantar o a abrir los ojos y&#8230; no&#8230; nada se mueve. Vuelves a intentarlo y naranjas de la china, que no hay manera&#8230; Y entonces empieza la sensaci\u00f3n de agobio&#8230; Hasta que al final te acabas despertando del todo de alguna manera<\/p>\n<p>Le\u00ed en la Wikipedia unas cuantas cosas que se pueden hacer en tales casos:<\/p>\n<ul>\n<li>Sobre todo, tranquilizarse. Ya sabemos que el estar desesperados nunca es bueno para nada.<\/li>\n<li>Respirar profundamente (s\u00ed&#8230; damos gracias de que esta par\u00e1lisis no bloquee la respiraci\u00f3n ^^U)<\/li>\n<li>Mover los ojos (tambi\u00e9n tenemos control de ellos)<\/li>\n<li>Intentar mover los dedos de los pies y las manos&#8230; \u00c9sto es realmente algo que intentamos todos los que pasamos por \u00e9sto, intentando tomar el control del cuerpo. Lo cierto es que si consigues moverlos posiblemente salgas de esta par\u00e1lisis.<\/li>\n<li>Intentar movimientos bruscos. Si hacemos movimientos lentos, posiblemente no despertemos (recuerda, estamos en par\u00e1lisis para no despertarnos en sue\u00f1os), pero si hacemos algo brusco deber\u00edamos despertarnos porque&#8230; \u00a1\u00a1ser\u00eda un mecanismo de defensa!! Imag\u00ednate que est\u00e1n a punto de devorarte (pon aqu\u00ed cualquier animal salvaje); es normal que el cuerpo est\u00e9 preparado para entrar en acci\u00f3n de repente, pero claro&#8230; con el est\u00edmulo adecuado. De ah\u00ed que si haces un movimiento brusco, posiblemente el cuerpo lo interprete como peligro y salga autom\u00e1ticamente de la par\u00e1lisis.<\/li>\n<\/ul>\n<p>En fin, que me alegra mucho poder ponerle un nombre a \u00e9sto por fin :D<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Par%C3%A1lisis_del_Sue%C3%B1o\">Par\u00e1lisis del sue\u00f1o en la Wikipedia<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin&#8230; por fin he descubierto que demonios era eso que a veces me pasaba y, que por lo visto, le sucede al 50% de la poblaci\u00f3n mundial alguna vez en su vida: la par\u00e1lisis del sue\u00f1o \u00bfAlguna vez os hab\u00e9is despertado y hab\u00e9is comprobado con horror que no os pod\u00edais mover pero escuchabais todo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La benevolente y maldita par\u00e1lisis del sue\u00f1o - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La benevolente y maldita par\u00e1lisis del sue\u00f1o - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin&#8230; por fin he descubierto que demonios era eso que a veces me pasaba y, que por lo visto, le sucede al 50% de la poblaci\u00f3n mundial alguna vez en su vida: la par\u00e1lisis del sue\u00f1o \u00bfAlguna vez os hab\u00e9is despertado y hab\u00e9is comprobado con horror que no os pod\u00edais mover pero escuchabais todo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-27T10:27:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/\",\"name\":\"La benevolente y maldita par\\u00e1lisis del sue\\u00f1o - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-01-27T10:27:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-01-27T10:27:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-benevolente-y-maldita-paralisis-del-sueno\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-k1","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1241"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1241"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1241\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1241"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1241"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}