{"id":992,"date":"2007-10-04T01:54:00","date_gmt":"2007-10-04T01:54:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/10\/04\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:48","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:48","slug":"viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/","title":{"rendered":"Viendo las Edades del Hombre en Ponferrada"},"content":{"rendered":"<p>Hace una semana me decid\u00ed por fin a ver las Edades del Hombre que se celebran este a\u00f1o en Ponferrada y bueno&#8230; lo que voy a decir creo que se puede resumir en lo siguiente: en 20 minutos hab\u00eda acabado.<\/p>\n<p>La \u00faltima vez que fui a ver esta exposici\u00f3n itinerante fue en Astorga, as\u00ed que queriendo la compar\u00e9 con ella y el resultado fue atroz :\/<\/p>\n<p>Cierto es que para ver la exposici\u00f3n no hay que pagar (creo que en las otras que fui s\u00ed, pero como hace a\u00f1os ya de aquello no lo recuerdo claramente :S) lo cual siempre es una cosa muy positiva porque si se dedica dinero del estado para cosas como TVE, lo m\u00ednimo es que actos culturales como \u00e9ste fuesen gratis siempre.<\/p>\n<p>En fin, las Edades del Hombre para los que no lo sep\u00e1is es una exposici\u00f3n de arte religioso que se realiza a lo largo de Castilla y Le\u00f3n, cambiando de ciudad cada a\u00f1o. Bien, pod\u00e9is pensar que algo religioso no es interesante, pero recordar que la religi\u00f3n ha acompa\u00f1ado a nuestra especie desde hace ya muchos a\u00f1os, con lo que ver este tipo de arte es una forma de ver ciertas formas de conducta en diferentes a\u00f1os.<\/p>\n<p>Concretamente en Ponferrada se opt\u00f3 por unir la Bas\u00edlica de la Encina con la Iglesia de San Andr\u00e9s mediante un &#8220;original&#8221; puente cerrado dedicado exclusivamente al Camino de Santiago, con el nombre de Puente de las Estrellas.<\/p>\n<p>Aqu\u00ed encontramos la primera incongruencia. \u00bfQu\u00e9 tiene que ver el Camino de Santiago con Las Edades del Hombre y m\u00e1s en un a\u00f1o no Xacobeo? La verdad es que me sorprendi\u00f3 que en este puente fuese lo \u00fanico que pod\u00edas ver (b\u00e1sicamente im\u00e1genes sueltas de cada ciudad\/pueblo que pasas hasta llegar a Santiago).<\/p>\n<p>Lo segundo es las pocas cosas relacionadas con las Edades del Hombre que hay para ver. Siendo tan peque\u00f1o el lugar no da para m\u00e1s, con lo que el resultado final es que se ven menos cosas que las que se pueden ver en cualquier catedral cualquier d\u00eda del a\u00f1o. Y \u00e9sto me lleva a preguntarme porque, con todo el bombo que se dio por parte del ayuntamiento a esta exposici\u00f3n, no buscaron un lugar mejor para la exposici\u00f3n&#8230; o por lo menos una ampliaci\u00f3n transitoria con m\u00e1s sentido que el puente.<\/p>\n<p>Y es que teniendo tan poco espacio para la exposici\u00f3n propia, \u00bfpor qu\u00e9 se desperdicia el puente con fotos del Camino de Santiago? Porque realmente pasas casi el mismo tiempo en ese puente andando que viendo el resto de cosas.<\/p>\n<p>S\u00e9 que estoy siendo muy cr\u00edtico, pero me ha decepcionado mucho, mucho, mucho, sobre todo viendo toda la publicidad que le han querido dar.<\/p>\n<p>En fin, sinceramente si pens\u00e1is venir a Ponferrada solamente para ver las Edades del Hombre, cambiar de plan y buscar otra cosa que ver (hay un mont\u00f3n ^^) o elegir otro destino, que esta exposici\u00f3n este a\u00f1o no se merece un desplazamiento.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.lasedades.es\/\">Fundaci\u00f3n Las Edades del Hombre<\/a>, Ayuntamiento de Ponferrada<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace una semana me decid\u00ed por fin a ver las Edades del Hombre que se celebran este a\u00f1o en Ponferrada y bueno&#8230; lo que voy a decir creo que se puede resumir en lo siguiente: en 20 minutos hab\u00eda acabado. La \u00faltima vez que fui a ver esta exposici\u00f3n itinerante fue en Astorga, as\u00ed que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Viendo las Edades del Hombre en Ponferrada - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Viendo las Edades del Hombre en Ponferrada - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace una semana me decid\u00ed por fin a ver las Edades del Hombre que se celebran este a\u00f1o en Ponferrada y bueno&#8230; lo que voy a decir creo que se puede resumir en lo siguiente: en 20 minutos hab\u00eda acabado. La \u00faltima vez que fui a ver esta exposici\u00f3n itinerante fue en Astorga, as\u00ed que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-10-04T01:54:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:48+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/\",\"name\":\"Viendo las Edades del Hombre en Ponferrada - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-10-04T01:54:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-las-edades-del-hombre-en-ponferrada\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-g0","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/992"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=992"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/992\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1844,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/992\/revisions\/1844"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}