<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: ¿Qué día es hoy?	</title>
	<atom:link href="/trastero/que-dia-es-hoy/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/que-dia-es-hoy/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=que-dia-es-hoy</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sun, 21 Jun 2009 23:41:50 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4641</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Jun 2009 23:41:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4641</guid>

					<description><![CDATA[^^ Hola de nuevo!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>^^ Hola de nuevo!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4637</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 19 Jun 2009 10:43:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4637</guid>

					<description><![CDATA[Yo hasta me emociono al leer esas 5 líneas! :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;PD: Estoy volviendo :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo hasta me emociono al leer esas 5 líneas! :D</p>
<p>PD: Estoy volviendo :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4561</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jun 2009 02:26:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4561</guid>

					<description><![CDATA[4. Véase 5 xDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Exactamente. El mundo de Star Trek es apasionante y es algo que se puede ver en la inmensa cantidad de capítulos que tienen todas las series (quitemos a la original... :S ), pero en cambio, el mundo de Star Wars es tan... tan... arrggg..&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6. La verdad es que es una interpretación libre y simplista del universo Star Trek, en dónde lo sobrado que van algunos es sangrante... Pero aun así creo que merece la pena verla (¡cierra los ojos cuando veas nieve!)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7. xDDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8. ¡La tiene que ver!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - 13 Vaya guerra que habéis soltado entre vosotros dos :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si tuviera que opinar, me parece incongruente la cantidad de razas extrañas y la tecnología que hay en Star Wars, pero lo de la fuerza me supera... Si suponemos que el universo se ha constituido y expandido a base de cruceros interestelares y demás tecnologías, ¿qué hace ahí la fuerza? ¿Por qué no han hecho un motor de fuerza y tirando? No sé, me parece que en un universo donde existiese la fuerza, no podría ser así...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Quizás sea mi vena de ingeniero... pero con Star Wars me divierto, sin embargo con Star Trek me fascino así que... Ejem, ejem :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>4. Véase 5 xDD</p>
<p>5. Exactamente. El mundo de Star Trek es apasionante y es algo que se puede ver en la inmensa cantidad de capítulos que tienen todas las series (quitemos a la original&#8230; :S ), pero en cambio, el mundo de Star Wars es tan&#8230; tan&#8230; arrggg..</p>
<p>6. La verdad es que es una interpretación libre y simplista del universo Star Trek, en dónde lo sobrado que van algunos es sangrante&#8230; Pero aun así creo que merece la pena verla (¡cierra los ojos cuando veas nieve!)</p>
<p>7. xDDDD</p>
<p>8. ¡La tiene que ver!</p>
<p>9 &#8211; 13 Vaya guerra que habéis soltado entre vosotros dos :D</p>
<p>Si tuviera que opinar, me parece incongruente la cantidad de razas extrañas y la tecnología que hay en Star Wars, pero lo de la fuerza me supera&#8230; Si suponemos que el universo se ha constituido y expandido a base de cruceros interestelares y demás tecnologías, ¿qué hace ahí la fuerza? ¿Por qué no han hecho un motor de fuerza y tirando? No sé, me parece que en un universo donde existiese la fuerza, no podría ser así&#8230;</p>
<p>Quizás sea mi vena de ingeniero&#8230; pero con Star Wars me divierto, sin embargo con Star Trek me fascino así que&#8230; Ejem, ejem :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4558</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2009 15:25:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4558</guid>

					<description><![CDATA[&quot;Puedes nacer no &quot;sensible&quot; (99% posibilidades) y serás un gañan que pasarás por la galaxia sin pena ni gloria&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pues no diria yo eso de Han Solo o de Jango o Bobba Fett. Tampoco de muchos pilotos de X-Wing o TIE Interceptor.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Los Jedi o Sith son seres excepcionales (si, quiza un poco de mesianismo haya), pero ni son todopoderosos ni inmortales.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y como bien decian en KOTOR al fin y al cabo, simples marionetas en manos de &quot;la fuerza&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>&#8220;Puedes nacer no &#8220;sensible&#8221; (99% posibilidades) y serás un gañan que pasarás por la galaxia sin pena ni gloria&#8221;</p>
<p>Pues no diria yo eso de Han Solo o de Jango o Bobba Fett. Tampoco de muchos pilotos de X-Wing o TIE Interceptor.</p>
<p>Los Jedi o Sith son seres excepcionales (si, quiza un poco de mesianismo haya), pero ni son todopoderosos ni inmortales.</p>
<p>Y como bien decian en KOTOR al fin y al cabo, simples marionetas en manos de &#8220;la fuerza&#8221;.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4557</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2009 13:38:14 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4557</guid>

					<description><![CDATA[Perdón por los tochos, pero buscando los diálogos del KOTOR2, encontre un resumen de mi sentir por SW:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Kreia:&lt;br /&gt;&quot;It is said that the Force has a will, it has a destiny for us all. I wield it, but it uses us all, and that is abhorrent to me. Because I hate the Force. I hate that it seems to have a will, that it would control us to achieve some measure of balance, when countless lives are lost. But in you... I see the potential to see the Force die, to turn away from its will. And that is what pleases me.You are beautiful to me, exile. A dead spot in the Force, an emptiness in which its will might be denied. I use it as I would use a poison, and in the hopes of understanding it, I will learn the way to kill it.But perhaps these are the excuses of an old woman who has grown to rely on a thing she despises.&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Grandisimo el KOTOR2]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Perdón por los tochos, pero buscando los diálogos del KOTOR2, encontre un resumen de mi sentir por SW:</p>
<p>Kreia:<br />&#8220;It is said that the Force has a will, it has a destiny for us all. I wield it, but it uses us all, and that is abhorrent to me. Because I hate the Force. I hate that it seems to have a will, that it would control us to achieve some measure of balance, when countless lives are lost. But in you&#8230; I see the potential to see the Force die, to turn away from its will. And that is what pleases me.You are beautiful to me, exile. A dead spot in the Force, an emptiness in which its will might be denied. I use it as I would use a poison, and in the hopes of understanding it, I will learn the way to kill it.But perhaps these are the excuses of an old woman who has grown to rely on a thing she despises.&#8221;</p>
<p>Grandisimo el KOTOR2</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4556</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2009 13:26:51 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4556</guid>

					<description><![CDATA[Por cierto, KOTOR1 es igual de Disney que el resto de la saga... pero el KOTOR2... jurrr... OBRA MAESTRA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Vrook: You were deafened.&lt;br /&gt;Kreia: At last, you could hear.&lt;br /&gt;Kavar: You were broken.&lt;br /&gt;Kreia: You were whole.&lt;br /&gt;Zez-kai Ell: You were blinded.&lt;br /&gt;Kreia: And at last, you saw.&lt;br /&gt;Vrook: When you returned to us, we saw what had happened…&lt;br /&gt;Kavar: In you, we saw a wound in the Force.&lt;br /&gt;Zez-kai Ell: In you, we saw the end of the Force.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esa escena... grabadita en la cabeza la tengo... una pena que el juego no te deje alinearte con Kreia.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Por cierto, KOTOR1 es igual de Disney que el resto de la saga&#8230; pero el KOTOR2&#8230; jurrr&#8230; OBRA MAESTRA</p>
<p>Vrook: You were deafened.<br />Kreia: At last, you could hear.<br />Kavar: You were broken.<br />Kreia: You were whole.<br />Zez-kai Ell: You were blinded.<br />Kreia: And at last, you saw.<br />Vrook: When you returned to us, we saw what had happened…<br />Kavar: In you, we saw a wound in the Force.<br />Zez-kai Ell: In you, we saw the end of the Force.</p>
<p>Esa escena&#8230; grabadita en la cabeza la tengo&#8230; una pena que el juego no te deje alinearte con Kreia.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4555</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2009 13:18:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4555</guid>

					<description><![CDATA[TOS es EL coñazo XDD... yo es que hablando de ST pienso en Picard :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&quot; [..] CIERTOS individuos tienen sensibilidad especial hacia la fuerza [..]&quot; ahi está la gran pega. Puedes nacer no &quot;sensible&quot; (99% posibilidades) y serás un gañan que pasarás por la galaxia sin pena ni gloria y que cuando la palmes polvo serás, y no trascenderás y te unirás a la fuerza manteniendo tu consciencia alcanzando la iluminación como Obi Wan o a la oscura como Exxar kun (¿destruyen su esencia al final?). Pero casi cualquiera con un mínimo de talento (80% poblacion??) y dedicacion y esfuerzo puede ser miembro de la flota estelar &quot;en algún grado&quot; dentro de su jerarquía.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es cuestión de principios y oportunidades... :D(juas daría para otro post hablar de cuando me pongo en plan mosca cojonera anti-concertados... pero le ahorro a BH el flame :P)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;P.D: Si, LotR es bastante simplista en muchas cosas, por eso me gusta mas Forgotten Realms :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>TOS es EL coñazo XDD&#8230; yo es que hablando de ST pienso en Picard :D</p>
<p>&#8221; [..] CIERTOS individuos tienen sensibilidad especial hacia la fuerza [..]&#8221; ahi está la gran pega. Puedes nacer no &#8220;sensible&#8221; (99% posibilidades) y serás un gañan que pasarás por la galaxia sin pena ni gloria y que cuando la palmes polvo serás, y no trascenderás y te unirás a la fuerza manteniendo tu consciencia alcanzando la iluminación como Obi Wan o a la oscura como Exxar kun (¿destruyen su esencia al final?). Pero casi cualquiera con un mínimo de talento (80% poblacion??) y dedicacion y esfuerzo puede ser miembro de la flota estelar &#8220;en algún grado&#8221; dentro de su jerarquía.</p>
<p>Es cuestión de principios y oportunidades&#8230; :D(juas daría para otro post hablar de cuando me pongo en plan mosca cojonera anti-concertados&#8230; pero le ahorro a BH el flame :P)</p>
<p>P.D: Si, LotR es bastante simplista en muchas cosas, por eso me gusta mas Forgotten Realms :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4553</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2009 12:10:28 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4553</guid>

					<description><![CDATA[No os ofusqueis con el horror tecnológico de phasers, torpedos de protones y dospositivos WARP creados, no son nada comparados con el poder de la fuerza.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y ahora es cuando Darth Vader ahoga a BH y a Drizzt.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Puede que el trasfondo de SW sea menos complejo y mas simplista que el de Star Trek y la orientacion tecnológica de la saga mas difusa e irreal. Es mas estoy de acuerdo con que es una revisitacion de los mítos artúricos dentro de un entorno de space opera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sin embargo, ¿que otra saga ha conseguido unir fantasía mediaval con viajes interestelares de forma tan atractiva?&lt;br /&gt;Y no diria yo que los jedi or los sith tienen &quot;la furza para hacer maravillas&quot; de forma innata. Siempre he entendido que ciertos individuos tienen sensibilidad especial hacia la fuerza y que con años (muchos) de entrenamiento pueden utilizarla para hacer &quot;cosas maravillosas&quot;. No me parece algo tan innato, excepto en la familia skywalker, claro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El concepto del bien y el mal es simple en la saga original, cierto. Pero no es mas complejo en sagas mediavales clasicas como el &quot;Señor de los Anillos&quot;. Y no olvidemos que en el &quot;Universo expandido&quot; a dado pie a cosas como los &quot;Caballeros de la antigua republica&quot; donde las cosas no son lo que parecen...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ademas, siendo serios, TOS de Star Trek es un soberano coñazo, por muy bien logrado que este toda la imagineria relacionada. Y eso es algo con lo que BH estará de acuerdo conmigo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>No os ofusqueis con el horror tecnológico de phasers, torpedos de protones y dospositivos WARP creados, no son nada comparados con el poder de la fuerza.</p>
<p>Y ahora es cuando Darth Vader ahoga a BH y a Drizzt.</p>
<p>Puede que el trasfondo de SW sea menos complejo y mas simplista que el de Star Trek y la orientacion tecnológica de la saga mas difusa e irreal. Es mas estoy de acuerdo con que es una revisitacion de los mítos artúricos dentro de un entorno de space opera.</p>
<p>Sin embargo, ¿que otra saga ha conseguido unir fantasía mediaval con viajes interestelares de forma tan atractiva?<br />Y no diria yo que los jedi or los sith tienen &#8220;la furza para hacer maravillas&#8221; de forma innata. Siempre he entendido que ciertos individuos tienen sensibilidad especial hacia la fuerza y que con años (muchos) de entrenamiento pueden utilizarla para hacer &#8220;cosas maravillosas&#8221;. No me parece algo tan innato, excepto en la familia skywalker, claro.</p>
<p>El concepto del bien y el mal es simple en la saga original, cierto. Pero no es mas complejo en sagas mediavales clasicas como el &#8220;Señor de los Anillos&#8221;. Y no olvidemos que en el &#8220;Universo expandido&#8221; a dado pie a cosas como los &#8220;Caballeros de la antigua republica&#8221; donde las cosas no son lo que parecen&#8230;</p>
<p>Ademas, siendo serios, TOS de Star Trek es un soberano coñazo, por muy bien logrado que este toda la imagineria relacionada. Y eso es algo con lo que BH estará de acuerdo conmigo.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4552</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 May 2009 17:46:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4552</guid>

					<description><![CDATA[Drizzt, no me ves, pero me quito el sombrero (o la capa de supervaca) ante tu disertación :p lo de proto-friki me ha encantao!! De la peli nueva de ST, yo también estoy escuchando barbaridades... casi que no la veas, que te vas a llevar un disgusto! :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Drizzt, no me ves, pero me quito el sombrero (o la capa de supervaca) ante tu disertación :p lo de proto-friki me ha encantao!! De la peli nueva de ST, yo también estoy escuchando barbaridades&#8230; casi que no la veas, que te vas a llevar un disgusto! :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/que-dia-es-hoy/#comment-4547</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 May 2009 09:59:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/05/25/que-dia-es-hoy/#comment-4547</guid>

					<description><![CDATA[x_X, lo dije mal... para una frase que se me ocurre... Es:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&quot;Star Tek es a Star Wars, lo que Maurice Moss a Narutard&quot;]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>x_X, lo dije mal&#8230; para una frase que se me ocurre&#8230; Es:</p>
<p>&#8220;Star Tek es a Star Wars, lo que Maurice Moss a Narutard&#8221;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:42:33 by W3 Total Cache
-->