{"id":700,"date":"2009-01-28T01:44:00","date_gmt":"2009-01-28T01:44:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/01\/28\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:21","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:21","slug":"por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/","title":{"rendered":"Por fin ha sido liberado KDE 4.2"},"content":{"rendered":"<p>Ale, ya puedo decir que utilizo un escritorio en su versi\u00f3n estable ^^<\/p>\n<p>Si os acord\u00e1is, hace mucho tiempo coment\u00e9 que la versi\u00f3n de 4.0 hab\u00eda sido un &#8220;algo&#8221; horrible y que no deber\u00eda haber sido publicada para el uso com\u00fan y, mucho menos, el haber sido empaquetada en distribuciones&#8230; Yo mismo sal\u00ed ahuyentado de ah\u00ed maldiciendo por los cuatro vientos (que por cierto, lo mismo ha hecho Linus pero, pardiez, \u00a1ha llegado tarde a esa versi\u00f3n!).<\/p>\n<p>En fin, pas\u00f3 el tiempo y prob\u00e9 la 4.1 en la Suse 11.1 y la verdad es que me convenci\u00f3 totalmente. Tanto el portatil como el ordenador base est\u00e1n funcionando con la SUSE\u00a0 y el escritorio en esa version&#8230; Bueno, realmente no, dado que hace semanas que estaba en la versi\u00f3n beta (y luego release candidate) de KDE 4.2. El motivo era simple: 4.1 era usable pero ten\u00eda aun algunos fallos irritables y faltaban cosas que se echaban de menos a destajo pero la 4.2 (la que dicen que es totalmente usable por el usuario final) es muy buena, s\u00ed se\u00f1or. Ahora mismo, cada vez que tengo que usar un GNome o un Windows XP, me siento en un entorno totalmente desfasado y fuera de sitio.<\/p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 tiene KDE 4.2 para gustarme tanto? Pues que parece que est\u00e1 bien hecho y ordenado. No vamos a negar que la rama 3.x era buena, pero no s\u00e9, quiz\u00e1s se hab\u00edan pasado en la cantidad de opciones perdidas por ah\u00ed (y qu\u00e9 conste, cu\u00e1nto m\u00e1s puedas personalizar algo, \u00a1mejor!). As\u00ed mismo, con el paso de los a\u00f1os, se notaba que envejec\u00eda mucho (lo mismo que le pasa a Gnome) pero de repente lleg\u00f3 la nueva familia y ah\u00ed lo tenemos, totalmente reprogramado en una versi\u00f3n orientada a objetos, con un buen rendimiento, con conceptos totalmente diferentes a los anteriores y tecnolog\u00edas nuevas metidas a pi\u00f1\u00f3n desde la base.<\/p>\n<p>Y, por decir algo, aqu\u00ed os dejo lo que es mi escritorio base de mi ordenador principal (venga, va, en mi apartamento de 40 metros cuadrados tengo tres ordenadores: Invernalia como principal, Fantasma como portatil, y ElMuro como el engendro que est\u00e1 bajo la mesa :D)<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"Mi KDE 4.2\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_informatica\/fondo.jpg?resize=450%2C281\" border=\"0\" alt=\"Mi KDE 4.2\" width=\"450\" height=\"281\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Por cierto, no todo me gusta de KDE 4.2 ni todo es perfecto. Aun quedan algunas cosillas menores que ir retocando (por ejemplo la integraci\u00f3n de los widgets de Mac y Google aparece y desaparece extra\u00f1amente o.O) y Amarok 2.0 es horrible e inusable \u00ac\u00ac<\/p>\n<p>\u00a1A usar KDE todos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ale, ya puedo decir que utilizo un escritorio en su versi\u00f3n estable ^^ Si os acord\u00e1is, hace mucho tiempo coment\u00e9 que la versi\u00f3n de 4.0 hab\u00eda sido un &#8220;algo&#8221; horrible y que no deber\u00eda haber sido publicada para el uso com\u00fan y, mucho menos, el haber sido empaquetada en distribuciones&#8230; Yo mismo sal\u00ed ahuyentado de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[64],"tags":[398,399],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Por fin ha sido liberado KDE 4.2 - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Por fin ha sido liberado KDE 4.2 - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ale, ya puedo decir que utilizo un escritorio en su versi\u00f3n estable ^^ Si os acord\u00e1is, hace mucho tiempo coment\u00e9 que la versi\u00f3n de 4.0 hab\u00eda sido un &#8220;algo&#8221; horrible y que no deber\u00eda haber sido publicada para el uso com\u00fan y, mucho menos, el haber sido empaquetada en distribuciones&#8230; Yo mismo sal\u00ed ahuyentado de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-01-28T01:44:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_informatica\/fondo.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_informatica\/fondo.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/\",\"name\":\"Por fin ha sido liberado KDE 4.2 - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-01-28T01:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/por-fin-ha-sido-liberado-kde-4-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-bi","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/700"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=700"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/700\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1795,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/700\/revisions\/1795"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=700"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=700"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}