{"id":2332,"date":"2016-02-21T20:13:24","date_gmt":"2016-02-21T19:13:24","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/?p=2332"},"modified":"2016-02-22T06:36:16","modified_gmt":"2016-02-22T05:36:16","slug":"configuracion-inicial-de-intellij-idea","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/","title":{"rendered":"Configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA"},"content":{"rendered":"<p>Hace un tiempo escrib\u00ed una <a href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/que-es-intellij-idea\/\">entrada sobre IntelliJ IDEA<\/a>, el IDE de JetBrains, el cual considero el mejor entorno de desarrollo\u00a0del mercado, y ahora veremos un tutorial sobre la configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2324\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_opening.jpg?resize=300%2C164\" alt=\"IDEA apertura\" width=\"300\" height=\"164\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_opening.jpg?resize=300%2C164 300w, https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_opening.jpg?w=393 393w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><!--more-->Lo primero es lo primero, y el primer paso es descargar IntelliJ IDEA y ten\u00e9is que escoger que versi\u00f3n es la que quer\u00e9is instalar. <a href=\"https:\/\/www.jetbrains.com\/idea\/download\/\">Aqu\u00ed<\/a> pod\u00e9is escoger entre la Ultimate edition o la Community edition. O si lo que quieres es desarrollar para Android, quiz\u00e1s prefieras el <a href=\"http:\/\/developer.android.com\/sdk\/index.html\">Android Studio<\/a> de Google, que est\u00e1 basado en IntelliJ IDEA y tiene las mismas opciones que la versi\u00f3n Community, pero orientado al desarrollo de Android.<\/p>\n<p>Una vez que lo tengas descargado, instala el IDE y despu\u00e9s ver\u00e1s un men\u00fa con las configuraciones iniciales de IntelliJ IDEA, pero no te preocupes si no est\u00e1s seguro de alguna opci\u00f3n, siempre podr\u00e1s cambiarlo todo a posteriori con los men\u00fas de configuraci\u00f3n.<\/p>\n<p>De todas maneras, vamos a ver cada secci\u00f3n de la configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA (las opciones mostradas son las de la versi\u00f3n Ultimate edition, otras versiones pueden tener otras opciones).<\/p>\n<p><strong>Primero, importar configuraci\u00f3n.<\/strong>\u00a0Como es posible que tengas configuraciones de otras instalaciones de IntelliJ IDEA, esta pregunta es \u00fatil por si quieres mantenerlas o empezar de cero.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2323\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_import.jpg?resize=300%2C121\" alt=\"IDEA-import\" width=\"300\" height=\"121\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_import.jpg?resize=300%2C121 300w, https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_import.jpg?w=404 404w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><strong>Segundo, activaci\u00f3n de la licencia.<\/strong>\u00a0Aqu\u00ed nos preguntan sobre el tipo de licencia que vamos a utilizar o si quieres utilizar la versi\u00f3n de demostraci\u00f3n de 30 d\u00edas. Los tipos de licencia pueden ser la tradicional &#8220;key&#8221; del producto, un servidor de licencias o una cuenta de JetBrains.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2333\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_license.jpg?resize=260%2C300\" alt=\"IDEA-licencia\" width=\"260\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_license.jpg?resize=260%2C300 260w, https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_license.jpg?w=406 406w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><strong>Tercero, el tema de la interfaz gr\u00e1fica.<\/strong>\u00a0Ya s\u00e9 que puede parece que escoger el tema es solo una decisi\u00f3n est\u00e9tica y por tanto no es muy importante; pero si vamos a pasar un mont\u00f3n de horas delante del IDE, es mejor escoger el que m\u00e1s nos guste o ir probando todos buscando el que nos haga sentir m\u00e1s comodos. Personalmente me encanta el tema de Darcula y \u00faltimamente es un esquema de colores que se ha puesto de moda y es f\u00e1cil verlo en muchas herramientas, pero IntelliJ IDEA fue uno de los primeros en usarlos. Es bastante result\u00f3n y tiene un buen contraste y es mi preferido para desarrollar.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2326\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_theme.jpg?resize=300%2C282\" alt=\"IDEA-tema\" width=\"300\" height=\"282\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_theme.jpg?resize=300%2C282 300w, https:\/\/i0.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_theme.jpg?w=500 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><strong>Cuarto, acceso directo.<\/strong>\u00a0Esta opci\u00f3n solo aparece en algunas sistemas operativos y es b\u00e1sicamente a\u00f1adir un acceso directo a la aplicaci\u00f3n. La imagen ha sido obtenida de la instalaci\u00f3n del IntelliJ IDEA en\u00a0<a href=\"http:\/\/linuxmint.com\/\">Linux Mint<\/a>\u00a0pero el instalador muestra una imagen del entorno de\u00a0<a href=\"http:\/\/www.ubuntu.com\/\">Ubuntu<\/a>.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2321\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_desktopentry.jpg?resize=300%2C281\" alt=\"IDEA-entrada escritorio\" width=\"300\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_desktopentry.jpg?resize=300%2C281 300w, https:\/\/i0.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_desktopentry.jpg?w=500 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><strong>Quinto, plugins por defecto.<\/strong>\u00a0Como puedes ver en la imagen de a continuaci\u00f3n, hay un mont\u00f3n de plugins disponibles para este entorno (aunque si estas instalando la Community edition ver\u00e1s que dispones de menos plugins). Ya s\u00e9 que la tentaci\u00f3n es muy grande y siempre nos gusta tenerlo todo, pero piensa que cada plugin que ves es algo m\u00e1s que tu m\u00e1quina tendr\u00e1 que procesar y tener en cuenta (y muchos de esos plugins son aut\u00e9nticos programas por si solos).<\/p>\n<p>Piensa que cada plugin es una nueva funcionalidad para IntelliJ IDEA y que este tiene que manejarla. M\u00e1s proceso, m\u00e1s lentitud, m\u00e1s opciones, m\u00e1s complejidad&#8230; Mi opini\u00f3n es que escojas solamente aquellos que vayas a usar. Siempre hay tiempo para instalar lo que necesites en el futuro.<\/p>\n<p>Hay un mont\u00f3n de plugins ordenados por funcionalidad. Actualmente tenemos las secciones de frameworks de Java, herramientas de compilaci\u00f3n, desarrollo web, control de versiones, herramientas de test, servidores de aplicaciones, la nube, swing, android, herramientas para bases de datos, otras herramientas variadas y desarrollo de plugins. En cada secci\u00f3n podemos seleccionar individualmente o deshabilitar toda la secci\u00f3n.<\/p>\n<p>S\u00e9 que ya lo he mencionado pero si no lo vas a usar, no lo instales. Por ejemplo, \u00bfvas a desarrollar plugins para IntelliJ IDEA? Probablemente no o \u00bfusar\u00e1s Swing (GUI widget toolkit, m\u00e1s informaci\u00f3n\u00a0<a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Swing_(Java)\">aqu\u00ed<\/a>)? Probablemente tampoco; en este caso lo mejor es deshabilitarlos.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2325\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_plugin.jpg?resize=300%2C281\" alt=\"IDEA-plugins\" width=\"300\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_plugin.jpg?resize=300%2C281 300w, https:\/\/i1.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_plugin.jpg?w=500 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p><strong>Sexto, plugins famosos.<\/strong>\u00a0Aqu\u00ed veremos una peque\u00f1a lista de plugins que la gente usa mucho, con lo que JetBrains nos los recomienda. Actualmente podemos ver\u00a0<a href=\"http:\/\/www.scala-lang.org\/\">Scala <\/a>(un lenguaje funcional que se ejecuta en la JVM), Live edit tool (una herramienta para editar en vivo c\u00f3digo HTML\/CSS\/Javascript), IdeaVIM (transforma el mapeo del teclado para que sea igual que el m\u00edtico editor Vim, pero aunque sea m\u00edtico, ten cuidado porque sus combinaciones son muy retorcidas y, si no lo conoces, no lo recomiendo) y finalmente ofrecen\u00a0<a href=\"https:\/\/nodejs.org\">NodeJS <\/a>(una integraci\u00f3n para trabajar con este servidor Javascript que usa\u00a0<a href=\"https:\/\/developers.google.com\/v8\/\">el V8 del motor de Javascript de Chrome<\/a>).<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2322\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_featuredplugins.jpg?resize=300%2C282\" alt=\"IDEA-principales plugins\" width=\"300\" height=\"282\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_featuredplugins.jpg?resize=300%2C282 300w, https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_featuredplugins.jpg?w=500 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" data-recalc-dims=\"1\" \/><\/p>\n<p>Si has llegado aqu\u00ed, solamente tienes que pulsar el bot\u00f3n de Start y ya habr\u00e1s arrancado por primera vez el IDE de IntelliJ IDEA.<\/p>\n<p>En pr\u00f3ximas entradas hablar\u00e9 sobre como configurar un nuevo proyecto, cambios de configuraci\u00f3n que me gustan y m\u00e1s cosas sobre este gran IDE.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un tiempo escrib\u00ed una entrada sobre IntelliJ IDEA, el IDE de JetBrains, el cual considero el mejor entorno de desarrollo\u00a0del mercado, y ahora veremos un tutorial sobre la configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"Configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[953],"tags":[44,975,976,94,564,963,969,977,978,979,980,981,66],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un tiempo escrib\u00ed una entrada sobre IntelliJ IDEA, el IDE de JetBrains, el cual considero el mejor entorno de desarrollo\u00a0del mercado, y ahora veremos un tutorial sobre la configuraci\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-21T19:13:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-22T05:36:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_opening-300x164.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/i2.wp.com\/karstieltopia.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/IDEA_opening.jpg?fit=393%2C215\",\"width\":393,\"height\":215,\"caption\":\"IDEA apertura\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/\",\"name\":\"Configuraci\\u00f3n inicial de IntelliJ IDEA - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2016-02-21T19:13:24+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-22T05:36:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/herramientas\/configuracion-inicial-de-intellij-idea\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-BC","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2332"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2332"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2332\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2340,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2332\/revisions\/2340"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2332"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2332"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}