<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Igualdades de salud	</title>
	<atom:link href="/trastero/igualdades-de-salud/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/igualdades-de-salud/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=igualdades-de-salud</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:38:50 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/igualdades-de-salud/#comment-5201</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2010 00:03:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/13/igualdades-de-salud/#comment-5201</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Drizzt&lt;/b&gt;: La verdad es que es difícil. Yo creo que tendría que ser algo como, todo el mundo con una base sanitaria fija, pero como antes, es decir a nivel nacional, porque desde que se fragmentó ha ido fatal :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y luego, leches, si quieres pasar a una privada que se hiciera una reducción a lo que aportas a la pública, de manera que aun sigues aportando para que el resto del país no se desmorone, pero no tengas que pagar dos &quot;sanidades&quot; íntegras.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¡Quiero ver ese fotomontaje! :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Oscar&lt;/b&gt;: A ver, a ver... por ahora 3 meses de tratamiento y luego a comprobar como avanzan las cosas...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ainsss, la sanidad pública se las trae y, por ello, quema tanto lo de la privada. Si es que es normal pagar lo que se usa, de ahí la cosa de porque tienes que pagar lo que no usarás y encima lo que usarás... Arffff.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre si las empresas te dan seguro privado o no, pues ahí te puedo decir que yo no he tenido esa suerte, pero ambos conocemos gente que sí se lo han dado. Si te pones a mirar por ahí, verás que algunas ofertas lo ponen como un aliciente ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Drizzt</b>: La verdad es que es difícil. Yo creo que tendría que ser algo como, todo el mundo con una base sanitaria fija, pero como antes, es decir a nivel nacional, porque desde que se fragmentó ha ido fatal :S</p>
<p>Y luego, leches, si quieres pasar a una privada que se hiciera una reducción a lo que aportas a la pública, de manera que aun sigues aportando para que el resto del país no se desmorone, pero no tengas que pagar dos &#8220;sanidades&#8221; íntegras.</p>
<p>¡Quiero ver ese fotomontaje! :D</p>
<p><b>@Oscar</b>: A ver, a ver&#8230; por ahora 3 meses de tratamiento y luego a comprobar como avanzan las cosas&#8230;</p>
<p>Ainsss, la sanidad pública se las trae y, por ello, quema tanto lo de la privada. Si es que es normal pagar lo que se usa, de ahí la cosa de porque tienes que pagar lo que no usarás y encima lo que usarás&#8230; Arffff.</p>
<p>Sobre si las empresas te dan seguro privado o no, pues ahí te puedo decir que yo no he tenido esa suerte, pero ambos conocemos gente que sí se lo han dado. Si te pones a mirar por ahí, verás que algunas ofertas lo ponen como un aliciente ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/igualdades-de-salud/#comment-5199</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2010 22:07:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/13/igualdades-de-salud/#comment-5199</guid>

					<description><![CDATA[Vaya, tú también con rodilla de saltador... bueno, espero que te lo hayan cogido más a tiempo que a mí :-S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bueno, yo como hijo de funcionario soy un cruel e inmerecido beneficiario de la sanidad privada, y la verdad es que no la cambiaría por la SS ni de coña. Atienden antes, atienden mejor (aunque médicos cafres hay en todos lados), las clínicas están más organizadas, y no se echan para atrás a la hora de pedirte pruebas que podrían ser de ayuda.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ahora bien, también os digo que vaya asco de &quot;nueva nobleza&quot; debemos ser, porque si eso lo tuvieramos que abonar de nuestro bolsillo, no lo podríamos pagar.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Estaría bien que cualquier trabajador de empresa privada tuviera la opción de tener una sanidad privada, pero gratis no creo que lo tuviera. Tendría que renunciar a una parte de su sueldo si quisiera sanidad privada, y quizá a la empresa no le interese pagar seguros privados a sus trabajadores.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Eso todo depende de la propia empresa contratante, supongo que si quisieran hacerlo, no habría ningún impedimento para ello. A todo esto ¿conoceis alguna que lo haga?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero en fin, ya se sabe lo que es el empleo público: mejores horarios, más vacaciones, puesto de trabajo vitalicio...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por algo se inventaron las oposiciones :-S.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vaya, tú también con rodilla de saltador&#8230; bueno, espero que te lo hayan cogido más a tiempo que a mí :-S</p>
<p>Bueno, yo como hijo de funcionario soy un cruel e inmerecido beneficiario de la sanidad privada, y la verdad es que no la cambiaría por la SS ni de coña. Atienden antes, atienden mejor (aunque médicos cafres hay en todos lados), las clínicas están más organizadas, y no se echan para atrás a la hora de pedirte pruebas que podrían ser de ayuda.</p>
<p>Ahora bien, también os digo que vaya asco de &#8220;nueva nobleza&#8221; debemos ser, porque si eso lo tuvieramos que abonar de nuestro bolsillo, no lo podríamos pagar.</p>
<p>Estaría bien que cualquier trabajador de empresa privada tuviera la opción de tener una sanidad privada, pero gratis no creo que lo tuviera. Tendría que renunciar a una parte de su sueldo si quisiera sanidad privada, y quizá a la empresa no le interese pagar seguros privados a sus trabajadores.</p>
<p>Eso todo depende de la propia empresa contratante, supongo que si quisieran hacerlo, no habría ningún impedimento para ello. A todo esto ¿conoceis alguna que lo haga?</p>
<p>Pero en fin, ya se sabe lo que es el empleo público: mejores horarios, más vacaciones, puesto de trabajo vitalicio&#8230;</p>
<p>Por algo se inventaron las oposiciones :-S.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/igualdades-de-salud/#comment-5195</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2010 10:09:37 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/13/igualdades-de-salud/#comment-5195</guid>

					<description><![CDATA[&lt;i&gt;&quot;Lo que me refiero que creo que sería justo que a todo el país se les diera la misma elección, si pagar una cosa o la otra, o en su defecto buscar alguna forma para igualarlo.&quot;&lt;/i&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo eso lo entiendo como cheque sanitario y lo justo yo creo que sería liquidar ese privilegio de algunos funcionarios (abolirlo, no darselo a todo cotizante) y reformar &quot;haciendo lo que haya que hacer&quot; (incluido despido y reducción de personal si procede) la SS para impedir que funcione tan mal como funciona. Pero reconozco que la última frase se dice mejor que se hace y no sabría por donde empezar...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Luego si aun reformado y pulido el tinglado no gusta, que cada cual se pague lo suyo, pero tras pagar la atención universal mensualmente.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para relajar el ambiente XD, se me ha pasado por la cabeza hacer un fotomontaje de un agaporni con bata de médico XDD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><i>&#8220;Lo que me refiero que creo que sería justo que a todo el país se les diera la misma elección, si pagar una cosa o la otra, o en su defecto buscar alguna forma para igualarlo.&#8221;</i></p>
<p>Yo eso lo entiendo como cheque sanitario y lo justo yo creo que sería liquidar ese privilegio de algunos funcionarios (abolirlo, no darselo a todo cotizante) y reformar &#8220;haciendo lo que haya que hacer&#8221; (incluido despido y reducción de personal si procede) la SS para impedir que funcione tan mal como funciona. Pero reconozco que la última frase se dice mejor que se hace y no sabría por donde empezar&#8230;</p>
<p>Luego si aun reformado y pulido el tinglado no gusta, que cada cual se pague lo suyo, pero tras pagar la atención universal mensualmente.</p>
<p>Para relajar el ambiente XD, se me ha pasado por la cabeza hacer un fotomontaje de un agaporni con bata de médico XDD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/igualdades-de-salud/#comment-5194</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2010 09:58:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/13/igualdades-de-salud/#comment-5194</guid>

					<description><![CDATA[Hombre, tampoco quiero decir eso. Lo que me refiero que creo que sería justo que a todo el país se les diera la misma elección, si pagar una cosa o la otra, o en su defecto buscar alguna forma para igualarlo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Una aclaración:&lt;/b&gt; cuándo puse lo de gente que trabaja para un organismo público no me refería a todos los funcionarios, sólamente a los que han tenido esta opción que, por lo que sé, no es para todos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hombre, tampoco quiero decir eso. Lo que me refiero que creo que sería justo que a todo el país se les diera la misma elección, si pagar una cosa o la otra, o en su defecto buscar alguna forma para igualarlo.</p>
<p><b>Una aclaración:</b> cuándo puse lo de gente que trabaja para un organismo público no me refería a todos los funcionarios, sólamente a los que han tenido esta opción que, por lo que sé, no es para todos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/igualdades-de-salud/#comment-5192</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2010 08:40:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/13/igualdades-de-salud/#comment-5192</guid>

					<description><![CDATA[Ya ves, las prebendas del funcionariado. Son la nueva nobleza o algo así...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Respecto al tema de la sanidad pública yo creo que mas que necesitar mas $$$ esta muy muy mal organizada. Este verano me tocó ir de acompañante a urgencias un par de veces por una caida (Segovia). Mucha enfermera, mucha, tocándose lo que gusten de tocarse y encantadas de charlar y muy poco médico (11AM y no había traumatólogo en urgencias....). El que atendió al final era un médico inmigrante (américa latina) y bajó tras amago de &quot;motín&quot; pacífico en la sala de espera. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;También dicen las malas lenguas que en tu comunidad de residencia actual la mala organización es casi intencionada. Para devaluar dicen, los servicios de salud públicos y que ese ente abstracto llamado &quot;opinión pública&quot; vea con malos ojos al personal sanitario funcionario y con buenos ojos la externalización total con cargo a la SS. Así el médico cobrará menos, a la población se la dirá que tiene SS gratuita como antes y alguien se lo llevará limpio limpio a la saca como gerente de la cosa externalizada. Pero solo son rumores dicen... jejeje&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y esas aberraciones éticas llamadas cheque escolar y sanitario que 4 pelagatos reclaman paso de comentarlas :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&#039;Ta mal la cosa y no se me ocurren muchas soluciones aparte de mejorar la organización.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ya ves, las prebendas del funcionariado. Son la nueva nobleza o algo así&#8230;</p>
<p>Respecto al tema de la sanidad pública yo creo que mas que necesitar mas $$$ esta muy muy mal organizada. Este verano me tocó ir de acompañante a urgencias un par de veces por una caida (Segovia). Mucha enfermera, mucha, tocándose lo que gusten de tocarse y encantadas de charlar y muy poco médico (11AM y no había traumatólogo en urgencias&#8230;.). El que atendió al final era un médico inmigrante (américa latina) y bajó tras amago de &#8220;motín&#8221; pacífico en la sala de espera. </p>
<p>También dicen las malas lenguas que en tu comunidad de residencia actual la mala organización es casi intencionada. Para devaluar dicen, los servicios de salud públicos y que ese ente abstracto llamado &#8220;opinión pública&#8221; vea con malos ojos al personal sanitario funcionario y con buenos ojos la externalización total con cargo a la SS. Así el médico cobrará menos, a la población se la dirá que tiene SS gratuita como antes y alguien se lo llevará limpio limpio a la saca como gerente de la cosa externalizada. Pero solo son rumores dicen&#8230; jejeje</p>
<p>Y esas aberraciones éticas llamadas cheque escolar y sanitario que 4 pelagatos reclaman paso de comentarlas :D</p>
<p>&#8216;Ta mal la cosa y no se me ocurren muchas soluciones aparte de mejorar la organización.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:25:29 by W3 Total Cache
-->