{"id":1204,"date":"2007-03-07T09:22:00","date_gmt":"2007-03-07T09:22:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/07\/lordi-por-fin-llego\/"},"modified":"2016-02-20T08:40:08","modified_gmt":"2016-02-20T08:40:08","slug":"lordi-por-fin-llego","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/","title":{"rendered":"Lordi por fin lleg\u00f3"},"content":{"rendered":"<p>Por fin, despu\u00e9s de muuuuuuchos meses de retraso (as\u00ed como desde octubre, recordar que lo cancelaron), he podido ver a estos se\u00f1ores finlandeses con aires de orcos demonizados que tanto gustaron en la Eurovisi\u00f3n.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"324\" title=\"Lordi\" alt=\"Lordi\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/lordi.jpg?resize=500%2C324\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>El concierto empez\u00f3 en la sala Heineken despu\u00e9s del t\u00edpico retraso de rigor con la primera curiosidad&#8230; Todos los ayudantes del grupo iban con capucha y, los pobrecillos, eran maltratados por el grupo cada dos por tres&#8230; recibiendo hasta guitarrirazos encima xD<\/p>\n<p>Y bien, all\u00ed salieron y empezaron con el espect\u00e1culo. Sinceramente fueron mejores de lo que esperaba, aunque a la srta <a href=\"http:\/\/nonamestochoose.blogspot.com\/\">Erzsebet<\/a> le parezca que le faltan un par de hervores para tener la fama que han ganado actualmente. Aunque claro, hay que pensar que este grupo lleva tocando desde hace unos a\u00f1itos, pero con lo de la Eurovision tuvieron un efecto escal\u00f3n en su progresi\u00f3n de fama, en lugar de la t\u00edpica pendiente&#8230;<\/p>\n<p>En fin, que volviendo al espect\u00e1culo, estos se\u00f1ores montaban alguna diferencia entre cada canci\u00f3n, yendo desde motosierras a cubos con cabezas, o sus famosas alas de angelito :D A eso hay que a\u00f1adir los interludios que intentaban hacer los diferentes integrantes del grupo en los que, al intentar hablar, me hac\u00edan creer que \u00a1\u00a1est\u00e1bamos rodeados de orcos por doquier!!<\/p>\n<p align=\"center\"> http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yWGzjcr4aHs<\/p>\n<p>Como \u00faltima curiosidad, si los v\u00e9is ver\u00e9is que entre canci\u00f3n y canci\u00f3n casi todos los miembros del grupo desaparecen&#8230; \u00bfsab\u00e9is por qu\u00e9? Pues f\u00e1cil, van a beber como cosacos, que si que son sufridos con esos trajes y los focos encima&#8230; Pobri\u00f1os&#8230;<\/p>\n<p>En resumen, me acab\u00f3 gustando este grupo, y aunque quiz\u00e1s les falta un espect\u00e1culo m\u00e1s largo (y que los espa\u00f1oles aprendan ingl\u00e9s para cuando ellos pidan colaboraci\u00f3n), os lo recomiendo como pr\u00f3ximo concierto cuando vuelvan ;)<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/www.lordi.fi\/\">http:\/\/www.lordi.fi\/<\/a><br \/>http:\/\/www.lordispain.com\/<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin, despu\u00e9s de muuuuuuchos meses de retraso (as\u00ed como desde octubre, recordar que lo cancelaron), he podido ver a estos se\u00f1ores finlandeses con aires de orcos demonizados que tanto gustaron en la Eurovisi\u00f3n. El concierto empez\u00f3 en la sala Heineken despu\u00e9s del t\u00edpico retraso de rigor con la primera curiosidad&#8230; Todos los ayudantes del [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[898],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lordi por fin lleg\u00f3 - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lordi por fin lleg\u00f3 - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin, despu\u00e9s de muuuuuuchos meses de retraso (as\u00ed como desde octubre, recordar que lo cancelaron), he podido ver a estos se\u00f1ores finlandeses con aires de orcos demonizados que tanto gustaron en la Eurovisi\u00f3n. El concierto empez\u00f3 en la sala Heineken despu\u00e9s del t\u00edpico retraso de rigor con la primera curiosidad&#8230; Todos los ayudantes del [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-07T09:22:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:40:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/lordi.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/lordi.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/\",\"name\":\"Lordi por fin lleg\\u00f3 - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-03-07T09:22:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:40:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/lordi-por-fin-llego\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jq","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1204"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1204"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1204\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1879,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1204\/revisions\/1879"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1204"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1204"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1204"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}