{"id":1312,"date":"2006-10-26T12:19:00","date_gmt":"2006-10-26T12:19:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/10\/26\/la-movilizacion-de-las-navidades\/"},"modified":"2006-10-26T12:19:00","modified_gmt":"2006-10-26T12:19:00","slug":"la-movilizacion-de-las-navidades","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-movilizacion-de-las-navidades\/","title":{"rendered":"La movilizaci\u00f3n de las navidades"},"content":{"rendered":"<p><strong>ACTUALIZACI\u00d3N:<\/strong><em> Despu\u00e9s de la actitud mostrada por Yoigo en la que cambian las tarifas unilateralmente y con alevos\u00eda despu\u00e9s de captar muchos clientes en la campa\u00f1a navide\u00f1a, solo me queda decir que mi recomendaci\u00f3n es <strong>NO PASARSE A YOIGO<\/strong>.<\/em><\/p>\n<p>Menudo panorama nos espera estas navidades&#8230; Si consider\u00e1bamos que ten\u00edamos pocos operadores de m\u00f3viles, \u00a1\u00a1empieza la fiesta!!<\/p>\n<p>Por un lado Sphera (\u00bfse escrib\u00eda as\u00ed? ) por fin va a empezar a operar, pero creo que ha cambiado de nombre, con lo que a saber como se llamar\u00e1 ahora.<\/p>\n<p>Y luego est\u00e1 el advenimiento del fest\u00edn: <strong>los operadores virtuales<\/strong>. \u00bfQu\u00e9 son dichos entes? Compa\u00f1\u00edas que por motivos variados no tienen red propia (normalmente porque ni saben lo que es eso xD), pero que les gustar\u00eda tener un mont\u00f3n m\u00e1s de dinero. Ejemplos de \u00e9sto los tenemos en Carrefour, The Phone House, y m\u00e1s que ir\u00e1n viniendo.<\/p>\n<p>Hoy he le\u00eddo ya la oferta de Carrefour: llamadas  a cualquier operador nacional a 15 c\u00e9ntimos en cualquier horarios y los mensajes a 13 c\u00e9ntimos (dudo si eran 12), que son unas ofertas realmente buenas en su rango. Pero pensemos en dos pasadas:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>La primera pasada es la de psch\u00e9, pues bueno, tampoco es tan espectacular&#8230; Tendr\u00e1 unos cuantos clientes, pero todos nos quedaremos en las operadoras tradicionales.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Una vez pasada la (1)  pasada llega el miedo absoluto&#8230; \u00bfCu\u00e1ntos clientes tiene Carrefour en Espa\u00f1a? No paramos de ver su publicidad, de comprar en sus centros comerciales, de pasar por sus stands&#8230; Imag\u00ednaos cosas del estilo: por cada 30\u20ac de compra, tome 10\u20ac en llamadas con nuestra l\u00ednea&#8230; O cosas semejantes&#8230; Es decir, se ataca el segmento de la telefon\u00eda desde un \u00e1mbito completamente distinto, pero con una capacidad de marketing impresionante.<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Y pienso yo ahora, \u00bflas operadoras tradicionales podr\u00e1n soportar esta competencia feroz? Empiezo a pensar que tendr\u00e1n que cambiar su mercado. O dedicarse a abastecerles con sus l\u00edneas, o a integrarse en packs como puede ser Orange (m\u00f3vil + tfno fijo + adsl + TV) o Vodafone (que est\u00e1 intentando hacerse con un operador telef\u00f3nico y no quedarse atr\u00e1s).<\/p>\n<p>Qu\u00e9 curiosas van a empezar a ser estas navidades y divertido el a\u00f1o que viene.<\/p>\n<p>Actualizaci\u00f3n: ya puedo decir el nuevo nombre de Xfera: <a href=\"http:\/\/www.yoigo.com\/\">Yoigo<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ACTUALIZACI\u00d3N: Despu\u00e9s de la actitud mostrada por Yoigo en la que cambian las tarifas unilateralmente y con alevos\u00eda despu\u00e9s de captar muchos clientes en la campa\u00f1a navide\u00f1a, solo me queda decir que mi recomendaci\u00f3n es NO PASARSE A YOIGO. Menudo panorama nos espera estas navidades&#8230; Si consider\u00e1bamos que ten\u00edamos pocos operadores de m\u00f3viles, \u00a1\u00a1empieza la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La movilizaci\u00f3n de las navidades - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-movilizacion-de-las-navidades\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La movilizaci\u00f3n de las navidades - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ACTUALIZACI\u00d3N: Despu\u00e9s de la actitud mostrada por Yoigo en la que cambian las tarifas unilateralmente y con alevos\u00eda despu\u00e9s de captar muchos clientes en la campa\u00f1a navide\u00f1a, solo me queda decir que mi recomendaci\u00f3n es NO PASARSE A YOIGO. Menudo panorama nos espera estas navidades&#8230; Si consider\u00e1bamos que ten\u00edamos pocos operadores de m\u00f3viles, \u00a1\u00a1empieza la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-movilizacion-de-las-navidades\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-10-26T12:19:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-movilizacion-de-las-navidades\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-movilizacion-de-las-navidades\/\",\"name\":\"La movilizaci\\u00f3n de las navidades - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-10-26T12:19:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-10-26T12:19:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-movilizacion-de-las-navidades\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-la","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1312"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1312"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1312\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1312"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1312"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}