{"id":1252,"date":"2007-01-17T10:23:00","date_gmt":"2007-01-17T10:23:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/17\/el-afamado-iphone\/"},"modified":"2016-02-15T22:47:19","modified_gmt":"2016-02-15T22:47:19","slug":"el-afamado-iphone","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/","title":{"rendered":"El afamado iPhone"},"content":{"rendered":"<p>Muchos lo habr\u00e9is visto ya por un mont\u00f3n de lugares pero aun as\u00ed, dar\u00e9 mi opini\u00f3n del afamado m\u00f3vil presentado por Apple la semana pasada.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"450\" height=\"431\" title=\"iphone_apple.png\" alt=\"iphone_apple.png\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/iphone_apple.png?resize=450%2C431\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Lo primero es lo primero&#8230; Verlo es quererlo: esas l\u00edneas, esa interfaz de usuario te hacen sentirte en una pel\u00edcula de ciencia ficci\u00f3n y que todos los m\u00f3viles que hay en el mundo son una basura prehist\u00f3rica en comparaci\u00f3n con ese arte visual que posee.<\/p>\n<p>Pasando a caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas, lo que se puede decir es que impresiona con su resoluci\u00f3n, su pantalla multi-t\u00e1ctil (normalmente las PDA son t\u00e1ctiles, pero de un solo punto activo, pero aqu\u00ed puedes poner dos dedos y te lo reconoce), 4 \u00f3 8 gigas de espacio interno, cosas como que al girar el m\u00f3vil se gira la imagen para que la veas como debes, o que si est\u00e1s hablando, al acercarlo a la oreja, se apaga la pantalla&#8230; Y c\u00f3mo \u00faltima curiosidad, lleva todo un Mac Os X metido dentro para que todos vivamos con un Mac dentro del bolsillo, con lo que el Safari viene incluido de serie, pudiendo navegar locamente por la red con su Wifi que tambi\u00e9n lleva&#8230;<\/p>\n<p>Todo es impresionante, \u00bfverdad? Pues casi&#8230; pero tambi\u00e9n tiene sus puntos m\u00e1s oscuros, que son muy oscuros la verdad:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li><strong>El precio:<\/strong> en EEUU, subvencionado, valdr\u00e1 entre 499 y 599 euros, dependiendo de si son 4 u 8 gigas. Es un precio enorme teniendo en cuenta que te hacen firmar 2 a\u00f1os de permanencia con el operador&#8230; Aunque tambi\u00e9n es cierto que hay algunos Nokias por el mercado que se le acercan a estos precios, pero me parece que no subvencionados&#8230;<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>No tiene 3G:<\/strong> aunque \u00e9sto puede que var\u00ede, dado que la salida ser\u00e1 en Junio en EEUU y en el resto del mundo en las pr\u00f3ximas navidades, con lo que posiblemente se a\u00f1ada para cuando llegue a Europa.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>No se puede expandir la memoria:<\/strong> no tiene soporte para tarjetas de memoria con lo que si se te quedan cortas las gigas que trae&#8230; no tienes otra cosa que hacer.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>No se puede cambiar la bater\u00eda:<\/strong> \u00e9sto me sorprende much\u00edsimo, pero claro, as\u00ed te obligan a cambiar de terminal a los 3 \u00f3 4 a\u00f1os; no interesa que te quedes mucho tiempo sin consumir.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>C\u00e1mara de 2 megap\u00edxeles:<\/strong> es curioso que en la presentaci\u00f3n solo se dijera \u00e9sto. Eso me lleva a pensar que no tendr\u00e1 ni enfoque ni ninguna buena opci\u00f3n. S\u00e9 que estamos hablando de un m\u00f3vil, pero hay que recordar el precio que se est\u00e1 pagando por \u00e9l, con lo que si lleva una c\u00e1mara, quiero por lo menos enfoque y calidad en las lentes&#8230;<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>Sin teclas:<\/strong> \u00e9sto es peliagudo. Despu\u00e9s de comer, \u00bfc\u00f3mo dejaremos la pantalla del m\u00f3vil si tenemos que tocarla para cualquier cosa? Y, sin el tacto de las teclas, \u00bfno acabaremos rompiendo la pantalla? \u00bfy si los dedos son demasiado grandes para los botones virtuales que se muestren en pantalla? La introducci\u00f3n de texto con un teclado virtual, \u00bfser\u00e1 c\u00f3moda? Puff, creo que un par de teclas por lo menos hubiera estado bastante mejor&#8230;<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>Soluci\u00f3n cerrada:<\/strong> \u00e9sto es lo m\u00e1s sangrante de todo. No se podr\u00e1n instalar aplicaciones de terceros, con lo que hasta Java estar\u00e1 limitado o inclusive no se podr\u00e1 ejecutar nada en Java (seg\u00fan ellos, es una tecnolog\u00eda obsoleta y sin futuro&#8230;). \u00bfQu\u00e9 supone \u00e9sto? Pues que adi\u00f3s a las aplicaciones de turno que quiesi\u00e9ramos, como por ejemplo, alg\u00fan programa de Voz sobre IP que claro, no interesa lo m\u00e1s m\u00ednimo a las operadoras&#8230; Y lo gracioso, la excusa: seg\u00fan ellos, <em>se ha cerrado el sistema para que la estabilidad no sea nunca un problema y que no podamos tirar la red de los operadores<\/em>. Err, desde luego es sorprendente que digan algo as\u00ed, cuando la estabilidad del sistema no se debe a que sea cerrado o no, sino a que est\u00e9 bien construido. Y sobre lo de tirar las redes, \u00bfcon 4 gigas creen que podemos estar saturando con p2p al operador de turno?<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>La verdad es que en las primeras noticias me qued\u00e9 con la boca abierta, pero despu\u00e9s de conocer el \u00faltimo punto me ha dejado bastante fr\u00edo todo este m\u00f3vil. No me extra\u00f1a que en Jap\u00f3n est\u00e9n diciendo que no es para tanto (recordar que all\u00ed el concepto de m\u00f3vil est\u00e1 m\u00e1s que arraigado que aqu\u00ed, y mira que es dif\u00edcil). Y es que al final que tenemos: un m\u00f3vil con caracter\u00edsticas antiguas en los m\u00f3viles de \u00faltima generaci\u00f3n, pero con una interfaz impresionante&#8230; As\u00ed que es eso lo \u00fanico que tenemos, interfaz.<\/p>\n<p>As\u00ed que est\u00e1 por ver como reacciona el p\u00fablico, como llega a Europa, con que operadores se podr\u00e1 usar, que precios tendr\u00e1n y si lo abren o no&#8230;<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<br \/><\/strong><a href=\"http:\/\/www.apple.com\/iphone\/\">http:\/\/www.apple.com\/iphone\/<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/xataka.com\/2007\/01\/09-iphone-telefono-movil-de-apple-completo\">http:\/\/xataka.com\/2007\/01\/09-iphone-telefono-movil-de-apple-completo<\/a><br \/>http:\/\/weblogs.javahispano.org\/page\/mondelo?entry=java_en_el_iphone<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muchos lo habr\u00e9is visto ya por un mont\u00f3n de lugares pero aun as\u00ed, dar\u00e9 mi opini\u00f3n del afamado m\u00f3vil presentado por Apple la semana pasada. Lo primero es lo primero&#8230; Verlo es quererlo: esas l\u00edneas, esa interfaz de usuario te hacen sentirte en una pel\u00edcula de ciencia ficci\u00f3n y que todos los m\u00f3viles que hay [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[211],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El afamado iPhone - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El afamado iPhone - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muchos lo habr\u00e9is visto ya por un mont\u00f3n de lugares pero aun as\u00ed, dar\u00e9 mi opini\u00f3n del afamado m\u00f3vil presentado por Apple la semana pasada. Lo primero es lo primero&#8230; Verlo es quererlo: esas l\u00edneas, esa interfaz de usuario te hacen sentirte en una pel\u00edcula de ciencia ficci\u00f3n y que todos los m\u00f3viles que hay [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-17T10:23:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:47:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/iphone_apple.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/iphone_apple.png\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/\",\"name\":\"El afamado iPhone - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-01-17T10:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:47:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/tecnologia\/el-afamado-iphone\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kc","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1252"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1252"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1252\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1890,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1252\/revisions\/1890"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1252"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1252"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1252"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}