{"id":985,"date":"2007-10-15T14:07:00","date_gmt":"2007-10-15T14:07:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/10\/15\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/"},"modified":"2007-10-15T14:07:00","modified_gmt":"2007-10-15T14:07:00","slug":"radio-bierzo-cumple-25-anos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/","title":{"rendered":"Radio Bierzo cumple 25 a\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p>Y c\u00f3mo tal celebraci\u00f3n es digna de celebrarse, aqu\u00ed os pongo la nota que nos han pasado para elegir la noticia m\u00e1s relevante de estos 25 a\u00f1os:<\/p>\n<p>*Radio Bierzo busca la \u201cmejor noticia\u201d de los \u00faltimos 25 a\u00f1os*<\/p>\n<p>Con motivo de la celebraci\u00f3n de nuestro 25 aniversario, en Radio Bierzo queremos compartir con los oyentes y los bercianos en general la selecci\u00f3n de la noticia m\u00e1s importante para el Bierzo desde que se puso en marcha esta emisora, en octubre de 1982<\/p>\n<p>Para ello, desde el d\u00eda 15 de octubre hasta el 30 de noviembre de 2007, los oyentes y ciudadanos en general podr\u00e1n votar a aquella noticia o acontecimiento que consideren m\u00e1s relevante para el Bierzo durante estos \u00faltimos 25 a\u00f1os. Puede referirse al apartado pol\u00edtico, institucional, econ\u00f3mico, social, deportivo o de cualquier otra \u00edndole. Tan s\u00f3lo pretendemos que los oyentes nos ayuden a conseguir una selecci\u00f3n de cinco candidaturas, que ser\u00e1n entregadas posteriormente a un jurado para que elija la ganadora, teniendo en cuenta el n\u00famero de votos recibidos, entre otros factores. El acontecimiento seleccionado ser\u00e1 declarado as\u00ed \u201cla noticia m\u00e1s importante para el Bierzo\u201d de estos \u00faltimos 25 a\u00f1os.<\/p>\n<p>A lo largo del mes de diciembre de 2007, Radio Bierzo celebrar\u00e1 un acto en el que se har\u00e1 p\u00fablico ese reconocimiento popular al acontecimiento m\u00e1s importante para la comarca. Ser\u00e1n nuestros 25 a\u00f1os de vida, resumidos en una sola noticia.<\/p>\n<p>Para aportar candidaturas pueden utilizar esta direcci\u00f3n<\/p>\n<p><a href=\"mailto:aniversario@radiobierzo.com\">aniversario@radiobierzo.com<\/a><\/p>\n<p>O entrar en <a href=\"http:\/\/www.radiobierzo.com\/\" target=\"_blank\">www.radiobierzo.com<\/a>. En nuestra programaci\u00f3n y a trav\u00e9s de nuestra web, daremos a conocer peri\u00f3dicamente la evoluci\u00f3n de las diferentes candidaturas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y c\u00f3mo tal celebraci\u00f3n es digna de celebrarse, aqu\u00ed os pongo la nota que nos han pasado para elegir la noticia m\u00e1s relevante de estos 25 a\u00f1os: *Radio Bierzo busca la \u201cmejor noticia\u201d de los \u00faltimos 25 a\u00f1os* Con motivo de la celebraci\u00f3n de nuestro 25 aniversario, en Radio Bierzo queremos compartir con los oyentes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Radio Bierzo cumple 25 a\u00f1os - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Radio Bierzo cumple 25 a\u00f1os - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y c\u00f3mo tal celebraci\u00f3n es digna de celebrarse, aqu\u00ed os pongo la nota que nos han pasado para elegir la noticia m\u00e1s relevante de estos 25 a\u00f1os: *Radio Bierzo busca la \u201cmejor noticia\u201d de los \u00faltimos 25 a\u00f1os* Con motivo de la celebraci\u00f3n de nuestro 25 aniversario, en Radio Bierzo queremos compartir con los oyentes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-10-15T14:07:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/\",\"name\":\"Radio Bierzo cumple 25 a\\u00f1os - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-10-15T14:07:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-10-15T14:07:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/radio-bierzo-cumple-25-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-fT","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=985"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/985\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=985"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=985"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=985"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}