{"id":564,"date":"2010-01-13T22:11:00","date_gmt":"2010-01-13T22:11:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/01\/13\/igualdades-de-salud\/"},"modified":"2016-02-20T13:38:50","modified_gmt":"2016-02-20T13:38:50","slug":"igualdades-de-salud","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/igualdades-de-salud\/","title":{"rendered":"Igualdades de salud"},"content":{"rendered":"<p>C\u00f3mo ya mencion\u00e9 anteriormente <a href=\"http:\/\/pongaunagujeronegroensuvida.blogspot.com\/2010\/01\/resonando-magneticamente-hablando.html\">aqu\u00ed<\/a>, durante estas navidades me he tenido que realizar una resonancia magn\u00e9tica debido a que llevo durante mucho tiempo (concretamente desde Mayo) con problemas en las rodillas.<\/p>\n<p>Bien, pues el resultado ha sido que tengo un problema de entesopat\u00eda craneal de los tendones rotulianos (o conocido tambien como el mal del saltador), el cu\u00e1l implica un largo tiempo de descanso y una serie de medicamentos para intentar quitar la inflamaci\u00f3n que se encuentra en los tendones rotulianos. Pero bueno, el objetivo del post no es hablar de mi problema con la rodilla, sino m\u00e1s bien de hacer una comparaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Empezamos por un resumen de mi situaci\u00f3n: Desde Mayo he ido varias veces a la seguridad social y lo m\u00e1ximo que he logrado son unas radiograf\u00edas que aun se har\u00edan durante \u00e9ste mes. Por ello he tenido que ir a un hospital privado, pagarme un m\u00e9dico (80\u20ac) y luego una resonancia magn\u00e9tica (235\u20ac). Lo cu\u00e1l da una bonita cantidad de 315\u20ac por ahora (teniendo en cuenta que en tres meses tengo que volver).<\/p>\n<p>Bien, un amigo m\u00edo, guardia civil \u00e9l, tambi\u00e9n tiene unos problemas. Pero a \u00e9l le dieron la posibilidad de usar una serie de cl\u00ednicas privadas en lugar de la seguridad social. Concretamente los problemas le aparecieron hace semana y media y ya fue al especialista y tiene una resonancia magn\u00e9tica tambi\u00e9n realizada. Coste para \u00e9l, 0 euros.<\/p>\n<p>\u00c9sto me lleva a la reflexi\u00f3n de que, aunque me alegro por los que tienen estos seguros privados, no acabo de entender porque la gente que trabaja para un organismo p\u00fablico tiene la opci\u00f3n de utilizar una sanidad privada, mientras que el resto del mundo de a pie no tiene esa opci\u00f3n y, si la quiere, la tiene que pagar, adem\u00e1s de la sanidad p\u00fablica, la cu\u00e1l ya es cuidadosamente descontada mes a mes de la n\u00f3mina&#8230;<\/p>\n<p><span>Nota: <\/span>Como he puesto en un comentario posterior, en mi \u00faltimo p\u00e1rrafo no me refiero a que todos los funcionarios tengan esta opci\u00f3n ni a que no paguen por ella. Me refiero a que mi opini\u00f3n es que todo el mundo debiera tener la opci\u00f3n de elegir una cosa o la otra, o poder compensarlo de alguna manera. Tambi\u00e9n es cierto que a los funcionarios que no tienen esa opci\u00f3n, si resulta que un trabajador privado se lo ofrece una empresa, \u00e9ste no tendr\u00e1 esa opci\u00f3n porque sabe que mientras trabaje en su puesto no lo tendr\u00eda.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3mo ya mencion\u00e9 anteriormente aqu\u00ed, durante estas navidades me he tenido que realizar una resonancia magn\u00e9tica debido a que llevo durante mucho tiempo (concretamente desde Mayo) con problemas en las rodillas. Bien, pues el resultado ha sido que tengo un problema de entesopat\u00eda craneal de los tendones rotulianos (o conocido tambien como el mal del [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[912,237],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Igualdades de salud - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/igualdades-de-salud\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Igualdades de salud - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00f3mo ya mencion\u00e9 anteriormente aqu\u00ed, durante estas navidades me he tenido que realizar una resonancia magn\u00e9tica debido a que llevo durante mucho tiempo (concretamente desde Mayo) con problemas en las rodillas. Bien, pues el resultado ha sido que tengo un problema de entesopat\u00eda craneal de los tendones rotulianos (o conocido tambien como el mal del [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/igualdades-de-salud\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-01-13T22:11:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:38:50+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/igualdades-de-salud\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/igualdades-de-salud\/\",\"name\":\"Igualdades de salud - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2010-01-13T22:11:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:38:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/igualdades-de-salud\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-96","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/564"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=564"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/564\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2176,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/564\/revisions\/2176"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=564"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=564"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}