<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Sobre el cine en múltples dimensiones	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=sobre-el-cine-en-multples-dimensiones</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:27 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5210</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2010 22:39:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/26/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5210</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Addictive Epicurean&lt;/b&gt;: Es algo mortal, entonces tiene que ser de verdad, ¿no? Realmente es una película que por momentos parece un documental de lo tanto que intenta mostrarte el nuevo mundo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Elisabeth&lt;/b&gt;: Pues no... mis gafas parecían de esquiador con complejo de sujección ¬¬&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Oscar&lt;/b&gt;: Jur, qué diferencia de precio. Y sí, tienes toda la razón que parece que según te pongas en el cine, variará mucho lo que veas... Es curioso y por momentos impresionante, pero deben mejorarlo... y mucho (por lo menos en mi opinión, claro XD)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Addictive Epicurean</b>: Es algo mortal, entonces tiene que ser de verdad, ¿no? Realmente es una película que por momentos parece un documental de lo tanto que intenta mostrarte el nuevo mundo.</p>
<p><b>@Elisabeth</b>: Pues no&#8230; mis gafas parecían de esquiador con complejo de sujección ¬¬</p>
<p><b>@Oscar</b>: Jur, qué diferencia de precio. Y sí, tienes toda la razón que parece que según te pongas en el cine, variará mucho lo que veas&#8230; Es curioso y por momentos impresionante, pero deben mejorarlo&#8230; y mucho (por lo menos en mi opinión, claro XD)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5209</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2010 15:03:51 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/26/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5209</guid>

					<description><![CDATA[A mí lo que más me joroba de momento del 3D (aparte de las &quot;sobregafas&quot; para los que ya usamos gafas) es que aún depende mucho tu posición dentro de la sala para apreciar la profundidad.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si estás cerca verás mejor una profundidad que otra, y si estás lejos lo mismo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y la otra cosa que aún tiene que mejorar es la nitidez en los movimientos rápidos. Cuando un personaje o un objeto en el primer plano se mueve lentamente, se ve genial, pero cuando se mueve un poco rápido, los bordes se empiezan a desdoblar y parece que estás viendo dos objetos separados en vez de uno.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, el 3D es una experiencia que a mí me ha gustado mucho, y las que merezca la pena iré a verlas en ese formato.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Claro que también influye que en el día del espectador en León el 3D cuesta 6,50... XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mí lo que más me joroba de momento del 3D (aparte de las &#8220;sobregafas&#8221; para los que ya usamos gafas) es que aún depende mucho tu posición dentro de la sala para apreciar la profundidad.</p>
<p>Si estás cerca verás mejor una profundidad que otra, y si estás lejos lo mismo.</p>
<p>Y la otra cosa que aún tiene que mejorar es la nitidez en los movimientos rápidos. Cuando un personaje o un objeto en el primer plano se mueve lentamente, se ve genial, pero cuando se mueve un poco rápido, los bordes se empiezan a desdoblar y parece que estás viendo dos objetos separados en vez de uno.</p>
<p>En fin, el 3D es una experiencia que a mí me ha gustado mucho, y las que merezca la pena iré a verlas en ese formato.</p>
<p>Claro que también influye que en el día del espectador en León el 3D cuesta 6,50&#8230; XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Elisabeth		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5208</link>

		<dc:creator><![CDATA[Elisabeth]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2010 14:38:12 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/26/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5208</guid>

					<description><![CDATA[Mmmmm seguro que te dieron gafas del lidel... a mi me dieron estas gafas: http://kevinandtammy.net/images/misc2/avatar_3-d_glasses.jpg y me las dejaron llevar a mi casa, asi que no tenía que limpiarlas porque NADIE las habia usado... nada de dolor nasal y nada de no apreciar cosas :s&lt;br /&gt;Lo único así que puedo decir es que no me gusta que las cosas se salgan de la pantalla, que a veces pasaba...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Mmmmm seguro que te dieron gafas del lidel&#8230; a mi me dieron estas gafas: <a href="http://kevinandtammy.net/images/misc2/avatar_3-d_glasses.jpg" rel="nofollow ugc external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">http://kevinandtammy.net/images/misc2/avatar_3-d_glasses.jpg</a> y me las dejaron llevar a mi casa, asi que no tenía que limpiarlas porque NADIE las habia usado&#8230; nada de dolor nasal y nada de no apreciar cosas :s<br />Lo único así que puedo decir es que no me gusta que las cosas se salgan de la pantalla, que a veces pasaba&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Addictive Epicurean		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5207</link>

		<dc:creator><![CDATA[Addictive Epicurean]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2010 08:25:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/26/sobre-el-cine-en-multples-dimensiones/#comment-5207</guid>

					<description><![CDATA[Esto ya como que me empieza a cuadrar un poco más. Desde que salió Avatar, todo ha sido hablar de la película en 3D. Y venga, y dale, y que es la monda lironda y que buah, cómo no la has visto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ahora bien, cuando algo tiene tantos votos a favor de una manera tan unilateral y ves que nadie dice absolutamente nada malo al respecto a mí me huele raro. Así que me leí el argumento y vi que no me mataba (a título personal, claro). Y en cuanto a la parte técnica, ahora tengo una imagen más clara también. Hum... Verás, ahora que he leído una crítica-crítica puede que vaya a ver la y todo. Er... No me entiendo.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Esto ya como que me empieza a cuadrar un poco más. Desde que salió Avatar, todo ha sido hablar de la película en 3D. Y venga, y dale, y que es la monda lironda y que buah, cómo no la has visto.</p>
<p>Ahora bien, cuando algo tiene tantos votos a favor de una manera tan unilateral y ves que nadie dice absolutamente nada malo al respecto a mí me huele raro. Así que me leí el argumento y vi que no me mataba (a título personal, claro). Y en cuanto a la parte técnica, ahora tengo una imagen más clara también. Hum&#8230; Verás, ahora que he leído una crítica-crítica puede que vaya a ver la y todo. Er&#8230; No me entiendo.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:03:01 by W3 Total Cache
-->