{"id":996,"date":"2007-09-28T01:13:00","date_gmt":"2007-09-28T01:13:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/09\/28\/moi-dix-mois-de-concierto\/"},"modified":"2016-02-20T08:36:58","modified_gmt":"2016-02-20T08:36:58","slug":"moi-dix-mois-de-concierto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/moi-dix-mois-de-concierto\/","title":{"rendered":"Moi Dix Mois de concierto"},"content":{"rendered":"<p>Y aunque no creo que vaya a ir a verlos, hay que decir que me parece que no es muy habitual que la banda del se\u00f1or Mana se deje ver por estos lares, as\u00ed que si alguno es m\u00ednimamente seguidor de dicho se\u00f1or o del grupo, ten\u00e9is una cita en Barcelona (sala Bikini) el 24 de octubre o en Madrid (sala Caracol) el 25 de octubre (\u00bfqui\u00e9n escoger\u00e1 los nombres de las salas? o.O)<\/p>\n<p>Por si no os acord\u00e1is de ellos, aqu\u00ed os dejo un v\u00eddeo de ellos.<\/p>\n<p align=\"center\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qsm0GZGsbLM<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y aunque no creo que vaya a ir a verlos, hay que decir que me parece que no es muy habitual que la banda del se\u00f1or Mana se deje ver por estos lares, as\u00ed que si alguno es m\u00ednimamente seguidor de dicho se\u00f1or o del grupo, ten\u00e9is una cita en Barcelona (sala Bikini) el 24 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[899],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Moi Dix Mois de concierto - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/moi-dix-mois-de-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Moi Dix Mois de concierto - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y aunque no creo que vaya a ir a verlos, hay que decir que me parece que no es muy habitual que la banda del se\u00f1or Mana se deje ver por estos lares, as\u00ed que si alguno es m\u00ednimamente seguidor de dicho se\u00f1or o del grupo, ten\u00e9is una cita en Barcelona (sala Bikini) el 24 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/moi-dix-mois-de-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-09-28T01:13:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:36:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/moi-dix-mois-de-concierto\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/moi-dix-mois-de-concierto\/\",\"name\":\"Moi Dix Mois de concierto - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-09-28T01:13:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:36:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/moi-dix-mois-de-concierto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-g4","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/996"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=996"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/996\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1845,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/996\/revisions\/1845"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}