{"id":850,"date":"2008-05-08T00:07:00","date_gmt":"2008-05-08T00:07:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/05\/08\/vengadores-a-mi\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:30","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:30","slug":"vengadores-a-mi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/vengadores-a-mi\/","title":{"rendered":"Vengadores, \u00a1a mi!"},"content":{"rendered":"<p>Voy a contar algo que a Oscar le har\u00e1 feliz. Hace poco hablaba de la pel\u00edcula de Iron Man, y en los comentarios podemos ver (sabiendo lo que hay despu\u00e9s de los cr\u00e9ditos de la peli), que har\u00e1n una pel\u00edcula de los Vengadores, ese grupo de Marvel que corresponde a los grandes h\u00e9roes no mutantes que hubo en su mundo&#8230;<\/p>\n<p>Pues bien, Oscar se lamentaba de que personajes como el Capi y dem\u00e1s no tendr\u00edan peli propia y pasar\u00edan a formar parte de la integraci\u00f3n de los Vengadores&#8230; Pues&#8230; \u00a1sorpresa! S\u00ed que habr\u00e1 pel\u00edculas.<\/p>\n<p>Oficialmente se han hecho los siguientes comentarios:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong><em>Iron Man<\/em><\/strong> tendr\u00e1 segunda parte all\u00e1 por el 2010, sobre el 30 de abril.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong><em>Thor<\/em><\/strong> tendr\u00e1 su adaptaci\u00f3n el 4 de julio del mismo a\u00f1o.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><em><strong>The first Avenger: Captain America<\/strong><\/em> el 6 de mayo del 2011.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong><em>Los vengadores<\/em><\/strong> en julio del 2011<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>Pardiez, \u00a1\u00a1qu\u00e9 tendremos un universo marvel total en un par de a\u00f1os!!<\/p>\n<p><strong>V\u00eda:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.masalladeorion.es\/2008\/05\/los-vengadores-en-2011.html\">M\u00e1s all\u00e1 de Ori\u00f3n<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voy a contar algo que a Oscar le har\u00e1 feliz. Hace poco hablaba de la pel\u00edcula de Iron Man, y en los comentarios podemos ver (sabiendo lo que hay despu\u00e9s de los cr\u00e9ditos de la peli), que har\u00e1n una pel\u00edcula de los Vengadores, ese grupo de Marvel que corresponde a los grandes h\u00e9roes no mutantes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[578,613,572,612,611],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vengadores, \u00a1a mi! - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/vengadores-a-mi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vengadores, \u00a1a mi! - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voy a contar algo que a Oscar le har\u00e1 feliz. Hace poco hablaba de la pel\u00edcula de Iron Man, y en los comentarios podemos ver (sabiendo lo que hay despu\u00e9s de los cr\u00e9ditos de la peli), que har\u00e1n una pel\u00edcula de los Vengadores, ese grupo de Marvel que corresponde a los grandes h\u00e9roes no mutantes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/vengadores-a-mi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-05-08T00:07:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:30+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/vengadores-a-mi\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/vengadores-a-mi\/\",\"name\":\"Vengadores, \\u00a1a mi! - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-05-08T00:07:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/vengadores-a-mi\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-dI","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/850"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=850"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/850\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1810,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/850\/revisions\/1810"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}