{"id":1029,"date":"2007-08-21T01:08:00","date_gmt":"2007-08-21T01:08:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/08\/21\/los-veranos-de-madrid\/"},"modified":"2007-08-21T01:08:00","modified_gmt":"2007-08-21T01:08:00","slug":"los-veranos-de-madrid","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-veranos-de-madrid\/","title":{"rendered":"Los veranos de Madrid"},"content":{"rendered":"<p>Cuando llegu\u00e9 a Madrid por primera vez, lo primero que tuve que decir fue&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1qu\u00e9 calor hace!!! Y creo que fue algo que repet\u00ed durante todos los a\u00f1os que estuve por ah\u00ed&#8230; Llegando al punto que casi siempre estaba en manga corta :D<\/p>\n<p>En fin, si el calor era alto por la calle, lo que realmente era insoportable era coger el metro. Esa conglomeraci\u00f3n de gente debido a que hab\u00eda l\u00edneas cortadas (el a\u00f1o pasado hab\u00eda menos l\u00edneas completas en funcionamiento que en obras) y qu\u00e9 la gran mayor\u00eda de los metros no tuviera aire acondicionado o que \u00e9ste fuera insuficiente, hac\u00eda que ir a trabajar fuera toda una aventura \u00e9pica en la que el sufrimiento era la marca.<\/p>\n<p>Pero el detalle, el detalle del sufrimiento extremo fue cuando hace dos a\u00f1os lleg\u00f3 el verano a la estaci\u00f3n de Cuatro Caminos. Justo en el transbordo a la l\u00ednea 1 desde la l\u00ednea \u00bf2?, no lo recuerdo exactamente, ese par de minutos que esperaba que llegase el metro sent\u00eda lo que ten\u00eda que sentir un pez que lo sacasen del agua&#8230; Intentaba respirar y no hab\u00eda manera y no era el \u00fanico.<\/p>\n<p>Lo gracioso fue lo que vi un d\u00eda en alg\u00fan telediario que no recuerdo. Sal\u00eda la oposici\u00f3n del gobierno yendo por las estaciones de metro con un term\u00f3metro y vi que estaban en el mismo sitio que os acabo de mentar&#8230; \u00bfSab\u00e9is cuanto marcaba el term\u00f3metro?&#8230; \u00a1\u00a1\u00a147 grados!!!<\/p>\n<p>Mira que en todo el metro (y estaciones) hac\u00eda calor, pero ese punto era brutal y cuando lo vi refrendado en n\u00fameros&#8230; ainss&#8230; \u00a1\u00a1me sent\u00ed todo un h\u00e9roe por soportarlo!! :P<\/p>\n<p>En fin, por lo que le\u00ed ahora, todo el metro tiene aire acondicionado y cobertura de m\u00f3vil y adem\u00e1s, c\u00f3mo dice su slogan, el metro de Madrid vuela&#8230; \u00bfser\u00e1 verdad? \u00bfo seguir\u00e1 chapoteando como en el pasado? XD<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuando llegu\u00e9 a Madrid por primera vez, lo primero que tuve que decir fue&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1qu\u00e9 calor hace!!! Y creo que fue algo que repet\u00ed durante todos los a\u00f1os que estuve por ah\u00ed&#8230; Llegando al punto que casi siempre estaba en manga corta :D En fin, si el calor era alto por la calle, lo que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los veranos de Madrid - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-veranos-de-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los veranos de Madrid - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cuando llegu\u00e9 a Madrid por primera vez, lo primero que tuve que decir fue&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1qu\u00e9 calor hace!!! Y creo que fue algo que repet\u00ed durante todos los a\u00f1os que estuve por ah\u00ed&#8230; Llegando al punto que casi siempre estaba en manga corta :D En fin, si el calor era alto por la calle, lo que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-veranos-de-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-08-21T01:08:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-veranos-de-madrid\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-veranos-de-madrid\/\",\"name\":\"Los veranos de Madrid - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-08-21T01:08:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-08-21T01:08:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-veranos-de-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-gB","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1029"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1029"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1029\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1029"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1029"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}