{"id":790,"date":"2008-08-08T00:42:00","date_gmt":"2008-08-08T00:42:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/08\/08\/foto-29\/"},"modified":"2016-02-19T20:09:27","modified_gmt":"2016-02-19T20:09:27","slug":"foto-29","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/","title":{"rendered":"Foto&#8230; 29&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>Y aqu\u00ed os muestro una foto muy vieja de unas pallozas que, si no me equivoco, est\u00e1n en Vega de Valcarce (mi memoria es un desastre ^^U)<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/black_hole\/2741928831\/\"><img loading=\"lazy\" title=\"Pallozas\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/farm4.static.flickr.com\/3069\/2741928831_3a2c16263b_m.jpg?resize=240%2C150\" alt=\"Pallozas\" width=\"240\" height=\"150\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/p>\n<p><\/p>\n<p>La foto es tan vieja, que la hab\u00eda hecho con una c\u00e1mara de carrete y que posteriormente pas\u00e9 a digital cuando estuve escaneando durante un a\u00f1o todas la colecci\u00f3n fotogr\u00e1fica que ten\u00eda ^^<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y aqu\u00ed os muestro una foto muy vieja de unas pallozas que, si no me equivoco, est\u00e1n en Vega de Valcarce (mi memoria es un desastre ^^U) La foto es tan vieja, que la hab\u00eda hecho con una c\u00e1mara de carrete y que posteriormente pas\u00e9 a digital cuando estuve escaneando durante un a\u00f1o todas la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[879],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Foto... 29... - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foto... 29... - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y aqu\u00ed os muestro una foto muy vieja de unas pallozas que, si no me equivoco, est\u00e1n en Vega de Valcarce (mi memoria es un desastre ^^U) La foto es tan vieja, que la hab\u00eda hecho con una c\u00e1mara de carrete y que posteriormente pas\u00e9 a digital cuando estuve escaneando durante un a\u00f1o todas la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-08-08T00:42:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T20:09:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/farm4.static.flickr.com\/3069\/2741928831_3a2c16263b_m.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/farm4.static.flickr.com\/3069\/2741928831_3a2c16263b_m.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/\",\"name\":\"Foto... 29... - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-08-08T00:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T20:09:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-29\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cK","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/790"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=790"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/790\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2073,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/790\/revisions\/2073"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=790"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=790"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=790"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}