{"id":1238,"date":"2007-01-29T10:12:00","date_gmt":"2007-01-29T10:12:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/29\/no-pudo-ser\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:33","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:33","slug":"no-pudo-ser","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/no-pudo-ser\/","title":{"rendered":"No pudo ser\u2026"},"content":{"rendered":"<p>Ayer fue la entrega de los Goya y&#8230; tr\u00edstemente no pudo ser&#8230; Broken Wire no gan\u00f3 el Goya al mejor corto de animaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Una aut\u00e9ntica pena dado que os puedo asegurar que la calidad de \u00e9ste era tremenda :(<\/p>\n<p>Y como nota anecd\u00f3tica, gan\u00f3 al que consideraban favorito, que trataba de inmigrantes en Canarias (corto hecho en Canarias) y que as\u00ed mismo, fue el \u00fanico que fue emitido por la televisi\u00f3n espa\u00f1ola previamente a los Goya, neg\u00e1ndose con el resto&#8230;<\/p>\n<p>\u00c1nimo Juan y Oscar&#8230; qu\u00e9 el siguiente no se quede con los Goya y vaya directo a los Oscar ;)<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/>http:\/\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/2007\/01\/26\/%c2%a1%c2%a1broken-wire-a-ganar-el-goya\/<br \/>http:\/\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/2006\/12\/19\/%c2%a1%c2%a1%c2%a1broken-wire-nominado-a-los-goya\/ <\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ayer fue la entrega de los Goya y&#8230; tr\u00edstemente no pudo ser&#8230; Broken Wire no gan\u00f3 el Goya al mejor corto de animaci\u00f3n. Una aut\u00e9ntica pena dado que os puedo asegurar que la calidad de \u00e9ste era tremenda :( Y como nota anecd\u00f3tica, gan\u00f3 al que consideraban favorito, que trataba de inmigrantes en Canarias (corto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>No pudo ser\u2026 - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/no-pudo-ser\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"No pudo ser\u2026 - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ayer fue la entrega de los Goya y&#8230; tr\u00edstemente no pudo ser&#8230; Broken Wire no gan\u00f3 el Goya al mejor corto de animaci\u00f3n. Una aut\u00e9ntica pena dado que os puedo asegurar que la calidad de \u00e9ste era tremenda :( Y como nota anecd\u00f3tica, gan\u00f3 al que consideraban favorito, que trataba de inmigrantes en Canarias (corto [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/no-pudo-ser\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-29T10:12:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:33+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/no-pudo-ser\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/no-pudo-ser\/\",\"name\":\"No pudo ser\\u2026 - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-01-29T10:12:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/no-pudo-ser\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jY","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1238"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1238"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1238\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1815,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1238\/revisions\/1815"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1238"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1238"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1238"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}