{"id":1027,"date":"2007-08-23T01:24:00","date_gmt":"2007-08-23T01:24:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/08\/23\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:31","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:31","slug":"vamos-a-asustarnos-sobrenatural","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/","title":{"rendered":"Vamos a asustarnos: Sobrenatural"},"content":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de <a href=\"http:\/\/www.redemptiondenied.com\/2007\/07\/260.php\">este post<\/a> y del primer episodio que vi en TVE, me enganch\u00e9 de mala manera a esta serie:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/sobrenatural.jpg?resize=355%2C500\" alt=\"Sobrenatural\" title=\"Sobrenatural\" height=\"500\" width=\"355\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Siendo maltratada en horario por TVE, directamente escog\u00ed el m\u00e9todo &#8220;r\u00e1pido&#8221; para poder verla y ando ya por la segunda temporada y, que decir, esta serie tiene guisos de ser uno de esos cl\u00e1sicos que te ves a la carrerilla con una sonrisa en la cara.<\/p>\n<p>C\u00f3mo el nombre indica, es una serie que trata de esas cosas que pasan cuando no miras&#8230; y si miras, pues de repente apareces en la serie como caso a estudiar ;P Toda la serie gira en torno a la b\u00fasqueda del padre desaparecido en el primer episodio, el cu\u00e1l, parece tener las respuestas a todo, siendo casi el guru de esta peque\u00f1a familia, en d\u00f3nde su biblia es el diario que llevan a todas partes.<\/p>\n<p>Un ritmo r\u00e1pido casi siempre, con unos episodios que no suelen tener que ver mucho entre ellos, salvo que en cada uno tienes una pincelada m\u00e1s de la historia principal, que no es otro que un demonio que incinera a la madre de los dos protagonistas cuando son peque\u00f1os y que marca el resto de la vida de la familia (no creo que \u00e9sto sea un spoiler, \u00a1\u00a1qu\u00e9 pasa al principio del primer episodio!!)<\/p>\n<p>Estos cazafantasmas modernos no tienen su rayo de protones ultraguay, ni una mascota moquete, sino que est\u00e1n armados con cosas que van qued\u00e1ndose prestadas o compr\u00e1ndolas con lo que consiguen con el juego; adem\u00e1s de un peque\u00f1o instinto McGyver que les hace reconvertir ciertas cosas en otras cosas m\u00e1s curiosas ^^<\/p>\n<p>Y por cierto, no tendr\u00e1n el rayo, pero ver como se l\u00edan a tiros con una recortada contra todo tipo de entes extra\u00f1os, es la mar de curioso&#8230; recordando por momentos a un Doom O_O<\/p>\n<p>En fin, que sigo con la segunda temporada y os recomiendo esta serie encarecidamente como sorpresa veraniega ;)<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.redemptiondenied.com\/2007\/07\/260.php\">Redemption Denied<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s de este post y del primer episodio que vi en TVE, me enganch\u00e9 de mala manera a esta serie: Siendo maltratada en horario por TVE, directamente escog\u00ed el m\u00e9todo &#8220;r\u00e1pido&#8221; para poder verla y ando ya por la segunda temporada y, que decir, esta serie tiene guisos de ser uno de esos cl\u00e1sicos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vamos a asustarnos: Sobrenatural - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vamos a asustarnos: Sobrenatural - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A trav\u00e9s de este post y del primer episodio que vi en TVE, me enganch\u00e9 de mala manera a esta serie: Siendo maltratada en horario por TVE, directamente escog\u00ed el m\u00e9todo &#8220;r\u00e1pido&#8221; para poder verla y ando ya por la segunda temporada y, que decir, esta serie tiene guisos de ser uno de esos cl\u00e1sicos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-08-23T01:24:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/sobrenatural.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/sobrenatural.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/\",\"name\":\"Vamos a asustarnos: Sobrenatural - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-08-23T01:24:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/vamos-a-asustarnos-sobrenatural\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-gz","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1027"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2018,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027\/revisions\/2018"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1027"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}