{"id":658,"date":"2009-05-08T01:18:00","date_gmt":"2009-05-08T01:18:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/05\/08\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/","title":{"rendered":"Recopilaci\u00f3n de enfados m\u00faltiples de los \u00faltimos tiempos"},"content":{"rendered":"<p>Y es que parece que cada d\u00eda acumula una mota m\u00e1s para la situaci\u00f3n actual del pa\u00eds&#8230; Veamos cosas que me afectan a mi entorno y a mi persona de una manera directa:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li><strong>Vamos a por el pleno empleo.<\/strong> Aunque las noticias de que el paro ha mejorado (s\u00f3la hubo unos 30.000 pico sumados a la cola del paro), la noticia es un tanto cogida por las pinzas dado que el famoso plan E ha entrado en vigor y, creo haber le\u00eddo por ah\u00ed, que implica unos 80.000 trabajos temporales que duraran este a\u00f1o solamente&#8230; As\u00ed que en lugar de tener unas cifras de recuperaci\u00f3n con el plan, seguimos perdiendo a raudales aun con el parche que han puesto&#8230; <em>Y es que no me paro de asomblar de toda la gente que conozco que se est\u00e1 quedando en el paro.<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>Mis &#8220;impuestos&#8221; directos.<\/strong> Pues como son as\u00ed de majos, cada vez que quiero comprar alguna cosa que tenga cierto almacenaje digital, tengo que soltar una burrada de dinero para la SGAE. \u00bfEntre 10 y 20 euros por un disco duro? \u00a1Pero si un disco duro de 500 gigas vale unos 50 euros! <em>Y es que es normal que compre los DVD&#8217;s y similares cosas en otros pa\u00edses.<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>Mi privacidad se puede quedar en entredicho.<\/strong> \u00daltimamente se est\u00e1n reuniendo con car\u00e1cter de urgencia el sector cultural y el sector de las telecomunicaciones para ver como nos pueden castigar seg\u00fan lo que hagamos o no; lo gracioso es d\u00f3nde demonios quedar\u00e1 esa cosilla que dec\u00eda algo como privacidad de las comunicaciones, la cual solo podr\u00eda ser violada mediante una orden judicial&#8230; Pero vamos, que si tenemos que saltarnos la Constituci\u00f3n, se hace, que total, \u00bfpara qu\u00e9 est\u00e1? S\u00f3lo hay que ver como la actual ministra de cultura no deber\u00eda estar ah\u00ed por incompatibilidades directas y ah\u00ed que est\u00e1&#8230; <em>Y es que es normal que viendo todo \u00e9sto se considere que Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses m\u00e1s corruptos del mundo.<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>M\u00e1s impuestos directos.<\/strong> Con la noticia de que la televisi\u00f3n p\u00fablica va a olvidar los intermedios publicitarios (\u00bftambi\u00e9n olvidar\u00e1 los del gobierno?), ha venido por la puerta de atr\u00e1s que una parte del dinero ir\u00e1 directamente de las otras cadenas de televisi\u00f3n (las cuales adem\u00e1s ya est\u00e1n dedicando una parte de su dinero al cine espa\u00f1ol por ley) y, sobre todo, que las telecos tambi\u00e9n tendr\u00e1n que pagar una parte de sus beneficios&#8230; \u00bfQu\u00e9 demonios tiene que ver una cosa con la otra? Ah, y por si no llegaba, tambi\u00e9n quieren seguir gravando con un canon a las conexiones&#8230; <em>Y es que es impresionante como sangran a su querido pueblo.<\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>El I+D nos salvar\u00e1.<\/strong> Y con \u00e9sto podemos soltar una carcajada y morirnos parti\u00e9ndonos el estern\u00f3n de la risa. No solo no tenemos una historia en la que se demuestra que brillamos por el destrozo de la educaci\u00f3n, ni por el desd\u00e9n a la ciencia, sino que adem\u00e1s, lo que seg\u00fan el gobierno nos iba a sacar de la huelga se ha quedado pr\u00e1cticamente con los mismos fondos que ten\u00edan antes&#8230; Ah, y por si no lo sab\u00edais, la gente que viv\u00eda de estas cosas tiene que vivir del aire porque por un error burrocr\u00e1tico, las becas para los doctorandos que est\u00e1n viviendo de ellas no se han dado y se dar\u00e1n el a\u00f1o que viene&#8230; Bien, bien, as\u00ed vamos&#8230; <em>Y es que as\u00ed demostramos d\u00f3nde nos colocamos en el mundo.<\/em><\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Y creo que me he dejado algunas m\u00e1s, pero vamos, que ya me he deprimido bastante&#8230; Para acabar de deprimirme, \u00bfalguien tiene por ah\u00ed la lista de lo que votaron cada uno de los eurodiputados por el paquete de las telecos que fue aplazado para septiembre?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y es que parece que cada d\u00eda acumula una mota m\u00e1s para la situaci\u00f3n actual del pa\u00eds&#8230; Veamos cosas que me afectan a mi entorno y a mi persona de una manera directa: Vamos a por el pleno empleo. Aunque las noticias de que el paro ha mejorado (s\u00f3la hubo unos 30.000 pico sumados a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[321,911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Recopilaci\u00f3n de enfados m\u00faltiples de los \u00faltimos tiempos - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Recopilaci\u00f3n de enfados m\u00faltiples de los \u00faltimos tiempos - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y es que parece que cada d\u00eda acumula una mota m\u00e1s para la situaci\u00f3n actual del pa\u00eds&#8230; Veamos cosas que me afectan a mi entorno y a mi persona de una manera directa: Vamos a por el pleno empleo. Aunque las noticias de que el paro ha mejorado (s\u00f3la hubo unos 30.000 pico sumados a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-05-08T01:18:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/\",\"name\":\"Recopilaci\\u00f3n de enfados m\\u00faltiples de los \\u00faltimos tiempos - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-05-08T01:18:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/recopilacion-de-enfados-multiples-de-los-ultimos-tiempos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-aC","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/658"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=658"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/658\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2160,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/658\/revisions\/2160"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=658"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=658"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}