{"id":1219,"date":"2007-02-12T10:47:00","date_gmt":"2007-02-12T10:47:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/02\/12\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/"},"modified":"2007-02-12T10:47:00","modified_gmt":"2007-02-12T10:47:00","slug":"sobre-aniversarios-por-todos-sufridos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/","title":{"rendered":"Sobre aniversarios por todos sufridos"},"content":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda fue mi cumplea\u00f1os y me lo pas\u00e9 durante un  buen tiempo pensando (c\u00f3mo creo que todos hacemos en estas fechas xD). La verdad es que no me gusta recibir regalos (aunque soy el primero que luego regala :P ), ni lo celebro especialmente (quitando a la familia de casa, claro), pero siempre resulta agradable que te feliciten porque, seamos claros, una felicitaci\u00f3n de fin de a\u00f1o o fiestas semejantes son muy generales, mientras que tu cumplea\u00f1os es solo tuyo (bueno, y de otros muchos millones de habitantes terrestres xD), pero vamos, representativo de ti&#8230; As\u00ed que, moitas graci\u00f1as por las felicitaciones ^^<\/p>\n<p>Pero bueno, a lo que iba, que el otro d\u00eda se me dio por mirar que tipo de fechas importantes hab\u00eda por el mundo, y como no, a la Wikipedia consult\u00e9, y fue \u00e9sto lo que encontr\u00e9:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li>El primer a\u00f1o y los m\u00faltiplos de 10&#8230; (\u00a1\u00a1\u00a1qu\u00e9 se aleje de mi esta celebraci\u00f3n!!!)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Los 17, 18 \u00f3 21 (seg\u00fan lugar), que es cuando se llega a la mayor\u00eda de edad y tienes ya los derechos de trabajar, votar o consumir drogas legales&#8230; xD<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Los 12 \u00f3 13 (chica o chico respectivamente) en la comunidad jud\u00eda, dado que se celebra el <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Benei_Mitzv%C3%A1\">Benei Mitzv\u00e1<\/a> (edad a partir de la cual se debe participar ya en la comunidad jud\u00eda)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Los 15 en las mujeres de Am\u00e9rica Latina&#8230; S\u00ed, la <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Quincea%C3%B1era\">fiesta de la quincea\u00f1era<\/a> resulta que es real O_O (mirar el enlace, que no tiene desperdicio el tipo de fiesta que se les monta O_O)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Las fiestas agr\u00edcolas (tipo equinoccio) que se suelen asociar a los cumplea\u00f1os religiosos, como por ejemplo Buda.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Cumplea\u00f1os de personajes c\u00e9lebres, tipo Martin Luther King, se suelen celebrar de una manera especial.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>Por \u00faltimo, yo creo que habr\u00eda que a\u00f1adir a la lista la edad de jubilaci\u00f3n, dado que s\u00ed que representa un gran cambio en la vida, y algunos lo celebrar\u00e1n y otros lo repudiar\u00e1n&#8230; pero indiferente creo que a nadie deja xD<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Cumplea%C3%B1os\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Cumplea%C3%B1os<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Benei_Mitzv%C3%A1\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Benei_Mitzv%C3%A1<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Quincea%C3%B1era\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Quincea%C3%B1era<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda fue mi cumplea\u00f1os y me lo pas\u00e9 durante un buen tiempo pensando (c\u00f3mo creo que todos hacemos en estas fechas xD). La verdad es que no me gusta recibir regalos (aunque soy el primero que luego regala :P ), ni lo celebro especialmente (quitando a la familia de casa, claro), pero siempre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sobre aniversarios por todos sufridos - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sobre aniversarios por todos sufridos - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El otro d\u00eda fue mi cumplea\u00f1os y me lo pas\u00e9 durante un buen tiempo pensando (c\u00f3mo creo que todos hacemos en estas fechas xD). La verdad es que no me gusta recibir regalos (aunque soy el primero que luego regala :P ), ni lo celebro especialmente (quitando a la familia de casa, claro), pero siempre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-02-12T10:47:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/\",\"name\":\"Sobre aniversarios por todos sufridos - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-02-12T10:47:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-02-12T10:47:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-aniversarios-por-todos-sufridos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jF","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1219"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1219"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1219\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}