{"id":529,"date":"2010-06-21T23:40:00","date_gmt":"2010-06-21T23:40:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/06\/21\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/","title":{"rendered":"A punto de que nos cobren por circular (otra vez)"},"content":{"rendered":"<p>Si es que son muy majos en l\u00edneas generales todos los gobiernos del mundo. Esta ma\u00f1ana le\u00eda esta noticia de que en Portugal van a empezar a cobrar en todas las autov\u00edas (lo cu\u00e1l afecta directamente a multitud de gente afincada en Galicia que trabajaba justo al otro lado de la frontera, adem\u00e1s de las vacaciones de todo el mundo).<\/p>\n<p>Malas sensaciones me dio, pero bueno, lo dej\u00e9 pasar y, mientras le\u00eda los feeds del reader, me encontr\u00e9 con una noticia de Men\u00e9ame sobre <a href=\"http:\/\/www.meneame.net\/story\/mapa-lineas-tren-gobierno-quiere-suprimir\">las l\u00edneas de tren que el gobierno piensa suprimir<\/a>. Y claro, como antiguo cliente de Renfe asiduo y actualmente ocasional, <a href=\"http:\/\/www.abc.es\/20100620\/economia\/tren-peligro-201006200512.html\">me fui a ver las l\u00edneas que se pensaban cargar<\/a>.<\/p>\n<p>La primera sorpresa fue que la de Ponferrada &#8211; Le\u00f3n estaba. Venga, ahora que me lo expliquen. Me imagino que se refieren exclusivamente al servicio regional, porque sino dejar\u00edan sin servicio a gran parte de Galicia. Y por cierto, si alguien de Renfe se preguntase porque hay poca gente usando el servicio regional, se les podr\u00eda decir que tardar cerca de 2 horas para llegar a Le\u00f3n, es un peque\u00f1o h\u00e1ndicap, adem\u00e1s de que el regional en su d\u00eda (2000-2004), era un ente met\u00e1lico horrible, la mar de inc\u00f3modo, con temperatura siempre incorrecta (recuerdo un enero con nieve y hielo en el puerto y sin calefacci\u00f3n), etc. \u00bfAs\u00ed como van a coger el tren en lugar del bus? En fin&#8230;<\/p>\n<p>Bueno, pues me le\u00ed la noticia y la parte final me dej\u00f3 perplejo. B\u00e1sicamente el ministro Blanco quiere llevar al congreso un debate para cobrar por el uso de las infraestructuras p\u00fablicas&#8230; y lo hace diciendo una frase tal como que &#8220;La cultura del todo gratis debe llegar a su fin&#8221;&#8230;<\/p>\n<p>Vale, ahora es cuando preparo una mirada de odio intenso (v\u00e9ase algo como \u00ac_\u00ac!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!) \u00a0porque, quitando el hecho de que el cobrar por autov\u00edas o las v\u00edas que fueran seleccionadas (y me gustar\u00eda comprobar que hay una alternativa para todas las que quisieran cobrar), dice la frase esa de que todo lo gratis debe llegar a su fin. Arrgggg, \u00bfpero c\u00f3mo dice que todo lo gratis? \u00bfAun piensa que el dinero le brota del bolsillo por arte de magia? Vamos, creo que hay algo que se llaman impuestos que pagamos religiosa y cansinamente todo el tiempo.<\/p>\n<p>Es m\u00e1s, viendo todos los impuestos que se pagan por el sector del autom\u00f3vil, me atrever\u00eda a decir que se paga ampliamente el uso de las v\u00edas p\u00fablicas y que cobrar por ellas ser\u00eda como volver a cobrar algo que ya est\u00e1 cobrado (lo cu\u00e1l me recuerda a cuando se ponen un mont\u00f3n de impuestos a una cosa y luego, encima de todo, impuestos incluidos, el iva).<\/p>\n<p>Y lo m\u00e1s gracioso, si se ponen a gravar de esta manera las v\u00edas p\u00fablicas y luego se cargan l\u00edneas de tren en vez de potenciarlo para intentar cambiar los h\u00e1bitos de todo el mundo tirando de este medio, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la maldita congruencia?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si es que son muy majos en l\u00edneas generales todos los gobiernos del mundo. Esta ma\u00f1ana le\u00eda esta noticia de que en Portugal van a empezar a cobrar en todas las autov\u00edas (lo cu\u00e1l afecta directamente a multitud de gente afincada en Galicia que trabajaba justo al otro lado de la frontera, adem\u00e1s de las [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A punto de que nos cobren por circular (otra vez) - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A punto de que nos cobren por circular (otra vez) - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si es que son muy majos en l\u00edneas generales todos los gobiernos del mundo. Esta ma\u00f1ana le\u00eda esta noticia de que en Portugal van a empezar a cobrar en todas las autov\u00edas (lo cu\u00e1l afecta directamente a multitud de gente afincada en Galicia que trabajaba justo al otro lado de la frontera, adem\u00e1s de las [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-06-21T23:40:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/\",\"name\":\"A punto de que nos cobren por circular (otra vez) - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2010-06-21T23:40:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/a-punto-de-que-nos-cobren-por-circular-otra-vez\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8x","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/529"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=529"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/529\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1772,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/529\/revisions\/1772"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}