{"id":801,"date":"2008-07-18T00:39:00","date_gmt":"2008-07-18T00:39:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/07\/18\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:29","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:29","slug":"he-visto-al-orejas-puntiagudas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/","title":{"rendered":"\u00bfHe visto al orejas puntiagudas?"},"content":{"rendered":"<p>Y s\u00ed me refiero a Batman, pero no, no me refiero a la pel\u00edcula que se estrenar\u00e1 en breves (la cu\u00e1l, por cierto, la est\u00e1n situando entre las m\u00e1s &#8220;deseadas&#8221;), sino a otra pel\u00edcula que tambi\u00e9n promete mucho y que se estrenar\u00e1 el a\u00f1o que viene&#8230; <em><strong>The Watchmen<\/strong><\/em>:<\/p>\n<p><\/p>\n<p>\u00bfOs suenan algunos? \u00bfDC golpear\u00e1 m\u00e1s fuerte por llegar antes que Los Vengadores? \u00bfSe notar\u00e1 la mano del director de 300?<\/p>\n<p><strong>V\u00eda:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.fantasymundo.com\/noticias\/7841\/tenemos_teaser_watchmen\" class=\"broken_link\">Fantasymundo.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y s\u00ed me refiero a Batman, pero no, no me refiero a la pel\u00edcula que se estrenar\u00e1 en breves (la cu\u00e1l, por cierto, la est\u00e1n situando entre las m\u00e1s &#8220;deseadas&#8221;), sino a otra pel\u00edcula que tambi\u00e9n promete mucho y que se estrenar\u00e1 el a\u00f1o que viene&#8230; The Watchmen: \u00bfOs suenan algunos? \u00bfDC golpear\u00e1 m\u00e1s fuerte [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[550,361],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfHe visto al orejas puntiagudas? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfHe visto al orejas puntiagudas? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y s\u00ed me refiero a Batman, pero no, no me refiero a la pel\u00edcula que se estrenar\u00e1 en breves (la cu\u00e1l, por cierto, la est\u00e1n situando entre las m\u00e1s &#8220;deseadas&#8221;), sino a otra pel\u00edcula que tambi\u00e9n promete mucho y que se estrenar\u00e1 el a\u00f1o que viene&#8230; The Watchmen: \u00bfOs suenan algunos? \u00bfDC golpear\u00e1 m\u00e1s fuerte [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-18T00:39:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:29+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/\",\"name\":\"\\u00bfHe visto al orejas puntiagudas? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-07-18T00:39:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/he-visto-al-orejas-puntiagudas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cV","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/801"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=801"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/801\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1989,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/801\/revisions\/1989"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=801"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=801"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}