{"id":1291,"date":"2006-12-15T10:44:00","date_gmt":"2006-12-15T10:44:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/12\/15\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/"},"modified":"2006-12-15T10:44:00","modified_gmt":"2006-12-15T10:44:00","slug":"espana-y-el-protocolo-de-kioto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/","title":{"rendered":"Espa\u00f1a y el protocolo de Kioto"},"content":{"rendered":"<p>Como mencion\u00e9 anteriormente en otro post, hay cosas de este pa\u00eds que hacen que piense que \u00e9sto sigue siendo un pueblo (y c\u00f3mo dije en aquel entonces, sin criticar a ning\u00fan pueblo). Ahora mismo lo digo por la falta de vista total que tiene este pa\u00eds en general.<\/p>\n<p>Leyendo por aqu\u00ed y por all\u00e1, vemos que Espa\u00f1a es el pa\u00eds que m\u00e1s incumple el <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Protocolo_de_Kioto\"><strong>protocolo de Kioto<\/strong><\/a> que firmo hace ya casi un par de a\u00f1os. B\u00e1sicamente dicho protocolo indicaba que los pa\u00edses reducir\u00edan sus emisiones contaminantes tomando como punto de partida el a\u00f1o 1990.<\/p>\n<p>Europa se uni\u00f3 a dicho protocolo como un solo ente, comprometi\u00e9ndose a reducir un 8% las emisiones de dicho a\u00f1o en un conjunto. Sin embargo, como en dicho a\u00f1o Espa\u00f1a estaba todav\u00eda en crecimiento, se le permite no solo no bajar las emisiones de dicho a\u00f1o, sino aumentarlas un 15%&#8230;<\/p>\n<p>Pero llegado el 2005 (fecha en que se firm\u00f3 definitivamente el tratado), Espa\u00f1a se hab\u00eda pasado ya un 45% de dicho tope y, c\u00f3mo no, sigue creciendo y sin visos a parar. Digo \u00e9sto porque, aun sabiendo que se est\u00e1n promoviendo muchos programas <em>ecol\u00f3gicos <\/em>(aunque unos cuantos sean tonter\u00edas absolutas que muestran un conocimiento nulo del tema, como los anuncios de usar hidr\u00f3geno como combustible&#8230; \u00bfpor qu\u00e9 no dicen que para crear ese hidr\u00f3geno, se necesita el doble de energ\u00eda en petr\u00f3leo para una raci\u00f3n de hidr\u00f3geno?) hay unas cuantas cosillas que dan que pensar, c\u00f3mo por ejemplo \u00e9stas:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Nuevas y nuevas autov\u00edas y carreteras sin parar<\/strong>. Bien, si queremos bajar la contaminaci\u00f3n, \u00bfpor qu\u00e9 se fomenta el transporte en veh\u00edculo contaminante privado? Porque veamos, si en vez de promover eso, se crearan m\u00e1s l\u00edneas de tren, como transporte masivo que es y apenas contaminante, se lograr\u00eda bajar emisiones mucho m\u00e1s r\u00e1pidamente. Pero las \u00fanicas inversiones que hay en el sector ferroviario son para trenes de altas prestaciones que no sirven para un uso cotidiano para la gran mayor\u00eda de la gente.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>Boom inmobiliario<\/strong>. \u00bfPara qu\u00e9 queremos zonas verdes?\u00bfPor qu\u00e9 hacer edificios m\u00e1s optimizadores de energ\u00eda si son m\u00e1s caros y entonces el margen de beneficio para los promotores es menor?<\/li>\n<p><\/p>\n<li><strong>Cuencas mineras<\/strong>. \u00c9ste es un problema peliagudo, las ayudas a las zonas mineras contin\u00faa y s\u00e9 que hay mucha gente que depende de ello, pero no es sostenible seguir con ello. Quiz\u00e1s una posibilidad fuera descentralizar Madrid y sacar industria a toda Espa\u00f1a; de esa manera el aire de Madrid dejar\u00eda de ser tan irrespirable y habr\u00eda m\u00e1s trabajo por el resto del pa\u00eds, aunque a la par habr\u00eda que trabajar correctamente con el consumo energ\u00e9tico de las zonas&#8230; Bueno, habr\u00eda que pensarlo.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 soluciones se han planteado para cumplir el protocolo? Hay una que me resulta especialmente irrisoria: comprar derechos de emisi\u00f3n a Bulgaria, dado que dicho pa\u00eds no llega al m\u00e1ximo permitido&#8230; Es decir, una soluci\u00f3n es aprovecharse de los dem\u00e1s mientras podamos.<\/p>\n<p>Las soluciones son dif\u00edciles, lo s\u00e9, pero ya casi hemos llegado a un punto sin retorno. El cambio clim\u00e1tico ya est\u00e1 aqu\u00ed: el verano se hace insoportable, oto\u00f1o y primavera casi no existen, y el invierno es mucho m\u00e1s breve.<\/p>\n<p>Y en Espa\u00f1a, el cambio clim\u00e1tico ser\u00e1 devastador&#8230; El mar inundar\u00e1 muchas regiones y la sequ\u00eda aumentar\u00e1 de una manera dr\u00e1stica. Y no hace falta ir al futuro, Espa\u00f1a es un pa\u00eds tur\u00edstico pero cada vez tiene menos turismo de <strong>calidad<\/strong>. Entiendo por turismo de calidad aquel que no solo viaja, sino que deja dinero a d\u00f3nde va, lo cu\u00e1l quiere decir que b\u00e1sicamente del turismo europeo, ser\u00edan los alemanes e ingleses. Porque el resto de europeos que tienden a venir a Espa\u00f1a hacen lo mismo que har\u00eda yo, es decir, ir al supermercado m\u00e1s cercano a comprar algo para comer&#8230;<\/p>\n<p>Por \u00faltimo, s\u00e9 que Espa\u00f1a no es el \u00fanico pa\u00eds que lo hace mal, sino pr\u00e1cticamente todos (por ejemplo por fin EEUU ha decidido participar en el protocolo de Kioto, pero sin comprometerse a nada, o China no lo firma dado que su crecimiento es brutal debido a la gran cantidad de habitantes que tiene), pero Espa\u00f1a es nuestro pa\u00eds y ver c\u00f3mo las cosas se hacen siempre sin mirar al futuro, pensando solo en el bienestar actual y en conseguir la mayor tajada sin pensar en las consecuencias, es desolador.<\/p>\n<ul><\/ul>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"http:\/\/waste.ideal.es\/kioto.htm\">aqu\u00ed<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.lainsignia.org\/2006\/febrero\/ecol_009.htm\">aqu\u00ed<\/a> y <a href=\"http:\/\/www.biocarburante.com\/espana-podria-comprar-derechos-emisiones-bulgaria-cumplir-kioto\/\">aqu\u00ed<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como mencion\u00e9 anteriormente en otro post, hay cosas de este pa\u00eds que hacen que piense que \u00e9sto sigue siendo un pueblo (y c\u00f3mo dije en aquel entonces, sin criticar a ning\u00fan pueblo). Ahora mismo lo digo por la falta de vista total que tiene este pa\u00eds en general. Leyendo por aqu\u00ed y por all\u00e1, vemos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Espa\u00f1a y el protocolo de Kioto - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Espa\u00f1a y el protocolo de Kioto - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como mencion\u00e9 anteriormente en otro post, hay cosas de este pa\u00eds que hacen que piense que \u00e9sto sigue siendo un pueblo (y c\u00f3mo dije en aquel entonces, sin criticar a ning\u00fan pueblo). Ahora mismo lo digo por la falta de vista total que tiene este pa\u00eds en general. Leyendo por aqu\u00ed y por all\u00e1, vemos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-12-15T10:44:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/\",\"name\":\"Espa\\u00f1a y el protocolo de Kioto - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-12-15T10:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-12-15T10:44:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/espana-y-el-protocolo-de-kioto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kP","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1291"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1291"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1291\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1291"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1291"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1291"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}