{"id":1343,"date":"2006-06-17T18:35:00","date_gmt":"2006-06-17T18:35:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/06\/17\/por-fin-volvio-el-heroe\/"},"modified":"2006-06-17T18:35:00","modified_gmt":"2006-06-17T18:35:00","slug":"por-fin-volvio-el-heroe","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-fin-volvio-el-heroe\/","title":{"rendered":"\u00a1Por fin volvi\u00f3 el h\u00e9roe!"},"content":{"rendered":"<p>Por fin ha vuelto, y no me refiero al C\u00e1lico Electr\u00f3nico ni al Gran H\u00e9roe Americano&#8230; Es alguien m\u00e1s carism\u00e1tico, con m\u00e1s elegancia, con un glamour capacitado para romper todos los l\u00edmited de la realidad&#8230;<\/p>\n<p>Se\u00f1oras y se\u00f1ores, s\u00ed&#8230; \u00a1\u00a1AUTY HA VUELTO!!<\/p>\n<p>\u00bfQui\u00e9n es este personaje? Podr\u00eda hablar de \u00e9l, pero mejor lo dejar\u00e9 por si su creador quiere dejar un comentario sobre la vida y obras del se\u00f1or conde&#8230; Pero mientras tanto solo decir que pulsar el siguiente link y ah\u00ed lo ver\u00e9is&#8230;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.fotolog.com\/auty\/\">http:\/\/www.fotolog.com\/auty\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por fin ha vuelto, y no me refiero al C\u00e1lico Electr\u00f3nico ni al Gran H\u00e9roe Americano&#8230; Es alguien m\u00e1s carism\u00e1tico, con m\u00e1s elegancia, con un glamour capacitado para romper todos los l\u00edmited de la realidad&#8230; Se\u00f1oras y se\u00f1ores, s\u00ed&#8230; \u00a1\u00a1AUTY HA VUELTO!! \u00bfQui\u00e9n es este personaje? Podr\u00eda hablar de \u00e9l, pero mejor lo dejar\u00e9 por [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Por fin volvi\u00f3 el h\u00e9roe! - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-fin-volvio-el-heroe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Por fin volvi\u00f3 el h\u00e9roe! - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por fin ha vuelto, y no me refiero al C\u00e1lico Electr\u00f3nico ni al Gran H\u00e9roe Americano&#8230; Es alguien m\u00e1s carism\u00e1tico, con m\u00e1s elegancia, con un glamour capacitado para romper todos los l\u00edmited de la realidad&#8230; Se\u00f1oras y se\u00f1ores, s\u00ed&#8230; \u00a1\u00a1AUTY HA VUELTO!! \u00bfQui\u00e9n es este personaje? Podr\u00eda hablar de \u00e9l, pero mejor lo dejar\u00e9 por [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-fin-volvio-el-heroe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-06-17T18:35:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-fin-volvio-el-heroe\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-fin-volvio-el-heroe\/\",\"name\":\"\\u00a1Por fin volvi\\u00f3 el h\\u00e9roe! - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-06-17T18:35:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-06-17T18:35:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/por-fin-volvio-el-heroe\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-lF","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1343"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1343"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1343\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1343"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1343"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1343"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}