{"id":706,"date":"2009-01-16T01:55:00","date_gmt":"2009-01-16T01:55:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/01\/16\/complementando-a-mi-reflex\/"},"modified":"2016-02-19T20:07:02","modified_gmt":"2016-02-19T20:07:02","slug":"complementando-a-mi-reflex","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/complementando-a-mi-reflex\/","title":{"rendered":"Complementando a mi reflex"},"content":{"rendered":"<p>Entre los regalos de Navidad que tuve este a\u00f1o, se encontraron dos regalitos que vinieron a complementar mi Olympus E-500 (ainss, aun me acuerdo cuando era la \u00fanica del mercado que se autolimpiaba&#8230;): un tr\u00edpode y una mochila de transporte en condiciones.<\/p>\n<p>El tr\u00edpode es un se\u00f1or tr\u00edpode, con bolsa de transporte, expandible r\u00e1pidamente hasta 1.70m y muy liviano. Lo gracioso fue que me lo llev\u00e9 directamente a Salamanca sin pensar en darle un repaso previo para dominarlo y claro, cu\u00e1ndo algo tiene cosas para hacer que no pierdas el tiempo en prepararlo, lo m\u00e1s normal es que pierdas muuucho tiempo buscando como demonios se colocan las cosas&#8230; Y eso con una temperatura bastante inferior a las 0 grados, lo cu\u00e1l le dio mucha m\u00e1s emoci\u00f3n al asunto y casi se pudo jugar al ping-pong con las burbujas de los niveles xD<\/p>\n<p>Y el otro complemento es una mochila en condiciones. Hasta ahora llevaba la c\u00e1mara y los dos objetivos en una peque\u00f1a &#8220;bolsa-malet\u00edn&#8221; de hombro, en la cu\u00e1l no me entraba nada m\u00e1s y se volv\u00eda un peque\u00f1o horror el no matarte con ella. Pero ahora, gracias a la mochila, llevo la c\u00e1mara directamente montada con un objetivo siempre, el otro objetivo, los parasoles, cargador, botella de agua y galletas (muy importantes ^^U), m\u00f3vil, cartera, y un sinf\u00edn de cosas en sus m\u00faltiples bolsillos y adem\u00e1s es totalmente impermeable&#8230; Ah, y adem\u00e1s se le puede enganchar el tr\u00edpode de una forma extra\u00f1a :D<\/p>\n<p>As\u00ed que s\u00ed, el fin de semana parec\u00eda un explorador\/guerrillero con ansias de fotografiar masivamente y seguro que a m\u00e1s de uno le di miedo, sobre todo cuando entraba en cualquier parte y me giraba :D<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre los regalos de Navidad que tuve este a\u00f1o, se encontraron dos regalitos que vinieron a complementar mi Olympus E-500 (ainss, aun me acuerdo cuando era la \u00fanica del mercado que se autolimpiaba&#8230;): un tr\u00edpode y una mochila de transporte en condiciones. El tr\u00edpode es un se\u00f1or tr\u00edpode, con bolsa de transporte, expandible r\u00e1pidamente hasta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[406,405,879],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Complementando a mi reflex - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/complementando-a-mi-reflex\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Complementando a mi reflex - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre los regalos de Navidad que tuve este a\u00f1o, se encontraron dos regalitos que vinieron a complementar mi Olympus E-500 (ainss, aun me acuerdo cuando era la \u00fanica del mercado que se autolimpiaba&#8230;): un tr\u00edpode y una mochila de transporte en condiciones. El tr\u00edpode es un se\u00f1or tr\u00edpode, con bolsa de transporte, expandible r\u00e1pidamente hasta [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/complementando-a-mi-reflex\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-01-16T01:55:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T20:07:02+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/complementando-a-mi-reflex\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/complementando-a-mi-reflex\/\",\"name\":\"Complementando a mi reflex - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-01-16T01:55:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T20:07:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/complementando-a-mi-reflex\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-bo","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=706"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1796,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706\/revisions\/1796"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=706"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}