{"id":1228,"date":"2007-02-06T11:38:00","date_gmt":"2007-02-06T11:38:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/02\/06\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/"},"modified":"2016-02-15T22:47:18","modified_gmt":"2016-02-15T22:47:18","slug":"asamblea-en-la-universidad-de-leon","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/","title":{"rendered":"Asamblea en la Universidad de Le\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>Veo en la p\u00e1gina de Ingenieros de Primera que en la Universidad de Le\u00f3n hoy, martes 6 de febrero, habr\u00e1 una asamblea para tratar de los cambios que provocar\u00e1 el Proceso de Bolonia, siendo organizado por el Colegio Profesional de Ingenieros en Inform\u00e1tica de Castilla y Le\u00f3n.<\/p>\n<p>Concr\u00e9tamente ser\u00e1 en el sal\u00f3n de actos de la Escuela de Ingenierias, a las 19h.<\/p>\n<p>As\u00ed que todos los que pod\u00e1is, no dud\u00e9is en pasar y luego contar de que se ha hablado.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"468\" height=\"60\" title=\"Eres Ingeniero\" alt=\"Eres Ingeniero\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog\/banner2.gif?resize=468%2C60\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/>http:\/\/www.ingenierosdeprimera.com\/node\/340<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Veo en la p\u00e1gina de Ingenieros de Primera que en la Universidad de Le\u00f3n hoy, martes 6 de febrero, habr\u00e1 una asamblea para tratar de los cambios que provocar\u00e1 el Proceso de Bolonia, siendo organizado por el Colegio Profesional de Ingenieros en Inform\u00e1tica de Castilla y Le\u00f3n. Concr\u00e9tamente ser\u00e1 en el sal\u00f3n de actos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[21],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Asamblea en la Universidad de Le\u00f3n - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Asamblea en la Universidad de Le\u00f3n - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veo en la p\u00e1gina de Ingenieros de Primera que en la Universidad de Le\u00f3n hoy, martes 6 de febrero, habr\u00e1 una asamblea para tratar de los cambios que provocar\u00e1 el Proceso de Bolonia, siendo organizado por el Colegio Profesional de Ingenieros en Inform\u00e1tica de Castilla y Le\u00f3n. Concr\u00e9tamente ser\u00e1 en el sal\u00f3n de actos de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-02-06T11:38:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:47:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog\/banner2.gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog\/banner2.gif\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/\",\"name\":\"Asamblea en la Universidad de Le\\u00f3n - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-02-06T11:38:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:47:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/asamblea-en-la-universidad-de-leon\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jO","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1228"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1228"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1228\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1883,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1228\/revisions\/1883"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}