<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: ¡Puedo cargarme la segunda ley de la termodinámica!	</title>
	<atom:link href="/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2008 00:48:40 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2933</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Apr 2008 00:48:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/20/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2933</guid>

					<description><![CDATA[4. También es cierto... Nada, en lugar de tiza tendrías que usar una recortada xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. En mi opinión, el mayor problema de la exposición es la violación de la leyes que me parece excesiva :S]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>4. También es cierto&#8230; Nada, en lugar de tiza tendrías que usar una recortada xD</p>
<p>5. En mi opinión, el mayor problema de la exposición es la violación de la leyes que me parece excesiva :S</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ergodic		</title>
		<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2927</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ergodic]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 11:20:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/20/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2927</guid>

					<description><![CDATA[@Drizzt, efectivamente hay una vendida de humo con lo del Motor Stirling, pero el asunto del segundo principio de la termodinámica y el agujero negro va completamente en serio. Mirate los links al Paper y a la página del gilipollas de Lubos Motl. Otra cosa es que aceptar la violación de la simetria de Lorenz  sea asumir demasiado.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>@Drizzt, efectivamente hay una vendida de humo con lo del Motor Stirling, pero el asunto del segundo principio de la termodinámica y el agujero negro va completamente en serio. Mirate los links al Paper y a la página del gilipollas de Lubos Motl. Otra cosa es que aceptar la violación de la simetria de Lorenz  sea asumir demasiado.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2926</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 10:50:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/20/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2926</guid>

					<description><![CDATA[Jeje, ¿pero tu has visto el plan en que estan los críos de hoy en día? Como para darles clase...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jeje, ¿pero tu has visto el plan en que estan los críos de hoy en día? Como para darles clase&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2923</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 09:39:22 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/20/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2923</guid>

					<description><![CDATA[1. Sin duda debe estar en modo broma ^^U Pero... ¿nunca te has planteado ser profe de física? O_O ^^U&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Chucky lo puede todo, alabemos al gran Chucky...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Sin duda debe estar en modo broma ^^U Pero&#8230; ¿nunca te has planteado ser profe de física? O_O ^^U</p>
<p>2. Chucky lo puede todo, alabemos al gran Chucky&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2922</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 08:35:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/20/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2922</guid>

					<description><![CDATA[A mí estos logros me parece que están solo al alcance de Chuck Norris...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mí estos logros me parece que están solo al alcance de Chuck Norris&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2921</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 20 Apr 2008 16:43:35 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/20/puedo-cargarme-la-segunda-ley-de-la-termodinamica/#comment-2921</guid>

					<description><![CDATA[Aisss jejeje, imagino que la web con ese nombre irá en plan coña, jeje, porque:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;a) Debes enfriar las partículas que aparecen en azul, o al menos separar las calientes de las frías hasta obtenerla disposición del gráfico, y para hacer eso aumentas la entropía global... y aunque seas un demoncito de Maxwell tu propio pensamiento la aumentaría, jejeje&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;b) Con mis limitados conocimientos sobre los BH y la radiacción de Hawking, la maquinita esta necesita que las &quot;cosas azules&quot; estén mas frías que el BH, para robarle calor y tal. Lo que pasa que la radiacción de fondo de microondas, que impregna todo el espacio en cualquier dirección (está a 3ºK y es el eco de cuando el universo era opaco - no es exactamente el eco del Big Bang), la radiacción esta, está muchiiisimo mas caliente (y esta a 3ºK ojo!) que la radiacción del BlackHole (aka, que la Tª de Hawking), por eso no los vemos &quot;brillar&quot;. Lease, tus cositas azules se calientan antes de robar energía al BH, así que tendrías que contínuamente estarlas enfriando, con lo que volvemos el punto a)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;c) De momento nuestro gordo y hermosote BH come mas de lo que radía, aún aislado sin comer materia (&quot;come&quot; radiacción de fondo y emite radiacción de menos Tª). Pero a medida que el universo se expande, el fondo de microondas se enfría, y cuando baje de la Tª de Hawking para cada BH, nuestra gordota pila emitirá mas de lo que come y se desinchará, con lo que tiene un tiempo finito (extraordinariamente largo) y no hay máquina de movimiento perpetuo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ya ves, mientras la flecha del tiempo apunte hacia adelante habrá mas partículas que antipartículas y la entropía crecerá... aunque seas un tana&#039;ri del Abismo al servicio de Maxwell]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Aisss jejeje, imagino que la web con ese nombre irá en plan coña, jeje, porque:</p>
<p>a) Debes enfriar las partículas que aparecen en azul, o al menos separar las calientes de las frías hasta obtenerla disposición del gráfico, y para hacer eso aumentas la entropía global&#8230; y aunque seas un demoncito de Maxwell tu propio pensamiento la aumentaría, jejeje</p>
<p>b) Con mis limitados conocimientos sobre los BH y la radiacción de Hawking, la maquinita esta necesita que las &#8220;cosas azules&#8221; estén mas frías que el BH, para robarle calor y tal. Lo que pasa que la radiacción de fondo de microondas, que impregna todo el espacio en cualquier dirección (está a 3ºK y es el eco de cuando el universo era opaco &#8211; no es exactamente el eco del Big Bang), la radiacción esta, está muchiiisimo mas caliente (y esta a 3ºK ojo!) que la radiacción del BlackHole (aka, que la Tª de Hawking), por eso no los vemos &#8220;brillar&#8221;. Lease, tus cositas azules se calientan antes de robar energía al BH, así que tendrías que contínuamente estarlas enfriando, con lo que volvemos el punto a)</p>
<p>c) De momento nuestro gordo y hermosote BH come mas de lo que radía, aún aislado sin comer materia (&#8220;come&#8221; radiacción de fondo y emite radiacción de menos Tª). Pero a medida que el universo se expande, el fondo de microondas se enfría, y cuando baje de la Tª de Hawking para cada BH, nuestra gordota pila emitirá mas de lo que come y se desinchará, con lo que tiene un tiempo finito (extraordinariamente largo) y no hay máquina de movimiento perpetuo&#8230;</p>
<p>Ya ves, mientras la flecha del tiempo apunte hacia adelante habrá mas partículas que antipartículas y la entropía crecerá&#8230; aunque seas un tana&#8217;ri del Abismo al servicio de Maxwell</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:39:17 by W3 Total Cache
-->