{"id":1086,"date":"2007-06-12T17:00:00","date_gmt":"2007-06-12T17:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/06\/12\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/"},"modified":"2016-02-20T23:35:35","modified_gmt":"2016-02-20T23:35:35","slug":"primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/","title":{"rendered":"Primeras impresiones de Safari bajo Windows"},"content":{"rendered":"<p>Bueno, bueno, aqu\u00ed nos encontramos a Apple devolvi\u00e9ndole la jugada a Microsoft\u2026  Y no me refiero a que en la Keynote que acaban de hacer estuviera poniendo los mismos nombres a su nuevo sistema operativo que los de Windows (eso s\u00ed, todos val\u00edan lo mismo\u2026 <img src=\"https:\/\/i1.wp.com\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/wp-includes\/images\/smilies\/icon_razz.gif?w=660\" alt=\":P\" data-recalc-dims=\"1\"> :P), sino que aquel regalito que tuvo que dejar Microsoft en forma de Internet Explorer en los Mac es devuelto en forma de<strong>Safari<\/strong> en Windows\u2026<\/p>\n<p>Bien, puestos a poner, han sacado la beta de la nueva versi\u00f3n 3 para Windows y, despu\u00e9s del primer vistazo, lo que tengo que decir que es un producto que no deber\u00edan haber mostrado tan pronto\u2026<\/p>\n<p>Lo primero, est\u00e9ticamente es m\u00e1s bien bastante feo (aunque las animaciones de las transiciones entre las ventanas de diferente tama\u00f1o son agradables aunque simples) y, aunque seg\u00fan Apple su renderizaci\u00f3n supera con creces al Firefox y al Internet Explorer pues\u2026 no s\u00e9, ellos habr\u00e1n hechos sus comparativas pero comprobado con este blog, la verdad es que Firefox sin tenerla en cach\u00e9 la carg\u00f3 m\u00e1s r\u00e1pido que Safari (soy consciente de que depende de m\u00e1s cosas, como si por ejemplo mi conexi\u00f3n tuviera un pico, si le faltase alg\u00fan plugin al Safari, etc).<\/p>\n<p>Otra cosa, renderiza mal las p\u00e1ginas, y \u00e9sto si que es inaceptable la verdad\u2026 Y c\u00f3mo muestra, os pongo una imagen de este blog tal como se ve en el Safari de Windows:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_informatica\/fallosSafari.jpg?resize=650%2C468\" alt=\"Fallos en la renderizaci\u00f3n en Safari\" title=\"Fallos en la renderizaci\u00f3n en Safari\" height=\"468\" width=\"650\"  data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Fallos de renderizaci\u00f3n en Safari<\/strong><\/p>\n<p>C\u00f3mo pod\u00e9is ver, ha renderizado mal el t\u00edtulo de ese post, el t\u00edtulo del widget de archivo y luego a puesto tabulaciones en parte del texto, d\u00f3nde el c\u00f3digo SQL.<\/p>\n<p>Ah, y una \u00faltima cosa, parece (y digo solo parece porque no he usado mucho Safari) que consume m\u00e1s memoria que el Firefox de primeras. Quiz\u00e1s con bastante uso Firefox consuma m\u00e1s (muy posible), pero lo cierto es que ambos reci\u00e9n abiertos y cargando solamente mi p\u00e1gina muestran lo siguiente:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_informatica\/memoriaSafariVsFirefox.jpg?resize=400%2C109\" alt=\"Consumo de memoria en Safari y Firefox\" title=\"Consumo de memoria en Safari y Firefox\" height=\"109\" width=\"400\"  data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Consumo de memoria en Safari y Firefox<\/strong><\/p>\n<p>En fin, que este producto parece m\u00e1s bien una muestra de intenciones m\u00e1s que otra cosa y creo que se han equivocado en sacarlo, por lo menos, ha estas alturas de desarrollo<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/www.apple.com\/safari\/\">http:\/\/www.apple.com\/safari\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bueno, bueno, aqu\u00ed nos encontramos a Apple devolvi\u00e9ndole la jugada a Microsoft\u2026 Y no me refiero a que en la Keynote que acaban de hacer estuviera poniendo los mismos nombres a su nuevo sistema operativo que los de Windows (eso s\u00ed, todos val\u00edan lo mismo\u2026 :P), sino que aquel regalito que tuvo que dejar Microsoft [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[693],"tags":[941],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Primeras impresiones de Safari bajo Windows - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeras impresiones de Safari bajo Windows - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bueno, bueno, aqu\u00ed nos encontramos a Apple devolvi\u00e9ndole la jugada a Microsoft\u2026 Y no me refiero a que en la Keynote que acaban de hacer estuviera poniendo los mismos nombres a su nuevo sistema operativo que los de Windows (eso s\u00ed, todos val\u00edan lo mismo\u2026 :P), sino que aquel regalito que tuvo que dejar Microsoft [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-06-12T17:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T23:35:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/wp-includes\/images\/smilies\/icon_razz.gif\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/wp-includes\/images\/smilies\/icon_razz.gif\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/\",\"name\":\"Primeras impresiones de Safari bajo Windows - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-06-12T17:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T23:35:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/windows\/primeras-impresiones-de-safari-bajo-windows\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-hw","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1086"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1086"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1086\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2263,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1086\/revisions\/2263"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1086"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}