{"id":740,"date":"2008-11-05T02:42:00","date_gmt":"2008-11-05T02:42:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/11\/05\/reacciones\/"},"modified":"2008-11-05T02:42:00","modified_gmt":"2008-11-05T02:42:00","slug":"reacciones","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/reacciones\/","title":{"rendered":"Reacciones"},"content":{"rendered":"<p>Este post lo voy a dividir en dos partes, aunque ambas provienen de la misma entrada de <a href=\"http:\/\/meneame.net\/story\/huelga-de-informaticos-espana\">Meneame<\/a>.<\/p>\n<p>La primera parte ser\u00e1 sobre la noticia, en la cu\u00e1l se convoca una supuesta huelga de inform\u00e1ticos&#8230; En fin, dudando mucho de que \u00e9sta suceda (s\u00f3lo hay que tener en cuenta el modo de funcionamiento del ingeniero medio para imaginarse que una congregaci\u00f3n no ser\u00e1 muy posible), me llama la atenci\u00f3n lo siguiente:<\/p>\n<p><em>Hasta ahora se han otorgado las siguientes competencias a las ingenier\u00edas de telecomunicaciones: <strong>Internet<\/strong>, servicios, <strong> aplicaciones<\/strong>, componentes, circuitos digitales, circuitos integrados, dispositivos l\u00f3gicos, <strong>microprocesadores<\/strong>,  \t<strong>arquitecturas de computadores (convencional, secuencial, paralela y multiprocesamiento)<\/strong>, procesado digital de la se\u00f1al, <strong> servidores<\/strong>, redes, <strong>sistemas distribuidos<\/strong>, <strong>sistemas operativos<\/strong>, <strong>interfaces persona\/computador<\/strong>, <strong>usabilidad<\/strong>, <strong>seguridad<\/strong>, \t<strong>bases de datos<\/strong>, <strong>sistemas de informaci\u00f3n<\/strong>, <span><strong>programaci\u00f3n (fundamentos, m\u00e9todos, lenguajes, en tiempo real, concurrente,  \tdistribuida y basada en eventos)<\/strong><\/span>, <span><strong>software (tecnolog\u00eda, metodolog\u00eda, ingenier\u00eda)<\/strong><\/span>, <strong><span>gesti\u00f3n del conocimiento<\/span><\/strong>, etc.<\/em><\/p>\n<p>Realmente es impactante que se hayan dado todas esas competencias a los tele\u00f1ecos (con mis respetos hacia ellos, por supuesto). Y no porque los ingenieros inform\u00e1ticos debieran tenerlas en exclusiva (aunque algunas si que las pondr\u00eda como tales), sino que por lo menos deber\u00edan ser compartidas (sabiendo que estamos hablando de competencias, lo cu\u00e1l no quiere decir que no pueda trabajar cualquiera en esos puestos, por supuesto).<\/p>\n<p>Y, el otro lado&#8230; Viendo los comentarios de Men\u00e9ame, hay que ver que lucha total se ha abierto por los comentarios O_O Sinceramente es incre\u00edble la de comentarios ofensivos que hay y las guerras abiertas que se han producido. Todo un estudio sociol\u00f3gico tecnol\u00f3gico ^^U<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/meneame.net\/story\/huelga-de-informaticos-espana\">Men\u00e9ame<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.huelgainformatica.es\/\" class=\"broken_link\">Huelga Inform\u00e1tica<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este post lo voy a dividir en dos partes, aunque ambas provienen de la misma entrada de Meneame. La primera parte ser\u00e1 sobre la noticia, en la cu\u00e1l se convoca una supuesta huelga de inform\u00e1ticos&#8230; En fin, dudando mucho de que \u00e9sta suceda (s\u00f3lo hay que tener en cuenta el modo de funcionamiento del ingeniero [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[21],"tags":[469,451,457,468],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reacciones - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/reacciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reacciones - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este post lo voy a dividir en dos partes, aunque ambas provienen de la misma entrada de Meneame. La primera parte ser\u00e1 sobre la noticia, en la cu\u00e1l se convoca una supuesta huelga de inform\u00e1ticos&#8230; En fin, dudando mucho de que \u00e9sta suceda (s\u00f3lo hay que tener en cuenta el modo de funcionamiento del ingeniero [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/reacciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-11-05T02:42:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/reacciones\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/reacciones\/\",\"name\":\"Reacciones - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-11-05T02:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-11-05T02:42:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/reacciones\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-bW","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/740"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=740"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/740\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=740"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=740"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}