<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: CD o no CD, ahí está la cuestión	</title>
	<atom:link href="/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 08:16:36 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2950</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 26 Apr 2008 00:49:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2950</guid>

					<description><![CDATA[Jsjsjsjs, me imagino a los pajaritos mirándose embelesados y preguntándose... ¿¿por qué no contestan estos malditos?? :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jsjsjsjs, me imagino a los pajaritos mirándose embelesados y preguntándose&#8230; ¿¿por qué no contestan estos malditos?? :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2949</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Apr 2008 18:03:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2949</guid>

					<description><![CDATA[Jajaja, yo también los usaba... hasta que se ve que los pájaros de mi pueblo se inmunizaron... o les empezó a gustar el efecto psicodélico &quot;disco&quot; de los reflejos en las hojas... o se han vuelto excesivamente narcisistas...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Amos, que ya no funciona para ellos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jajaja, yo también los usaba&#8230; hasta que se ve que los pájaros de mi pueblo se inmunizaron&#8230; o les empezó a gustar el efecto psicodélico &#8220;disco&#8221; de los reflejos en las hojas&#8230; o se han vuelto excesivamente narcisistas&#8230;</p>
<p>Amos, que ya no funciona para ellos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2944</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Apr 2008 01:13:46 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2944</guid>

					<description><![CDATA[¿Vosotros también usáis esos espantapájaros? Jsjsjs, mis árboles tienen un ancho de banda increíble colgado de sus ramas :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>¿Vosotros también usáis esos espantapájaros? Jsjsjs, mis árboles tienen un ancho de banda increíble colgado de sus ramas :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2940</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Apr 2008 17:42:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2940</guid>

					<description><![CDATA[Yo también me pregunto que hago con los que tengo... a lo mejor termino dándoselos a mi abuela para que los utilice de espantapájaros xD aunque todavía estoy intentando completar la discografía de Whitesnake (solo me faltan 6 xD) que no los escucho nunca en cd sino en mp3 xD peeero no puedo evitarlo :D quitando el factor coleccionismo, no le veo mucha más utilidad :p]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo también me pregunto que hago con los que tengo&#8230; a lo mejor termino dándoselos a mi abuela para que los utilice de espantapájaros xD aunque todavía estoy intentando completar la discografía de Whitesnake (solo me faltan 6 xD) que no los escucho nunca en cd sino en mp3 xD peeero no puedo evitarlo :D quitando el factor coleccionismo, no le veo mucha más utilidad :p</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2936</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Apr 2008 09:53:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2936</guid>

					<description><![CDATA[Es que cuando hacen eso son unos desgraciados... Sacan una versión normalita y, al tiempo, una versión ultra guay para intentar que lo vuelvas a comprar... Menudos desgraciados ¬¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es que cuando hacen eso son unos desgraciados&#8230; Sacan una versión normalita y, al tiempo, una versión ultra guay para intentar que lo vuelvas a comprar&#8230; Menudos desgraciados ¬¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2935</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Apr 2008 09:20:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2935</guid>

					<description><![CDATA[A mi lo que me jode es que no ocultan que se ríen de tí. ¿Cómo puede salir un CD a la venta por 20€ y dos meses más tarde aparecer una Edición especial con tres &lt;i&gt;bonus tracks&lt;/i&gt; y un DVD con entrevistas y videoclips por sólo 15€?&lt;br /&gt;Con eso lo que haces es castigar a los &quot;fans&quot; que se compran el disco el día que sale, y que puede que en breve sean los únicos compradores de CD que quedan... o si los putean así, puede que no...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mi lo que me jode es que no ocultan que se ríen de tí. ¿Cómo puede salir un CD a la venta por 20€ y dos meses más tarde aparecer una Edición especial con tres <i>bonus tracks</i> y un DVD con entrevistas y videoclips por sólo 15€?<br />Con eso lo que haces es castigar a los &#8220;fans&#8221; que se compran el disco el día que sale, y que puede que en breve sean los únicos compradores de CD que quedan&#8230; o si los putean así, puede que no&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2934</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Apr 2008 01:28:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2934</guid>

					<description><![CDATA[1. La verdad es que no me había parado a pensar ese factor... Si se me borra, ¡lo pierdo! Pardiez, otra muesca al lado malo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Bueno, he de decir que caigo en la moda de llamar &quot;mp3&quot; a todo formato, aun a sabiendas de que son diferentes ^^U Y por lo demás, te doy la razón... también podrían poner ya directamente en el dvd las pistas ripeadas con una calidad extrema, así sí que tendrían utilidad esos cd/dvds&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. ¿Vinilo? ¿Pero eso no es para vestir? ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. La verdad es que me dan mucha rabia esos que ni siquiera traen nada ¬¬&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. A mi me encantan los contenidos extras y sí, muchas veces los pago... ¿pero qué demonios hago con los cds luego?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6. No sé si lo hemos hablado en persona o no, pardiez que memoria más desastrosa tengo xD, pero es que son demasiado caros. Te pones a pensar que es lo que ofrecen y que puedes hacer con ese dinero y arggg, no hay manera de compaginarlo con una vida &quot;normal&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7. Pienso lo mismo que tú también; es difícil, muy difícil continuar con estos precios, continuar con lo que ofrecen y ver como se ríen en tu cara abiertamente...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. La verdad es que no me había parado a pensar ese factor&#8230; Si se me borra, ¡lo pierdo! Pardiez, otra muesca al lado malo.</p>
<p>2. Bueno, he de decir que caigo en la moda de llamar &#8220;mp3&#8221; a todo formato, aun a sabiendas de que son diferentes ^^U Y por lo demás, te doy la razón&#8230; también podrían poner ya directamente en el dvd las pistas ripeadas con una calidad extrema, así sí que tendrían utilidad esos cd/dvds</p>
<p>3. ¿Vinilo? ¿Pero eso no es para vestir? ;)</p>
<p>4. La verdad es que me dan mucha rabia esos que ni siquiera traen nada ¬¬</p>
<p>5. A mi me encantan los contenidos extras y sí, muchas veces los pago&#8230; ¿pero qué demonios hago con los cds luego?</p>
<p>6. No sé si lo hemos hablado en persona o no, pardiez que memoria más desastrosa tengo xD, pero es que son demasiado caros. Te pones a pensar que es lo que ofrecen y que puedes hacer con ese dinero y arggg, no hay manera de compaginarlo con una vida &#8220;normal&#8221;.</p>
<p>7. Pienso lo mismo que tú también; es difícil, muy difícil continuar con estos precios, continuar con lo que ofrecen y ver como se ríen en tu cara abiertamente&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2932</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 21:31:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2932</guid>

					<description><![CDATA[Cierto Oscar.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mi percepcion es que la industria discográfica esta instalada en la comodidad y la apatia. El sistema del Cd era perfecto, te lo daban de la forma en la que querian, todo precocinado y si no se lo curraban tu pagabas igual, por que era la unica forma de tener la musica que te gustaba. Todos sabiamos que era abusibo, pero teniamos que tragar, por eso cuando llego el pirateo de CD con el soporte a precios asequibles y, sobre todo, las copiadoras, la gente empezo a comprar pirata. El mismo soprote, igual calidad y de todas formas en muchos casos el mismo contenido adicional.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Desde la irrupcción de internet y las P2P el panorama cambio aun mas, lo que antes te podia costar 20 € en tienda, 3 € en pirata, lo podias obtener de forma inmediata, con poca merma de calidad y sobre todo BARATO. A un precio con el que las discograficas no pueden competir.&lt;br /&gt;A mi no me dan ninguna pena, tanto usuarios como autores salen perdiento en esta guerra, asi que si no se saben reconvertir, que se vayan TODAS A LA QUIEBRA, y yo, intentare contribuir a ello.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre la accesibilidad de la cultura, es una vergüenza, siendo el pais con el salario por titulado universitario mas bajo de Europa, aun diran que si no lo hacemos es por que no queremos o que hay que defender la cultura...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ya, y haber como me compro yo entonces un piso o pongo de comer sobre la mesa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Cierto Oscar.</p>
<p>Mi percepcion es que la industria discográfica esta instalada en la comodidad y la apatia. El sistema del Cd era perfecto, te lo daban de la forma en la que querian, todo precocinado y si no se lo curraban tu pagabas igual, por que era la unica forma de tener la musica que te gustaba. Todos sabiamos que era abusibo, pero teniamos que tragar, por eso cuando llego el pirateo de CD con el soporte a precios asequibles y, sobre todo, las copiadoras, la gente empezo a comprar pirata. El mismo soprote, igual calidad y de todas formas en muchos casos el mismo contenido adicional.</p>
<p>Desde la irrupcción de internet y las P2P el panorama cambio aun mas, lo que antes te podia costar 20 € en tienda, 3 € en pirata, lo podias obtener de forma inmediata, con poca merma de calidad y sobre todo BARATO. A un precio con el que las discograficas no pueden competir.<br />A mi no me dan ninguna pena, tanto usuarios como autores salen perdiento en esta guerra, asi que si no se saben reconvertir, que se vayan TODAS A LA QUIEBRA, y yo, intentare contribuir a ello.</p>
<p>Sobre la accesibilidad de la cultura, es una vergüenza, siendo el pais con el salario por titulado universitario mas bajo de Europa, aun diran que si no lo hacemos es por que no queremos o que hay que defender la cultura&#8230;</p>
<p>Ya, y haber como me compro yo entonces un piso o pongo de comer sobre la mesa.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2931</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 12:42:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2931</guid>

					<description><![CDATA[La solución: que se curren los libretos, las portadas, los comentarios como hacen muchos ahora, pero bajando los precios. Es bien simple, y se lo pueden permitir DE SOBRA.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No lo hacen por pura avaricia, y si pueden ganar 50 millones de beneficio en vez de 10, mejor que mejor, y si la gente compra menos porque los CDs son más caros (cuando las materias primas y la tecnología de fabricación cada vez son más baratas) y porque la industria discográfica cada vez asquea más al personal con su avaricia descarada, pues se despide a gente de los de abajo para así ahorrar lo necesario para seguir yo cobrando mis 50 sagrados millones.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo ahora sólo compro CDs muy esporádicamente, y cuando el precio es de 6 euros máximo, o me gasto bastante más en bandas sonoras que realmente me gustan y que sé que además en el verano me pueden firmar y dedicar los propios compositores.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para mí una descarga (remunerada o gratuita) de internet no sustituye nunca al CD original, pero tengo que VIVIR. La única de mis aficiones que puedo mantener sin arruinarme es ir al cine, ya ni cómics, ni libros, ni CDs de música, ni películas... viva la cultura accesible.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si una semana no voy al cine, pues mira, ya tengo 6 euros disponibles para comprar un CD, pero ¿los CDs que me gustan están a 6 euros? NO. ¿Las películas? tampoco ¿Los libros? tampoco.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Que tenga que hacer contínuamente cábalas para pensar... &quot;bueno, si me quiero comprar esto tengo que ir sólamente una vez al cine este mes&quot;, luego vienen los amigos y ¿qué haces? ¿&quot;no tío, que si voy al cine/salgo a cenar con vosotros hoy ya no me puedo comprar tal&quot;? pues claro que no.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Que tenga que hacer esto sólo por la avaricia de unos millonarios, pues qué queréis que os diga, a veces aunque tenga el dinero, se me quitan las ganas de comprarlo porque me da la sensación de que se están aprovechando de mí.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La solución: que se curren los libretos, las portadas, los comentarios como hacen muchos ahora, pero bajando los precios. Es bien simple, y se lo pueden permitir DE SOBRA.</p>
<p>No lo hacen por pura avaricia, y si pueden ganar 50 millones de beneficio en vez de 10, mejor que mejor, y si la gente compra menos porque los CDs son más caros (cuando las materias primas y la tecnología de fabricación cada vez son más baratas) y porque la industria discográfica cada vez asquea más al personal con su avaricia descarada, pues se despide a gente de los de abajo para así ahorrar lo necesario para seguir yo cobrando mis 50 sagrados millones.</p>
<p>Yo ahora sólo compro CDs muy esporádicamente, y cuando el precio es de 6 euros máximo, o me gasto bastante más en bandas sonoras que realmente me gustan y que sé que además en el verano me pueden firmar y dedicar los propios compositores.</p>
<p>Para mí una descarga (remunerada o gratuita) de internet no sustituye nunca al CD original, pero tengo que VIVIR. La única de mis aficiones que puedo mantener sin arruinarme es ir al cine, ya ni cómics, ni libros, ni CDs de música, ni películas&#8230; viva la cultura accesible.</p>
<p>Si una semana no voy al cine, pues mira, ya tengo 6 euros disponibles para comprar un CD, pero ¿los CDs que me gustan están a 6 euros? NO. ¿Las películas? tampoco ¿Los libros? tampoco.</p>
<p>Que tenga que hacer contínuamente cábalas para pensar&#8230; &#8220;bueno, si me quiero comprar esto tengo que ir sólamente una vez al cine este mes&#8221;, luego vienen los amigos y ¿qué haces? ¿&#8221;no tío, que si voy al cine/salgo a cenar con vosotros hoy ya no me puedo comprar tal&#8221;? pues claro que no.</p>
<p>Que tenga que hacer esto sólo por la avaricia de unos millonarios, pues qué queréis que os diga, a veces aunque tenga el dinero, se me quitan las ganas de comprarlo porque me da la sensación de que se están aprovechando de mí.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/musica/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2930</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2008 11:56:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/04/21/cd-o-no-cd-ahi-esta-la-cuestion/#comment-2930</guid>

					<description><![CDATA[Coincido con Disquete. Creo que la unica salida de la industria muerto el Cd son las descargas digitales, en un formato con mas calidad que mp3, si queires, aunque la verdad es que con bitrates altos yo ni lo noto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La gracia de las descargas digitales es que te cuete como mucho 0,5 € la cancion (o incluso menos). Sobre el contenido extra, pues depende de quien, por que muchas veces ni libreto con letras ni na, de na. Y como dice el Sr. Hole el espacio va carísimo para amontonar trastos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo la verdad es que no pago por un viedojuego desde el 2001, pero hasta entonces lo hice en varias ocasiones y con determinados tipos de juegos creo que si compensa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Coincido con Disquete. Creo que la unica salida de la industria muerto el Cd son las descargas digitales, en un formato con mas calidad que mp3, si queires, aunque la verdad es que con bitrates altos yo ni lo noto.</p>
<p>La gracia de las descargas digitales es que te cuete como mucho 0,5 € la cancion (o incluso menos). Sobre el contenido extra, pues depende de quien, por que muchas veces ni libreto con letras ni na, de na. Y como dice el Sr. Hole el espacio va carísimo para amontonar trastos.</p>
<p>Yo la verdad es que no pago por un viedojuego desde el 2001, pero hasta entonces lo hice en varias ocasiones y con determinados tipos de juegos creo que si compensa.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:59:49 by W3 Total Cache
-->