<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Cosas dulces de la sanidad	</title>
	<atom:link href="/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cosas-dulces-de-la-sanidad</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:10 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Erzsèbet		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5065</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsèbet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Oct 2009 10:58:37 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5065</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Black Hole&lt;/b&gt; eslo eslo]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Black Hole</b> eslo eslo</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5063</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Oct 2009 23:44:47 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5063</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Erzsebet&lt;/b&gt;: ¿Y a qué es triste por ello? :S]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Erzsebet</b>: ¿Y a qué es triste por ello? :S</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsèbet		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5061</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsèbet]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Oct 2009 10:54:23 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5061</guid>

					<description><![CDATA[@Black Hole, pues el comentario &quot;jocoso&quot; fue bastante acertado...&lt;br /&gt;@Drizzt, no puedo empadronarme en Ejpain de nuevo porque aquí fijo que me pillan. Ya me pillaron con el coche un dia en un control de policía aduanera y me dijeron que si estaba empadronada en el país tendría que importar el coche. He visto más controles de esos cada poco tiempo. Además de que un medicamento que compro el seguro me paga un porcentaje bastante majo. Otra cosa es que la SS no me cubre en el extranjero si no trabajo en Ejpain... me quise hacer la tarjeta sanitaria europea y me dijeron que como estaba en paro no me correspondía mas que dos meses por lo que llevaba hasta ese momento acumulado. Y otra cosa más, es obligatorio que tenga mi seguro personal en este país. Así que no puedo hacer el lío como hagan en England.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>@Black Hole, pues el comentario &#8220;jocoso&#8221; fue bastante acertado&#8230;<br />@Drizzt, no puedo empadronarme en Ejpain de nuevo porque aquí fijo que me pillan. Ya me pillaron con el coche un dia en un control de policía aduanera y me dijeron que si estaba empadronada en el país tendría que importar el coche. He visto más controles de esos cada poco tiempo. Además de que un medicamento que compro el seguro me paga un porcentaje bastante majo. Otra cosa es que la SS no me cubre en el extranjero si no trabajo en Ejpain&#8230; me quise hacer la tarjeta sanitaria europea y me dijeron que como estaba en paro no me correspondía mas que dos meses por lo que llevaba hasta ese momento acumulado. Y otra cosa más, es obligatorio que tenga mi seguro personal en este país. Así que no puedo hacer el lío como hagan en England.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5059</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 04 Oct 2009 12:35:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5059</guid>

					<description><![CDATA[Es que no me suele gustar pedir &quot;favores&quot; y entonces no pido, sino lo que me den en ese aspecto...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;También me han dicho compañeros que vaya directamente a urgencias al hospital y ale, que diga que me duele horrores y eso... pero es que eso no es lo decente :/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es que no me suele gustar pedir &#8220;favores&#8221; y entonces no pido, sino lo que me den en ese aspecto&#8230;</p>
<p>También me han dicho compañeros que vaya directamente a urgencias al hospital y ale, que diga que me duele horrores y eso&#8230; pero es que eso no es lo decente :/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5058</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Oct 2009 17:02:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5058</guid>

					<description><![CDATA[Erzsebet, eso se puede decir si no te pasa nada, porque como te pase... o tomes medicamentos de 5 mil pelas de las de antes la cajita de 4 comprimidos (caso muy cercano)... te vas a reir tú del modelo &lt;i&gt;liberal&lt;/i&gt; y los cheques sanitarios. Espero que no ocurra nada, pero si te pasara y vieras la factura, creo que es probable que volviera uno a empadronarse en casa de los papis en Ejpain. Coñe... eso ya lo hacen los de UK ¬¬UUU&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El problema es de gestión = es problema de los políticos, que aprieten las tuercas al funcionario que sea, que para eso les pagamos. Pero me da que no va a ser así...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En CyL las urgencias están FATAL, pero la atención a especialista creo que no está mal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;BH, hay 3 tipos de volante: a urgencias, preferente y normal. Haber dicho que te molestaba mucho para el trabajo al medico o algo asi XDD y que te hubiera puesto el preferente]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Erzsebet, eso se puede decir si no te pasa nada, porque como te pase&#8230; o tomes medicamentos de 5 mil pelas de las de antes la cajita de 4 comprimidos (caso muy cercano)&#8230; te vas a reir tú del modelo <i>liberal</i> y los cheques sanitarios. Espero que no ocurra nada, pero si te pasara y vieras la factura, creo que es probable que volviera uno a empadronarse en casa de los papis en Ejpain. Coñe&#8230; eso ya lo hacen los de UK ¬¬UUU</p>
<p>El problema es de gestión = es problema de los políticos, que aprieten las tuercas al funcionario que sea, que para eso les pagamos. Pero me da que no va a ser así&#8230;</p>
<p>En CyL las urgencias están FATAL, pero la atención a especialista creo que no está mal.</p>
<p>BH, hay 3 tipos de volante: a urgencias, preferente y normal. Haber dicho que te molestaba mucho para el trabajo al medico o algo asi XDD y que te hubiera puesto el preferente</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5057</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2009 12:32:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5057</guid>

					<description><![CDATA[Ale, actualizo el artículo, que ya sé cuando es xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ale, actualizo el artículo, que ya sé cuando es xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5055</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2009 12:31:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5055</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Erzsebet&lt;/b&gt;: Bueno, aquí técnicamente también te lo pagas, vamos, te lo quitan de la paga y en unas cantidades cuantiosas... Ya nos contarás si algún día tienes que ir ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Erzsebet</b>: Bueno, aquí técnicamente también te lo pagas, vamos, te lo quitan de la paga y en unas cantidades cuantiosas&#8230; Ya nos contarás si algún día tienes que ir ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsèbet		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5053</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsèbet]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2009 11:11:39 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5053</guid>

					<description><![CDATA[Quizá por eso cuando vas a otros países te encuentras con que el seguro te lo pagas tú y posiblemente sea mejor la atención de esta manera (no lo sé porque no me ha tocado ir todavía, aunque antes de tener el seguro médico la muela ya me quiso dar un susto, pero no lo ha vuelto a repetir). A ver si los que pagan sanitas o cualquier otro en España van mal...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Quizá por eso cuando vas a otros países te encuentras con que el seguro te lo pagas tú y posiblemente sea mejor la atención de esta manera (no lo sé porque no me ha tocado ir todavía, aunque antes de tener el seguro médico la muela ya me quiso dar un susto, pero no lo ha vuelto a repetir). A ver si los que pagan sanitas o cualquier otro en España van mal&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5052</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2009 08:36:38 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5052</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Ucedaman, @Carlos&lt;/b&gt;: Aquí mi opinión no es la misma. A efectos prácticos da igual que la sanidad española sea buena pero que esté mal aprovechada. Así que lo que veo como &quot;usuario&quot; es que tengo un mal servicio, el cuál es carísimo respecto a lo que estoy pagando. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es triste porque sí que hay gente muy buena, y que hace años estaba muy bien, pero todo se ha degenerado de tal manera desde que se pasó las competencias a las autonomías, que resulta vergonzoso el ponerte enfermo y ver como te dicen que esperes meses y meses por lo que sea o que no hay medios para hacerte una triste prueba o lo que sea que pase de una visita rauda al médico de cabecera...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Alfonso&lt;/b&gt;: Juas, lo tendré en cuenta :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Ucedaman, @Carlos</b>: Aquí mi opinión no es la misma. A efectos prácticos da igual que la sanidad española sea buena pero que esté mal aprovechada. Así que lo que veo como &#8220;usuario&#8221; es que tengo un mal servicio, el cuál es carísimo respecto a lo que estoy pagando. </p>
<p>Es triste porque sí que hay gente muy buena, y que hace años estaba muy bien, pero todo se ha degenerado de tal manera desde que se pasó las competencias a las autonomías, que resulta vergonzoso el ponerte enfermo y ver como te dicen que esperes meses y meses por lo que sea o que no hay medios para hacerte una triste prueba o lo que sea que pase de una visita rauda al médico de cabecera&#8230;</p>
<p><b>@Alfonso</b>: Juas, lo tendré en cuenta :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Carlos		</title>
		<link>/trastero/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5051</link>

		<dc:creator><![CDATA[Carlos]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2009 07:40:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/10/01/cosas-dulces-de-la-sanidad/#comment-5051</guid>

					<description><![CDATA[Estoy completamente de acuerdo con Ucedaman. Al final el problema siempre se encuentra en la burocracia y en el &lt;i&gt;funcionarismo&lt;/i&gt; que es el cáncer de las instituciones públicas de este país.&lt;br /&gt;¡Suerte y paciencia!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Estoy completamente de acuerdo con Ucedaman. Al final el problema siempre se encuentra en la burocracia y en el <i>funcionarismo</i> que es el cáncer de las instituciones públicas de este país.<br />¡Suerte y paciencia!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:26:37 by W3 Total Cache
-->