{"id":1304,"date":"2006-11-16T12:20:00","date_gmt":"2006-11-16T12:20:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/11\/16\/el-bierzo\/"},"modified":"2006-11-16T12:20:00","modified_gmt":"2006-11-16T12:20:00","slug":"el-bierzo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-bierzo\/","title":{"rendered":"El Bierzo"},"content":{"rendered":"<p>Tal y como me he encargado de hacerles saber a todos los que suelen visitar este lugar (ampliamente, todo sea dicho de paso)  mis or\u00edgenes son bercianos, aunque como sab\u00e9is, yo no haya nacido all\u00ed.<\/p>\n<p>Es una curiosa tierra con muchas curiosidades. Posee un microclima, interceptada por dos regiones (Le\u00f3n y Galicia) y tanto puede parecer un limbo como un portal dimensional, dado que puedes encontrar casi cualquier cosa de otro <em>ecosistema<\/em> en este lugar d\u00f3nde no deber\u00eda estar.<\/p>\n<p>Como sab\u00e9is, aun despu\u00e9s de tantos a\u00f1os fuera de mi <em>casa<\/em>, sigo hablando con una gran alegr\u00eda de dicho lugar. Es el lugar m\u00e1s bonito que he visto en Espa\u00f1a y d\u00f3nde consigo descansar. Hmm, siempre llevo en el coraz\u00f3n cosas tan tontas como los viajes de Le\u00f3n a Ponferrada en tren, a partir de Astorga&#8230; cu\u00e1ndo atraves\u00e1bamos las monta\u00f1as y se ve\u00eda nieve y niebla&#8230; Pueblos casi fantasmas a lo lejos, y vistas que parec\u00edan irreales por completo.<\/p>\n<p>Cierto es que hoy por hoy es una comarca que est\u00e1 creciendo mucho, quiz\u00e1s demasiado, debido al poder econ\u00f3mico que est\u00e1 generando Ponferrada. La ciudad que me vio crecer y la que es ahora son completamente diferentes&#8230; Tanto que hasta las nuevas juventudes de hoy y las de mi ayer tienen concepciones diferentes de c\u00f3mo es el mundo.<\/p>\n<p>Pero de todas, todas s\u00ed que puedo decir sin duda que todo el mundo que ha salido de ese lugar, sigue llev\u00e1ndolo en el coraz\u00f3n. Nunca he conocido a gente de otros lugares que hablen tanto, y con gran orgullo, de su tierra natal y que siempre intenten llevar a sus lares a la gente que aprec\u00edan.<\/p>\n<p>Pod\u00eda hablar, o intentarlo al menos, de la historia de esta comarca. Pero <a href=\"http:\/\/reinolvidado.blogspot.com\/2006\/11\/un-da-en-el-pas-de-los-bercianos.html\">aqu\u00ed<\/a> encontrar\u00e9is mucha m\u00e1s y certera informaci\u00f3n que la que yo os podr\u00eda dar.<\/p>\n<p>Buen blog el que os acabo de linkar, eso s\u00ed, exclusivo de las tierras de Le\u00f3n :)  Y c\u00f3mo buen blog que es, y yo seleccionador de contenidos en esta entrada, os dejo otros links m\u00e1s a entradas de dicho blog:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li><a href=\"http:\/\/reinolvidado.blogspot.com\/2006\/11\/pallozas-pallaza-o-casas-de-teito.html\">Aqu\u00ed<\/a> pod\u00e9is ver y leer sobre unas construcciones la mar de curiosas, como son las pallozas.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><a href=\"http:\/\/reinolvidado.blogspot.com\/2006\/10\/casa-bercianas.html\">Aqu\u00ed<\/a> m\u00e1s sobre construcciones bercianas.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><a href=\"http:\/\/reinolvidado.blogspot.com\/2006\/08\/el-valle-del-silencio.html\">Aqu\u00ed<\/a> sobre el Valle del Silencio.<\/li>\n<p><\/p>\n<li><a href=\"http:\/\/reinolvidado.blogspot.com\/2006\/06\/referencias-histricas-el-bierzo.html\">Aqu\u00ed<\/a> sobre la historia del Bierzo<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>En fin, ojearlo, tiene cosas muy interesantes.<\/p>\n<p>Y en fin, voy a terminar la entrada echando de menos otra vez mi patria querida.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tal y como me he encargado de hacerles saber a todos los que suelen visitar este lugar (ampliamente, todo sea dicho de paso) mis or\u00edgenes son bercianos, aunque como sab\u00e9is, yo no haya nacido all\u00ed. Es una curiosa tierra con muchas curiosidades. Posee un microclima, interceptada por dos regiones (Le\u00f3n y Galicia) y tanto puede [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El Bierzo - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-bierzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Bierzo - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tal y como me he encargado de hacerles saber a todos los que suelen visitar este lugar (ampliamente, todo sea dicho de paso) mis or\u00edgenes son bercianos, aunque como sab\u00e9is, yo no haya nacido all\u00ed. Es una curiosa tierra con muchas curiosidades. Posee un microclima, interceptada por dos regiones (Le\u00f3n y Galicia) y tanto puede [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-bierzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-11-16T12:20:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-bierzo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-bierzo\/\",\"name\":\"El Bierzo - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-11-16T12:20:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-11-16T12:20:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-bierzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-l2","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1304"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1304"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1304\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1304"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}