{"id":997,"date":"2007-09-27T00:14:00","date_gmt":"2007-09-27T00:14:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/09\/27\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:31","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:31","slug":"lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/","title":{"rendered":"Lo reconozco: No me gusta Perdidos&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>Ya s\u00e9 que me expongo a ser crucificado, apaleado y maltratado de las m\u00e1s diversas formas posibles y por haber pero&#8230; es cierto, no soporto la serie Perdidos.<\/p>\n<p>Hace ya un tiempo vi toda la primera temporada y me dije&#8230; Hmm, no est\u00e1 mal, est\u00e1 interesante y es curiosa, con lo que un &#8220;mola&#8221; le cay\u00f3 encima. Es cierto que la ve\u00eda a veces lenta, pero bueno, mir\u00e1ndola globalmente era interesante.<\/p>\n<p>Pero m\u00e1s tarde empec\u00e9 con la segunda temporada y no he pasado del 10-13 episodio. Y es que no puedo m\u00e1s dado que no hago otra cosa que aburrirme vilmente en cada episodio. Cada vez me parece todo un sin sentido mayor que avanza a ninguna parte y en el que buscan hacer el m\u00e1s dif\u00edcil todav\u00eda en un minuto y dejar otros 39 de relleno.<\/p>\n<p>Y que quer\u00e9is que os diga, hay tantas series por ah\u00ed sueltas ahora mismo que \u00e9sta se va a quedar estancada durante muuuucho tiempo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya s\u00e9 que me expongo a ser crucificado, apaleado y maltratado de las m\u00e1s diversas formas posibles y por haber pero&#8230; es cierto, no soporto la serie Perdidos. Hace ya un tiempo vi toda la primera temporada y me dije&#8230; Hmm, no est\u00e1 mal, est\u00e1 interesante y es curiosa, con lo que un &#8220;mola&#8221; le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lo reconozco: No me gusta Perdidos... - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo reconozco: No me gusta Perdidos... - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya s\u00e9 que me expongo a ser crucificado, apaleado y maltratado de las m\u00e1s diversas formas posibles y por haber pero&#8230; es cierto, no soporto la serie Perdidos. Hace ya un tiempo vi toda la primera temporada y me dije&#8230; Hmm, no est\u00e1 mal, est\u00e1 interesante y es curiosa, con lo que un &#8220;mola&#8221; le [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-09-27T00:14:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:31+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/\",\"name\":\"Lo reconozco: No me gusta Perdidos... - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-09-27T00:14:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/lo-reconozco-no-me-gusta-perdidos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-g5","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/997"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=997"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/997\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2014,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/997\/revisions\/2014"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=997"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=997"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=997"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}