{"id":1166,"date":"2007-04-04T00:58:00","date_gmt":"2007-04-04T00:58:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/04\/04\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/"},"modified":"2016-02-15T14:48:58","modified_gmt":"2016-02-15T14:48:58","slug":"si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/","title":{"rendered":"Si ten\u00e9is problemas entre NetBeans y Beryl"},"content":{"rendered":"<p>Si por un casual est\u00e1is usando Beryl y NetBeans (u alguna otra aplicaci\u00f3n Java) no os funciona bien, mostrando algo como una pantalla totalmente en blanco y no sab\u00e9is que hacer, salvo desactivar Beryl para que funcione&#8230; os propongo esta soluci\u00f3n:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Editar el archivo <em><strong>\/etc\/environment<\/strong><\/em> (posiblemente teng\u00e1is que hacerlo como superusuario)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>A\u00f1adir al final de dicho archivo lo siguiente:<br \/><em><strong> AWT_TOOLKIT=&#8221;MToolkit&#8221;<\/strong><\/em><\/li>\n<p><\/p>\n<li>Grabar, salir y reiniciar<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Y en principio, con \u00e9sto, ya podr\u00e9is usar las aplicaciones Java con Beryl ^^<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/>http:\/\/edgjavier.wordpress.com\/2006\/11\/19\/haciendo-que-beryl-y-java-swing-funcionen\/<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si por un casual est\u00e1is usando Beryl y NetBeans (u alguna otra aplicaci\u00f3n Java) no os funciona bien, mostrando algo como una pantalla totalmente en blanco y no sab\u00e9is que hacer, salvo desactivar Beryl para que funcione&#8230; os propongo esta soluci\u00f3n: Editar el archivo \/etc\/environment (posiblemente teng\u00e1is que hacerlo como superusuario) A\u00f1adir al final de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[64],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Si ten\u00e9is problemas entre NetBeans y Beryl - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Si ten\u00e9is problemas entre NetBeans y Beryl - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si por un casual est\u00e1is usando Beryl y NetBeans (u alguna otra aplicaci\u00f3n Java) no os funciona bien, mostrando algo como una pantalla totalmente en blanco y no sab\u00e9is que hacer, salvo desactivar Beryl para que funcione&#8230; os propongo esta soluci\u00f3n: Editar el archivo \/etc\/environment (posiblemente teng\u00e1is que hacerlo como superusuario) A\u00f1adir al final de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-04-04T00:58:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T14:48:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/\",\"name\":\"Si ten\\u00e9is problemas entre NetBeans y Beryl - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-04-04T00:58:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T14:48:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/si-teneis-problemas-entre-netbeans-y-beryl\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-iO","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1166"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1166"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1166\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1722,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1166\/revisions\/1722"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1166"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1166"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}