{"id":1286,"date":"2006-12-19T12:06:00","date_gmt":"2006-12-19T12:06:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/12\/19\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:33","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:33","slug":"broken-wire-nominado-a-los-goya","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/","title":{"rendered":"\u00a1\u00a1\u00a1Broken Wire nominado a los Goya!!!"},"content":{"rendered":"<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"492\" title=\"BrokenWire.jpg\" alt=\"BrokenWire.jpg\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/BrokenWire.jpg?resize=500%2C492\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>S\u00ed se\u00f1ores, el fant\u00e1stico corto <a href=\"http:\/\/www.broken-wire.com\/\" class=\"broken_link\">Broken Wire<\/a> ha sido nominado a los goya como mejor cortometraje de animaci\u00f3n :)<\/p>\n<p>Tuve la suerte de ver este corto en su estreno en Madrid y lo que puedo decir es que es impactante, desde su comienzo al final. Con un desarrollo t\u00e9cnico impecable y una banda sonora incre\u00edble, los 8 minutos que dura el corto pasan rapid\u00edsimo a la par de que se va hilando la historia del corto en tu mente y te absorve de tal manera, que cuando acabas te preguntas si has sido abducido&#8230;<\/p>\n<p>Del corto conozco tanto al dise\u00f1ador 3D y guionista (Juan Carlos Mostaza), c\u00f3mo al compositor de la banda sonora (Oscar Xiberta Soto) y os puedo asegurar que, cada uno en su campo, son de lo mejorcito que pod\u00e9is llegar a ver en este pa\u00eds.<\/p>\n<p>Si llegais a tener la oportunidad de verlo, no lo dud\u00e9is; en poco tiempo tendr\u00e9is un momento para recordar.<\/p>\n<p><strong>Fotoblog de Oscar Xiberta:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.fotolog.net\/auty\/\" class=\"broken_link\">http:\/\/www.fotolog.net\/auty\/<\/a><br \/><strong> Productora audiovisual de Juan Carlos Mostaza:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.lacatedral.es\/\">http:\/\/www.lacatedral.es<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00ed se\u00f1ores, el fant\u00e1stico corto Broken Wire ha sido nominado a los goya como mejor cortometraje de animaci\u00f3n :) Tuve la suerte de ver este corto en su estreno en Madrid y lo que puedo decir es que es impactante, desde su comienzo al final. Con un desarrollo t\u00e9cnico impecable y una banda sonora incre\u00edble, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1\u00a1\u00a1Broken Wire nominado a los Goya!!! - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1\u00a1\u00a1Broken Wire nominado a los Goya!!! - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00ed se\u00f1ores, el fant\u00e1stico corto Broken Wire ha sido nominado a los goya como mejor cortometraje de animaci\u00f3n :) Tuve la suerte de ver este corto en su estreno en Madrid y lo que puedo decir es que es impactante, desde su comienzo al final. Con un desarrollo t\u00e9cnico impecable y una banda sonora incre\u00edble, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-12-19T12:06:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/BrokenWire.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/BrokenWire.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/\",\"name\":\"\\u00a1\\u00a1\\u00a1Broken Wire nominado a los Goya!!! - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-12-19T12:06:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/broken-wire-nominado-a-los-goya\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kK","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1286"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1286"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1286\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2043,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1286\/revisions\/2043"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1286"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1286"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}