{"id":999,"date":"2007-09-25T00:15:00","date_gmt":"2007-09-25T00:15:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/09\/25\/un-paseo-por-el-bierzo\/"},"modified":"2016-02-25T15:57:48","modified_gmt":"2016-02-25T14:57:48","slug":"un-paseo-por-el-bierzo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/un-paseo-por-el-bierzo\/","title":{"rendered":"Un paseo por el Bierzo"},"content":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda vi este v\u00eddeo sobre el Bierzo y la verdad es que la colecci\u00f3n de im\u00e1genes es digna de ver ^^<\/p>\n<p align=\"center\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhfTNelfvOk<\/p>\n<p><strong>V\u00eda:<\/strong> El Mirador <strong>Fuente:<\/strong> <a href=\"http:\/\/candilcelta.blogspot.com\/2007\/09\/el-bierzo-un-pas-encantado.html\" class=\"broken_link\">El Candil<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda vi este v\u00eddeo sobre el Bierzo y la verdad es que la colecci\u00f3n de im\u00e1genes es digna de ver ^^ http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhfTNelfvOk V\u00eda: El Mirador Fuente: El Candil<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un paseo por el Bierzo - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/un-paseo-por-el-bierzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un paseo por el Bierzo - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El otro d\u00eda vi este v\u00eddeo sobre el Bierzo y la verdad es que la colecci\u00f3n de im\u00e1genes es digna de ver ^^ http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nhfTNelfvOk V\u00eda: El Mirador Fuente: El Candil\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/un-paseo-por-el-bierzo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-09-25T00:15:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-25T14:57:48+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/un-paseo-por-el-bierzo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/un-paseo-por-el-bierzo\/\",\"name\":\"Un paseo por el Bierzo - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-09-25T00:15:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-25T14:57:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/un-paseo-por-el-bierzo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-g7","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/999"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=999"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/999\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2385,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/999\/revisions\/2385"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=999"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=999"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=999"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}