{"id":1197,"date":"2007-03-13T10:58:00","date_gmt":"2007-03-13T10:58:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/13\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/"},"modified":"2016-02-20T15:51:57","modified_gmt":"2016-02-20T15:51:57","slug":"cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/","title":{"rendered":"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 1."},"content":{"rendered":"<p>C\u00f3mo no quiero dejar escapar el contar un poco como fueron los d\u00edas en la ciudad de Berl\u00edn, voy a dejar aqu\u00ed un minirecordatorio de lo que fuimos haciendo por aquellos lugares :)<\/p>\n<p>Despu\u00e9s del comienzo tan emocionante que cont\u00e9 aqu\u00ed, por fin volamos y llegamos al aeropuerto de Sch\u00f6nefeld, el cual est\u00e1 bastante lejos de la ciudad, as\u00ed como una hora en tren.<\/p>\n<p>Bien, pues entonces llegamos y nos fuimos andando hasta la estaci\u00f3n de tren que est\u00e1 a unos 150 metros, los cuales es mejor andarlos que andar esperando el bus gratuito que hay hasta la puerta de la estaci\u00f3n, dado que el tiempo que pasas esperando lo ganas estirando las piernas despu\u00e9s de las 3 horas de viaje ;)<\/p>\n<p>Una vez all\u00ed, compramos billetes para 7 d\u00edas y para la zona A-B, con los cuales pod\u00edamos llegar a la ciudad y adem\u00e1s coger cualquier cosa durante esos 7 d\u00edas por 25\u20ac creo recordar. Pero ahora vino lo gracioso y el primer ataque de histeria colectiva&#8230; \u00bf\u00bf\u00bfEn qu\u00e9 anden cogemos el tren??? O_O Resulta que una vez que encontramos el que quer\u00edamos coger no solo no estaba en el anden que marcaba, sino que en ese anden estaba un tren descansando eternamente, por lo que parec\u00eda&#8230; Pero al final, entre un amigable aleman que trabajaba all\u00ed y unos espa\u00f1oles que tambi\u00e9n hab\u00eda por all\u00ed, no hubo m\u00e1s problemas y cogimos el se\u00f1or tren rumbo a Berl\u00edn :D (Por cierto, previamente tuvimos que marcar los billetes que compramos en un poste hecho para eso. Recordarlo si vais, es la \u00fanica forma de &#8220;activar&#8221; los billetes, salvo si vais en bus que los activan directamente ;) )<\/p>\n<p>Durante el trayecto pas\u00f3 una cosa curiosa&#8230; Un se\u00f1or alem\u00e1n (extra\u00f1o estando en Alemania, \u00bfno? XD) de repente nos empez\u00f3 a hablar en perfecto castellano a ver si hab\u00edamos estado m\u00e1s veces all\u00ed, si nos gustaba, qu\u00e9 a \u00e9l le gustaba m\u00e1s Berl\u00edn que Madrid, etc, etc y nosotros con cara de O_O Jur xD<\/p>\n<p>Ya despu\u00e9s de llegar a la estaci\u00f3n de destino y de coger el metro para el hotel, soltamos todo y fuimos a comer a la comida que m\u00e1s f\u00e1cil es de encontrar en Berl\u00edn&#8230; y no son las salchichas famosas, sino los Kebap. Como curiosidad decir que tambi\u00e9n se interesaron de d\u00f3nde ven\u00edamos ;P<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" title=\"Edificio multicolor\" alt=\"Edificio multicolor\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1012164.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p><\/p>\n<div><strong>Curioso edificio multicolor cambiante<\/strong><\/div>\n<p>Como ya era tarde, pues simplemente dejamos para este d\u00eda un paseo por el Sony Center (c\u00fapula enorme con cines, cosas de Sony y restaurantes masivos) que se encuentra en Postdamer Platz y que contiene en vitrinas enormes la reconstrucci\u00f3n de un restaurante de lujo de los a\u00f1os 20.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" alt=\"Centro de la cupula del Sony Center\" title=\"Centro de la cupula del Sony Center\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1012176.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p><\/p>\n<div><strong>Centro de la c\u00fapula del Sony Center<\/strong><\/div>\n<p>Tambi\u00e9n en esa plaza estuvimos junto restos del muro de Berl\u00edn y luego fuimos andando hasta la puerta de Branderburgo y vimos de noche totalmente el Reichstag (parlamento alem\u00e1n), el cual posee en su interior una c\u00fapula enorme a la que se puede entrar y ver Berl\u00edn desde las alturas :D<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Puerta de Branderburgo\" alt=\"Puerta de Branderburgo\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1012182.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p><\/p>\n<div><strong>La puerta de Branderburgo<\/strong><\/div>\n<p>Y ya volvimos para el hotel, cenando previamente en un Burger King (s\u00ed, lo que pillamos a mano) y en d\u00f3nde no hicimos la puntualizaci\u00f3n y nos dieron agua con gas&#8230; Arrggg, por favor, recordarlo siempre, si buscais agua normal all\u00ed, buscar el OHNE por todas partes y huir del WIT.<\/p>\n<p>Y as\u00ed acabo el primer d\u00eda por aquellas tierras. Habr\u00e1 continuaci\u00f3n del resto de d\u00edas :D<\/p>\n<p><strong>Art\u00edculos sobre la ruta:<\/strong><br \/>Sobre EasyJet<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3mo no quiero dejar escapar el contar un poco como fueron los d\u00edas en la ciudad de Berl\u00edn, voy a dejar aqu\u00ed un minirecordatorio de lo que fuimos haciendo por aquellos lugares :) Despu\u00e9s del comienzo tan emocionante que cont\u00e9 aqu\u00ed, por fin volamos y llegamos al aeropuerto de Sch\u00f6nefeld, el cual est\u00e1 bastante lejos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[913],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 1. - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 1. - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00f3mo no quiero dejar escapar el contar un poco como fueron los d\u00edas en la ciudad de Berl\u00edn, voy a dejar aqu\u00ed un minirecordatorio de lo que fuimos haciendo por aquellos lugares :) Despu\u00e9s del comienzo tan emocionante que cont\u00e9 aqu\u00ed, por fin volamos y llegamos al aeropuerto de Sch\u00f6nefeld, el cual est\u00e1 bastante lejos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-13T10:58:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T15:51:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1012164.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1012164.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/\",\"name\":\"Cr\\u00f3nicas de un viaje a Berl\\u00edn\\u2026 D\\u00eda 1. - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-03-13T10:58:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T15:51:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-1\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jj","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1197"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1197"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1197\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1757,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1197\/revisions\/1757"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1197"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1197"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1197"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}