<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: El Prestigio (El truco final)	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/el-prestigio-el-truco-final/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/el-prestigio-el-truco-final/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=el-prestigio-el-truco-final</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:33 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-prestigio-el-truco-final/#comment-536</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jan 2007 13:12:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/13/el-prestigio-el-truco-final/#comment-536</guid>

					<description><![CDATA[Bueno, es que te dejan dislumbrar siempre un poco de la historia, para que luego la sorpresa sea mayor ;P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¡¡Y se dice juego de magia!! ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Bueno, es que te dejan dislumbrar siempre un poco de la historia, para que luego la sorpresa sea mayor ;P</p>
<p>¡¡Y se dice juego de magia!! ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-prestigio-el-truco-final/#comment-535</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jan 2007 12:48:14 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/13/el-prestigio-el-truco-final/#comment-535</guid>

					<description><![CDATA[Cada vez me gustan más estos dos actores: Hugh Jackman y Christian Bale. Mira que a Bale le había cogido tiña en American Psycho, pero la verdad que es muy buen actor. El reparto me pareció además de friki cojonudo XD y la peli es como un truco de magia, te desvía la atención para que no te des cuenta de todo hasta el final. Y eso que yo adiviné parte de ello, pero aún así me quedé conforme con lo que adiviné y no busqué más y haylo... bueno que me lío en mi verborrea...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Cada vez me gustan más estos dos actores: Hugh Jackman y Christian Bale. Mira que a Bale le había cogido tiña en American Psycho, pero la verdad que es muy buen actor. El reparto me pareció además de friki cojonudo XD y la peli es como un truco de magia, te desvía la atención para que no te des cuenta de todo hasta el final. Y eso que yo adiviné parte de ello, pero aún así me quedé conforme con lo que adiviné y no busqué más y haylo&#8230; bueno que me lío en mi verborrea&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-prestigio-el-truco-final/#comment-532</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jan 2007 09:30:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/13/el-prestigio-el-truco-final/#comment-532</guid>

					<description><![CDATA[Al ver la peli, te puedo decir que The Prestige está relacionado con El Prestigio, que curiosamente lo pusieron después de lo del Truco Final entre paréntesis, así que...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pues estéticamente es curiosa: empiezan siendo unos don nadie del mundo, con lo que la estética es apropiada y va cambiando cambiando según se modifican sus vidas, pero teniendo en cuenta las dos caras del mundo que viven ellos, ya sea del espectáculo o de la vida después de él.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero cierto es que tampoco es lo más grande visto por los cines en ese aspecto, pero es que el marco de la película no es hacia ese punto.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Al ver la peli, te puedo decir que The Prestige está relacionado con El Prestigio, que curiosamente lo pusieron después de lo del Truco Final entre paréntesis, así que&#8230;</p>
<p>Pues estéticamente es curiosa: empiezan siendo unos don nadie del mundo, con lo que la estética es apropiada y va cambiando cambiando según se modifican sus vidas, pero teniendo en cuenta las dos caras del mundo que viven ellos, ya sea del espectáculo o de la vida después de él.</p>
<p>Pero cierto es que tampoco es lo más grande visto por los cines en ese aspecto, pero es que el marco de la película no es hacia ese punto.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-prestigio-el-truco-final/#comment-528</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jan 2007 00:11:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/13/el-prestigio-el-truco-final/#comment-528</guid>

					<description><![CDATA[Has puesto un cebo para traductores, mala persona!!! ¬_¬&lt;br /&gt;No puedes hablar de traducción de títulos de palícula (no ajustados) y esperar que no caiga!!! jejeje Ahora no me puedo documentar - básicamente porque me caigo del sueño ^^U - pero tal vez lo de PRESTIGE esté relacionado con PRESTIDIGITACIÓN y de ahí la asociación con el título en castellano. Pero no sé... también puede ser otra metedura de pata para la lista de malas traducciones ju ju.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y qué más, qué más... síiiiiiiiiiiii, yo tengo una pregunta!!! Estéticamente qué tal está la película?? *_* Es que tiene buena pinta y estoy planteándome ir a verla, que necesito algo que me arranque de todo esto un poquito. la la.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Has puesto un cebo para traductores, mala persona!!! ¬_¬<br />No puedes hablar de traducción de títulos de palícula (no ajustados) y esperar que no caiga!!! jejeje Ahora no me puedo documentar &#8211; básicamente porque me caigo del sueño ^^U &#8211; pero tal vez lo de PRESTIGE esté relacionado con PRESTIDIGITACIÓN y de ahí la asociación con el título en castellano. Pero no sé&#8230; también puede ser otra metedura de pata para la lista de malas traducciones ju ju.</p>
<p>Y qué más, qué más&#8230; síiiiiiiiiiiii, yo tengo una pregunta!!! Estéticamente qué tal está la película?? *_* Es que tiene buena pinta y estoy planteándome ir a verla, que necesito algo que me arranque de todo esto un poquito. la la.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:12:53 by W3 Total Cache
-->