{"id":895,"date":"2008-03-07T09:56:00","date_gmt":"2008-03-07T09:56:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/03\/07\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/"},"modified":"2016-02-20T13:40:10","modified_gmt":"2016-02-20T13:40:10","slug":"la-memoria-perdida-de-la-sociedad","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/","title":{"rendered":"La memoria perdida de la sociedad"},"content":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas el gran se\u00f1or Hypnotoad, \u00a1salve al Hypnotoad!, me mencion\u00f3 una cosa interesante y, c\u00f3mo le dije, voy a postear algo sobre ello.<\/p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 era? <strong><em>el borderline de la sociedad<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p>Pardiez, \u00a1una palabra no cristiana! \u00bfQu\u00e9 es? B\u00e1sicamente el borderline es la falta de memoria; bueno, realmente tal cual no, sino m\u00e1s bien el matiz de s\u00ed tener memoria, pero no tener el poder de usar dicha memoria para algo m\u00e1s que recitar el pasado. Resumiendo, recuerdas cosas pero no puedes\/sabes aplicarlo a tu vida actual.<\/p>\n<p>La generalizaci\u00f3n de este concepto a la sociedad es un paso f\u00e1cil y r\u00e1pido. \u00bfOs hab\u00e9is dado cuenta de que toda cosa que haya pasado hace uno o dos a\u00f1os parece que pertenece a otra vida y, toda la sociedad, se precipita a pasar por el mismo fallo de nuevo?<\/p>\n<p>Avanzando un poco m\u00e1s en este concepto, hay una cosa curiosa que implica el que la sociedad viva en el borderline: solo existe el presente. Como el pasado no existe, solo vivimos en un presente eterno, en el que cosas como envejecer se vuelven aterradoras y la sociedad no para de bombardearse con productos que consumir que hagan olvidar todo lo que no sea el presente actual.<\/p>\n<p>\u00bfAcabar\u00e1 la sociedad fagocit\u00e1ndose a si misma? \u00bfVolveremos a peque\u00f1as tribus? O.O<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/estebanlaso.com\/?p=234\">Esteban Laso<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace unos d\u00edas el gran se\u00f1or Hypnotoad, \u00a1salve al Hypnotoad!, me mencion\u00f3 una cosa interesante y, c\u00f3mo le dije, voy a postear algo sobre ello. \u00bfQu\u00e9 era? el borderline de la sociedad. Pardiez, \u00a1una palabra no cristiana! \u00bfQu\u00e9 es? B\u00e1sicamente el borderline es la falta de memoria; bueno, realmente tal cual no, sino m\u00e1s bien [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[667,912,666],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La memoria perdida de la sociedad - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La memoria perdida de la sociedad - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace unos d\u00edas el gran se\u00f1or Hypnotoad, \u00a1salve al Hypnotoad!, me mencion\u00f3 una cosa interesante y, c\u00f3mo le dije, voy a postear algo sobre ello. \u00bfQu\u00e9 era? el borderline de la sociedad. Pardiez, \u00a1una palabra no cristiana! \u00bfQu\u00e9 es? B\u00e1sicamente el borderline es la falta de memoria; bueno, realmente tal cual no, sino m\u00e1s bien [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-03-07T09:56:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:40:10+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/\",\"name\":\"La memoria perdida de la sociedad - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-03-07T09:56:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:40:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-memoria-perdida-de-la-sociedad\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-er","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/895"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=895"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/895\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2201,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/895\/revisions\/2201"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=895"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}