{"id":1227,"date":"2007-02-07T10:58:00","date_gmt":"2007-02-07T10:58:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/02\/07\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/"},"modified":"2007-02-07T10:58:00","modified_gmt":"2007-02-07T10:58:00","slug":"lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/","title":{"rendered":"Lo que me encontr\u00e9 el otro d\u00eda por Madrid\u2026"},"content":{"rendered":"<p>Era mediod\u00eda de un d\u00eda laboral&#8230; Despu\u00e9s de mi fugaz comida suelo andar un rato (sobre 45 minutos o as\u00ed) para compensar el tiempo que tengo que estar en la oficina y acab\u00e9 ante \u00e9sto (no teng\u00e1is en cuenta la calidad de las fotos, que fueron hechas con mi m\u00f3vil y reducidas luego):<\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"501\" height=\"668\" alt=\"Recuerdo a F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dsc00109.jpg?resize=501%2C668\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>La verdad es que no me esperaba encontrar un miniparque en recuerdo a F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente y, menos, rodeado por la m30&#8230; La verdad no creo que le gustara ver d\u00f3nde lo han colocado, creo que le falta mucha vida al lugar.<\/p>\n<p>Pero jop, fue una aut\u00e9ntica e inesperada sorpresa. Recuerdo que de peque\u00f1o me pasaba los d\u00edas viendo las reposiciones del Hombre y la Tierra y, al verlo fue&#8230; ohh, \u00a1\u00a1es \u00e9l!!<\/p>\n<p>Y me sorprendi\u00f3 la imagen que eligieron para colocar en su homenaje. Siempre he asociado a F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente con los lobos (el intentar lograr que no desapareciesen de los montes espa\u00f1oles era una aut\u00e9ntica pasi\u00f3n para \u00e9l), pero la imagen elegida tiene tambi\u00e9n mucho sentido. Antes de ser tan famoso, en sus tardes libres (s\u00ed, el trabajaba y era odont\u00f3logo), se dedicaba a la cetrer\u00eda. Y es m\u00e1s, la fama le vino de una entrevista en la que iba a hablar de la caza con aves de presa y fue al programa con su halc\u00f3n y entre \u00e9l y su oratoria, le lleg\u00f3 la fama y programas propios en la televisi\u00f3n).<\/p>\n<p>Sinceramente recuerdo que cuando me enter\u00e9 de que hab\u00eda muerto (en diferido de a\u00f1os, claro est\u00e1), me dio mucha pena&#8230; Y encima que el mismo dijera antes de subir a la avioneta que se estrell\u00f3: &#8220;Es un bonito d\u00eda para morir&#8221;&#8230; Una aut\u00e9ntica pena.<\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" alt=\"\u00c9l era cetrero\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dsc00112.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%A9lix_Rodr%C3%ADguez_de_la_Fuente\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%A9lix_Rodr%C3%ADguez_de_la_Fuente<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Era mediod\u00eda de un d\u00eda laboral&#8230; Despu\u00e9s de mi fugaz comida suelo andar un rato (sobre 45 minutos o as\u00ed) para compensar el tiempo que tengo que estar en la oficina y acab\u00e9 ante \u00e9sto (no teng\u00e1is en cuenta la calidad de las fotos, que fueron hechas con mi m\u00f3vil y reducidas luego): La verdad [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lo que me encontr\u00e9 el otro d\u00eda por Madrid\u2026 - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo que me encontr\u00e9 el otro d\u00eda por Madrid\u2026 - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Era mediod\u00eda de un d\u00eda laboral&#8230; Despu\u00e9s de mi fugaz comida suelo andar un rato (sobre 45 minutos o as\u00ed) para compensar el tiempo que tengo que estar en la oficina y acab\u00e9 ante \u00e9sto (no teng\u00e1is en cuenta la calidad de las fotos, que fueron hechas con mi m\u00f3vil y reducidas luego): La verdad [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-02-07T10:58:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dsc00109.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/dsc00109.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/\",\"name\":\"Lo que me encontr\\u00e9 el otro d\\u00eda por Madrid\\u2026 - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-02-07T10:58:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-02-07T10:58:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/lo-que-me-encontre-el-otro-dia-por-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jN","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1227"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1227"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1227\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1227"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1227"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1227"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}