{"id":521,"date":"2011-02-28T09:33:00","date_gmt":"2011-02-28T09:33:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2011\/02\/28\/viendo-una-muerte-anunciada\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"viendo-una-muerte-anunciada","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-una-muerte-anunciada\/","title":{"rendered":"Viendo una muerte anunciada"},"content":{"rendered":"<p>Porque eso es lo que parece que quiere hacer nuestro gobierno.<\/p>\n<p>Hasta ahora hab\u00edan cosas que no gustaban en general y alguna que s\u00ed (realmente creo que la gran mayor\u00eda de los grupos pol\u00edticos que he ojeado son un desastre y una peque\u00f1a ofensa a la ciudadan\u00eda), pero digamos que pueden defenderse relativamente bien en la televisi\u00f3n.<\/p>\n<p>Pero \u00faltimamente parece que ya tienen totalmente claro que la cosa va mal y est\u00e1n escogiendo una serie de decisiones que enfadan directamente a una gran cantidad de gente y que, encima, no parece que sean especialmente \u00fatiles para el pa\u00eds.<\/p>\n<p>Hasta ahora ten\u00edamos (o por lo menos que yo me haya enterado porque, como sab\u00e9is, vivo un poco desconectado de todo \u00faltimamente) que estaba el cambio de la ley del tabaco (lo cu\u00e1l me parece bien, pero la implementaci\u00f3n ha sido horrible) y luego vino lo de la ley Sinde (momento glorioso cuando directamente en TVE no se mostr\u00f3 lo que estaba pasando afuera en la entrega de los Goya o cuando una periodista dec\u00eda que estaban animando a los que entraban).<\/p>\n<p>Estas dos medidas que ten\u00edamos son muy impopulares (la del iva es del a\u00f1o pasado y quiz\u00e1s defendible, as\u00ed que no la cuento), pero ahora nos encontramos con otro movimiento que s\u00ed que es totalmente impopular y muy dif\u00edcilmente defendible: \u00bfC\u00f3mo puede ser que bajen la velocidad m\u00e1xima a 110 en autov\u00edas y autopistas?<\/p>\n<p>Porque primero, seg\u00fan parec\u00eda el viernes, se decidi\u00f3 directamente esa misma ma\u00f1ana as\u00ed que, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1n los estudios que demuestren que realmente se obtendr\u00e1 ese beneficio que han declarado? Porque decirlo y no mostrar pruebas es algo muy bonito.<\/p>\n<p>Segundo, si vais por una autov\u00eda \/ autopista, seguro que hab\u00e9is visto que han bajado las velocidades medias de los \u00faltimos a\u00f1os, pero aun as\u00ed se va por encima de los 120 bastante de seguido. \u00bfLa gente bajar\u00e1 a 110? Solamente cuando el gps avise de radar y meta un frenazo.<\/p>\n<p>Tercero, \u00bfcu\u00e1nta gente utiliza una autov\u00eda \/ autopista realmente y sobre todo, a plena velocidad? Porque b\u00e1sicamente muchos traslados se hacen para ir a trabajar y eso implica que no suelen ser a 120 los trayectos o que hay atascos y que no se puede ir a esa velocidad.<\/p>\n<p>Cuarto, para fomentar el transporte p\u00fablico, bajan un 5% los cercan\u00edas y media distancia&#8230; Vale, pero es gracioso que lo hagan despu\u00e9s del aumento de enero, as\u00ed que todo queda igual.<\/p>\n<p>No s\u00e9, \u00bfrealmente esta medida es necesaria o ya est\u00e1n con una ruleta a ver que sale?<\/p>\n<p><b>Pd.1<\/b>. Tampoco me olvido de la carta de 2500 cient\u00edficos al gobierno y la respuesta tan maja de la ministra Garmendia, en d\u00f3nde b\u00e1sicamente tratan de llorones a la casta cient\u00edfica del pa\u00eds.<\/p>\n<p><b>Pd.2.<\/b> \u00bfHay alg\u00fan partido pol\u00edtico bueno? No tengo ni idea a qui\u00e9n votar\u00e9 en las pr\u00f3ximas elecciones, arg<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Porque eso es lo que parece que quiere hacer nuestro gobierno. Hasta ahora hab\u00edan cosas que no gustaban en general y alguna que s\u00ed (realmente creo que la gran mayor\u00eda de los grupos pol\u00edticos que he ojeado son un desastre y una peque\u00f1a ofensa a la ciudadan\u00eda), pero digamos que pueden defenderse relativamente bien en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Viendo una muerte anunciada - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-una-muerte-anunciada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Viendo una muerte anunciada - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Porque eso es lo que parece que quiere hacer nuestro gobierno. Hasta ahora hab\u00edan cosas que no gustaban en general y alguna que s\u00ed (realmente creo que la gran mayor\u00eda de los grupos pol\u00edticos que he ojeado son un desastre y una peque\u00f1a ofensa a la ciudadan\u00eda), pero digamos que pueden defenderse relativamente bien en [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-una-muerte-anunciada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-02-28T09:33:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-una-muerte-anunciada\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-una-muerte-anunciada\/\",\"name\":\"Viendo una muerte anunciada - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2011-02-28T09:33:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/viendo-una-muerte-anunciada\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8p","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/521"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=521"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2154,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/521\/revisions\/2154"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}