{"id":1255,"date":"2007-01-15T10:17:00","date_gmt":"2007-01-15T10:17:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/15\/olympus-e500\/"},"modified":"2016-02-19T20:08:17","modified_gmt":"2016-02-19T20:08:17","slug":"olympus-e500","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/","title":{"rendered":"Olympus E500"},"content":{"rendered":"<table><\/p>\n<tr><\/p>\n<td>Dado que he empezado a poner mis fotos por estos lares, voy a hablar de mi se\u00f1ora c\u00e1mara, la <a href=\"http:\/\/www.olympus.es\/consumer\/dslr_E-500.htm\" class=\"broken_link\">Olympus E500<\/a>.Esta c\u00e1mara lleva conmigo desde aproximadamente unos 8 meses y sigo jugueteando con ella cu\u00e1l ni\u00f1o peque\u00f1o (algo que todo el mundo que ha venido conmigo sabe y, por lo tanto, me odia&#8230;)Previamente a esta c\u00e1mara tuve una Canon Powershot A85 (de la cual posiblemente hable otro d\u00eda), y las t\u00edpicas compactas de carrete&#8230; Y de regalo generacional, antes de todo, mi primera c\u00e1mara fue una reflex Minolta que, supongo, alg\u00fan d\u00eda tuvo un nombre, pero cuando lleg\u00f3 a mis manos, ni se ve\u00eda :D<\/td>\n<p><\/p>\n<td align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"250\" height=\"187\" alt=\"E500_TWINKIT.jpg\" title=\"E500_TWINKIT.jpg\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_fotografia\/E500_TWINKIT.jpg?resize=250%2C187\" data-recalc-dims=\"1\"><\/td>\n<p><\/tr>\n<p><\/table>\n<p>Vamos a destripar un poco mi equipo:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li>Cuerpo de la E500<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Dos objetivos: uno de 14-45mm y otro de 40-150mm<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Dos tarjetas de memoria, de una y dos gigas respectivamente<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Dos bater\u00edas<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Cargador de la bater\u00eda<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>Y todo esto es lo que siempre se viene conmigo cuando me pongo en modo fot\u00f3grafo compulsivo (de ah\u00ed la bolsa que se bambolea a mi diestra).<\/p>\n<p>De la Olympus digo que es una m\u00e1quina excelente y que cuando la compr\u00e9, sin duda lo m\u00e1s equilibrado entre calidad y precio. Entre las cosas que me decidieron para la compra fueron el sistema de limpieza por ultrasonidos (era la \u00fanica que lo ten\u00eda por aquel entonces y dejaba en rid\u00edculo al resto por ello), la calidad de los objetivos con los que la compr\u00e9 (el resto de c\u00e1mara, los objetivos de pack eran muy malos, sobre todo el de Canon con su e350, que podr\u00eda ir directamente a la basura), sus ocho megap\u00edxeles (que realmente con alguno menos me hubiera ido bien, pero dados a dar no me quejo) y que tiene opciones configurables para aburrir.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s, jugando ya con ella, me qued\u00e9 m\u00e1s impresionado tambi\u00e9n por su ligereza, por el rendimiento de las bater\u00edas (atestiguo que he sacado m\u00e1s de 500 fotos sin cambiar de bater\u00eda), una sensibilidad bastante buena (y eso que la he puesto a ISOs muy elevados) y los men\u00fas infinitos que tiene.<\/p>\n<p>Pero por supuesto no todo es el para\u00edso y tiene un par de cosas no tan buenas (que lo bueno fue que ya los sab\u00eda cuando la compr\u00e9, por lo que no tuve ninguna sorpresa desagradable). Veamos, el visor es un pel\u00edn peque\u00f1o en comparaci\u00f3n con otras c\u00e1maras y, algo que me da pena, es que el autofoco solo tiene 3 puntos que tienen el problema adem\u00e1s de estar bastante juntos (con lo que hay que empezar a jugar a enfocar un punto, mantener el bot\u00f3n de disparo a media y volver a apuntar lo que quieres con el enfoque anterior).<\/p>\n<p>En fin, pues esta es mi c\u00e1mara y as\u00ed os la he presentado, espero que funcione por eones y os traiga alguna que otra imagen que merezca la pena :)<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/www.quesabesde.com\/camaras-digitales\/camaras\/olympus-e-500,1583.html\">http:\/\/www.quesabesde.com\/camaras-digitales\/camaras\/olympus-e-500,1583.html<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dado que he empezado a poner mis fotos por estos lares, voy a hablar de mi se\u00f1ora c\u00e1mara, la Olympus E500.Esta c\u00e1mara lleva conmigo desde aproximadamente unos 8 meses y sigo jugueteando con ella cu\u00e1l ni\u00f1o peque\u00f1o (algo que todo el mundo que ha venido conmigo sabe y, por lo tanto, me odia&#8230;)Previamente a esta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[879],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Olympus E500 - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Olympus E500 - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dado que he empezado a poner mis fotos por estos lares, voy a hablar de mi se\u00f1ora c\u00e1mara, la Olympus E500.Esta c\u00e1mara lleva conmigo desde aproximadamente unos 8 meses y sigo jugueteando con ella cu\u00e1l ni\u00f1o peque\u00f1o (algo que todo el mundo que ha venido conmigo sabe y, por lo tanto, me odia&#8230;)Previamente a esta [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-15T10:17:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T20:08:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_fotografia\/E500_TWINKIT.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_fotografia\/E500_TWINKIT.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/\",\"name\":\"Olympus E500 - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-01-15T10:17:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T20:08:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/olympus-e500\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kf","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1255"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1255"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1255\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2105,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1255\/revisions\/2105"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1255"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}