<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Subcontratando y tiro porque me toca	</title>
	<atom:link href="/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=subcontratando-y-tiro-porque-me-toca</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:38:50 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5236</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 03 Feb 2010 16:54:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5236</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Oscar&lt;/b&gt;: La verdad es que en su día me dejaste un tanto sorprendido cuando me contaste lo del señor Hans Zimmer... ¿Tan lejos ha llegado la subcontratación que hasta la música se ha supeditado a sus órdenes?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Drizzt&lt;/b&gt;: ¡Tiene un áurea de poder tremendo! ¡Hommer for president! :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Alfonso&lt;/b&gt;: O_O ¿También escritores? Jopelines, se están terminando todos mis mitos :-/&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Addictive Epicurean&lt;/b&gt;: Veo, veo... ¡apareces por aquí y todo! ^^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Oscar</b>: La verdad es que en su día me dejaste un tanto sorprendido cuando me contaste lo del señor Hans Zimmer&#8230; ¿Tan lejos ha llegado la subcontratación que hasta la música se ha supeditado a sus órdenes?</p>
<p><b>@Drizzt</b>: ¡Tiene un áurea de poder tremendo! ¡Hommer for president! :D</p>
<p><b>@Alfonso</b>: O_O ¿También escritores? Jopelines, se están terminando todos mis mitos :-/</p>
<p><b>@Addictive Epicurean</b>: Veo, veo&#8230; ¡apareces por aquí y todo! ^^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Addictive Epicurean		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5235</link>

		<dc:creator><![CDATA[Addictive Epicurean]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Feb 2010 08:56:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5235</guid>

					<description><![CDATA[Pues... ya sabes que la situación de la traducción es más o menos similar. Y también da lugar a ciertas extrañas paradojas. De hecho, hace nada un conocido me estuvo haciendo pensar bastante sobre ellas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Creo que todavía estoy digiriendo tanta dosis de realidad... Uf. Necesito resarcirme a la de ya.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Has visto? ¡Ya voy mejor! Ahora saco tiempo para leerte. \(^_^)/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues&#8230; ya sabes que la situación de la traducción es más o menos similar. Y también da lugar a ciertas extrañas paradojas. De hecho, hace nada un conocido me estuvo haciendo pensar bastante sobre ellas.</p>
<p>Creo que todavía estoy digiriendo tanta dosis de realidad&#8230; Uf. Necesito resarcirme a la de ya.</p>
<p>¿Has visto? ¡Ya voy mejor! Ahora saco tiempo para leerte. \(^_^)/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso de la Fuente Ruiz		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5234</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso de la Fuente Ruiz]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 21:40:04 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5234</guid>

					<description><![CDATA[Homer rulez! Lo mismo que Hans Zimmer hacen algunos escritores, por ejemplo en best-sellers como &quot;El Código da Vinci&quot; y compañía, que los escriben veintisiete personas que se van pasando el manuscrito y añadiendo cosas, para que al final el escritor-gestor ponga el nombre como marca paraguas.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Homer rulez! Lo mismo que Hans Zimmer hacen algunos escritores, por ejemplo en best-sellers como &#8220;El Código da Vinci&#8221; y compañía, que los escriben veintisiete personas que se van pasando el manuscrito y añadiendo cosas, para que al final el escritor-gestor ponga el nombre como marca paraguas.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5233</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 20:10:23 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5233</guid>

					<description><![CDATA[Que vamos a decir que no sepamos ya. Extwernalizar servicios que no sena tu negocio, pues hast lo veo lógico. Externalizar &quot;lo que es tu negocio&quot; pues...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pondremos el toque de humor con el capítulo de la subcontratación de los Simpsons (de hace 1 semana creo) en el que Homer tras hacerle jefecillo cárnico de una planta nuclear en la India se cree un dios...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://bollywoodfoodclub.files.wordpress.com/2007/11/kiss.jpg&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Kaliiii!! Kaliiii!! Kaliiiii!!&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Que vamos a decir que no sepamos ya. Extwernalizar servicios que no sena tu negocio, pues hast lo veo lógico. Externalizar &#8220;lo que es tu negocio&#8221; pues&#8230;</p>
<p>Pondremos el toque de humor con el capítulo de la subcontratación de los Simpsons (de hace 1 semana creo) en el que Homer tras hacerle jefecillo cárnico de una planta nuclear en la India se cree un dios&#8230;</p>
<p><a href="http://bollywoodfoodclub.files.wordpress.com/2007/11/kiss.jpg" rel="nofollow external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">Kaliiii!! Kaliiii!! Kaliiiii!!</a></p>
<p>XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5232</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 19:50:13 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5232</guid>

					<description><![CDATA[Eso me recuerda a cuando decían &quot;invierte en construcción: es el futuro&quot; XDDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Más que una &quot;nueva filosofía de hacer las cosas&quot; yo creo que esta subcontratación masiva, lejos de estar planeada, es una especie de meter parches a la rueda porque te sale más barato que comprar otra nueva. Como esto siga así, al final tendremos una rueda hecha casi exclusivamente de parches (eso sí, baratísimos) y a ver qué pasa cuando se encuentre el más mínimo bache...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, tal como se ha comentado por aquí, si yo fuera dueño de una empresa, no sé si sería capaz de dejar que otros diseñaran y fabricaran MI producto. Aparte de porque si se largan (o los largo) me quedaría sin producto, porque mi idea de negocio y mi filosofía ME OBLIGAN a ser el responsable de mi empresa. A ser el &quot;creador&quot;, vamos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un ejemplo de mi campo: Hans Zimmer. Este hombre es el subcontratador por excelencia de la banda sonora. En la BSO de La Roca, tenía no sé cuántos músicos componiendo temas para la película, hasta el punto de que el TEMA FAMOSO Y PRINCIPAL DE LA ROCA NO ES DE HANS ZIMMER!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Así que... ¿a qué suena el &quot;producto&quot; Hans Zimmer? Cuando contrato a Hans Zimmer ¿qué me va a ofrecer? ¿la música de La Roca? quizá no, porque quizá el subcontratado que compuso ese tema se ha independizado, así que si busco eso no lo voy a encontrar.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y es más, quiero música para &quot;El Hombre de la Máscara de Hierro&quot;, y contrato a Nick Glennie-Smith, cuando de repente... ¡coño! ¡de repente me doy cuenta de que he adquirido La Roca, porque el subcontratado de Zimmer que compuso el tema de La Roca era Nick Glennie-Smith! ¿Y si yo quería otra cosa?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, que la subcontratación masiva no casa mucho con mi filosofía, no.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Eso me recuerda a cuando decían &#8220;invierte en construcción: es el futuro&#8221; XDDDD</p>
<p>Más que una &#8220;nueva filosofía de hacer las cosas&#8221; yo creo que esta subcontratación masiva, lejos de estar planeada, es una especie de meter parches a la rueda porque te sale más barato que comprar otra nueva. Como esto siga así, al final tendremos una rueda hecha casi exclusivamente de parches (eso sí, baratísimos) y a ver qué pasa cuando se encuentre el más mínimo bache&#8230;</p>
<p>En fin, tal como se ha comentado por aquí, si yo fuera dueño de una empresa, no sé si sería capaz de dejar que otros diseñaran y fabricaran MI producto. Aparte de porque si se largan (o los largo) me quedaría sin producto, porque mi idea de negocio y mi filosofía ME OBLIGAN a ser el responsable de mi empresa. A ser el &#8220;creador&#8221;, vamos.</p>
<p>Un ejemplo de mi campo: Hans Zimmer. Este hombre es el subcontratador por excelencia de la banda sonora. En la BSO de La Roca, tenía no sé cuántos músicos componiendo temas para la película, hasta el punto de que el TEMA FAMOSO Y PRINCIPAL DE LA ROCA NO ES DE HANS ZIMMER!!</p>
<p>Así que&#8230; ¿a qué suena el &#8220;producto&#8221; Hans Zimmer? Cuando contrato a Hans Zimmer ¿qué me va a ofrecer? ¿la música de La Roca? quizá no, porque quizá el subcontratado que compuso ese tema se ha independizado, así que si busco eso no lo voy a encontrar.</p>
<p>Y es más, quiero música para &#8220;El Hombre de la Máscara de Hierro&#8221;, y contrato a Nick Glennie-Smith, cuando de repente&#8230; ¡coño! ¡de repente me doy cuenta de que he adquirido La Roca, porque el subcontratado de Zimmer que compuso el tema de La Roca era Nick Glennie-Smith! ¿Y si yo quería otra cosa?</p>
<p>En fin, que la subcontratación masiva no casa mucho con mi filosofía, no.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5231</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 11:51:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5231</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Ucedaman&lt;/b&gt;: Y si te fijas, por todo el mundo parece que es lo que se lleva... Me gustaría saber que pensarán cuando sus propios productos bajan su calidad a niveles alarmantes.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;@Alfonso&lt;/b&gt;: Ahí tienes razón. Si la documentación es lo suficientemente buena, el grupo que llegue nuevo solamente tendrá un retraso para poder asimilar la documentación y, por otra parte la implementación de lo que sea.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El problema está en que la documentación muchas veces se considera un trámite y no llega a ofrecer lo que se espera (sobre todo si la documentación se genera a partir de subcontratados... hablo por experiencia propia, quizás haya más cosas fuera de eso).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sí, la deslocalización es lo que tendrá que ir imponiéndose, pero hay formas y formas y la forma actual española (quizás por fuera también), me parece que no es la más adecuada...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Ucedaman</b>: Y si te fijas, por todo el mundo parece que es lo que se lleva&#8230; Me gustaría saber que pensarán cuando sus propios productos bajan su calidad a niveles alarmantes.</p>
<p><b>@Alfonso</b>: Ahí tienes razón. Si la documentación es lo suficientemente buena, el grupo que llegue nuevo solamente tendrá un retraso para poder asimilar la documentación y, por otra parte la implementación de lo que sea.</p>
<p>El problema está en que la documentación muchas veces se considera un trámite y no llega a ofrecer lo que se espera (sobre todo si la documentación se genera a partir de subcontratados&#8230; hablo por experiencia propia, quizás haya más cosas fuera de eso).</p>
<p>Y sí, la deslocalización es lo que tendrá que ir imponiéndose, pero hay formas y formas y la forma actual española (quizás por fuera también), me parece que no es la más adecuada&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso de la Fuente Ruiz		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5230</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso de la Fuente Ruiz]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 10:07:21 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5230</guid>

					<description><![CDATA[Acostumbro a huir de quienes invierten más en la forma que en el contenido, en la apariencia que en el ser, y en el área comercial que en la técnica. Estoy de acuerdo en que el índice de subcontratación reduce el grado de control, especialmente cuando se cuenta con malos gestores. Por otro lado, discrepo en que cuando se reduce plantilla se pierda absolutamente todo el conocimiento, pues para eso se genera documentación. Otra cosa es que nadie se hubiera ocupado de documentar cuando las cosas iban bien...&lt;br /&gt;La deslocalización es el futuro, así que mejor nos vamos acostumbrando a hacerla bien. Bien para todos, no solamente para quienes la deciden.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Acostumbro a huir de quienes invierten más en la forma que en el contenido, en la apariencia que en el ser, y en el área comercial que en la técnica. Estoy de acuerdo en que el índice de subcontratación reduce el grado de control, especialmente cuando se cuenta con malos gestores. Por otro lado, discrepo en que cuando se reduce plantilla se pierda absolutamente todo el conocimiento, pues para eso se genera documentación. Otra cosa es que nadie se hubiera ocupado de documentar cuando las cosas iban bien&#8230;<br />La deslocalización es el futuro, así que mejor nos vamos acostumbrando a hacerla bien. Bien para todos, no solamente para quienes la deciden.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/trastero/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5229</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 09:19:26 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2010/01/31/subcontratando-y-tiro-porque-me-toca/#comment-5229</guid>

					<description><![CDATA[Ya no es sólo que se pierda el conocimiento técnico, sino que se pierde la identidad. &lt;br /&gt;En el momento en que consultores toman el control suficiente en las directivas, una empresa con un objetivo y una actitud clara, puede pasar a ser una compañía anodina que sacrifica lo que sea por la pasta.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ya no es sólo que se pierda el conocimiento técnico, sino que se pierde la identidad. <br />En el momento en que consultores toman el control suficiente en las directivas, una empresa con un objetivo y una actitud clara, puede pasar a ser una compañía anodina que sacrifica lo que sea por la pasta.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:25:27 by W3 Total Cache
-->