<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Atrocidades con las aves	</title>
	<atom:link href="/trastero/atrocidades-con-las-aves/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=atrocidades-con-las-aves</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Tue, 17 Apr 2007 19:55:01 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1169</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Apr 2007 19:55:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1169</guid>

					<description><![CDATA[Y tus palabras quedaron grabadas ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y tus palabras quedaron grabadas ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1166</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Apr 2007 16:43:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1166</guid>

					<description><![CDATA[JO! :$ sólo estaba divagando, como informática que soy, Drizzt, se me haría muy difícil ya sobrevivir sin una buena línea ADSL (o mejor ;)) Pero sí que fantaseo muchas veces con irme al campo a vivir y ausentarme de toda esta gran urbe. Se puede trabajar desde casa XD&lt;br /&gt;A lo que me refería en sí es a lo que Darklady y Blackhole han dicho.&lt;br /&gt;Y jooo Drizzt!! que lo de los gafapasta fue por decir tonterías XDD yo soy una gafapasta pero de modelo de gafa, sólo era por hacer de &quot;Malmeto&quot; un poquito ^^ al final te me vas a creer que me caes mal o algo!!! XD&lt;br /&gt;Tendríamos que poder conseguir un equilibrio con la naturaleza porque un día se nos escapará todo de las manos. Si ya lo dijo el tío de Spiderman... &quot;un gran don conlleva una gran responsabilidad&quot; ;) y con esta frikada termino mi aportación :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>JO! :$ sólo estaba divagando, como informática que soy, Drizzt, se me haría muy difícil ya sobrevivir sin una buena línea ADSL (o mejor ;)) Pero sí que fantaseo muchas veces con irme al campo a vivir y ausentarme de toda esta gran urbe. Se puede trabajar desde casa XD<br />A lo que me refería en sí es a lo que Darklady y Blackhole han dicho.<br />Y jooo Drizzt!! que lo de los gafapasta fue por decir tonterías XDD yo soy una gafapasta pero de modelo de gafa, sólo era por hacer de &#8220;Malmeto&#8221; un poquito ^^ al final te me vas a creer que me caes mal o algo!!! XD<br />Tendríamos que poder conseguir un equilibrio con la naturaleza porque un día se nos escapará todo de las manos. Si ya lo dijo el tío de Spiderman&#8230; &#8220;un gran don conlleva una gran responsabilidad&#8221; ;) y con esta frikada termino mi aportación :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1162</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 23:27:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1162</guid>

					<description><![CDATA[Jopelines... y yo que no esperaba un debate así por estos lares... ¿tendré un poder especial para crear controversia? xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, mi opinión al respecto está entre la de Drizzt y la de las dos damiselas; es decir, si nuestro punto fuerte está en la cabeza y las herramientas que hacemos, en el momento en que pillamos un garrote y encendimos el primer fuego, el avance tecnológico fue un hecho y nos puso en la carrera por obtener lo mejor de todo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero como todo, en nuestra cabeza están muchas cosas y, por ejemplo, la avaricia innata a todo ser (sí, los animales también son a veces avariciosos) pero potenciada con nuestra inteligencia pues... pasar de ser una característica que pudiera ayudar en la evolución del ser humano a ser una característica aterradora.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Entonces, mi opinión es que estamos creciendo en la inteligencia funcional de una manera brutal y nos estamos estancando o, inclusive, retrocediendo en la inteligencia emotiva, con lo que lo que obtenemos es que lo importante es uno y como mucho lo que le rodea, el resto solo es una herramienta para obtener las cosas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De esta manera llegamos a la conclusión de Darklady, tenemos un gran poder y tenemos un mentalidad de niños que se pelean por las cosas y nos negamos a ver más allá de un tiempo corto y un bien rápido.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Así que desarrollo tecnológico sí, por favor (y que lleguen los viajes interestelares pronto, ¡¡pardiez!!), pero a la par, que los políticos/empresarios/similares hagan también oídos no solo al dinero que ese desarrollo tecnológico ofrece, sino también a las responsabilidades que ésta atañe...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jopelines&#8230; y yo que no esperaba un debate así por estos lares&#8230; ¿tendré un poder especial para crear controversia? xD</p>
<p>En fin, mi opinión al respecto está entre la de Drizzt y la de las dos damiselas; es decir, si nuestro punto fuerte está en la cabeza y las herramientas que hacemos, en el momento en que pillamos un garrote y encendimos el primer fuego, el avance tecnológico fue un hecho y nos puso en la carrera por obtener lo mejor de todo.</p>
<p>Pero como todo, en nuestra cabeza están muchas cosas y, por ejemplo, la avaricia innata a todo ser (sí, los animales también son a veces avariciosos) pero potenciada con nuestra inteligencia pues&#8230; pasar de ser una característica que pudiera ayudar en la evolución del ser humano a ser una característica aterradora.</p>
<p>Entonces, mi opinión es que estamos creciendo en la inteligencia funcional de una manera brutal y nos estamos estancando o, inclusive, retrocediendo en la inteligencia emotiva, con lo que lo que obtenemos es que lo importante es uno y como mucho lo que le rodea, el resto solo es una herramienta para obtener las cosas.</p>
<p>De esta manera llegamos a la conclusión de Darklady, tenemos un gran poder y tenemos un mentalidad de niños que se pelean por las cosas y nos negamos a ver más allá de un tiempo corto y un bien rápido.</p>
<p>Así que desarrollo tecnológico sí, por favor (y que lleguen los viajes interestelares pronto, ¡¡pardiez!!), pero a la par, que los políticos/empresarios/similares hagan también oídos no solo al dinero que ese desarrollo tecnológico ofrece, sino también a las responsabilidades que ésta atañe&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1157</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 20:26:31 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1157</guid>

					<description><![CDATA[Nada, nada XDDDDDD es que mademoiselle Erzsebet tiene la gran cualidad de no estar de acuerdo conmigo en muchas cosas ^^UUUUU (y muchiiisimas más aún intuyo no descubiertas), y tu post tuvo la virtud de caer en el lugar adecuado en el momento adecuado...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Erzsebet, ^_~ aún recuerdo el post de los gafapastas XDDD... Si es que hay temas que me pueden... me pueden... XDDD los gafapasta, la SGAE y los artistillas, ésto... XDDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;BlackHole no tedrás telepatía y lo haces a posta no?? XDDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Que el anfitrión sentencie el debate! XDDD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Nada, nada XDDDDDD es que mademoiselle Erzsebet tiene la gran cualidad de no estar de acuerdo conmigo en muchas cosas ^^UUUUU (y muchiiisimas más aún intuyo no descubiertas), y tu post tuvo la virtud de caer en el lugar adecuado en el momento adecuado&#8230;</p>
<p>Erzsebet, ^_~ aún recuerdo el post de los gafapastas XDDD&#8230; Si es que hay temas que me pueden&#8230; me pueden&#8230; XDDD los gafapasta, la SGAE y los artistillas, ésto&#8230; XDDDD</p>
<p>BlackHole no tedrás telepatía y lo haces a posta no?? XDDDD</p>
<p>Que el anfitrión sentencie el debate! XDDD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1156</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 19:58:39 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1156</guid>

					<description><![CDATA[Tranquilo, hombre... Que las cosas serían muy aburridas si no, ju ju. ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo tampoco renunciaría a los avances y a la ciencia. Quiero decir es necesario, es curiosidad. Es conocimiento. Aish... Y por lo tanto es tentación también, me temo. Aunque bueno, a título personal digo que me da miedo el ritmo al que avanzan ciertas cosas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Quiero decir - un momento que piense lo que quiero decir ^^U -... La ciencia y el pensamiento racional avanzan a un ritmo estrepitoso, pero las implicaciones humanas, éticas, las consecuencias no parecen avanzar tan rápido en la mente de la gente. Es como si hubiera cierto desnivel ahí... Y acabamos con unos juguetes impresionantes en manos de niños que no saben cómo usarlos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tal vez sea porque todavía me he traído el efecto japonés debajo del brazo,  pero sigo pensando que todo esto se puede congenear. Un poder grande, un gran avance puede ocasionar mucho bien y mucho mal. Es absurdo pensar que no tendrá consecuencias. Hay que estudiar ambas perspectivas e invertir modificaciones y esfuerzo es amortiguar el impacto negativo. No niego que soy una utópica (y por lo tanto mi opinión tampoco es tan sólida) pero creo que no hacen falta los sacrificios que muchas veces se generan.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Errr... Bueno, mejor me callo que me parece que tampoco entiendo mucho de lo que hablo... Pero me ha hecho pensar en algo curioso: Mirando al pasado, ¿renunciaríamos a los avances que tenemos ahora por las consecuencias negativas que hayan podido causar?. Es fácil decir que &quot;no&quot; cuando renunciamos a lo que aún no tenemos... Pero renunciar a lo que ya hemos conseguido...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esto... Se me ha ido ¿verdad? Me callo y dejo esto en manos de la gente que está más metida en ciencia/tecnología y que probablemente haya pensado más que yo en esto.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tranquilo, hombre&#8230; Que las cosas serían muy aburridas si no, ju ju. ^^</p>
<p>Yo tampoco renunciaría a los avances y a la ciencia. Quiero decir es necesario, es curiosidad. Es conocimiento. Aish&#8230; Y por lo tanto es tentación también, me temo. Aunque bueno, a título personal digo que me da miedo el ritmo al que avanzan ciertas cosas.</p>
<p>Quiero decir &#8211; un momento que piense lo que quiero decir ^^U -&#8230; La ciencia y el pensamiento racional avanzan a un ritmo estrepitoso, pero las implicaciones humanas, éticas, las consecuencias no parecen avanzar tan rápido en la mente de la gente. Es como si hubiera cierto desnivel ahí&#8230; Y acabamos con unos juguetes impresionantes en manos de niños que no saben cómo usarlos.</p>
<p>Tal vez sea porque todavía me he traído el efecto japonés debajo del brazo,  pero sigo pensando que todo esto se puede congenear. Un poder grande, un gran avance puede ocasionar mucho bien y mucho mal. Es absurdo pensar que no tendrá consecuencias. Hay que estudiar ambas perspectivas e invertir modificaciones y esfuerzo es amortiguar el impacto negativo. No niego que soy una utópica (y por lo tanto mi opinión tampoco es tan sólida) pero creo que no hacen falta los sacrificios que muchas veces se generan.</p>
<p>Errr&#8230; Bueno, mejor me callo que me parece que tampoco entiendo mucho de lo que hablo&#8230; Pero me ha hecho pensar en algo curioso: Mirando al pasado, ¿renunciaríamos a los avances que tenemos ahora por las consecuencias negativas que hayan podido causar?. Es fácil decir que &#8220;no&#8221; cuando renunciamos a lo que aún no tenemos&#8230; Pero renunciar a lo que ya hemos conseguido&#8230;</p>
<p>Esto&#8230; Se me ha ido ¿verdad? Me callo y dejo esto en manos de la gente que está más metida en ciencia/tecnología y que probablemente haya pensado más que yo en esto.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1155</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 17:21:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1155</guid>

					<description><![CDATA[Jo, no quiero ser molesto, pero no comprendo ni comparto esa visión acientifista y antitecnológica de aquestas dos damas.&lt;br /&gt;La tecnología (como la cultura) es anterior a nuestra especie... si estamos aquí es por ella, si aparecimos como especie fue por ella. El ser humano es tecnológico por definición.&lt;br /&gt;No se vosotros, pero yo NO quiero vivir como un yanomami (por poner un ejemplo) ajeno a las imágenes del jueves pasado del Chandra o sin saber que mi mano y la mesa que toco ahora son están hechos de lo mismo pero con diferente estructura.&lt;br /&gt;No se... ^^... pero ... NECESITO saberlo ... no se si a BlackHole le pasa lo mismo...&lt;br /&gt;Bueno, pues eso, progreso científico a ultranza, lo primero. Y que si he de elegir entre ciencia (y el mal uso que le dan algunos) o vivir en la selva, elijo el primero sin dudar ni un segundo. Acepto sus demonios de buen grado(otra cosa es quedarse mirando sin hacer nada contra ellos).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Oye, que lo digo de buen rollito ^^UUUUU... pero de verdad que no entiendo vuestra postura y mucho menos la comparto...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jo, no quiero ser molesto, pero no comprendo ni comparto esa visión acientifista y antitecnológica de aquestas dos damas.<br />La tecnología (como la cultura) es anterior a nuestra especie&#8230; si estamos aquí es por ella, si aparecimos como especie fue por ella. El ser humano es tecnológico por definición.<br />No se vosotros, pero yo NO quiero vivir como un yanomami (por poner un ejemplo) ajeno a las imágenes del jueves pasado del Chandra o sin saber que mi mano y la mesa que toco ahora son están hechos de lo mismo pero con diferente estructura.<br />No se&#8230; ^^&#8230; pero &#8230; NECESITO saberlo &#8230; no se si a BlackHole le pasa lo mismo&#8230;<br />Bueno, pues eso, progreso científico a ultranza, lo primero. Y que si he de elegir entre ciencia (y el mal uso que le dan algunos) o vivir en la selva, elijo el primero sin dudar ni un segundo. Acepto sus demonios de buen grado(otra cosa es quedarse mirando sin hacer nada contra ellos).</p>
<p>Oye, que lo digo de buen rollito ^^UUUUU&#8230; pero de verdad que no entiendo vuestra postura y mucho menos la comparto&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1153</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 15:58:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1153</guid>

					<description><![CDATA[La señortia Erzsebet tiene razón. Parece que el ser humano esté maldito. El avance tecnológico acarrea toda una serie de desgracias que incluso al quererlas arreglar mediante más avance tecnológico... Vuelve a crear otras cuantas desgracias más. En fin... Y lo más triste de todo es que en lo que parece una &quot;iniciativa altruista&quot; no hay más que intereses económicos de por medio. Lo he dicho muchas veces pero yo sigo sin entender el mundo y a la gente...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;P.D. La nota curiosa. En el examen de japonés uno de los ejercicios de listening era: &quot;De qué tipo de energía renovable están hablando&quot; y la respuesta era un parque eólico en el mar. Me acabo de acordar @_@]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La señortia Erzsebet tiene razón. Parece que el ser humano esté maldito. El avance tecnológico acarrea toda una serie de desgracias que incluso al quererlas arreglar mediante más avance tecnológico&#8230; Vuelve a crear otras cuantas desgracias más. En fin&#8230; Y lo más triste de todo es que en lo que parece una &#8220;iniciativa altruista&#8221; no hay más que intereses económicos de por medio. Lo he dicho muchas veces pero yo sigo sin entender el mundo y a la gente&#8230;</p>
<p>P.D. La nota curiosa. En el examen de japonés uno de los ejercicios de listening era: &#8220;De qué tipo de energía renovable están hablando&#8221; y la respuesta era un parque eólico en el mar. Me acabo de acordar @_@</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1152</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 12:08:09 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1152</guid>

					<description><![CDATA[Pues es una pena, aunque antes de instalar un parque eólico se debería haber hecho un estudio del impacto ambiental, porque,  sí, la energía eolica también tiene impacto ambiental... y en ningún caso deberían instalarse cerca de parques naturales o espacios protegidos como por ejemplo las sierras/zonas de montaña...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo que pasa es que por cada molino, al ayuntamiento donde lo pongan le dan una señora pasta gansa, y esos municipios suelen ser pequeños y necesitados de fondos... y el resto sobra contarlo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por aquí hará un año o dos, más o menos cerca, en una sierra de Ávila hubo polémica por la instalación de un parque eólico en un municipio cercano. Era un parque eólico importante y había mucho money de por medio para el ayuntamiento si se construía. El municipio de al lado se oponía, pero no penseis que por motivos ecológicos y altruistas, sino porque ellos tenían como principal fuente de ingresos el turismo de aficionados al aladelta y ultraligeros, y claro con el parque eólico, esta afición entraña aún mas riegos y dejarían de acudir. No se como quedó la verdad, puede que se trate de la misma noticia que nos comentas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Aparte de la noticia puramente medioambiental, impresiona el cainismo no ya entre autonomías, sino entre pueblos vecinos... O_O]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues es una pena, aunque antes de instalar un parque eólico se debería haber hecho un estudio del impacto ambiental, porque,  sí, la energía eolica también tiene impacto ambiental&#8230; y en ningún caso deberían instalarse cerca de parques naturales o espacios protegidos como por ejemplo las sierras/zonas de montaña&#8230;</p>
<p>Lo que pasa es que por cada molino, al ayuntamiento donde lo pongan le dan una señora pasta gansa, y esos municipios suelen ser pequeños y necesitados de fondos&#8230; y el resto sobra contarlo.</p>
<p>Por aquí hará un año o dos, más o menos cerca, en una sierra de Ávila hubo polémica por la instalación de un parque eólico en un municipio cercano. Era un parque eólico importante y había mucho money de por medio para el ayuntamiento si se construía. El municipio de al lado se oponía, pero no penseis que por motivos ecológicos y altruistas, sino porque ellos tenían como principal fuente de ingresos el turismo de aficionados al aladelta y ultraligeros, y claro con el parque eólico, esta afición entraña aún mas riegos y dejarían de acudir. No se como quedó la verdad, puede que se trate de la misma noticia que nos comentas.</p>
<p>Aparte de la noticia puramente medioambiental, impresiona el cainismo no ya entre autonomías, sino entre pueblos vecinos&#8230; O_O</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/atrocidades-con-las-aves/#comment-1151</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Apr 2007 11:57:37 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/16/atrocidades-con-las-aves/#comment-1151</guid>

					<description><![CDATA[Parece que el ser humano está maldito. El avance de la ciencia es inversamente proporcional a la salud de la Tierra que mal que nos pese es nuestro hogar y el avance de nuestra tecnología no puede siquiera salvarnos de este final al que nos estamos avocando... Y no paramos! Siempre necesitamos más... y nos estamos suicidando... a nosotros y a nuestros hijos...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Parece que el ser humano está maldito. El avance de la ciencia es inversamente proporcional a la salud de la Tierra que mal que nos pese es nuestro hogar y el avance de nuestra tecnología no puede siquiera salvarnos de este final al que nos estamos avocando&#8230; Y no paramos! Siempre necesitamos más&#8230; y nos estamos suicidando&#8230; a nosotros y a nuestros hijos&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:14:52 by W3 Total Cache
-->