<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: El Perfume: Historia de un asesino	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=el-perfume-historia-de-un-asesino</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:33 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-418</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Dec 2006 18:06:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-418</guid>

					<description><![CDATA[Pues ha saciarla, tanto el libro como la película son dignas de leerse/verse :)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues ha saciarla, tanto el libro como la película son dignas de leerse/verse :)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-399</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Dec 2006 14:01:38 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-399</guid>

					<description><![CDATA[Pues... para variar no la he visto. Y pensar quel a única película que he visto últimamente es Happy Feet. Es que había pingüinos... Ç_Ç&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bueno, en fin, que me voy por las ramas. Apunt random: Este libro siempre te lo ponen de ejemplo en clases de traducción y/o psicología porque es tal vez el libro con más términos que aluden al olfato. Generalmente sólo tienes que crear efectos visuales o auditivos cuando traduces... ahora tal olfativos. Yijaaaaaaaaaaaa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y bueno, quitando la preciosa carátula en blanco + rojo que hay para la versión en castellano... las críticas que había tenido hasta el momento no eran gran cosa. Básicamente que &quot;da asco&quot; no por mala, sino por contenido ^_^U Pero aún así, quiero verla... Alan Rickman no tiene nada que ver en ello... claro, claro. Pero antes me encargaré de que me presten el libro. Siento esa maravillosa sensación denominada curiosidad.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues&#8230; para variar no la he visto. Y pensar quel a única película que he visto últimamente es Happy Feet. Es que había pingüinos&#8230; Ç_Ç</p>
<p>Bueno, en fin, que me voy por las ramas. Apunt random: Este libro siempre te lo ponen de ejemplo en clases de traducción y/o psicología porque es tal vez el libro con más términos que aluden al olfato. Generalmente sólo tienes que crear efectos visuales o auditivos cuando traduces&#8230; ahora tal olfativos. Yijaaaaaaaaaaaa.</p>
<p>Y bueno, quitando la preciosa carátula en blanco + rojo que hay para la versión en castellano&#8230; las críticas que había tenido hasta el momento no eran gran cosa. Básicamente que &#8220;da asco&#8221; no por mala, sino por contenido ^_^U Pero aún así, quiero verla&#8230; Alan Rickman no tiene nada que ver en ello&#8230; claro, claro. Pero antes me encargaré de que me presten el libro. Siento esa maravillosa sensación denominada curiosidad.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-236</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Dec 2006 16:51:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-236</guid>

					<description><![CDATA[Tienes razón, en parte yo también esperaba una marabunta de gente en el final, dado que si una pequeña cantidad influyó de esa manera en la plaza... TODO debería haber atraído a toda la ciudad...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sobre los tontos que estaban a tu lado... las matanzas gratuitas deberían estar legalizadas..]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tienes razón, en parte yo también esperaba una marabunta de gente en el final, dado que si una pequeña cantidad influyó de esa manera en la plaza&#8230; TODO debería haber atraído a toda la ciudad&#8230;</p>
<p>Y sobre los tontos que estaban a tu lado&#8230; las matanzas gratuitas deberían estar legalizadas..</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-235</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Dec 2006 13:10:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-235</guid>

					<description><![CDATA[A mi también me ha parecido una de las mejores adaptaciones libro-cine. Después de salir echando pestes de El código da Vinci, tampoco es que tuvieran que esforzarse mucho...&lt;br /&gt;Sin embargo, este es mi libro preferido, me encantó completamente. El final, si bien es algo surreal como comentáis... pero no veo otro posible. Lo único que tengo que decir es que yo personalmente me imaginaba más gente en el final. En plan caminando entre una marabunta de gente... (o una jauría de zombies XD)&lt;br /&gt;Me gusta que han tratado al personaje como a mi me hubiera gustado verlo, no como un enfermo, que en realidad lo es... sino como una persona que no pertenece a este mundo como bien describes DK. Se sacan alguna licencia en la peli, pero es justo para reforzar el como he querido ver siempre al personaje. Pensando que pudo haberse enamorado del continente de ese primer perfume que no logra conservar... aunque no es cierto, él sólo ve el mundo a través de los olores... no tiene sentimientos... ni siquiera sentimientos malvados. Bueno que me excedo!!&lt;br /&gt;Que era la película más esperada y no me ha defraudado, sólo los gilipollas que se sentaron a mi lado en el cine. ¬¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mi también me ha parecido una de las mejores adaptaciones libro-cine. Después de salir echando pestes de El código da Vinci, tampoco es que tuvieran que esforzarse mucho&#8230;<br />Sin embargo, este es mi libro preferido, me encantó completamente. El final, si bien es algo surreal como comentáis&#8230; pero no veo otro posible. Lo único que tengo que decir es que yo personalmente me imaginaba más gente en el final. En plan caminando entre una marabunta de gente&#8230; (o una jauría de zombies XD)<br />Me gusta que han tratado al personaje como a mi me hubiera gustado verlo, no como un enfermo, que en realidad lo es&#8230; sino como una persona que no pertenece a este mundo como bien describes DK. Se sacan alguna licencia en la peli, pero es justo para reforzar el como he querido ver siempre al personaje. Pensando que pudo haberse enamorado del continente de ese primer perfume que no logra conservar&#8230; aunque no es cierto, él sólo ve el mundo a través de los olores&#8230; no tiene sentimientos&#8230; ni siquiera sentimientos malvados. Bueno que me excedo!!<br />Que era la película más esperada y no me ha defraudado, sólo los gilipollas que se sentaron a mi lado en el cine. ¬¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-231</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Dec 2006 09:33:37 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-231</guid>

					<description><![CDATA[Comparto tu primer párrafo y estaba segundo de tu tercero ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre la falta de presupuesto, cierto es, pero se han apañado bastante bien...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Comparto tu primer párrafo y estaba segundo de tu tercero ;)</p>
<p>Sobre la falta de presupuesto, cierto es, pero se han apañado bastante bien&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-228</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Dec 2006 23:07:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-228</guid>

					<description><![CDATA[Yo la estuve viendo ayer y comparto tu opinión. El final es surrealista, pero ¿se os ocurre alguna otra manera?&lt;br /&gt;Me parece una de las mejores adaptaciones libro-cine que he visto últimamente. Aunque se ve que la ha fdaltado presupuesto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y encima, en dos horas y media me enamoré dos veces...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo la estuve viendo ayer y comparto tu opinión. El final es surrealista, pero ¿se os ocurre alguna otra manera?<br />Me parece una de las mejores adaptaciones libro-cine que he visto últimamente. Aunque se ve que la ha fdaltado presupuesto.</p>
<p>Y encima, en dos horas y media me enamoré dos veces&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-227</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Dec 2006 15:13:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-227</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que el final si que es extraño pero... no sé, tiene su sentido después de ver el resto de la película y, sobre todo, teniendo en cuenta que en todo momento la película tiene más bien un punto de vista desde él, con lo que el mundo no podía ser del todo rea...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ah, y graciñas por pasarte por aquí, srta tata ^^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que el final si que es extraño pero&#8230; no sé, tiene su sentido después de ver el resto de la película y, sobre todo, teniendo en cuenta que en todo momento la película tiene más bien un punto de vista desde él, con lo que el mundo no podía ser del todo rea&#8230;</p>
<p>Ah, y graciñas por pasarte por aquí, srta tata ^^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Henda		</title>
		<link>/ocio/peliculas/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-226</link>

		<dc:creator><![CDATA[Henda]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Dec 2006 14:23:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/14/el-perfume-historia-de-un-asesino/#comment-226</guid>

					<description><![CDATA[Sip, la peli esta bien, yo no he leido el libro, y en general me gustó...pero el final...O_o particularmente el final lo encontré muy surrealista y...a mi por lo menos no me gustó. Estaba medio cine partiendose de risa, en fin...Sr DK le ha quedado un blog muy xulo ^^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sip, la peli esta bien, yo no he leido el libro, y en general me gustó&#8230;pero el final&#8230;O_o particularmente el final lo encontré muy surrealista y&#8230;a mi por lo menos no me gustó. Estaba medio cine partiendose de risa, en fin&#8230;Sr DK le ha quedado un blog muy xulo ^^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:54:18 by W3 Total Cache
-->