<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Punto de inflexión	</title>
	<atom:link href="/trastero/punto-de-inflexion/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/punto-de-inflexion/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=punto-de-inflexion</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Tue, 11 Sep 2007 12:55:51 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/punto-de-inflexion/#comment-1751</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2007 12:55:51 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/09/11/punto-de-inflexion/#comment-1751</guid>

					<description><![CDATA[1. En parte estoy de acuerdo contigo, que las cosas en un periodo pequeño de tiempo no deberían pasar, sino que necesitarían algo grande para que se precipitasen las consecuencias... Pero como hay tantos frentes abiertos, pienso que hay un equilibrio ciertamente precario y que como alguna de los frentes se tambalee demasiado, se lanzará el alud :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Sipi, las cosas están raras, raras, raras O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. A veces me acuerdo de Final Fantasy al pensar en ésto ^^U Errr, jopelines, ¡¡lo siento!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. En parte estoy de acuerdo contigo, que las cosas en un periodo pequeño de tiempo no deberían pasar, sino que necesitarían algo grande para que se precipitasen las consecuencias&#8230; Pero como hay tantos frentes abiertos, pienso que hay un equilibrio ciertamente precario y que como alguna de los frentes se tambalee demasiado, se lanzará el alud :S</p>
<p>2. Sipi, las cosas están raras, raras, raras O_O</p>
<p>3. A veces me acuerdo de Final Fantasy al pensar en ésto ^^U Errr, jopelines, ¡¡lo siento!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/punto-de-inflexion/#comment-1750</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2007 11:16:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/09/11/punto-de-inflexion/#comment-1750</guid>

					<description><![CDATA[Yo sólo noto las cosas alteradas. No sé a qué nivel pero lo noto como se nota una molestia en el estómago. Algo casi físico que está ahí...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No sé lo que estallará y ni idea de cómo piensa hacerlo. Pero yo estoy con el señorito, me da que algo va a pasar. Y queda muy poético y todas esas cosas, pero bueno... errr, yo vivo en ese mundo. &quot;El aire está enrarecido&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;P.D. Si al final la Reina Araña va a despertar... Desde que me dijiste esto voy todavía más emaparanoiada por la vida XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo sólo noto las cosas alteradas. No sé a qué nivel pero lo noto como se nota una molestia en el estómago. Algo casi físico que está ahí&#8230;</p>
<p>No sé lo que estallará y ni idea de cómo piensa hacerlo. Pero yo estoy con el señorito, me da que algo va a pasar. Y queda muy poético y todas esas cosas, pero bueno&#8230; errr, yo vivo en ese mundo. &#8220;El aire está enrarecido&#8221;.</p>
<p>P.D. Si al final la Reina Araña va a despertar&#8230; Desde que me dijiste esto voy todavía más emaparanoiada por la vida XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/punto-de-inflexion/#comment-1749</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2007 10:48:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/09/11/punto-de-inflexion/#comment-1749</guid>

					<description><![CDATA[&quot;¡¡¡este año no hubo canción del verano!!!&quot;&lt;br /&gt;Amén!&lt;br /&gt;Pero volviendo al tono preocupante del tema, yo estoy deacuerdo, nos dirigimos a una &quot;serie de catastróficas desdichas&quot; (jeje, me gusta usar en frases títulos de cousas). No sé si veremos nosotros algunas de las consecuencias, no sé cómo de inmediatas serán, pero que creo que es irreparable... sí, así lo creo. Acojona el tema...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>&#8220;¡¡¡este año no hubo canción del verano!!!&#8221;<br />Amén!<br />Pero volviendo al tono preocupante del tema, yo estoy deacuerdo, nos dirigimos a una &#8220;serie de catastróficas desdichas&#8221; (jeje, me gusta usar en frases títulos de cousas). No sé si veremos nosotros algunas de las consecuencias, no sé cómo de inmediatas serán, pero que creo que es irreparable&#8230; sí, así lo creo. Acojona el tema&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/punto-de-inflexion/#comment-1746</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2007 02:21:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/09/11/punto-de-inflexion/#comment-1746</guid>

					<description><![CDATA[Yo creo que no, que no va a cambiar sustancialmente las cosas en un plazo relativamente corto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre la economía... pues parece ser que cada cierto tiempo, en mayor o menor medida, se despluma a la clase media, se la deja con lo justo para que no haya mucho tumulto (no son tan tontos los poderes de cerrarse su propio grifo) y tras el periodo de convalecencia se la vuelve a dejar engordar hasta la siguiente vez ( se me ha venido a la mente lo que hacen los masais con sus vacas y la flecha en el cuello o_OUUUU)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El problema energético, creo que aún no es su hora... las grandes decisiones se tomarán dentro de algunas décadas. No se... me da la impresión que los que controlan el cotarro energético andan poniendo parches que les salve temporalmente mientras deciden (y no creo que lo tenga casi nadie claro) donde ponen el dinero de la siguiente etapa de produción de energía a gran escala.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El tema del Islam es otro cantar... v_v y mientras sus sociedades no se vuelvan mas laicas suponen una amenaza (o yo al menos lo veo así) para Occidente y para un modo de vida mas o menos (&quot;má o meno&quot; ^^UU) libre. Necesitan un Renacimiento o una Ilustración... aunque aún la verdad, aún no se si llegado un caso mas extremo que el actual, si habría que &quot;llevárselo&quot; por las buenas o por las malas... ahí tengo muchas muchas dudas...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero esto no son mas que susposiciones mías... ^^UUU , perdón por la parrafada... me iba a la cama (no te alarmes por las horas, que ando de vacas) y empecé a pensar en voz alta por escrito ^^UUUU]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo creo que no, que no va a cambiar sustancialmente las cosas en un plazo relativamente corto.</p>
<p>Sobre la economía&#8230; pues parece ser que cada cierto tiempo, en mayor o menor medida, se despluma a la clase media, se la deja con lo justo para que no haya mucho tumulto (no son tan tontos los poderes de cerrarse su propio grifo) y tras el periodo de convalecencia se la vuelve a dejar engordar hasta la siguiente vez ( se me ha venido a la mente lo que hacen los masais con sus vacas y la flecha en el cuello o_OUUUU)</p>
<p>El problema energético, creo que aún no es su hora&#8230; las grandes decisiones se tomarán dentro de algunas décadas. No se&#8230; me da la impresión que los que controlan el cotarro energético andan poniendo parches que les salve temporalmente mientras deciden (y no creo que lo tenga casi nadie claro) donde ponen el dinero de la siguiente etapa de produción de energía a gran escala.</p>
<p>El tema del Islam es otro cantar&#8230; v_v y mientras sus sociedades no se vuelvan mas laicas suponen una amenaza (o yo al menos lo veo así) para Occidente y para un modo de vida mas o menos (&#8220;má o meno&#8221; ^^UU) libre. Necesitan un Renacimiento o una Ilustración&#8230; aunque aún la verdad, aún no se si llegado un caso mas extremo que el actual, si habría que &#8220;llevárselo&#8221; por las buenas o por las malas&#8230; ahí tengo muchas muchas dudas&#8230;</p>
<p>Pero esto no son mas que susposiciones mías&#8230; ^^UUU , perdón por la parrafada&#8230; me iba a la cama (no te alarmes por las horas, que ando de vacas) y empecé a pensar en voz alta por escrito ^^UUUU</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:53:43 by W3 Total Cache
-->