{"id":917,"date":"2008-02-14T00:42:00","date_gmt":"2008-02-14T00:42:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/02\/14\/30-dias-de-oscuridad\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:31","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:31","slug":"30-dias-de-oscuridad","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/","title":{"rendered":"30 d\u00edas de oscuridad"},"content":{"rendered":"<p>Pues s\u00ed, hoy toca una de cine.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/30dias.jpg?resize=327%2C459\" alt=\"30 d\u00edas de oscuridad\" title=\"30 d\u00edas de oscuridad\" border=\"0\" height=\"459\" width=\"327\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Fui a verla hace poco al cine y he de decir que fue mucho mejor de lo que me esperaba. Hace m\u00e1s o menos un a\u00f1o, Oscar me regal\u00f3 el comic de 30 d\u00edas de noche (\u00bfpor qu\u00e9 no se llama igual la pel\u00edcula?), el cu\u00e1l era la mar de curioso y, un a\u00f1o despu\u00e9s, vi su adaptaci\u00f3n en el celuloide; as\u00ed que se puede decir que complet\u00e9 el ciclo ;)<\/p>\n<p>C\u00f3mo habr\u00e9is visto ya multitud de trailers, sabr\u00e9is que la pel\u00edcula est\u00e1 ambientada en esa parte del globo terr\u00e1queo en la que las noches pueden ser extremadamente largas, con lo que no mucha gente se siente capaz de vivir en un sitio as\u00ed. Justamente ah\u00ed empieza la pel\u00edcula, en el d\u00eda antes de la noche que durar\u00e1 todo un mes. Algunos se quedan en el pueblo, pero muchos se marchan debido a que es dif\u00edcil vivir tantos d\u00edas sin ver la luz del sol.<\/p>\n<p>Pero cuando se acerca esa noche, tambi\u00e9n se acerca otras cosas con ellas&#8230; Unos vampiros que solo sienten dos cosas, hambre y dolor y eso es lo que os encontrar\u00e9is en la pel\u00edcula&#8230; No ver\u00e9is dilemas morales, ni grandes charlas, sino solo el pavor de unas pocas personas que caen sin parar ante unos entes que son tremendamente superiores a ellos.<\/p>\n<p>Memorable la escena a\u00e9rea de la calle, viendo como la gente cae sin parar ba\u00f1ando de sangre la blanca nieve.<\/p>\n<p>As\u00ed que aqu\u00ed os dejo con el trailer y os recomiendo verla, que hac\u00eda tiempo que no hab\u00eda una pel\u00edcula dedicada a los chup\u00f3pteros con una digna calidad.<\/p>\n<p align=\"center\">\n<p><strong>Pd.<\/strong> Por cierto, si la v\u00e9is, \u00bfno os parece que han recortado la pel\u00edcula?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pues s\u00ed, hoy toca una de cine. Fui a verla hace poco al cine y he de decir que fue mucho mejor de lo que me esperaba. Hace m\u00e1s o menos un a\u00f1o, Oscar me regal\u00f3 el comic de 30 d\u00edas de noche (\u00bfpor qu\u00e9 no se llama igual la pel\u00edcula?), el cu\u00e1l era la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>30 d\u00edas de oscuridad - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"30 d\u00edas de oscuridad - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pues s\u00ed, hoy toca una de cine. Fui a verla hace poco al cine y he de decir que fue mucho mejor de lo que me esperaba. Hace m\u00e1s o menos un a\u00f1o, Oscar me regal\u00f3 el comic de 30 d\u00edas de noche (\u00bfpor qu\u00e9 no se llama igual la pel\u00edcula?), el cu\u00e1l era la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-02-14T00:42:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/30dias.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/30dias.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/\",\"name\":\"30 d\\u00edas de oscuridad - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-02-14T00:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/30-dias-de-oscuridad\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-eN","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/917"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=917"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/917\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1762,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/917\/revisions\/1762"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=917"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=917"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=917"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}