<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Sweeney Todd: El barbero diabólico de la calle Fleet	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:30 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2640</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Mar 2008 09:37:15 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2640</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que los momentos entrañables de Bitelchus son inigualables... Es una peli de esas que se pueden ver repetidas veces y seguir riendo con la escena del comedor :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que los momentos entrañables de Bitelchus son inigualables&#8230; Es una peli de esas que se pueden ver repetidas veces y seguir riendo con la escena del comedor :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2638</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 12:07:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2638</guid>

					<description><![CDATA[Juas juas! Cierto cierto1 Lucas tiene ideas y argumentos para pelis sorprendentemente buenos y originales, pero de dirigir, ni pajolera idea.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mi de bitelchus lo que mas me gusto fue la partitura (genial Danny Elfman, no se puede esperar otra cosa del tipo que hizo la partitura de los Simpsosns), la actuacion de Michael Keaton (que luego bien la cago en los dos Batmans), el tono de choteo con la muerte que tiene toda la pelicula (los funcionarios son suicidas en el otro lado, ¡toma golpe!) y los efectos especiales DE VERDAD y no tanto retoque con ordenador, que ya resulta cansino.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por eso, por eso y por la nostalgia y recuerdos de cine de verano, de pipas y bocata traidos de casa junto a mis padres que me trae, es la peli que mas me gusta de Tim Burton.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Juas juas! Cierto cierto1 Lucas tiene ideas y argumentos para pelis sorprendentemente buenos y originales, pero de dirigir, ni pajolera idea.</p>
<p>A mi de bitelchus lo que mas me gusto fue la partitura (genial Danny Elfman, no se puede esperar otra cosa del tipo que hizo la partitura de los Simpsosns), la actuacion de Michael Keaton (que luego bien la cago en los dos Batmans), el tono de choteo con la muerte que tiene toda la pelicula (los funcionarios son suicidas en el otro lado, ¡toma golpe!) y los efectos especiales DE VERDAD y no tanto retoque con ordenador, que ya resulta cansino.</p>
<p>Por eso, por eso y por la nostalgia y recuerdos de cine de verano, de pipas y bocata traidos de casa junto a mis padres que me trae, es la peli que mas me gusta de Tim Burton.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2636</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 11:25:31 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2636</guid>

					<description><![CDATA[Pues yo de Tim Burton me quedo con Eduardo Manostijeras y Batman. En realidad Pesadilla Antes... no es de Tim Burton, sólo la produjo, aunque claro, ahí es donde se nota que el que tiene la sartén por el mango en una película es el productor, porque es más que evidente su sombra.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De hecho, como se le hizo más publicidad al &quot;producida por Tim Burton&quot; que a otra cosa, al final en general se cree que la dirigió él también, pero no es así. Más o menos lo que pasó con Willow y George Lucas: Ron Howard estaba hasta las narices de que Lucas metiera la mano en la peli, y al final parece más de Lucas que de Howard (Lucas ponía las ideas, y Howard la dirigía BIEN, jeje, que es lo que tendría que haber pasado con la nueva trilogía de las galaxias).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De Sweeney Todd, decir que me gustó mucho, que no escatiman en &quot;bolsas de sangre&quot; ni en crueldad, y que las canciones no molestan, de hecho, como me comentaba un amigo, estas canciones son por lo general tan poco melódicas (salvando momentos ñoños) que parece más una ópera que un musical, así que &quot;chirría menos&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La escena de la playa es buenísima, me estuve partiendo con el Depp seta total con bañador de Bitelchús.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por cierto, Depp pálido, con ojeras, y con el pelo a lo Beethoven es CLAVADO a Christopher Walken.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues yo de Tim Burton me quedo con Eduardo Manostijeras y Batman. En realidad Pesadilla Antes&#8230; no es de Tim Burton, sólo la produjo, aunque claro, ahí es donde se nota que el que tiene la sartén por el mango en una película es el productor, porque es más que evidente su sombra.</p>
<p>De hecho, como se le hizo más publicidad al &#8220;producida por Tim Burton&#8221; que a otra cosa, al final en general se cree que la dirigió él también, pero no es así. Más o menos lo que pasó con Willow y George Lucas: Ron Howard estaba hasta las narices de que Lucas metiera la mano en la peli, y al final parece más de Lucas que de Howard (Lucas ponía las ideas, y Howard la dirigía BIEN, jeje, que es lo que tendría que haber pasado con la nueva trilogía de las galaxias).</p>
<p>De Sweeney Todd, decir que me gustó mucho, que no escatiman en &#8220;bolsas de sangre&#8221; ni en crueldad, y que las canciones no molestan, de hecho, como me comentaba un amigo, estas canciones son por lo general tan poco melódicas (salvando momentos ñoños) que parece más una ópera que un musical, así que &#8220;chirría menos&#8221;.</p>
<p>La escena de la playa es buenísima, me estuve partiendo con el Depp seta total con bañador de Bitelchús.</p>
<p>Por cierto, Depp pálido, con ojeras, y con el pelo a lo Beethoven es CLAVADO a Christopher Walken.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2634</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 09:26:31 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2634</guid>

					<description><![CDATA[Jooo, no critiques las pelis que veo ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jooo, no critiques las pelis que veo ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2633</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 09:12:05 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2633</guid>

					<description><![CDATA[Ya era hora que vieras una peli medianamente normal y no cosas de esas de vampiros, teleportajes y zombies con mala leche.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo diría que la mejor peli del tipo este es Mars Attacks, aunque sus dos Batmans, PAdN, Eduardo Manostijeras y Sleepy Hollow me gustaron mucho también.&lt;br /&gt;La novia cadaver era un plagio de sí mismo, pero no por ello peor, Bitelchus (la película) tiene la mítica escena de la canción durante la cena y Big Fish es de lo más entrañable.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y luego está el planeta de los Simios en la que salía Estella Warren, y solo por eso merece la pena verla aunque sea una peli de mierda.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ya era hora que vieras una peli medianamente normal y no cosas de esas de vampiros, teleportajes y zombies con mala leche.</p>
<p>Yo diría que la mejor peli del tipo este es Mars Attacks, aunque sus dos Batmans, PAdN, Eduardo Manostijeras y Sleepy Hollow me gustaron mucho también.<br />La novia cadaver era un plagio de sí mismo, pero no por ello peor, Bitelchus (la película) tiene la mítica escena de la canción durante la cena y Big Fish es de lo más entrañable.</p>
<p>Y luego está el planeta de los Simios en la que salía Estella Warren, y solo por eso merece la pena verla aunque sea una peli de mierda.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2631</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Mar 2008 17:08:06 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2631</guid>

					<description><![CDATA[Pues desde luego, os dejo un rato y me encuentro un montón de mensajes y a un bitelchús por aquí haciendo muecas...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La verdad es que recorriendo la filmografía de Tim Burton... jo, a mi me gustó mucho Batman, así que me quedaría con esa :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sobre Ed Wood... no la he visto pero con lo que dices, me la pondré en mi lista de pelis urgentes ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues desde luego, os dejo un rato y me encuentro un montón de mensajes y a un bitelchús por aquí haciendo muecas&#8230;</p>
<p>La verdad es que recorriendo la filmografía de Tim Burton&#8230; jo, a mi me gustó mucho Batman, así que me quedaría con esa :P</p>
<p>Y sobre Ed Wood&#8230; no la he visto pero con lo que dices, me la pondré en mi lista de pelis urgentes ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2630</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Mar 2008 16:12:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2630</guid>

					<description><![CDATA[A primera vista parece un biopic típico, pero la actuacion de Jhonny Deep y la recreacion del personaje real son magistrales. A eso unele una estetica cincuentera de Serie B, la foto, la ambientacion y el sordido mundillo que rodea a Wood y tienes una pelicula muy entretenida, muy bien hecha y a ratos hasta conmovedora.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo la recomendaria muy encarecidamente.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A primera vista parece un biopic típico, pero la actuacion de Jhonny Deep y la recreacion del personaje real son magistrales. A eso unele una estetica cincuentera de Serie B, la foto, la ambientacion y el sordido mundillo que rodea a Wood y tienes una pelicula muy entretenida, muy bien hecha y a ratos hasta conmovedora.</p>
<p>Yo la recomendaria muy encarecidamente.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2629</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Mar 2008 15:43:12 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2629</guid>

					<description><![CDATA[Así hablando de las pelis de Burton en general xD he oido mucho hablar sobre Ed Wood, pero no la he visto, ¿me la recomendáis? es que por lo que leí del argumento el tema no me atrae mucho...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Así hablando de las pelis de Burton en general xD he oido mucho hablar sobre Ed Wood, pero no la he visto, ¿me la recomendáis? es que por lo que leí del argumento el tema no me atrae mucho&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2628</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Mar 2008 14:28:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2628</guid>

					<description><![CDATA[¡Juas! Es cierto, me pirraba por aquellos dibujos, originales y muy bien hechos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre la novia cadaver, ami me parecio un producto de marketing, me explico: Pesadilla antes de navidad era y es un peli para niños con un mensaje antinavideño implicito y ciertas dosis de humor negro y mala leche, pero en sus planteamientos es bastantes honesta. Luego, con el correr de los años y fuera de las habituales &quot;promos&quot; de estreno hubo bastante merchandising para publico adulto, una vez que la pelicula se habia convertido en &quot;de culto&quot; para ducho publico.&lt;br /&gt;Para mi la novia cadaver fue un intento de emular esto pero desde un principio, una peli que se vendio para adultos cunado a mi no me lo parece en apenas ningun caso, con descarado merchandising asociado a su &quot;target&quot; de publico desde un principio y sobre todo, cinefilamente mas plana, menos original y bastante menos divertida que &quot;pesadilla&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Claro que para gustos los colores...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>¡Juas! Es cierto, me pirraba por aquellos dibujos, originales y muy bien hechos.</p>
<p>Sobre la novia cadaver, ami me parecio un producto de marketing, me explico: Pesadilla antes de navidad era y es un peli para niños con un mensaje antinavideño implicito y ciertas dosis de humor negro y mala leche, pero en sus planteamientos es bastantes honesta. Luego, con el correr de los años y fuera de las habituales &#8220;promos&#8221; de estreno hubo bastante merchandising para publico adulto, una vez que la pelicula se habia convertido en &#8220;de culto&#8221; para ducho publico.<br />Para mi la novia cadaver fue un intento de emular esto pero desde un principio, una peli que se vendio para adultos cunado a mi no me lo parece en apenas ningun caso, con descarado merchandising asociado a su &#8220;target&#8221; de publico desde un principio y sobre todo, cinefilamente mas plana, menos original y bastante menos divertida que &#8220;pesadilla&#8221;.</p>
<p>Claro que para gustos los colores&#8230;</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2627</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Mar 2008 13:55:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/06/sweeney-todd-el-barbero-diabolico-de-la-calle-fleet/#comment-2627</guid>

					<description><![CDATA[Pues discrepo del señor Hypnotoad, a mi &quot;La novia cadaver&quot; me encantó. Genial.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De Beettlejuice la peli regular, pero los dibujos que ponían en La 2 ¿allá por el 94? me encantaban. Fan total.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;P.D: ¡¡¡Bitelchús, bitelchús, BITELCHÚS!!!!&lt;br /&gt;muhahahahaha, os le acabo de convocar al blog, ahora &quot;sus&quot; apañais con el invitado, que yo me piro a comer :-P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues discrepo del señor Hypnotoad, a mi &#8220;La novia cadaver&#8221; me encantó. Genial.</p>
<p>De Beettlejuice la peli regular, pero los dibujos que ponían en La 2 ¿allá por el 94? me encantaban. Fan total.</p>
<p>P.D: ¡¡¡Bitelchús, bitelchús, BITELCHÚS!!!!<br />muhahahahaha, os le acabo de convocar al blog, ahora &#8220;sus&#8221; apañais con el invitado, que yo me piro a comer :-P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:16:55 by W3 Total Cache
-->