{"id":990,"date":"2007-10-06T12:34:00","date_gmt":"2007-10-06T12:34:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/10\/06\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/"},"modified":"2007-10-06T12:34:00","modified_gmt":"2007-10-06T12:34:00","slug":"asombrado-me-dejan-los-de-last-fm","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/","title":{"rendered":"Asombrado me dejan los de last.fm"},"content":{"rendered":"<p>Vale, que el asombro es peque\u00f1ito, pero me ha resultado muy gracioso.<\/p>\n<p>C\u00f3mo os pod\u00e9is imaginar, tengo el Amarok puesto de modo que cada vez que escuche una canci\u00f3n \u00e9sta se a\u00f1ada a mis listas de Last.fm y bueno, est\u00e1 bien para cuando te aburres ir a la radio y ver con que cosas te sorprende.<\/p>\n<p>Pero lo gracioso ha sido que ayer recib\u00ed un bolet\u00edn de Last.fm (el primero concretamente) y al mirarlo leo:<\/p>\n<p align=\"center\"><em>Este es el primer bolet\u00edn de recomendaciones de <a href=\"http:\/\/www.lastfm.es\/\" title=\"Last.fm\" target=\"_blank\">Last.fm<\/a>:<br \/>un resumen musical estrictamente personalizado.<\/em><\/p>\n<p>Y me dej\u00f3 intrigado eso de &#8220;personalizado&#8221;, con lo que le\u00ed el resto y vi que s\u00ed que era verdad eso de que estaba personalizado. Concretamente me habla de los pr\u00f3ximos conciertos que me pueden interesar (me coloca Apoptygma Berzerk, Apocalyptica y Sonata Arctica), luego unos v\u00eddeos musicales de grupos como In Flames y por \u00faltimo unas cuantas descargas gratuitas.<\/p>\n<p>La verdad es que me ha resultado muy curioso ^^ Mi primer &#8220;bolet\u00edn&#8221; personalizado de verdad :D<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n: <\/strong><a href=\"http:\/\/www.lastfm.es\/\">Last.fm<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vale, que el asombro es peque\u00f1ito, pero me ha resultado muy gracioso. C\u00f3mo os pod\u00e9is imaginar, tengo el Amarok puesto de modo que cada vez que escuche una canci\u00f3n \u00e9sta se a\u00f1ada a mis listas de Last.fm y bueno, est\u00e1 bien para cuando te aburres ir a la radio y ver con que cosas te [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Asombrado me dejan los de last.fm - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Asombrado me dejan los de last.fm - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vale, que el asombro es peque\u00f1ito, pero me ha resultado muy gracioso. C\u00f3mo os pod\u00e9is imaginar, tengo el Amarok puesto de modo que cada vez que escuche una canci\u00f3n \u00e9sta se a\u00f1ada a mis listas de Last.fm y bueno, est\u00e1 bien para cuando te aburres ir a la radio y ver con que cosas te [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-10-06T12:34:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/\",\"name\":\"Asombrado me dejan los de last.fm - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-10-06T12:34:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-10-06T12:34:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/asombrado-me-dejan-los-de-last-fm\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-fY","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/990"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=990"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/990\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=990"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=990"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=990"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}