{"id":734,"date":"2008-11-14T13:09:00","date_gmt":"2008-11-14T13:09:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/11\/14\/caldeando-mas-el-ambiente\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:21","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:21","slug":"caldeando-mas-el-ambiente","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/caldeando-mas-el-ambiente\/","title":{"rendered":"Caldeando m\u00e1s el ambiente"},"content":{"rendered":"<p>Y las cosas siguen calde\u00e1ndose cada vez m\u00e1s.<\/p>\n<p>Si a lo escrito aqu\u00ed sobre las competencias de teleco (de las cuales inform\u00e1tica no tendr\u00e1 ninguna), si lo seguimos con lo de las atribuciones que tampoco tenemos (y que realmente ser\u00eda debatible si son necesarias, aunque claro, si teleco tiene, \u00bfpor qu\u00e9 nosotros no?)&#8230; ahora sumamos comentarios como los que pod\u00e9is ver en <a href=\"http:\/\/www.coit.es\/publicaciones\/bit\/bit167\/entrevistaportada.pdf\" class=\"broken_link\">este pdf<\/a>, el cu\u00e1l est\u00e1 disponible en la web del Colegio Oficial de Ing. de Telecomunicaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Pero si no ten\u00e9is ganas de leerlo entero, aqu\u00ed os dejo el par de joyas:<\/p>\n<p><em>&#8220;&#8230; El COIT deber\u00eda esforzarse porque el colectivo de telecos est\u00e9 aun m\u00e1s y mejor posicionado en el mundo global de las TI, sin restricciones de muletillas &#8220;C&#8221; que las conviertan en TIC, m\u00e1xime cuando los inform\u00e1ticos no tienen una ley de atribuciones profesionales que regule y defina inequ\u00edvocamente sus competencias &#8230;&#8221;<\/em><\/p>\n<p><\/p>\n<p><em>&#8220;&#8230; Te garantizo que mi actitud es lo contraria a reivindicativa y s\u00ed conciliadora, sin que con ello quiera dejar de empujar a nuestro colectivo de telecos para que sigan conquistando parcelas que hoy por hoy son tierra de nadie.&#8221;<\/em><\/p>\n<p>Por cierto, sobre la &#8220;huelga&#8221; del pr\u00f3ximo d\u00eda 19. Como me imagino que sab\u00e9is, no es una huelga oficial, sino que ser\u00e1 m\u00e1s bien una manifestaci\u00f3n, con las cosas que eso implica.<\/p>\n<p>En parte siempre me molestaron las comparaciones, pero en parte nunca las tom\u00e9 muy en serio. Pero cuando se empieza a escarbar en el tema, empiezan a aparecer cosas malas que dan que pensar y, que sobre todo, ponen de muy mala leche.<\/p>\n<p>Las comparaciones son odiosas (eso dicen), pero NO es nada justo que ante dos cosas oficiales, una se tome totalmente en consideraci\u00f3n y otra sea la basurilla y d\u00f3nde echar las culpas.<\/p>\n<p><strong>Pd. <\/strong>Gracias Drizzt por la informaci\u00f3n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y las cosas siguen calde\u00e1ndose cada vez m\u00e1s. Si a lo escrito aqu\u00ed sobre las competencias de teleco (de las cuales inform\u00e1tica no tendr\u00e1 ninguna), si lo seguimos con lo de las atribuciones que tampoco tenemos (y que realmente ser\u00eda debatible si son necesarias, aunque claro, si teleco tiene, \u00bfpor qu\u00e9 nosotros no?)&#8230; ahora sumamos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[21],"tags":[451,459],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Caldeando m\u00e1s el ambiente - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/caldeando-mas-el-ambiente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caldeando m\u00e1s el ambiente - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y las cosas siguen calde\u00e1ndose cada vez m\u00e1s. Si a lo escrito aqu\u00ed sobre las competencias de teleco (de las cuales inform\u00e1tica no tendr\u00e1 ninguna), si lo seguimos con lo de las atribuciones que tampoco tenemos (y que realmente ser\u00eda debatible si son necesarias, aunque claro, si teleco tiene, \u00bfpor qu\u00e9 nosotros no?)&#8230; ahora sumamos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/caldeando-mas-el-ambiente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-11-14T13:09:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/caldeando-mas-el-ambiente\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/caldeando-mas-el-ambiente\/\",\"name\":\"Caldeando m\\u00e1s el ambiente - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-11-14T13:09:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/caldeando-mas-el-ambiente\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-bQ","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/734"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=734"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/734\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1800,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/734\/revisions\/1800"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=734"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=734"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}