<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: ¡Hemos vuelto!	</title>
	<atom:link href="/trastero/hemos-vuelto/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/hemos-vuelto/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=hemos-vuelto</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 30 Dec 2006 00:06:02 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-304</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 30 Dec 2006 00:06:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-304</guid>

					<description><![CDATA[Pues sí... el CI se vuelve algo tan de laboratorio, que casi parece una marca registrada y, si llevas la &quot;marca&quot;, eres guay :S]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues sí&#8230; el CI se vuelve algo tan de laboratorio, que casi parece una marca registrada y, si llevas la &#8220;marca&#8221;, eres guay :S</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-292</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Dec 2006 19:36:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-292</guid>

					<description><![CDATA[Y yo que había leido Bist Blad (transcripción sonora del Beast of Blood XDDD)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin... lo único que mide un test es tu capacidad de hacer ese test y otros similares.  Por lo tanto la mente se puede ejercitar. Cuanto más practiques mejor serás en esas cosas... pero el llamado &quot;CI&quot; no deja de ser una inteligencia de laboratorio. Harás más rápido la división de cuánto tiene que pagar cada uno cuando sales con los amigos pero... poco más. Eso no implica que seas un tipo inteligente, con criterio, que por ejemplo sepa como hablar, argumentar y demás cosas. O la simple agudeza mental de tanto cínico e irónico suelto. O tal vez sólo sea que a mi alrededor hay muchos? O_o?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por muy alto que sea el CI, no creo que tenga una relación directa con muchos otros aspectos de la inteligencia práctica. Y de la inteligencia emocional me niego a hablar, que viendo como está el mundo... errr... parece una utopia.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hay gente muy imbécil y a veces cuanto más alto el CI, más alto el de imbecilidad también.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La la. Que alguien me calle.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y yo que había leido Bist Blad (transcripción sonora del Beast of Blood XDDD)</p>
<p>En fin&#8230; lo único que mide un test es tu capacidad de hacer ese test y otros similares.  Por lo tanto la mente se puede ejercitar. Cuanto más practiques mejor serás en esas cosas&#8230; pero el llamado &#8220;CI&#8221; no deja de ser una inteligencia de laboratorio. Harás más rápido la división de cuánto tiene que pagar cada uno cuando sales con los amigos pero&#8230; poco más. Eso no implica que seas un tipo inteligente, con criterio, que por ejemplo sepa como hablar, argumentar y demás cosas. O la simple agudeza mental de tanto cínico e irónico suelto. O tal vez sólo sea que a mi alrededor hay muchos? O_o?</p>
<p>Por muy alto que sea el CI, no creo que tenga una relación directa con muchos otros aspectos de la inteligencia práctica. Y de la inteligencia emocional me niego a hablar, que viendo como está el mundo&#8230; errr&#8230; parece una utopia.</p>
<p>Hay gente muy imbécil y a veces cuanto más alto el CI, más alto el de imbecilidad también.</p>
<p>La la. Que alguien me calle.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-45</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Jul 2006 23:06:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-45</guid>

					<description><![CDATA[Bueno, bueno... ¿pero es que nadie ha visto American Psyco? Porque parece una descripción de dicha peli...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin... que bis bald y tales cosas :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Bueno, bueno&#8230; ¿pero es que nadie ha visto American Psyco? Porque parece una descripción de dicha peli&#8230;</p>
<p>En fin&#8230; que bis bald y tales cosas :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: ñejejejejeje		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-44</link>

		<dc:creator><![CDATA[ñejejejejeje]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Jul 2006 10:41:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-44</guid>

					<description><![CDATA[Eso de que los asesinos en serie suelen tener un CI alto... unido con alguno de los comentarios más ácidos del perverso caballero... procuraré alejar todo tipo de elementos punzantes la proxima vez que quedemos.&lt;br /&gt;Bist Bald! (o como quiera que se diga :P)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Eso de que los asesinos en serie suelen tener un CI alto&#8230; unido con alguno de los comentarios más ácidos del perverso caballero&#8230; procuraré alejar todo tipo de elementos punzantes la proxima vez que quedemos.<br />Bist Bald! (o como quiera que se diga :P)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Desmembrator		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-38</link>

		<dc:creator><![CDATA[Desmembrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Jul 2006 00:53:38 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-38</guid>

					<description><![CDATA[Pues es curioso... quizá sea por la misma razón por la que los grandes millonarios siempre tienen problemas con el alcohol y las drogas... porque se creen que ya lo tienen todo y van en busca de sensaciones nuevas, fuera de la &quot;aburrida normalidad&quot;... quizá.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues es curioso&#8230; quizá sea por la misma razón por la que los grandes millonarios siempre tienen problemas con el alcohol y las drogas&#8230; porque se creen que ya lo tienen todo y van en busca de sensaciones nuevas, fuera de la &#8220;aburrida normalidad&#8221;&#8230; quizá.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: The Thing		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-37</link>

		<dc:creator><![CDATA[The Thing]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Jul 2006 00:51:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-37</guid>

					<description><![CDATA[Y otra más... a la que me he dedicado como hobbie de investigación... ¿por qué los asesinos en serie, suelen tener un CI muy alto? Suele ser una característica en el perfil de asesino en serie. ¿Cómo alguien con un CI alto es capaz de cometer tales aberraciones?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y otra más&#8230; a la que me he dedicado como hobbie de investigación&#8230; ¿por qué los asesinos en serie, suelen tener un CI muy alto? Suele ser una característica en el perfil de asesino en serie. ¿Cómo alguien con un CI alto es capaz de cometer tales aberraciones?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-36</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Jul 2006 23:59:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-36</guid>

					<description><![CDATA[Sinceramente creo que muchas veces, por inercia, un CI alto implica un separamiento de la sociedad, con lo que la inteligencia emocional desaparece por el desuso... aproximadamente...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sinceramente creo que muchas veces, por inercia, un CI alto implica un separamiento de la sociedad, con lo que la inteligencia emocional desaparece por el desuso&#8230; aproximadamente&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: The Thing		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-33</link>

		<dc:creator><![CDATA[The Thing]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Jul 2006 23:19:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-33</guid>

					<description><![CDATA[Ya estuvimos hablando de eso y veo que piensas como yo. ¿Qué importa una capacidad si no se usa? y es más ¿qué importa lo inteligente que eres o dejas de ser? ¿se es superior por ello? ¿Por qué hay gilipollas que zanjan las discusiones arrojando un carné de Mensa encima de la mesa? ¿Eso les otorga la verdad del mundo, del universo? ¿Por qué muchas personas con un CI alto... son nulas en inteligencia emocional? Lanzo esta última pregunta a debate!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ya estuvimos hablando de eso y veo que piensas como yo. ¿Qué importa una capacidad si no se usa? y es más ¿qué importa lo inteligente que eres o dejas de ser? ¿se es superior por ello? ¿Por qué hay gilipollas que zanjan las discusiones arrojando un carné de Mensa encima de la mesa? ¿Eso les otorga la verdad del mundo, del universo? ¿Por qué muchas personas con un CI alto&#8230; son nulas en inteligencia emocional? Lanzo esta última pregunta a debate!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-32</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Jul 2006 15:17:26 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-32</guid>

					<description><![CDATA[Completamente de acuerdo; realmente el tipo de inteligencia que se podría medir con estos medios está tan adulterada que al final, solamente se puede medir una capacidad que encima es entrenable... Así que inteligencia, inteligencia... no sé yo hasta que punto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Además que se suele olvidar la inteligencia emocional, que al final es con la que vivimos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y por supuesto, ¿qué más da?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Completamente de acuerdo; realmente el tipo de inteligencia que se podría medir con estos medios está tan adulterada que al final, solamente se puede medir una capacidad que encima es entrenable&#8230; Así que inteligencia, inteligencia&#8230; no sé yo hasta que punto.</p>
<p>Además que se suele olvidar la inteligencia emocional, que al final es con la que vivimos.</p>
<p>Y por supuesto, ¿qué más da?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Desmembrator		</title>
		<link>/trastero/hemos-vuelto/#comment-31</link>

		<dc:creator><![CDATA[Desmembrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Jul 2006 12:07:51 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/06/24/hemos-vuelto/#comment-31</guid>

					<description><![CDATA[Uuuuuffff, eso de medir la inteligencia... cuestión muy espinosa. Aparte de la cuestión sobre qué clase de inteligencia miden los tests, y si son capaces de medir todo tipo de inteligencias (matemática, abstracta, lógica, lingüística, emocional, creativa... etc), también está el hecho de que ¿qué combinación de &quot;inteligencias&quot; hace a un hombre &quot;inteligente&quot;? ¿una persona que es capaz de discutir de física cuántica pero es incapaz de reconocer cuándo una persona le miente, o es excesivamente interesada... es inteligente? ¿una persona que es extraordinariamente creativa y lógica, pero es incapaz de hacer un cálculo mental elemental... es tonta? ¿una persona muy culta en letras pero totalmente pez en ciencias es menos inteligente que una persona muy hábil en ciencias pero totalmente negada en letras, o viceversa?.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, supongo que cada cual responderá a esas preguntas dependiendo de lo que quiera oír. Aún así, no está nada claro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y aún hay más preguntas ¿hasta qué punto es bueno que una persona poco inteligente tenga un documento escrito y avalado en el que se demuestre empíricamente que es poco inteligente?. A una persona que está por encima de la media, un documento que acredite que es muy inteligente le puede dar ánimos, pero ¿en qué beneficia a la sociedad o al individuo que tengas un papel firmado por expertos en el que digan que eres tonto?.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De la misma manera que se dice &quot;lo hizo porque nadie le dijo que era imposible&quot;, se podría decir: &quot;llegó a hacer grandes cosas porque nadie le dijo que era tonto&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, se podría hablar mucho del tema, y no dejarían de surgir preguntas a cual más difícil de contestar, pero está bien que se reflexione sobre esto alguna vez.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A todo esto, yo no me considero especialmente inteligente, así que huyo como de la peste de esos test endiablados. No quiero que me quiten la ilusión de que algún día puedo ser capaz de hacer grandes cosas, a mi que no me jodan.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un saludo.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Uuuuuffff, eso de medir la inteligencia&#8230; cuestión muy espinosa. Aparte de la cuestión sobre qué clase de inteligencia miden los tests, y si son capaces de medir todo tipo de inteligencias (matemática, abstracta, lógica, lingüística, emocional, creativa&#8230; etc), también está el hecho de que ¿qué combinación de &#8220;inteligencias&#8221; hace a un hombre &#8220;inteligente&#8221;? ¿una persona que es capaz de discutir de física cuántica pero es incapaz de reconocer cuándo una persona le miente, o es excesivamente interesada&#8230; es inteligente? ¿una persona que es extraordinariamente creativa y lógica, pero es incapaz de hacer un cálculo mental elemental&#8230; es tonta? ¿una persona muy culta en letras pero totalmente pez en ciencias es menos inteligente que una persona muy hábil en ciencias pero totalmente negada en letras, o viceversa?.</p>
<p>En fin, supongo que cada cual responderá a esas preguntas dependiendo de lo que quiera oír. Aún así, no está nada claro.</p>
<p>Y aún hay más preguntas ¿hasta qué punto es bueno que una persona poco inteligente tenga un documento escrito y avalado en el que se demuestre empíricamente que es poco inteligente?. A una persona que está por encima de la media, un documento que acredite que es muy inteligente le puede dar ánimos, pero ¿en qué beneficia a la sociedad o al individuo que tengas un papel firmado por expertos en el que digan que eres tonto?.</p>
<p>De la misma manera que se dice &#8220;lo hizo porque nadie le dijo que era imposible&#8221;, se podría decir: &#8220;llegó a hacer grandes cosas porque nadie le dijo que era tonto&#8221;.</p>
<p>En fin, se podría hablar mucho del tema, y no dejarían de surgir preguntas a cual más difícil de contestar, pero está bien que se reflexione sobre esto alguna vez.</p>
<p>A todo esto, yo no me considero especialmente inteligente, así que huyo como de la peste de esos test endiablados. No quiero que me quiten la ilusión de que algún día puedo ser capaz de hacer grandes cosas, a mi que no me jodan.</p>
<p>Un saludo.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:16:35 by W3 Total Cache
-->