<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Las extrañas retransmisiones deportivas	</title>
	<atom:link href="/trastero/las-extranas-retransmisiones-deportivas/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/las-extranas-retransmisiones-deportivas/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=las-extranas-retransmisiones-deportivas</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Tue, 19 Aug 2008 10:09:45 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/las-extranas-retransmisiones-deportivas/#comment-3532</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Aug 2008 10:09:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/08/15/las-extranas-retransmisiones-deportivas/#comment-3532</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que no me extraña. No tienen nada preparado los juegos y, encima, solo se centran en los mayoritarios, mandando al ostracismo el resto...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Y ésta es la televisión pública? ¬¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que no me extraña. No tienen nada preparado los juegos y, encima, solo se centran en los mayoritarios, mandando al ostracismo el resto&#8230;</p>
<p>¿Y ésta es la televisión pública? ¬¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/las-extranas-retransmisiones-deportivas/#comment-3528</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 18 Aug 2008 11:30:35 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/08/15/las-extranas-retransmisiones-deportivas/#comment-3528</guid>

					<description><![CDATA[A mí lo que me repatea son los comentarios. Si tienes la ENOOOOOOORRME suerte de ver un deporte que no es mayoritario (o natación) y quieres enterarte por los comentarios de los pormenores del deporte, vas listo, porque pueden pasar dos cosas:&lt;br /&gt;1)o que los comentaristas ya den por supuesto que el espectador lo sabe todo (ej, judo: &quot;acaba de marcar un yuko con kata guruma&quot; vale, qué coño es un yuko? por qué es yuko y no koka? cuántos puntos te da un yuko? en qué se ve que es kata guruma? cómo es esa técnica? etc etc)&lt;br /&gt;2)o que los comentaristas se dediquen a leer de carretilla estadísticas sin parar y no comentar el encuentro (ej, badminton: &quot;vemos como la australiana saca, esta australiana que llegó a los juegos consiguiendo tal en su país, en el club tal. Sólo han habido 4 australianos en badminton en la historia de los juegos, el primero en Moscú, con una participación de tantos partidos ganados y llegando a tal puesto, el segundo en Munich con bla bla bla bla&quot; mientras en el partido ves cosas que no sabes por qué las hacen y no te explican nada.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bueno, en realidad lo que más me joroba de esta &quot;cobertura de los juegos de TVE&quot; es que no sé para qué coño tienen tres canales si al final lo único que hacen es repetir siempre lo mismo durante todo el día: Nadal, Phelps, baloncesto, balonmano, fútbol, y hockey.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿que tenemos un español en lucha libre? no pasa nada, desconectamos un momentín de la natación y SIN AVISAR ponemos su combate (3 min) en la 1, la 2, o teledeporte indistintamente, y luego volvemos a la natación, o a los deportes mayoritarios aunque no haya ningún equipo español. ¿Qué se ha acabado la jornada olímpica y ya no hay eventos en directo? pues en vez de repetir todas las disciplinas en las que tenemos representación española de forma ORDENADA y PROGRAMADA, vamos a dedicarnos a repetir por tercera vez el partido de Nadal que dura 2 horas y media EN DOS CANALES SIMULTÁNEOS, para luego volver a repetir el de Gasol, y si sobra tiempo, repetimos algo de Phelps. Y si acaso, entre anuncios de Powerade y de Orange, ponemos para cubrir el espacio entre que la redacción prepara el partido de balonmano, los veinte segundos en los que la haltera de León no consiguió la medalla de bronce.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, tres canales, y me voy a quedar sin ver un puto partido de ping pong (y tenemos dos equipos de dobles y cuatro individuales), sólo he visto uno de bádminton, sólo un combate de boxeo, el judo español me lo he tropezado literalmente, porque no avisan ni programan los eventos aunque sepan a qué hora van a ser, y veremos a ver el taekwondo, que fijo va a ser de risa también.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para eso tenemos unos juegos olímpicos? para ver lo que hemos estado viendo todo el año?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Puaaajjjjj!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mí lo que me repatea son los comentarios. Si tienes la ENOOOOOOORRME suerte de ver un deporte que no es mayoritario (o natación) y quieres enterarte por los comentarios de los pormenores del deporte, vas listo, porque pueden pasar dos cosas:<br />1)o que los comentaristas ya den por supuesto que el espectador lo sabe todo (ej, judo: &#8220;acaba de marcar un yuko con kata guruma&#8221; vale, qué coño es un yuko? por qué es yuko y no koka? cuántos puntos te da un yuko? en qué se ve que es kata guruma? cómo es esa técnica? etc etc)<br />2)o que los comentaristas se dediquen a leer de carretilla estadísticas sin parar y no comentar el encuentro (ej, badminton: &#8220;vemos como la australiana saca, esta australiana que llegó a los juegos consiguiendo tal en su país, en el club tal. Sólo han habido 4 australianos en badminton en la historia de los juegos, el primero en Moscú, con una participación de tantos partidos ganados y llegando a tal puesto, el segundo en Munich con bla bla bla bla&#8221; mientras en el partido ves cosas que no sabes por qué las hacen y no te explican nada.</p>
<p>Bueno, en realidad lo que más me joroba de esta &#8220;cobertura de los juegos de TVE&#8221; es que no sé para qué coño tienen tres canales si al final lo único que hacen es repetir siempre lo mismo durante todo el día: Nadal, Phelps, baloncesto, balonmano, fútbol, y hockey.</p>
<p>¿que tenemos un español en lucha libre? no pasa nada, desconectamos un momentín de la natación y SIN AVISAR ponemos su combate (3 min) en la 1, la 2, o teledeporte indistintamente, y luego volvemos a la natación, o a los deportes mayoritarios aunque no haya ningún equipo español. ¿Qué se ha acabado la jornada olímpica y ya no hay eventos en directo? pues en vez de repetir todas las disciplinas en las que tenemos representación española de forma ORDENADA y PROGRAMADA, vamos a dedicarnos a repetir por tercera vez el partido de Nadal que dura 2 horas y media EN DOS CANALES SIMULTÁNEOS, para luego volver a repetir el de Gasol, y si sobra tiempo, repetimos algo de Phelps. Y si acaso, entre anuncios de Powerade y de Orange, ponemos para cubrir el espacio entre que la redacción prepara el partido de balonmano, los veinte segundos en los que la haltera de León no consiguió la medalla de bronce.</p>
<p>En fin, tres canales, y me voy a quedar sin ver un puto partido de ping pong (y tenemos dos equipos de dobles y cuatro individuales), sólo he visto uno de bádminton, sólo un combate de boxeo, el judo español me lo he tropezado literalmente, porque no avisan ni programan los eventos aunque sepan a qué hora van a ser, y veremos a ver el taekwondo, que fijo va a ser de risa también.</p>
<p>Para eso tenemos unos juegos olímpicos? para ver lo que hemos estado viendo todo el año?</p>
<p>Puaaajjjjj!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:54:39 by W3 Total Cache
-->