{"id":1079,"date":"2007-06-22T17:35:00","date_gmt":"2007-06-22T17:35:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/06\/22\/el-problema-de-las-carreteras\/"},"modified":"2007-06-22T17:35:00","modified_gmt":"2007-06-22T17:35:00","slug":"el-problema-de-las-carreteras","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-problema-de-las-carreteras\/","title":{"rendered":"El problema de las carreteras"},"content":{"rendered":"<p>Esta \u00faltima semana me he visto obligado a ir de Ponferrada a Le\u00f3n todos los d\u00edas en coche (resulta que por las clases que tengo por la ma\u00f1ana no puedo coger el tren :\/ y luego llegar a tiempo a la clase por la tarde).<\/p>\n<p>En fin, yendo contento y feliz por la autov\u00eda, me ha sorprendido el estado de la autov\u00eda\u2026 Hay lugares en los cuales mi coche puede llegar a botar tanto como para encestarse a s\u00ed mismo en alg\u00fan precipicio.<\/p>\n<p>Los que no sois de aqu\u00ed os podr\u00e9is preguntar cual es el motivo para que una autov\u00eda relativamente reciente (creo que fue inaugurada por el 98 \u00f3 99) est\u00e9 en unas condiciones tan p\u00e9simas. La respuesta es que el tr\u00e1fico de camiones es impresionante y hay que a\u00f1adir las heladas que hay todas las noches en invierno.<\/p>\n<p>\u00bfY por qu\u00e9 no se arreglan? Supongo que por el alto precio que tienen (supongo que tambi\u00e9n por el bajo \u201cpoder medi\u00e1tico\u201d que hay en la zona. Aunque tengo que decir que se est\u00e1 arreglando la zona desde Astorga a Ponferrada, pero no s\u00e9, he pasado con el coche por encima del firme y para ser nuevo el coche bota bastante y no me acaba de convencer.<\/p>\n<p>Por otro lado\u2026 \u00bfalguien me puede explicar por qu\u00e9 son tan dados a poner esos parches de alquitr\u00e1n en las carreteras en general? Porque parche que hay, desnivel al canto O_O<\/p>\n<p>Y puestos a quejarme, que he cogido carrerilla :P, \u00bf\u00bf\u00bfno se est\u00e1n pasando con los desniveles que ponen antes de los pasos de peatones??? Es que \u00faltimamente tengo que frenar el coche y pasar a 5km\/h (con suerte) por encima de ellos y rezar para que esas cosas no le est\u00e9n pasando factura a mi coche, el cual es de carrocer\u00eda baja y suspensi\u00f3n dura\u2026<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta \u00faltima semana me he visto obligado a ir de Ponferrada a Le\u00f3n todos los d\u00edas en coche (resulta que por las clases que tengo por la ma\u00f1ana no puedo coger el tren :\/ y luego llegar a tiempo a la clase por la tarde). En fin, yendo contento y feliz por la autov\u00eda, me [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El problema de las carreteras - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-problema-de-las-carreteras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El problema de las carreteras - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta \u00faltima semana me he visto obligado a ir de Ponferrada a Le\u00f3n todos los d\u00edas en coche (resulta que por las clases que tengo por la ma\u00f1ana no puedo coger el tren :\/ y luego llegar a tiempo a la clase por la tarde). En fin, yendo contento y feliz por la autov\u00eda, me [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-problema-de-las-carreteras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-06-22T17:35:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-problema-de-las-carreteras\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-problema-de-las-carreteras\/\",\"name\":\"El problema de las carreteras - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-06-22T17:35:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-06-22T17:35:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-problema-de-las-carreteras\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-hp","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1079"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1079"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1079\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1079"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}