{"id":1010,"date":"2007-09-13T17:14:00","date_gmt":"2007-09-13T17:14:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/09\/13\/un-brindis-teclil-para-todos\/"},"modified":"2007-09-13T17:14:00","modified_gmt":"2007-09-13T17:14:00","slug":"un-brindis-teclil-para-todos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/","title":{"rendered":"Un brindis teclil para todos"},"content":{"rendered":"<p>A todos los sufridos programadores, \u00a1\u00a1feliz d\u00eda del programador!! ;)<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/programadorMachote.jpg?resize=277%2C300\" alt=\"El verdadero programador\" title=\"El verdadero programador\" height=\"300\" width=\"277\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Jo, \u00a1de mayor quiero ser como \u00e9ste! Eso s\u00ed que es un programador y el resto tonter\u00edas :D<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/D%C3%ADa_del_Programador\">Wikipedia<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A todos los sufridos programadores, \u00a1\u00a1feliz d\u00eda del programador!! ;) Jo, \u00a1de mayor quiero ser como \u00e9ste! Eso s\u00ed que es un programador y el resto tonter\u00edas :D M\u00e1s informaci\u00f3n: Wikipedia<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un brindis teclil para todos - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un brindis teclil para todos - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A todos los sufridos programadores, \u00a1\u00a1feliz d\u00eda del programador!! ;) Jo, \u00a1de mayor quiero ser como \u00e9ste! Eso s\u00ed que es un programador y el resto tonter\u00edas :D M\u00e1s informaci\u00f3n: Wikipedia\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-09-13T17:14:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/programadorMachote.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/programadorMachote.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/\",\"name\":\"Un brindis teclil para todos - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-09-13T17:14:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-09-13T17:14:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/un-brindis-teclil-para-todos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-gi","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1010"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1010"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1010\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1010"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1010"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1010"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}