<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Costumbres depredadoras	</title>
	<atom:link href="/trastero/costumbres-depredadoras/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/costumbres-depredadoras/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=costumbres-depredadoras</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:40:10 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/costumbres-depredadoras/#comment-3126</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 23 May 2008 00:55:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/21/costumbres-depredadoras/#comment-3126</guid>

					<description><![CDATA[3. Ese tipo da una visión totalmente autoritaria de la naturaleza O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Y lo fácil (y lo que se suele hacer) es agravarlos...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Una maza oxidada siempre es una buena idea ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>3. Ese tipo da una visión totalmente autoritaria de la naturaleza O_O</p>
<p>4. Y lo fácil (y lo que se suele hacer) es agravarlos&#8230;</p>
<p>5. Una maza oxidada siempre es una buena idea ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/trastero/costumbres-depredadoras/#comment-3124</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 May 2008 13:38:06 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/21/costumbres-depredadoras/#comment-3124</guid>

					<description><![CDATA[Yo la verdad que no tengo ningún afán de ser la primera en nada, soy bastante pasota en ese sentido, lo que no descarto que en un futuro termine siendo un problema... pero de momento el/la que quiera pasar por encima que pase, eso sí, sin tocar :p que para eso coincido con Erzsebet, siempre es necesario mantener a la gente a raya]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo la verdad que no tengo ningún afán de ser la primera en nada, soy bastante pasota en ese sentido, lo que no descarto que en un futuro termine siendo un problema&#8230; pero de momento el/la que quiera pasar por encima que pase, eso sí, sin tocar :p que para eso coincido con Erzsebet, siempre es necesario mantener a la gente a raya</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/costumbres-depredadoras/#comment-3122</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 May 2008 11:49:47 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/21/costumbres-depredadoras/#comment-3122</guid>

					<description><![CDATA[En el fondo son pulsiones muy humanas, como la envidia, los celos, etc...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de querer ser el primero, el lider, al igual que otros &quot;instintos básicos&quot;, creo que tiene que ver mucho con nuestros patrones de conducta mas primarios y basicos, supervivencia y reproduccion. Es decir son formas (chungas eso si) de sobrevivir mas facilmente y de tener mas opciones de reproduccion. Naturalmente, estas conductas se ven alteradas por la psique humana (de ahi el hijoputismo ademas de la citada conducta).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y es que no os engañeis, el hombre es un lobo para el hombre y lo triste es que somos asi por naturaleza, incluso de los sentimentos mas nobles se puede deducir que al final todo ello lleva a tener mas probabilidades de supervivencia y reproduccion.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Que la condicion humana puede cambiar dichos instintos? ¿o incluso actuar en su contra? Por supuesto... Y tambien puede agravarlos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>En el fondo son pulsiones muy humanas, como la envidia, los celos, etc&#8230;</p>
<p>Lo de querer ser el primero, el lider, al igual que otros &#8220;instintos básicos&#8221;, creo que tiene que ver mucho con nuestros patrones de conducta mas primarios y basicos, supervivencia y reproduccion. Es decir son formas (chungas eso si) de sobrevivir mas facilmente y de tener mas opciones de reproduccion. Naturalmente, estas conductas se ven alteradas por la psique humana (de ahi el hijoputismo ademas de la citada conducta).</p>
<p>Y es que no os engañeis, el hombre es un lobo para el hombre y lo triste es que somos asi por naturaleza, incluso de los sentimentos mas nobles se puede deducir que al final todo ello lleva a tener mas probabilidades de supervivencia y reproduccion.</p>
<p>¿Que la condicion humana puede cambiar dichos instintos? ¿o incluso actuar en su contra? Por supuesto&#8230; Y tambien puede agravarlos.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/trastero/costumbres-depredadoras/#comment-3119</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 May 2008 09:23:13 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/21/costumbres-depredadoras/#comment-3119</guid>

					<description><![CDATA[Yo desde que he visto lo del encantador de perros quiero ser el Lider de la Manada. Antes me daba un poco igual...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo desde que he visto lo del encantador de perros quiero ser el Lider de la Manada. Antes me daba un poco igual&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/costumbres-depredadoras/#comment-3118</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 21 May 2008 23:55:05 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/21/costumbres-depredadoras/#comment-3118</guid>

					<description><![CDATA[Si es que ser alfa es muy tentador y es relativamente fácil el dejarse llevar]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Si es que ser alfa es muy tentador y es relativamente fácil el dejarse llevar</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/costumbres-depredadoras/#comment-3117</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 21 May 2008 09:03:12 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/05/21/costumbres-depredadoras/#comment-3117</guid>

					<description><![CDATA[Es algo que siempre me ha parecido horrible. Como mujer me ha tocado vivir esa experiencia con mujeres. El sentimiento de tener que pisar para ser la más deseada, la más atendida, la más. Y yo, realmente, no tengo aires de grandeza y digo: &quot;quieres ser la reina? ahí te pudras con tu séquito&quot;. Simplemente me aparto. Es como dice una amiga: &quot;ser competitiva con una persona que no lo es... es como muy fácil&quot;. Al final ese modus operandi termina convirtiéndote en un depredador. Porque a las personas no les basta con que les dejes ser la reina o el rey de la fiesta... encima han de pisarte y repisarte. Pero a mi me parece muy triste que necesites poner más baja a otra persona para creerte mejor, superior, o lo que sea. Eso sí, ahora... no es que sea un depredador, es que como se me acerquen muerdo y aunque no se me acerquen... yo ya no quiero saber nada de esos juegos, así que intento mantener a raya a la gente. Como cantaba Albert Pla, muy gracioso él en Airbag: &quot;yo, soy rebelde porque el mundo me ha hecho así&quot;. (Aunque antes que él la cantaba otra persona que cuyo nombre no recuerdo XD).]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es algo que siempre me ha parecido horrible. Como mujer me ha tocado vivir esa experiencia con mujeres. El sentimiento de tener que pisar para ser la más deseada, la más atendida, la más. Y yo, realmente, no tengo aires de grandeza y digo: &#8220;quieres ser la reina? ahí te pudras con tu séquito&#8221;. Simplemente me aparto. Es como dice una amiga: &#8220;ser competitiva con una persona que no lo es&#8230; es como muy fácil&#8221;. Al final ese modus operandi termina convirtiéndote en un depredador. Porque a las personas no les basta con que les dejes ser la reina o el rey de la fiesta&#8230; encima han de pisarte y repisarte. Pero a mi me parece muy triste que necesites poner más baja a otra persona para creerte mejor, superior, o lo que sea. Eso sí, ahora&#8230; no es que sea un depredador, es que como se me acerquen muerdo y aunque no se me acerquen&#8230; yo ya no quiero saber nada de esos juegos, así que intento mantener a raya a la gente. Como cantaba Albert Pla, muy gracioso él en Airbag: &#8220;yo, soy rebelde porque el mundo me ha hecho así&#8221;. (Aunque antes que él la cantaba otra persona que cuyo nombre no recuerdo XD).</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:05:10 by W3 Total Cache
-->