{"id":1319,"date":"2006-10-15T16:29:00","date_gmt":"2006-10-15T16:29:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/10\/15\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/"},"modified":"2016-02-20T08:51:13","modified_gmt":"2016-02-20T08:51:13","slug":"concierto-de-lacuna-coil-en-madrid","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/","title":{"rendered":"Concierto de Lacuna Coil en Madrid"},"content":{"rendered":"<div><img alt=\"Lacuna Coil - Karmacode\" title=\"Lacuna Coil - Karmacode\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/lacuna_coil.jpg?w=660\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Bien, antes de que llegue mi pr\u00f3ximo concierto deber\u00eda hablar un poco del \u00faltimo al que me present\u00e9, que no fue otro que el de <a title=\"Lacuna Coil\" href=\"http:\/\/www.lacunacoil.it\/\">Lacuna Coil<\/a>.<\/p>\n<p>La verdad ten\u00eda curiosidad por verles, pero no llegaba a apasionarme la idea, y eso que hace a\u00f1os que los conozco y sus primeros \u00e1lbumnes me gustaban variadamente&#8230; Pero claro, como todo \u00faltimamente, su \u00faltimo \u00e1lbum me parec\u00eda un tanto deprimente (\u00bfser\u00e1 que me hago mayor?)<\/p>\n<p>En fin, llegamos a las inmediaciones de la Joy (s\u00ed se\u00f1ores, en la Joy&#8230; \u00bfc\u00f3mo es posible hacer ah\u00ed un concierto?) y no dejaba de ser muy curioso ver las pintas de todos y los guardias de las puertas con sus trajes y corbatas (por momento cre\u00eda que estaba horas atr\u00e1s en mi trabajo y estaba a punto de gritar d\u00f3nde estaba mi ordenador)<\/p>\n<p>Entramos y bueno, como antro de perdici\u00f3n internacional, no estaba mal, aunque no era lo m\u00e1s indicado para un concierto. Hubo dos grupos teloneros que lo hicieron bastante bien pero claro, todos est\u00e1bamos m\u00e1s ocupados intentando situarnos y haciendo las bromas de rigor que en escucharles.<\/p>\n<p>Y de repente llegaron y empezaron a tocar y&#8230; Bueno, lo hicieron bien, no lo voy a negar, pero se qued\u00f3 la cosa bastante fr\u00eda. Tocaron sus canciones, intentaron imprimirle fuerza, hicieron su bis t\u00edpico, hicieron amagos de hablar en castellano&#8230; pero realmente fue un concierto que me dej\u00f3 bastante fr\u00edo; no s\u00e9 que me esperaba de ellos, porque lo hicieron todo bien, pero despu\u00e9s de verlos no he guardado ning\u00fan recuerdo especial de ese concierto&#8230;<\/p>\n<p>En fin, este mi\u00e9rcoles toca Lordi, a ver que me encuentro :D<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bien, antes de que llegue mi pr\u00f3ximo concierto deber\u00eda hablar un poco del \u00faltimo al que me present\u00e9, que no fue otro que el de Lacuna Coil. La verdad ten\u00eda curiosidad por verles, pero no llegaba a apasionarme la idea, y eso que hace a\u00f1os que los conozco y sus primeros \u00e1lbumnes me gustaban variadamente&#8230; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[904],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concierto de Lacuna Coil en Madrid - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concierto de Lacuna Coil en Madrid - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bien, antes de que llegue mi pr\u00f3ximo concierto deber\u00eda hablar un poco del \u00faltimo al que me present\u00e9, que no fue otro que el de Lacuna Coil. La verdad ten\u00eda curiosidad por verles, pero no llegaba a apasionarme la idea, y eso que hace a\u00f1os que los conozco y sus primeros \u00e1lbumnes me gustaban variadamente&#8230; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-10-15T16:29:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:51:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/lacuna_coil.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/lacuna_coil.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/\",\"name\":\"Concierto de Lacuna Coil en Madrid - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-10-15T16:29:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:51:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lacuna-coil-en-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-lh","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1319"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1319"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2146,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1319\/revisions\/2146"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}