{"id":1130,"date":"2007-05-08T02:01:00","date_gmt":"2007-05-08T02:01:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/05\/08\/coren-tiene-hermanitos\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:23","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:23","slug":"coren-tiene-hermanitos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/","title":{"rendered":"Coren tiene hermanitos"},"content":{"rendered":"<p>\u00bfOs acord\u00e1is de Coren? S\u00ed, aquel bonito pajarito peque\u00f1ajo \u00e9l que se dedicaba a mirar por la ventana&#8230; (si no os acord\u00e1is, aqu\u00ed lo ten\u00e9is)<\/p>\n<p>Pues bien, \u00a1\u00a1tiene dos hermanitos!!<\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"Hermanitos de Coren\" title=\"Hermanitos de Coren\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/hermCoren01.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>En el nido perdidos&#8230;<\/strong><\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Hermanito de Coren\" alt=\"Hermanito de Coren\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/hermCoren02.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Fijaos en el ombligo y el pico para romper el cascaron <\/strong><\/p>\n<p>Aqu\u00ed los veis pr\u00e1cticamente recien nacidos&#8230; \u00bfA qu\u00e9 impresionan? O_O<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/>http:\/\/www.pongaunagujeronegroensuvida.es\/2007\/04\/11\/os-presento-a-un-pajarito-muy-majo\/<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfOs acord\u00e1is de Coren? S\u00ed, aquel bonito pajarito peque\u00f1ajo \u00e9l que se dedicaba a mirar por la ventana&#8230; (si no os acord\u00e1is, aqu\u00ed lo ten\u00e9is) Pues bien, \u00a1\u00a1tiene dos hermanitos!! En el nido perdidos&#8230; Fijaos en el ombligo y el pico para romper el cascaron Aqu\u00ed los veis pr\u00e1cticamente recien nacidos&#8230; \u00bfA qu\u00e9 impresionan? O_O [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coren tiene hermanitos - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coren tiene hermanitos - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfOs acord\u00e1is de Coren? S\u00ed, aquel bonito pajarito peque\u00f1ajo \u00e9l que se dedicaba a mirar por la ventana&#8230; (si no os acord\u00e1is, aqu\u00ed lo ten\u00e9is) Pues bien, \u00a1\u00a1tiene dos hermanitos!! En el nido perdidos&#8230; Fijaos en el ombligo y el pico para romper el cascaron Aqu\u00ed los veis pr\u00e1cticamente recien nacidos&#8230; \u00bfA qu\u00e9 impresionan? O_O [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-05-08T02:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/hermCoren01.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/hermCoren01.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/\",\"name\":\"Coren tiene hermanitos - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-05-08T02:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/coren-tiene-hermanitos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ie","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1130"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1130"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1130\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1820,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1130\/revisions\/1820"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1130"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1130"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}