<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Palabras de alguien que estuvo en la T4 el sábado de la explosión	</title>
	<atom:link href="/trastero/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Mon, 08 Jan 2007 10:39:19 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-490</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2007 10:39:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/06/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-490</guid>

					<description><![CDATA[Es algo que no comprendo también :/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es algo que no comprendo también :/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-487</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2007 10:14:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/06/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-487</guid>

					<description><![CDATA[Es algo que no entiendo.. no había tregua?? Como navarrica que soy, aunque no he vivido tan de cerca como Darklady las consecuencias, me veo inmiscuida en el conflicto de manera directa. Amigos, compañeros, amigas de mi madre.. han sido de ideas extremistas y es algo que jamás he entendido, que queran conseguir algo por medios violentos a inocentes... y si consiguieran lo que piden? los navarros que no queremos que se nos incluya en sus propósitos tendríamos que formar un comando terrorista y ponerles bombas para que nos dejen volver a España? Me parece algo totalmente estúpido... si las fronteras son un concepto más que una realidad... y somos ciudadanos del mundo, un mundo que ni cuidamos (me incluyo)... bueno.. que este tema me escama demasiado... lo dejo.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es algo que no entiendo.. no había tregua?? Como navarrica que soy, aunque no he vivido tan de cerca como Darklady las consecuencias, me veo inmiscuida en el conflicto de manera directa. Amigos, compañeros, amigas de mi madre.. han sido de ideas extremistas y es algo que jamás he entendido, que queran conseguir algo por medios violentos a inocentes&#8230; y si consiguieran lo que piden? los navarros que no queremos que se nos incluya en sus propósitos tendríamos que formar un comando terrorista y ponerles bombas para que nos dejen volver a España? Me parece algo totalmente estúpido&#8230; si las fronteras son un concepto más que una realidad&#8230; y somos ciudadanos del mundo, un mundo que ni cuidamos (me incluyo)&#8230; bueno.. que este tema me escama demasiado&#8230; lo dejo.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-486</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 07 Jan 2007 12:38:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/06/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-486</guid>

					<description><![CDATA[Puffff... esperemos que no tengas una tercera experiencia, jopetas :/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Puffff&#8230; esperemos que no tengas una tercera experiencia, jopetas :/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-485</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 07 Jan 2007 12:03:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/06/palabras-de-alguien-que-estuvo-en-la-t4-el-sabado-de-la-explosion/#comment-485</guid>

					<description><![CDATA[Yo... recuerdo una vez en la que pusieron un perímetro de segurirad alrededor del edificio en el que vivía en Vitoria e hicieron desalojar a todos los vecinos. 15 policias, gritando que saliéramos corriendo... y nosotras no hicimos otra cosa que ir a la universidad y alterar las clases, contando lo sucedido. Al final resultó ser un paquete olvidado en la parada del bus de al lado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El día que sí hubo boma... fue en una fábrica a 50 metros de mi casa... una vez más, acordonaron toda la zona... un operativo de ertzainas gritaba que nos metiéramos en casa y nos alejáramos de las ventanas, que era peligroso. Yo sólo recuerdo a todos los vecinos saliendo a la calle y asomados a las ventanas para ver qué pasaba... Después trajeron un robot y volvieron a decir que nos metiéramos en casa, que iban a hacer explosionar la bomba... sonó un ¡bum! muy fuerte, y no se habló de otra cosa en el barrio en una buena temporada.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A ver si no hay una tercera experiencia.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo&#8230; recuerdo una vez en la que pusieron un perímetro de segurirad alrededor del edificio en el que vivía en Vitoria e hicieron desalojar a todos los vecinos. 15 policias, gritando que saliéramos corriendo&#8230; y nosotras no hicimos otra cosa que ir a la universidad y alterar las clases, contando lo sucedido. Al final resultó ser un paquete olvidado en la parada del bus de al lado.</p>
<p>El día que sí hubo boma&#8230; fue en una fábrica a 50 metros de mi casa&#8230; una vez más, acordonaron toda la zona&#8230; un operativo de ertzainas gritaba que nos metiéramos en casa y nos alejáramos de las ventanas, que era peligroso. Yo sólo recuerdo a todos los vecinos saliendo a la calle y asomados a las ventanas para ver qué pasaba&#8230; Después trajeron un robot y volvieron a decir que nos metiéramos en casa, que iban a hacer explosionar la bomba&#8230; sonó un ¡bum! muy fuerte, y no se habló de otra cosa en el barrio en una buena temporada.</p>
<p>A ver si no hay una tercera experiencia.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:07:25 by W3 Total Cache
-->