<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Viendo al gigante azul	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=viendo-al-gigante-azul</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:28 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4322</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Mar 2009 03:05:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4322</guid>

					<description><![CDATA[1. Paladines... ¬¬&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Ciertamente a veces la divagación era un poco grande... pero en líneas generales, muy buena ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Si es que es lo que pasa cuando en lugar de una adaptación quieren hacer una trasposición... El ritmo es diferente y extraño, pero creo que debieras verla en algo no holandés ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Pero no es un epic fail!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. La intro es genial, realmente creo que nunca he visto una película en la que la traten así...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6. Si es que el time es el time... A ver esa edición extendida ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Paladines&#8230; ¬¬</p>
<p>2. Ciertamente a veces la divagación era un poco grande&#8230; pero en líneas generales, muy buena ^^</p>
<p>3. Si es que es lo que pasa cuando en lugar de una adaptación quieren hacer una trasposición&#8230; El ritmo es diferente y extraño, pero creo que debieras verla en algo no holandés ;)</p>
<p>4. Pero no es un epic fail!!!</p>
<p>5. La intro es genial, realmente creo que nunca he visto una película en la que la traten así&#8230;</p>
<p>6. Si es que el time es el time&#8230; A ver esa edición extendida ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4319</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Mar 2009 19:30:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4319</guid>

					<description><![CDATA[Lo de los padres con niños en peli inapropiada lo vi en South Park, la película. Salieron muy enfadados, pero los niños no veían nada raro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Todavía no la he visto (a este paso la veré cuando salga el DVDRip, digooo DVD), pero he leído que el problema de lo que aprieta el final es porque quisieron poner una escena que en el comic está en el centro también en el centro de la peli y no queda mucho tiempo luego para todo lo demás.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Lo de los padres con niños en peli inapropiada lo vi en South Park, la película. Salieron muy enfadados, pero los niños no veían nada raro.</p>
<p>Todavía no la he visto (a este paso la veré cuando salga el DVDRip, digooo DVD), pero he leído que el problema de lo que aprieta el final es porque quisieron poner una escena que en el comic está en el centro también en el centro de la peli y no queda mucho tiempo luego para todo lo demás.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4318</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Mar 2009 17:32:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4318</guid>

					<description><![CDATA[Sí, en la sala donde estaba yo también había chavalines con sus papás.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por Dios, ¿es que no entienden que &quot;cómic&quot; no es sinónimo de &quot;Mortadelo y Filemón&quot;?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y a mí la película me pareció una pasada. Sí es verdad que es bastante dispersa en cuanto a trama (que es por lo que se hace lenta, aunque yo, como ya me sabía lo que iba a pasar, no me resultó así para nada) hasta que no llega el final, pero creo que es por el afán de meter todo lo que puedan del cómic y hacer una &quot;traducción&quot; más que una &quot;adaptación&quot; (hasta meten al Dr. Manhattan en pelota picada, cosa que &quot;le faltó&quot; en 300 XD).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dejando al margen los detalles que se acercan o alejan del cómic original, me ha parecido una película muy bien contada, y muy bien hecha técnicamente.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A destacar la &quot;intro&quot; de los créditos iniciales, la escena del accidente y creación del Dr. Manhattan (una mezcla de imagen-música magistral), y el personaje de Roscharch, que se come al resto, con o sin máscara.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Habrá que estar atento a cuando salga en DVD.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sí, en la sala donde estaba yo también había chavalines con sus papás.</p>
<p>Por Dios, ¿es que no entienden que &#8220;cómic&#8221; no es sinónimo de &#8220;Mortadelo y Filemón&#8221;?</p>
<p>Y a mí la película me pareció una pasada. Sí es verdad que es bastante dispersa en cuanto a trama (que es por lo que se hace lenta, aunque yo, como ya me sabía lo que iba a pasar, no me resultó así para nada) hasta que no llega el final, pero creo que es por el afán de meter todo lo que puedan del cómic y hacer una &#8220;traducción&#8221; más que una &#8220;adaptación&#8221; (hasta meten al Dr. Manhattan en pelota picada, cosa que &#8220;le faltó&#8221; en 300 XD).</p>
<p>Dejando al margen los detalles que se acercan o alejan del cómic original, me ha parecido una película muy bien contada, y muy bien hecha técnicamente.</p>
<p>A destacar la &#8220;intro&#8221; de los créditos iniciales, la escena del accidente y creación del Dr. Manhattan (una mezcla de imagen-música magistral), y el personaje de Roscharch, que se come al resto, con o sin máscara.</p>
<p>Habrá que estar atento a cuando salga en DVD.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: HaddocK		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4317</link>

		<dc:creator><![CDATA[HaddocK]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Mar 2009 11:54:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4317</guid>

					<description><![CDATA[Por lo que veo en las opiniones y lo que cuenta BH, esta se va quedar en un &quot;Uyyyyyyyy&quot; (perdonden el símil futbolístico). Pero si se deja ver ya es mucho mas de lo que hacen muchas pelis sacadas de comics.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Por lo que veo en las opiniones y lo que cuenta BH, esta se va quedar en un &#8220;Uyyyyyyyy&#8221; (perdonden el símil futbolístico). Pero si se deja ver ya es mucho mas de lo que hacen muchas pelis sacadas de comics.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4316</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Mar 2009 11:30:43 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4316</guid>

					<description><![CDATA[Sere una hereje o sera que necesito subtitulos en ingles en vez de holandes... pero me parecio lenta de narices, a ratos no sabia por donde querian ir, no entendia el proposito de la pelicula, y para ser una peli tan larga y cortar tanto en el final como dice DKV... para que conio entonces dura tanto la punietera escena de sexo con el pardillo. Son todos unos pardillos menos el azulete ese pero a ratos parecen estar en Matrix y parecen superhumans... no me jodas... o son pardillos o son superheroes, pero no me lies.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sere una hereje o sera que necesito subtitulos en ingles en vez de holandes&#8230; pero me parecio lenta de narices, a ratos no sabia por donde querian ir, no entendia el proposito de la pelicula, y para ser una peli tan larga y cortar tanto en el final como dice DKV&#8230; para que conio entonces dura tanto la punietera escena de sexo con el pardillo. Son todos unos pardillos menos el azulete ese pero a ratos parecen estar en Matrix y parecen superhumans&#8230; no me jodas&#8230; o son pardillos o son superheroes, pero no me lies.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4314</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Mar 2009 10:21:36 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4314</guid>

					<description><![CDATA[Como ya he dicho por ahí, una peli muy bien hecha, aunque en ocasiones se olvida de que el objetivo de una película es entretener.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¡Rorschach for president! :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Como ya he dicho por ahí, una peli muy bien hecha, aunque en ocasiones se olvida de que el objetivo de una película es entretener.</p>
<p>¡Rorschach for president! :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/viendo-al-gigante-azul/#comment-4313</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Mar 2009 10:09:21 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/03/23/viendo-al-gigante-azul/#comment-4313</guid>

					<description><![CDATA[Estos críos que son muy sensibleros... acabarán jugando con el wiimote en vez de &quot;cazar&quot; personillas en S.T.A.L.K.E.R.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No se, a mi me gustó bastante y con algunas escenas de Rorsach me partía.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Moraleja: los paladines no existen, muahahahaha]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Estos críos que son muy sensibleros&#8230; acabarán jugando con el wiimote en vez de &#8220;cazar&#8221; personillas en S.T.A.L.K.E.R.</p>
<p>No se, a mi me gustó bastante y con algunas escenas de Rorsach me partía.</p>
<p>Moraleja: los paladines no existen, muahahahaha</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:34:25 by W3 Total Cache
-->