{"id":575,"date":"2009-12-02T23:16:00","date_gmt":"2009-12-02T23:16:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/12\/02\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/","title":{"rendered":"Manifiesto por la defensa de los derechos fundamentales en internet"},"content":{"rendered":"<p><span><\/span><\/p>\n<div><span>Ante la inclusi\u00f3n en el Anteproyecto de Ley de Econom\u00eda sostenible de modificaciones legislativas que afectan al libre ejercicio de las libertades de expresi\u00f3n, informaci\u00f3n y el derecho de acceso a la cultura a trav\u00e9s de Internet, los periodistas, bloggers, usuarios, profesionales y creadores de internet manifestamos nuestra firme oposici\u00f3n al proyecto, y declaramos que\u2026<\/span><\/div>\n<p><span><\/p>\n<div><\/div>\n<div>\n<ol>\n<li>Los derechos de autor no pueden situarse por encima de los derechos fundamentales de los ciudadanos, como el derecho a la privacidad, a la seguridad, a la presunci\u00f3n de inocencia, a la tutela judicial efectiva y a la libertad de expresi\u00f3n.<\/li>\n<li>La suspensi\u00f3n de derechos fundamentales es y debe seguir siendo competencia exclusiva del poder judicial. Ni un cierre sin sentencia. Este anteproyecto, en contra de lo establecido en el art\u00edculo 20.5 de la Constituci\u00f3n, pone en manos de un \u00f3rgano no judicial -un organismo dependiente del ministerio de Cultura-, la potestad de impedir a los ciudadanos espa\u00f1oles el acceso a cualquier p\u00e1gina web.<\/li>\n<li>La nueva legislaci\u00f3n crear\u00e1 inseguridad jur\u00eddica en todo el sector tecnol\u00f3gico espa\u00f1ol, perjudicando uno de los pocos campos de desarrollo y futuro de nuestra econom\u00eda, entorpeciendo la creaci\u00f3n de empresas, introduciendo trabas a la libre competencia y ralentizando su proyecci\u00f3n internacional.<\/li>\n<li>La nueva legislaci\u00f3n propuesta amenaza a los nuevos creadores y entorpece la creaci\u00f3n cultural. Con Internet y los sucesivos avances tecnol\u00f3gicos se ha democratizado extraordinariamente la creaci\u00f3n y emisi\u00f3n de contenidos de todo tipo, que ya no provienen prevalentemente de las industrias culturales tradicionales, sino de multitud de fuentes diferentes.<\/li>\n<li>Los autores, como todos los trabajadores, tienen derecho a vivir de su trabajo con nuevas ideas creativas, modelos de negocio y actividades asociadas a sus creaciones. Intentar sostener con cambios legislativos a una industria obsoleta que no sabe adaptarse a este nuevo entorno no es ni justo ni realista. Si su modelo de negocio se basaba en el control de las copias de las obras y en Internet no es posible sin vulnerar derechos fundamentales, deber\u00edan buscar otro modelo.<\/li>\n<li>Consideramos que las industrias culturales necesitan para sobrevivir alternativas modernas, eficaces, cre\u00edbles y asequibles y que se adecuen a los nuevos usos sociales, en lugar de limitaciones tan desproporcionadas como ineficaces para el fin que dicen perseguir.<\/li>\n<li>Internet debe funcionar de forma libre y sin interferencias pol\u00edticas auspiciadas por sectores que pretenden perpetuar obsoletos modelos de negocio e imposibilitar que el saber humano siga siendo libre.<\/li>\n<li>Exigimos que el Gobierno garantice por ley la neutralidad de la Red en Espa\u00f1a, ante cualquier presi\u00f3n que pueda producirse, como marco para el desarrollo de una econom\u00eda sostenible y realista de cara al futuro.<\/li>\n<li>Proponemos una verdadera reforma del derecho de propiedad intelectual orientada a su fin: devolver a la sociedad el conocimiento, promover el dominio p\u00fablico y limitar los abusos de las entidades gestoras.<\/li>\n<li>En democracia las leyes y sus modificaciones deben aprobarse tras el oportuno debate p\u00fablico y habiendo consultado previamente a todas las partes implicadas. No es de recibo que se realicen cambios legislativos que afectan a derechos fundamentales en una ley no org\u00e1nica y que versa sobre otra materia.<\/li>\n<\/ol>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><i>Este manifiesto, elaborado de forma conjunta por varios autores, es de todos y de ninguno. Si quieres sumarte a \u00e9l, dif\u00fandelo por Internet.<\/i><\/div>\n<p><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ante la inclusi\u00f3n en el Anteproyecto de Ley de Econom\u00eda sostenible de modificaciones legislativas que afectan al libre ejercicio de las libertades de expresi\u00f3n, informaci\u00f3n y el derecho de acceso a la cultura a trav\u00e9s de Internet, los periodistas, bloggers, usuarios, profesionales y creadores de internet manifestamos nuestra firme oposici\u00f3n al proyecto, y declaramos que\u2026 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Manifiesto por la defensa de los derechos fundamentales en internet - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Manifiesto por la defensa de los derechos fundamentales en internet - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ante la inclusi\u00f3n en el Anteproyecto de Ley de Econom\u00eda sostenible de modificaciones legislativas que afectan al libre ejercicio de las libertades de expresi\u00f3n, informaci\u00f3n y el derecho de acceso a la cultura a trav\u00e9s de Internet, los periodistas, bloggers, usuarios, profesionales y creadores de internet manifestamos nuestra firme oposici\u00f3n al proyecto, y declaramos que\u2026 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-12-02T23:16:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/\",\"name\":\"Manifiesto por la defensa de los derechos fundamentales en internet - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-12-02T23:16:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifiesto-por-la-defensa-de-los-derechos-fundamentales-en-internet\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-9h","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/575"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=575"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/575\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2156,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/575\/revisions\/2156"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=575"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=575"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=575"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}