{"id":601,"date":"2009-09-16T22:00:00","date_gmt":"2009-09-16T22:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/09\/16\/otra-temporada-mas-de-heroes\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:27","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:27","slug":"otra-temporada-mas-de-heroes","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/","title":{"rendered":"Otra temporada m\u00e1s de H\u00e9roes"},"content":{"rendered":"<p>Y por fin empiezo a terminar la pila de series por ver (o completar). Ahora ya puedo pasar a marcar tambi\u00e9n la tercera temporada de H\u00e9roes (o el tercer y cuarto volumen, dado que esta temporada comprende ambos vol\u00famenes, quiz\u00e1s para compensar la peque\u00f1a segunda temporada).<\/p>\n<p><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/lh5.ggpht.com\/_odJomHsHVxo\/SrFZNduigkI\/AAAAAAAAAJI\/hmWVY2EPCpA\/s1600\/heroes3.jpg\" imageanchor=\"1\"><img border=\"0\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/lh5.ggpht.com\/_odJomHsHVxo\/SrFZNduigkI\/AAAAAAAAAJI\/hmWVY2EPCpA\/s400\/heroes3.jpg?w=660\" data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n<p>Y como he mencionado, extra\u00f1amente esta temporada se divide en dos partes, con dos historias muy diferentes y, como no suelo hacer spoilers, no os podr\u00e9 contar mucho de que van&#8230;<\/p>\n<p>Pero pinzalando, puedo decir que el tercer volumen tambi\u00e9n tiene el sobrenombre de Villanos, debido a que los &#8220;h\u00e9roes&#8221; usuales tienen una vuelta de tuerca y se les ve una vertiente diferente.<\/p>\n<p>La verdad es que pintaba bien, aunque tiene una conclusi\u00f3n bastante mala \u00ac\u00ac<\/p>\n<p>En cuanto al cuarto volumen, nos encontramos con una situaci\u00f3n que me record\u00f3 enormemente a x-men, dado que todos los entes con poderes son perseguidos para ser encerrados y &#8220;tratados&#8221; para que dejen de ser un peligro para la sociedad.<\/p>\n<p>La verdad es que esta temporada llega a ser bastante buena, sobre todo porque Sylar pasa a tomar protagonismo&#8230;<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/lh4.ggpht.com\/_odJomHsHVxo\/SrFZNaIx1GI\/AAAAAAAAAJE\/bdq4Z1ZIT5k\/Sylar.jpg\" imageanchor=\"1\"><img border=\"0\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/lh4.ggpht.com\/_odJomHsHVxo\/SrFZNaIx1GI\/AAAAAAAAAJE\/bdq4Z1ZIT5k\/Sylar.jpg?w=660\" data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n<p>Y es que resulta curioso como este personaje tiene el mayor carisma, y con una diferencia abismal, de todos los que forman el cartel. Quiz\u00e1s sea por lo cambiante que a veces es (nunca mejor dicho en esta temporada), o por esa malignidad genuina que tiene, su extra\u00f1o sentido del humor o que simplemente es el &#8220;que sabe como funcionan las cosas&#8221;, aunque sea abriendo directamente el cr\u00e1neo y mirando que pasa dentro del cerebro de su &#8220;objeto de estudio&#8221;. <\/p>\n<p>Y ahora que ya han sacado la promo para la cuarta temporada, impaciente estoy por verla ;)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y por fin empiezo a terminar la pila de series por ver (o completar). Ahora ya puedo pasar a marcar tambi\u00e9n la tercera temporada de H\u00e9roes (o el tercer y cuarto volumen, dado que esta temporada comprende ambos vol\u00famenes, quiz\u00e1s para compensar la peque\u00f1a segunda temporada). Y como he mencionado, extra\u00f1amente esta temporada se divide [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[249],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Otra temporada m\u00e1s de H\u00e9roes - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Otra temporada m\u00e1s de H\u00e9roes - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y por fin empiezo a terminar la pila de series por ver (o completar). Ahora ya puedo pasar a marcar tambi\u00e9n la tercera temporada de H\u00e9roes (o el tercer y cuarto volumen, dado que esta temporada comprende ambos vol\u00famenes, quiz\u00e1s para compensar la peque\u00f1a segunda temporada). Y como he mencionado, extra\u00f1amente esta temporada se divide [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-09-16T22:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/lh5.ggpht.com\/_odJomHsHVxo\/SrFZNduigkI\/AAAAAAAAAJI\/hmWVY2EPCpA\/s400\/heroes3.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/lh5.ggpht.com\/_odJomHsHVxo\/SrFZNduigkI\/AAAAAAAAAJI\/hmWVY2EPCpA\/s400\/heroes3.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/\",\"name\":\"Otra temporada m\\u00e1s de H\\u00e9roes - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-09-16T22:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/otra-temporada-mas-de-heroes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-9H","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/601"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=601"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/601\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1962,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/601\/revisions\/1962"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=601"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=601"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=601"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}