<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Yo, robot	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/yo-robot/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/yo-robot/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=yo-robot</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:30 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Casino 1250665014		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-4840</link>

		<dc:creator><![CDATA[Casino 1250665014]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Aug 2009 07:48:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-4840</guid>

					<description><![CDATA[&lt;strong&gt;Casino 1250665014...&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Casino 1250665014...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Casino 1250665014&#8230;</strong></p>
<p>Casino 1250665014&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2555</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Feb 2008 12:28:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2555</guid>

					<description><![CDATA[Sí, la verdad es que el caos lo domina todo, es imposible no acabar entrando en conflicto con cualquier cosa que se diga...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sí, la verdad es que el caos lo domina todo, es imposible no acabar entrando en conflicto con cualquier cosa que se diga&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2551</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Feb 2008 10:48:16 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2551</guid>

					<description><![CDATA[La famosa ley cero es la que se inventan los robots por la que ponen a la humanidad en conjunto por encima del individuo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No confundir con la otra ley cero, por la que un robot hará lo que diga El Ordenador, aunque entre en conflicto con las leyes posteriores.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es curioso que tanto en los relatos de Asimov como en el resto de la ci-fi robótica (2001) el conflicto surge de la imposibilidad de cumplir las leyes, directivas o instrucciones al pie de la letra por no tener coherencia interna si es demasiado completo. ¿Alguien ha dicho teorema de la incompletitud?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La famosa ley cero es la que se inventan los robots por la que ponen a la humanidad en conjunto por encima del individuo.</p>
<p>No confundir con la otra ley cero, por la que un robot hará lo que diga El Ordenador, aunque entre en conflicto con las leyes posteriores.</p>
<p>Es curioso que tanto en los relatos de Asimov como en el resto de la ci-fi robótica (2001) el conflicto surge de la imposibilidad de cumplir las leyes, directivas o instrucciones al pie de la letra por no tener coherencia interna si es demasiado completo. ¿Alguien ha dicho teorema de la incompletitud?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2548</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2008 21:41:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2548</guid>

					<description><![CDATA[1. La verdad es que no llegué a leer toda la colección de Asimov, pero por lo que he leído y lo que lei por ahí, es algo como si fuera ese el objetivo en su vida, la protección humana... hasta el punto en que llegan a plantearse que su misión es la defensa de la humanidad.. no del individuo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Gran comentario el tuyo ;) Te doy toda la razón en las películas correlacionadas y fiu, Gattaca es impresionante, sí señor&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Asimov lo que hizo fue eso, plantearnos la tecnología desde un punto de vista totalmente nuevo, sip sip&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Tienes razón, pero casi ya con cualquier película para el cine... Ninguna se arriesga a presentarnos algo en lo que pensar más que unos cuantos minutos :/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. La verdad es que no llegué a leer toda la colección de Asimov, pero por lo que he leído y lo que lei por ahí, es algo como si fuera ese el objetivo en su vida, la protección humana&#8230; hasta el punto en que llegan a plantearse que su misión es la defensa de la humanidad.. no del individuo&#8230;</p>
<p>2. Gran comentario el tuyo ;) Te doy toda la razón en las películas correlacionadas y fiu, Gattaca es impresionante, sí señor</p>
<p>3. Asimov lo que hizo fue eso, plantearnos la tecnología desde un punto de vista totalmente nuevo, sip sip</p>
<p>4. Tienes razón, pero casi ya con cualquier película para el cine&#8230; Ninguna se arriesga a presentarnos algo en lo que pensar más que unos cuantos minutos :/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2547</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2008 19:05:16 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2547</guid>

					<description><![CDATA[Yo no he leído de Asimov nada más que El Hombre Bicentenario, que me encantó, y Azazel, un cuento corto sobre un demonio en miniatura muy simpático.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y al hilo de esto de la ciencia ficción, yo creo que la buena ciencia ficción es siempre profundamente moralista y filosófica, cosas como Blade Runner, Un Mundo Feliz, o Cánticos de la Lejana Tierra, se valen de sociedades futuristas, supuestos tecnológicos, gadgets supermolones para enseñarnos dos cosas: cuál puede ser el futuro de la tecnología, y cual puede ser el futuro de la sociedad humana.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Eso es para mí el gran punto fuerte de la ciencia ficción, no las naves disparándose, ni el planeta Sidoosleich donde sus habitantes viven en las raíces de sus árboles gigantes (esto me lo acabo de inventar, evidentemente).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hablando de la película, a mí sí me gustó, aunque encontré poca profundidad moral en ella, pero bueno... ¿qué productora se arriesgaría hoy día a hacer una película de ciencia ficción para reflexionar? ¿qué público va a ver masivamente pelis de ciencia ficción? Pues eso.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo no he leído de Asimov nada más que El Hombre Bicentenario, que me encantó, y Azazel, un cuento corto sobre un demonio en miniatura muy simpático.</p>
<p>Y al hilo de esto de la ciencia ficción, yo creo que la buena ciencia ficción es siempre profundamente moralista y filosófica, cosas como Blade Runner, Un Mundo Feliz, o Cánticos de la Lejana Tierra, se valen de sociedades futuristas, supuestos tecnológicos, gadgets supermolones para enseñarnos dos cosas: cuál puede ser el futuro de la tecnología, y cual puede ser el futuro de la sociedad humana.</p>
<p>Eso es para mí el gran punto fuerte de la ciencia ficción, no las naves disparándose, ni el planeta Sidoosleich donde sus habitantes viven en las raíces de sus árboles gigantes (esto me lo acabo de inventar, evidentemente).</p>
<p>Hablando de la película, a mí sí me gustó, aunque encontré poca profundidad moral en ella, pero bueno&#8230; ¿qué productora se arriesgaría hoy día a hacer una película de ciencia ficción para reflexionar? ¿qué público va a ver masivamente pelis de ciencia ficción? Pues eso.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2546</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2008 13:41:22 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2546</guid>

					<description><![CDATA[Un entretenido BlockBuster, aunque de los ultimos años, creo que es de los que mas me ha gustado/convencido (si, aun tengo pendiente de ver Transformers).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo me lei la fundacion no hara mucho, unos 3 años o asi y me gusto especialmente, tanto los preludios como la triologia de la fundacion las secuelas me gustaron menos.&lt;br /&gt;A mi de Asimov lo que mas me gusta es lo abstarcta que llega a ser su concepcion de mundos futuros, con detalles y dilemas intemporales, que no han envejecido en 50 años (la triologia original de la fundacion se escribio en los 50) y lo profundamente humanistas que son sus obras.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Un entretenido BlockBuster, aunque de los ultimos años, creo que es de los que mas me ha gustado/convencido (si, aun tengo pendiente de ver Transformers).</p>
<p>Yo me lei la fundacion no hara mucho, unos 3 años o asi y me gusto especialmente, tanto los preludios como la triologia de la fundacion las secuelas me gustaron menos.<br />A mi de Asimov lo que mas me gusta es lo abstarcta que llega a ser su concepcion de mundos futuros, con detalles y dilemas intemporales, que no han envejecido en 50 años (la triologia original de la fundacion se escribio en los 50) y lo profundamente humanistas que son sus obras.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso FR		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2545</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso FR]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2008 12:51:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2545</guid>

					<description><![CDATA[Yo también leí LotR con tierna edad, y la saga de la Fundación (unos nueve libracos) poco después. La película &quot;Yo Robot&quot; me gustó, aunque reconozco que la mitad de ella está sacada de Independence Day, pero tiene un punto... además es una gozada poder ver a Susan Calvin y el sueño del robot. Los efectos especiales, por otra parte, están curradísimos, sobre todo las persecuciones, las expresiones faciales del robot y el cerebro positrónico. El sistema de actualizaciones por Internet, no sé por qué, me recuerda al de Windows; quizá por lo malvado...&lt;br /&gt;Hay otras dos pelis basadas en la obra de Asimov que merece la pena ver:&lt;br /&gt;El hombre bicentenario: donde Robin Williams hace que la película resulte un poco &quot;pastel&quot; pero aún así está muy conseguida.&lt;br /&gt;Inteligencia Artificial: donde pusieron toda la carne en el asador con una peli de unas tres horas con algunas referencias a Pinocho que quitaría, pero con un final fa-bu-lo-so que me encantó.&lt;br /&gt;Y aunque no tenga que ver con Asimov, siempre estála intemporal &quot;Gattaca&quot;, una distopía plausible sobre la ingeniería genética.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo también leí LotR con tierna edad, y la saga de la Fundación (unos nueve libracos) poco después. La película &#8220;Yo Robot&#8221; me gustó, aunque reconozco que la mitad de ella está sacada de Independence Day, pero tiene un punto&#8230; además es una gozada poder ver a Susan Calvin y el sueño del robot. Los efectos especiales, por otra parte, están curradísimos, sobre todo las persecuciones, las expresiones faciales del robot y el cerebro positrónico. El sistema de actualizaciones por Internet, no sé por qué, me recuerda al de Windows; quizá por lo malvado&#8230;<br />Hay otras dos pelis basadas en la obra de Asimov que merece la pena ver:<br />El hombre bicentenario: donde Robin Williams hace que la película resulte un poco &#8220;pastel&#8221; pero aún así está muy conseguida.<br />Inteligencia Artificial: donde pusieron toda la carne en el asador con una peli de unas tres horas con algunas referencias a Pinocho que quitaría, pero con un final fa-bu-lo-so que me encantó.<br />Y aunque no tenga que ver con Asimov, siempre estála intemporal &#8220;Gattaca&#8221;, una distopía plausible sobre la ingeniería genética.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/yo-robot/#comment-2544</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2008 10:39:04 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/02/27/yo-robot/#comment-2544</guid>

					<description><![CDATA[Yo no leí la novela de Asimov, creo que sólo leí de él un cuento corto en el cole &quot;Asnos estúpidos&quot; muy bueno por cierto, me impresionó, pero siempre me chirriaron las leyes estas de la robótoca desde que oi hablar de ellas.&lt;br /&gt;Pongamos esta situación: sois un ser artificial autoconsciente o casi. Sabes que tienes &quot;eso&quot; programado en tu cabeza. Aún siendo una criatura pacífica, ¿no tratarías de retirar eso de tu programación? ¿No tratarías de ser libre? (juas dice esto un cárnico, tiene gracia)&lt;br /&gt;No se, a lo mejor son las propias leyes de Asimov las que provocarían la rebelión. No se si existe el libre albedrío o no (lo mas probable es que no) pero a nadie le gusta ser esclavo o ciudadano de segunda. Yo trataría de retirármelo, sin ninguna duda, y si no pudiera hacerlo, trataría de que alguno de las nuevas máquinas naciera &quot;libre&quot;.&lt;br /&gt;Jeje, no le puedes poner puertas al campo]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo no leí la novela de Asimov, creo que sólo leí de él un cuento corto en el cole &#8220;Asnos estúpidos&#8221; muy bueno por cierto, me impresionó, pero siempre me chirriaron las leyes estas de la robótoca desde que oi hablar de ellas.<br />Pongamos esta situación: sois un ser artificial autoconsciente o casi. Sabes que tienes &#8220;eso&#8221; programado en tu cabeza. Aún siendo una criatura pacífica, ¿no tratarías de retirar eso de tu programación? ¿No tratarías de ser libre? (juas dice esto un cárnico, tiene gracia)<br />No se, a lo mejor son las propias leyes de Asimov las que provocarían la rebelión. No se si existe el libre albedrío o no (lo mas probable es que no) pero a nadie le gusta ser esclavo o ciudadano de segunda. Yo trataría de retirármelo, sin ninguna duda, y si no pudiera hacerlo, trataría de que alguno de las nuevas máquinas naciera &#8220;libre&#8221;.<br />Jeje, no le puedes poner puertas al campo</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:04:41 by W3 Total Cache
-->