{"id":1190,"date":"2007-03-19T17:37:00","date_gmt":"2007-03-19T17:37:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/19\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/"},"modified":"2016-02-20T15:51:50","modified_gmt":"2016-02-20T15:51:50","slug":"cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/","title":{"rendered":"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 2."},"content":{"rendered":"<p>El segundo d\u00eda comenz\u00f3 con el megadesayuno del hotel&#8230; S\u00e9 que no es algo que es destacable en un viaje, pero no puedo dejar de decir lo que desayun\u00e9: 4 zumos de melocot\u00f3n, una taza de yogurt con cereales, 2 bollos de pan raro, dos rebanadas de pan raro con nutella, 4 \u00f3 6 salchichas peque\u00f1as, mortadela, salchich\u00f3n, queso, bizcocho y macedonia&#8230; Errr, s\u00ed, lo hab\u00e9is le\u00eddo bien&#8230; desayunaba todo eso en el hotel&#8230; Normal que despu\u00e9s no tuviera hambre :D<\/p>\n<p>Y antes de continuar os dejo una peque\u00f1a menci\u00f3n a algo que seguro que ya os imagin\u00e1is. All\u00ed los horarios est\u00e1n un poco cambiados respecto aqu\u00ed, con lo que la gente se levanta a infames horas como las 6am y se acuesta sobre las 22h&#8230; Todo es hacerse, pero es rar\u00edsimo O_O<\/p>\n<p>En fin, ese d\u00eda toco visita a una de las joyas de Berl\u00edn: ni m\u00e1s, ni menos que el se\u00f1or zoo, al cual le acompa\u00f1aba tambi\u00e9n un acuario ^^<\/p>\n<div align=\"center\"><\/p>\n<table><\/p>\n<tr><\/p>\n<td><img loading=\"lazy\" width=\"240\" height=\"180\" title=\"Pajaritos a duo\" alt=\"Pajaritos a duo\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010148.jpg?resize=240%2C180\" data-recalc-dims=\"1\"><\/td>\n<p><\/p>\n<td><img loading=\"lazy\" width=\"240\" height=\"180\" align=\"left\" alt=\"Pajarito malabarista\" title=\"Pajarito malabarista\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010097.jpg?resize=240%2C180\" data-recalc-dims=\"1\"><\/td>\n<p><\/tr>\n<p><\/p>\n<tr><\/p>\n<td align=\"center\"><strong>Pajaritos a duo<\/strong><\/td>\n<p><\/p>\n<td align=\"center\"><strong>Pajarito malabarista<\/strong><\/td>\n<p><\/tr>\n<p><\/table>\n<p><\/div>\n<p>As\u00ed que ah\u00ed entramos, y empezamos a ver todo tipo de animalitos y animalazos en amplias y grandes zonas dedicadas a cada raza: desde elefantes a ping\u00fcinos, desde canguros a gorilas, desde lobos a osos&#8230; todo animal que se me ocurr\u00eda estaba por ah\u00ed.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Es enorme\" alt=\"Es enorme\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04738.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Sab\u00eda que era grande&#8230; pero impresiona<\/strong><\/div>\n<p>Luego nos metimos en el acuario en d\u00f3nde por fin pude ver a esos peces raros que salen del agua O_O, adem\u00e1s de las secciones de insectos y anfibios, que impresionaban y asqueaban a la par ^^U<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"El extra\u00f1o pez\" title=\"El extra\u00f1o pez\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04742.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>El extra\u00f1o pez<\/strong><\/div>\n<p>Realmente impresionaba mucho y merece la pena ampliamente verlo ^^<\/p>\n<p>Despu\u00e9s del zoo toc\u00f3 visita a la Iglesia Rota de Berl\u00edn. Dicha iglesia era preciosa pero en la guerra sufri\u00f3 varios bombardeos y solo queda una parte en pie, la cual se puede visitar gratuitamente y no hay que irse sin visitarla.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" title=\"La iglesia rota\" alt=\"La iglesia rota\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010155.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>La iglesia rota de Berl\u00edn<\/strong><\/div>\n<p>Por cierto, una nota que a los estudiantes les puede interesar: resulta que casi todo lo visitable tiene un descuento entre el 25% y 50% para estudiantes y s\u00ed, sirven nuestros carn\u00e9s espa\u00f1oles, \u00a1\u00a1as\u00ed que llevarlos!!<\/p>\n<p>Y con ello termina ya el segundo d\u00eda ;)<\/p>\n<p><strong>Art\u00edculos sobre la ruta:<\/strong><br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 1.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El segundo d\u00eda comenz\u00f3 con el megadesayuno del hotel&#8230; S\u00e9 que no es algo que es destacable en un viaje, pero no puedo dejar de decir lo que desayun\u00e9: 4 zumos de melocot\u00f3n, una taza de yogurt con cereales, 2 bollos de pan raro, dos rebanadas de pan raro con nutella, 4 \u00f3 6 salchichas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[913],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 2. - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 2. - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El segundo d\u00eda comenz\u00f3 con el megadesayuno del hotel&#8230; S\u00e9 que no es algo que es destacable en un viaje, pero no puedo dejar de decir lo que desayun\u00e9: 4 zumos de melocot\u00f3n, una taza de yogurt con cereales, 2 bollos de pan raro, dos rebanadas de pan raro con nutella, 4 \u00f3 6 salchichas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-19T17:37:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T15:51:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010148.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010148.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/\",\"name\":\"Cr\\u00f3nicas de un viaje a Berl\\u00edn\\u2026 D\\u00eda 2. - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-03-19T17:37:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T15:51:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-2\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jc","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1190"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1190"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1190\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1686,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1190\/revisions\/1686"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1190"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1190"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1190"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}