{"id":1321,"date":"2006-10-09T12:53:00","date_gmt":"2006-10-09T12:53:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/10\/09\/expropiaciones\/"},"modified":"2006-10-09T12:53:00","modified_gmt":"2006-10-09T12:53:00","slug":"expropiaciones","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/expropiaciones\/","title":{"rendered":"Expropiaciones\u2026"},"content":{"rendered":"<p>Sigo con cara de alucinado se\u00f1ores&#8230;<\/p>\n<p>Este fin de semana pasado me las promet\u00eda felices a la hora de volver a mi casa de verdad (la de mis padres, esa que est\u00e1 a unos 450 kms de los madriles) y me encuentro con que mis padres est\u00e1n hist\u00e9ricos dado que el nuevo plan de urbanismo de mi ciudad pseudonatal (aun no voy a dar detalles en concreto) dice que una calle sin mucho motivo de existir, hay que ampliarle un carril y por lo tanto se llevaran toda la manzana por delante&#8230;<\/p>\n<p>Cosas curiosas \u00e9stas sin duda. El plazo de alegaciones terminaba este mismo viernes a las 13h y mis padres se enteraron este viernes a las 10h&#8230; y gracias porque una amiga de una vecina vio los planos de urbanismo por d\u00f3nde iban a ir; porque claro, al ser algo que ata\u00f1e a varias personas, con publicarlo en el BOE y en alguna parte del ayuntamiento es suficiente (o por lo menos eso me han dicho).<\/p>\n<p>En fin, dio tiempo a que todos los vecinos presentaran alegaciones al respecto y ah\u00ed se ha quedado la cosa. Este mismo s\u00e1bado hemos estado hablando con una abogada y a ver que pueden hacer, pero ya han cambiado varias veces de plano y esta vez quieren que sea el definitivo.<\/p>\n<p>Por otro lado, mirando documento a tutiplen por internet, encontr\u00e9 los informes de alegaciones de otras fases y una frase me impact\u00f3 en sobremanera: <em>&#8220;Resulta cuando menos curioso como los habitantes de dicha ciudad se preocupan por sus intereses personales en lugar de los intereses de la ciudad&#8221;<\/em>. Lo dicho, me parece impresionante que se juegue as\u00ed con un lugar al que llamamos hogar.<\/p>\n<p>Incre\u00edble&#8230; sigo pensando que es incre\u00edble que se puedan llevar por delante un hogar (referi\u00e9ndome a mi caso, pero hay m\u00e1s casas implicadas) y quedarse tan anchos. Mi casa, perfectamente legal, en la que hemos trabajado a\u00f1os, en la que hemos dejado tanto dinero, desaparezca de un plumazo por un carril que nadie usar\u00e1&#8230; (la calle no va a ir a ninguna parte xD)<\/p>\n<p>Me han comentado que una expropiaci\u00f3n o se tasa la casa por una cuant\u00eda econ\u00f3mica o se da otra equivalente&#8230; Pero, por un lado no hay dinero que compense el destrozo y por otro lado&#8230; \u00bfqui\u00e9n me da una casa de 420m2 habitables? Vamos&#8230; Ir\u00f3nico totalmente que mis padres, a punto de jubilarse se vean en esta tesitura&#8230;<\/p>\n<p>Contin\u00fao a la espera de m\u00e1s noticias&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sigo con cara de alucinado se\u00f1ores&#8230; Este fin de semana pasado me las promet\u00eda felices a la hora de volver a mi casa de verdad (la de mis padres, esa que est\u00e1 a unos 450 kms de los madriles) y me encuentro con que mis padres est\u00e1n hist\u00e9ricos dado que el nuevo plan de urbanismo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Expropiaciones\u2026 - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/expropiaciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Expropiaciones\u2026 - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sigo con cara de alucinado se\u00f1ores&#8230; Este fin de semana pasado me las promet\u00eda felices a la hora de volver a mi casa de verdad (la de mis padres, esa que est\u00e1 a unos 450 kms de los madriles) y me encuentro con que mis padres est\u00e1n hist\u00e9ricos dado que el nuevo plan de urbanismo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/expropiaciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-10-09T12:53:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/expropiaciones\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/expropiaciones\/\",\"name\":\"Expropiaciones\\u2026 - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-10-09T12:53:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-10-09T12:53:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/expropiaciones\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-lj","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1321"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1321"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1321\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1321"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1321"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1321"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}