{"id":515,"date":"2011-04-20T08:34:00","date_gmt":"2011-04-20T08:34:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2011\/04\/20\/el-invierno-ya-esta-aqui\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:26","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:26","slug":"el-invierno-ya-esta-aqui","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/","title":{"rendered":"El invierno ya est\u00e1 aqu\u00ed"},"content":{"rendered":"<p>Tal y como os contaba por <a href=\"http:\/\/pongaunagujeronegroensuvida.blogspot.com\/2011\/03\/se-acerca-el-invierno.html\">aqu\u00ed<\/a>, HBO estaba a puntito de traernos la primera temporada de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego en formato de serie de 10 episodios y, por fin, ya est\u00e1 entre nosotros el primer episodio en versi\u00f3n original (en poco tiempo estar\u00e1 tambi\u00e9n la versi\u00f3n en castellano en Canal+).<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i2.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-efw9Mjrm-aQ\/Ta6ZTO7ltkI\/AAAAAAAAAUU\/QlJT_OVe9VY\/s1600\/juego_tronos_1.jpg\" imageanchor=\"1\" class=\"broken_link\"><img border=\"0\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/-efw9Mjrm-aQ\/Ta6ZTO7ltkI\/AAAAAAAAAUU\/QlJT_OVe9VY\/s1600\/juego_tronos_1.jpg?w=660\" data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n<p>Bien, como os pod\u00e9is imaginar vi el episodio el propio lunes a la carrera y la verdad es que estuvo bastante bien. Quiz\u00e1s tiene unos cambios de escenas un poco r\u00e1pidos para poder contar bastantes cosas, pero creo han escogido bastante bien las escenas.<\/p>\n<p>Por un lado nos encontramos con el mismo pr\u00f3logo que en el libro, el cu\u00e1l nos deja una escena un pel\u00edn c\u00e1rnica (y que cantan un poquito los efectos en mi opini\u00f3n), y acto seguido nos centramos ya en los Stark y posteriormente en la llegada del rey a Invernalia.<\/p>\n<p>Viendo los personajes, he de decir que est\u00e1n todos muy bien caracterizados, sobre todo Eddar, Drogo y Arya, que son tal y como me los imaginaba despu\u00e9s de leer sus descripciones.<\/p>\n<p>Y por otro lado, tambi\u00e9n ten\u00eda miedo de que fuera una serie bastante light y al final no ha sido as\u00ed. Tenemos la historia, las carnicer\u00edas y las escenas subidas de tono, con lo que tenemos el pack completo. Me imagino que el hecho de que HBO haya conseguido tener \u00e9xito con Spartacus ha influ\u00eddo en \u00e9sto.<\/p>\n<p>As\u00ed que, en general, he de decir que me ha gustado mucho sabiendo que tienen que venir m\u00e1s episodios y que, en el resto de episodios empezar\u00e1n a moverse m\u00e1s las cosas, \u00a1qu\u00e9 nervios!<\/p>\n<p>Una cosa que puede que llegue a pasar con el paso de los episodios es que, si no conoc\u00e9is los libros, empec\u00e9is a perderos, con lo que la siguiente p\u00e1gina de la HBO puede ir genial:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/viewers-guide.hbo.com\/game-of-thrones\/#%21\/map\/\">http:\/\/viewers-guide.hbo.com\/game-of-thrones\/#!\/map\/<\/a><\/p>\n<p>B\u00e1sicamente es una gu\u00eda de los episodios, un mapa con los diferentes enclaves importantes del &#8220;mundo&#8221; y por \u00faltimo una relaci\u00f3n de las casas con todos sus miembros.<\/p>\n<p>\u00a1Falta menos para el siguiente episodio! :D<\/p>\n<p><b>Pd.1.<\/b> Por cierto, hay comentarios por ah\u00ed de que en EEUU tuvieron una preview de los seis primeros episodios y dicen que el primer episodio es el m\u00e1s flojo&#8230; \u00bfser\u00e1 verdad? :D<br \/><b>Pd.2.<\/b> Quiz\u00e1s lo peor es que apenas han nombrado a los huargos (\u00a1no les han puesto ni nombre! \u00ac\u00ac)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tal y como os contaba por aqu\u00ed, HBO estaba a puntito de traernos la primera temporada de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego en formato de serie de 10 episodios y, por fin, ya est\u00e1 entre nosotros el primer episodio en versi\u00f3n original (en poco tiempo estar\u00e1 tambi\u00e9n la versi\u00f3n en castellano en Canal+). Bien, como [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[209],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El invierno ya est\u00e1 aqu\u00ed - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El invierno ya est\u00e1 aqu\u00ed - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tal y como os contaba por aqu\u00ed, HBO estaba a puntito de traernos la primera temporada de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego en formato de serie de 10 episodios y, por fin, ya est\u00e1 entre nosotros el primer episodio en versi\u00f3n original (en poco tiempo estar\u00e1 tambi\u00e9n la versi\u00f3n en castellano en Canal+). Bien, como [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2011-04-20T08:34:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-efw9Mjrm-aQ\/Ta6ZTO7ltkI\/AAAAAAAAAUU\/QlJT_OVe9VY\/s1600\/juego_tronos_1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-efw9Mjrm-aQ\/Ta6ZTO7ltkI\/AAAAAAAAAUU\/QlJT_OVe9VY\/s1600\/juego_tronos_1.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/\",\"name\":\"El invierno ya est\\u00e1 aqu\\u00ed - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2011-04-20T08:34:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-invierno-ya-esta-aqui\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8j","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=515"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1946,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515\/revisions\/1946"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=515"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}