{"id":1287,"date":"2006-12-18T17:05:00","date_gmt":"2006-12-18T17:05:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/12\/18\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/"},"modified":"2016-02-15T22:47:42","modified_gmt":"2016-02-15T22:47:42","slug":"el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/","title":{"rendered":"El metro madrid ya no chapotea, pero tampoco despega"},"content":{"rendered":"<table><\/p>\n<tr><\/p>\n<td><img loading=\"lazy\" width=\"235\" height=\"144\" align=\"bottom\" title=\"metrologo10.jpg\" alt=\"metrologo10.jpg\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/metrologo10.jpg?resize=235%2C144\" data-recalc-dims=\"1\"><\/td>\n<p><\/p>\n<td>C\u00f3mo todos los que llev\u00e1is leyendo por estos lares, sab\u00e9is que el transporte p\u00fablico me gusta, sobre todo el ferrocarril (v\u00e9ase por ejemplo \u00e9sta entrada), pero tambi\u00e9n habr\u00e9is visto alguna vez que he mencionado el metro de Madrid con un tono un poco, ejem, sarc\u00e1stico (v\u00e9ase aqu\u00ed).<\/td>\n<p><\/tr>\n<p><\/p>\n<tr><\/p>\n<td colspan=\"2\">En fin, \u00faltimamente estoy viendo que el servicio del metro se est\u00e1 degenerando cada vez m\u00e1s. Mi compa\u00f1era de trabajo est\u00e1 llegando tarde (sobre 1 hora tarde) de una a dos veces por semana en la l\u00ednea 9 del metro&#8230; Por mi parte he visto como nos enlatan en sardinas con guardas parando a la gente para que no entre m\u00e1s.Hace poco cay\u00f3 un cable el\u00e9ctrico encima de un vag\u00f3n, electrific\u00e1ndolo y teniendo que sacar a la gente de vag\u00f3n en vag\u00f3n mientras no paraban de caer chispas al suelo.Por no decir lo habitual de los mensajes de que <em>&#8220;por razones ajenas a Metro Madrid que se est\u00e1n solventando en este momento, el servicio no se reestablecer\u00e1 en un periodo de no menos de XXX&#8221;<\/em>. Luego solo hay que ver los peri\u00f3dicos y ves la t\u00edpica foto de la gente bajando del vag\u00f3n y teniendo que ir andando hasta el and\u00e9n m\u00e1s cercano.Y luego est\u00e1 el tema veraniego&#8230; Siempre hace calor en los andenes del metro (y muchas veces en los propios vagones, depende de la l\u00ednea), pero en verano es tan exagerado que m\u00e1s de una persona se ha desmayado por el calor, dado que como se paraliza medio metro en verano (en agosto de este a\u00f1o creo que hab\u00eda 5 \u00f3 6 l\u00edneas cortadas de un total de 11), la afluencia aumenta en el resto de l\u00edneas y tanto calor es inhumano.<\/p>\n<p>\u00c9sto \u00faltimo me lleva a una noticia bastante curiosa. Un metro se qued\u00f3 averiado a escasos metros de la estaci\u00f3n de M\u00e9ndez \u00c1lvaro este verano. En lugar de abrir las puertas y dejar que la gente llegara al and\u00e9n (l\u00ednea 6, sin aire acondicionado, tranquilamente a m\u00e1s de 40 grados dentro del vag\u00f3n y sin ventilaci\u00f3n), los tuvieron m\u00e1s de media hora encerrados y luego vino otro metro en la otra v\u00eda para que la gente saltase de un vag\u00f3n a otro&#8230; Incre\u00edble, pero cierto&#8230;<\/p>\n<p>Y lo \u00fanico que <strong>mejora<\/strong> a\u00f1o tras a\u00f1o, es el precio del billete, porque hay que ver que siempre sube por encima del IPC&#8230; Y como corolario a esta mejora, no hay que obviar que aunque en verano tengan la mitad de las l\u00edneas cerradas, el abono del metro sigue manteniendo su valor.<br \/>Pd. Por cierto, la l\u00ednea 3 que llevaba a\u00f1os cerr\u00e1ndose en verano por reparaciones ha sido estrenada ya y s\u00ed.. es m\u00e1s bonita&#8230; \u00bfPero os hab\u00e9is parado a comprobar los estrechos que son los vagones? Metros nuevos, pero vagones muy estrechos con lo que la capacidad de transporte queda mermada otra vez&#8230;<\/td>\n<p><\/tr>\n<p><\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3mo todos los que llev\u00e1is leyendo por estos lares, sab\u00e9is que el transporte p\u00fablico me gusta, sobre todo el ferrocarril (v\u00e9ase por ejemplo \u00e9sta entrada), pero tambi\u00e9n habr\u00e9is visto alguna vez que he mencionado el metro de Madrid con un tono un poco, ejem, sarc\u00e1stico (v\u00e9ase aqu\u00ed). En fin, \u00faltimamente estoy viendo que el servicio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El metro madrid ya no chapotea, pero tampoco despega - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El metro madrid ya no chapotea, pero tampoco despega - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00f3mo todos los que llev\u00e1is leyendo por estos lares, sab\u00e9is que el transporte p\u00fablico me gusta, sobre todo el ferrocarril (v\u00e9ase por ejemplo \u00e9sta entrada), pero tambi\u00e9n habr\u00e9is visto alguna vez que he mencionado el metro de Madrid con un tono un poco, ejem, sarc\u00e1stico (v\u00e9ase aqu\u00ed). En fin, \u00faltimamente estoy viendo que el servicio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-12-18T17:05:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:47:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/metrologo10.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/metrologo10.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/\",\"name\":\"El metro madrid ya no chapotea, pero tampoco despega - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-12-18T17:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:47:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/el-metro-madrid-ya-no-chapotea-pero-tampoco-despega\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kL","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1287"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1287"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1287\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1903,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1287\/revisions\/1903"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1287"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}