<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Años nuevos	</title>
	<atom:link href="/trastero/anos-nuevos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/anos-nuevos/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=anos-nuevos</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 03 Sep 2015 08:53:01 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-26159</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 Sep 2015 08:53:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-26159</guid>

					<description><![CDATA[Y falta la (Noche de la) Vigilia de los Puercos XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y falta la (Noche de la) Vigilia de los Puercos XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: karstiel		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-26156</link>

		<dc:creator><![CDATA[karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 Sep 2015 05:00:12 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-26156</guid>

					<description><![CDATA[Diox, ciertamente como se me pudo pasar el año nuevo de Gondor, pardiez!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Diox, ciertamente como se me pudo pasar el año nuevo de Gondor, pardiez!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-26150</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2015 17:49:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-26150</guid>

					<description><![CDATA[Falta el de Gondor y demás tierras del Rey. 25 marzo. XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Falta el de Gondor y demás tierras del Rey. 25 marzo. XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-442</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 23:29:21 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-442</guid>

					<description><![CDATA[Supongo que ese es un efecto de intentar ser como los &quot;mejores&quot; (nótese el entrecomillado), y gracias a su influencia total en la televisión y a la nula nuestra, su cultura acaba eclipsando la nuestra (y lo más curioso es eso, que ni siquiera es su fiesta, ¡¡es una fiesta celta!!)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Realmente es una pena...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Supongo que ese es un efecto de intentar ser como los &#8220;mejores&#8221; (nótese el entrecomillado), y gracias a su influencia total en la televisión y a la nula nuestra, su cultura acaba eclipsando la nuestra (y lo más curioso es eso, que ni siquiera es su fiesta, ¡¡es una fiesta celta!!)</p>
<p>Realmente es una pena&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Issis-Gabriel		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-440</link>

		<dc:creator><![CDATA[Issis-Gabriel]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 22:53:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-440</guid>

					<description><![CDATA[No me hables de Halloween.&lt;br /&gt;Las fiestas extranjeras no me parecen ni mejores ni peores que las nuestras, pero me fastidia que todo el mundo pierda el pandero con Halloween y nadie se acuerde de nuestra noche de San Juan, en la que siempre pasaban cosas mágicas y extraordinarias, nuestra particular fiesta de brujas.&lt;br /&gt;Me fastidia que sólo porque una fiesta sea norteamericana venga a desvalorizar y a opacar la nuestras.&lt;br /&gt;Nuestra noche de San Juan es igual de buena que la de Halloween, lo que pasa que al final voy a tener que pensar que los españoles somos tontos por dejar que nuestras tradiciones se pierdan en favor de las norteamericanadas.&lt;br /&gt;Besos]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>No me hables de Halloween.<br />Las fiestas extranjeras no me parecen ni mejores ni peores que las nuestras, pero me fastidia que todo el mundo pierda el pandero con Halloween y nadie se acuerde de nuestra noche de San Juan, en la que siempre pasaban cosas mágicas y extraordinarias, nuestra particular fiesta de brujas.<br />Me fastidia que sólo porque una fiesta sea norteamericana venga a desvalorizar y a opacar la nuestras.<br />Nuestra noche de San Juan es igual de buena que la de Halloween, lo que pasa que al final voy a tener que pensar que los españoles somos tontos por dejar que nuestras tradiciones se pierdan en favor de las norteamericanadas.<br />Besos</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-439</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 22:46:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-439</guid>

					<description><![CDATA[Curioso ejemplo ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La verdad es que es una pena como se pierden los valores. La tradición de fin de año la veo como la dice Darklady en su quinto comentario pero, como habéis dicho, se ha ido degenerando todo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es curioso ver como las tradiciones se degeneran de una manera tan exagerada... Como por ejemplo Halloween, que pasó de una fiesta celta a una institución en los EEUU :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pd. No, no tenía toda esa información en la cabeza xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Curioso ejemplo ^^</p>
<p>La verdad es que es una pena como se pierden los valores. La tradición de fin de año la veo como la dice Darklady en su quinto comentario pero, como habéis dicho, se ha ido degenerando todo.</p>
<p>Es curioso ver como las tradiciones se degeneran de una manera tan exagerada&#8230; Como por ejemplo Halloween, que pasó de una fiesta celta a una institución en los EEUU :S</p>
<p>Pd. No, no tenía toda esa información en la cabeza xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-438</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 13:27:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-438</guid>

					<description><![CDATA[Pues sí, sí... ahí le has dado. El abuso de todo hace que luego pierda valor. El 31 por la noche / 1 de madrugada pierde gracia porque hacen exactamente lo mismo que cualquier otro fin de semana. Es como lo de soltar tacos... si dices muchos, se convierten en muletilla y pierden el énfasis. Vaya ejemplo. La la^_^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues sí, sí&#8230; ahí le has dado. El abuso de todo hace que luego pierda valor. El 31 por la noche / 1 de madrugada pierde gracia porque hacen exactamente lo mismo que cualquier otro fin de semana. Es como lo de soltar tacos&#8230; si dices muchos, se convierten en muletilla y pierden el énfasis. Vaya ejemplo. La la^_^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Issis-Gabriel		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-437</link>

		<dc:creator><![CDATA[Issis-Gabriel]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 12:27:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-437</guid>

					<description><![CDATA[Y eso es otra cosa... Aquí las botellonas de fines de semana comienzan los jueves y se prolongan hasta el domingo por la noche. Yo me pregunto... para estos chicos y chicas que van prácticamente todos los días de botellona y de fiesta... ¿qué diferencia hay entre la borrachera del fin de año y la borrachera del jueves, viernes, sábado y domigo?&lt;br /&gt;Qué mundo de locos. Me dan ganas de pegarme un tiro.&lt;br /&gt;Besos]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y eso es otra cosa&#8230; Aquí las botellonas de fines de semana comienzan los jueves y se prolongan hasta el domingo por la noche. Yo me pregunto&#8230; para estos chicos y chicas que van prácticamente todos los días de botellona y de fiesta&#8230; ¿qué diferencia hay entre la borrachera del fin de año y la borrachera del jueves, viernes, sábado y domigo?<br />Qué mundo de locos. Me dan ganas de pegarme un tiro.<br />Besos</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-436</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 10:41:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-436</guid>

					<description><![CDATA[Dime por favor que no tenías toda esa información en la cabecita, jejeje. Que mira que es darle vueltas al asunto jis jis jis jis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mí tampoco me interesa demasiado el Año Nuevo como fiesta, y para alegrías falsas... bueno, sí de eso también. 100% de acuerdo. Pero no sé... si se repite en tantas culturas, por algo será. Quitando la hipocresía con que se ha teñido por todas partes, no deja de ser una celebración de muerte y resurrección... final y comienzo de ciclo, serpiente ouroboros, blah blah blah. Y a eso sí que le encuentro más encanto. El problema es que hemos perdido toda la parafernalia que antes solía ir ligada a estos ritos; los que te hacían sentir purificado y renacido (excepto lo dela ebriedad dionisiaca y la fiesta bacanal que sigue en activo aunque con otro significado) blah blah blah. Ahora sólo tenemos problemas estomacales XD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;...errr... me aburro mucho XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Dime por favor que no tenías toda esa información en la cabecita, jejeje. Que mira que es darle vueltas al asunto jis jis jis jis.</p>
<p>A mí tampoco me interesa demasiado el Año Nuevo como fiesta, y para alegrías falsas&#8230; bueno, sí de eso también. 100% de acuerdo. Pero no sé&#8230; si se repite en tantas culturas, por algo será. Quitando la hipocresía con que se ha teñido por todas partes, no deja de ser una celebración de muerte y resurrección&#8230; final y comienzo de ciclo, serpiente ouroboros, blah blah blah. Y a eso sí que le encuentro más encanto. El problema es que hemos perdido toda la parafernalia que antes solía ir ligada a estos ritos; los que te hacían sentir purificado y renacido (excepto lo dela ebriedad dionisiaca y la fiesta bacanal que sigue en activo aunque con otro significado) blah blah blah. Ahora sólo tenemos problemas estomacales XD</p>
<p>&#8230;errr&#8230; me aburro mucho XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/anos-nuevos/#comment-435</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2007 00:55:28 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/01/01/anos-nuevos/#comment-435</guid>

					<description><![CDATA[Es cierto que un año nuevo no implica nada... solo hay que ver que cada civilización lo coloca en una franja diferente, con lo cuál, solo es un día más para el mundo... Es más, ni siquiera coincide con lo que sería el astronómico así que...&lt;br /&gt;Pero, poniéndome a mi de ejemplo, estas fechas (para mi es casi igual una noche buena que una vieja) me traen la posibilidad de estar con mi familia debido a que esta vida ha hecho que lleve 10 años lejos de mi casa.&lt;br /&gt;Y sí, podrían ser estas fechas o cualquier otras, pero coinciden estas y me alegro de las cenas con mi familia (que si hay suerte no solo son el 24 y 31).&lt;br /&gt;Por lo demás, pues... fiestas de alegría callejera, más bien pocas. El año pasado sin salir, el anterior a las 3 en casa otra vez, el anterior ni me acuerdo xD&lt;br /&gt;En fin, tienes razón, de ayer a hoy no hay nada nuevo bajo el sol...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, lo único que me influye el año nuevo al final, es el recordar que tengo que escribir un 2007 en las fechas de los papeles en los que firme xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es cierto que un año nuevo no implica nada&#8230; solo hay que ver que cada civilización lo coloca en una franja diferente, con lo cuál, solo es un día más para el mundo&#8230; Es más, ni siquiera coincide con lo que sería el astronómico así que&#8230;<br />Pero, poniéndome a mi de ejemplo, estas fechas (para mi es casi igual una noche buena que una vieja) me traen la posibilidad de estar con mi familia debido a que esta vida ha hecho que lleve 10 años lejos de mi casa.<br />Y sí, podrían ser estas fechas o cualquier otras, pero coinciden estas y me alegro de las cenas con mi familia (que si hay suerte no solo son el 24 y 31).<br />Por lo demás, pues&#8230; fiestas de alegría callejera, más bien pocas. El año pasado sin salir, el anterior a las 3 en casa otra vez, el anterior ni me acuerdo xD<br />En fin, tienes razón, de ayer a hoy no hay nada nuevo bajo el sol&#8230;</p>
<p>En fin, lo único que me influye el año nuevo al final, es el recordar que tengo que escribir un 2007 en las fechas de los papeles en los que firme xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:28:47 by W3 Total Cache
-->