{"id":769,"date":"2008-09-14T12:32:00","date_gmt":"2008-09-14T12:32:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/09\/14\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/"},"modified":"2008-09-14T12:32:00","modified_gmt":"2008-09-14T12:32:00","slug":"si-tenemos-un-dia-y-todo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/","title":{"rendered":"Si tenemos un d\u00eda y todo"},"content":{"rendered":"<p>El cu\u00e1l no es hoy, pero fue hace nada. El d\u00eda del programador coincide con el d\u00eda 256 del a\u00f1o (ese n\u00famero es m\u00e1gico, como todos sabemos).<\/p>\n<p>Suele ser los d\u00edas 12 de septiembre, pero a\u00f1o bisiesto, d\u00eda m\u00e1s, as\u00ed que fue el 13 (\u00a1y lo estoy diciendo el 14 xD).<\/p>\n<p>Y c\u00f3mo regalo, primero la escena que todos hemos querido hacer (proveniente de la pel\u00edcula Trabajo Basura):<\/p>\n<p>Y lo segundo, para subirnos el ego, aqu\u00ed tenemos al CEO de Microsoft anim\u00e1ndonos :P<\/p>\n<p><strong>Pd.<\/strong> Venga, hay bonus&#8230; Si es que Ballmer lo hizo tan bien que, se hizo \u00e9sto:<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El cu\u00e1l no es hoy, pero fue hace nada. El d\u00eda del programador coincide con el d\u00eda 256 del a\u00f1o (ese n\u00famero es m\u00e1gico, como todos sabemos). Suele ser los d\u00edas 12 de septiembre, pero a\u00f1o bisiesto, d\u00eda m\u00e1s, as\u00ed que fue el 13 (\u00a1y lo estoy diciendo el 14 xD). Y c\u00f3mo regalo, primero [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[502,227],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Si tenemos un d\u00eda y todo - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Si tenemos un d\u00eda y todo - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El cu\u00e1l no es hoy, pero fue hace nada. El d\u00eda del programador coincide con el d\u00eda 256 del a\u00f1o (ese n\u00famero es m\u00e1gico, como todos sabemos). Suele ser los d\u00edas 12 de septiembre, pero a\u00f1o bisiesto, d\u00eda m\u00e1s, as\u00ed que fue el 13 (\u00a1y lo estoy diciendo el 14 xD). Y c\u00f3mo regalo, primero [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-09-14T12:32:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/\",\"name\":\"Si tenemos un d\\u00eda y todo - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-09-14T12:32:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-09-14T12:32:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/si-tenemos-un-dia-y-todo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cp","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/769"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=769"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/769\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=769"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=769"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=769"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}