<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Spiderman 3	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/spiderman-3/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=spiderman-3</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:32 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1315</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 14 May 2007 16:46:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1315</guid>

					<description><![CDATA[Hmmm, sabiendo éste dado tuyo, la verdad es que no creo que te la recomendase porque sí, como puedes imaginarte, se saltan a la torera y con todo la historia de Spiderman...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si por el contrario, al verla desconectas y piensas que no es Spiderman pues... bueno, está bien ver algo así en la pantalla grande ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero sí, en definitiva, no tiene nada que ver salvo el nombre.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hmmm, sabiendo éste dado tuyo, la verdad es que no creo que te la recomendase porque sí, como puedes imaginarte, se saltan a la torera y con todo la historia de Spiderman&#8230;</p>
<p>Si por el contrario, al verla desconectas y piensas que no es Spiderman pues&#8230; bueno, está bien ver algo así en la pantalla grande ^^</p>
<p>Pero sí, en definitiva, no tiene nada que ver salvo el nombre.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Atox		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1312</link>

		<dc:creator><![CDATA[Atox]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 14 May 2007 05:28:27 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1312</guid>

					<description><![CDATA[Me da miedo verla porque todo el mundo me está hablando fatal... soy fiel seguidor del trepamuros desde mi más tierna infancia (bueno, no solo del trepamuros, y no solo de personajes marvel) y me duele ver lo que está haciendo hollywood con mis superhéroes más queridos... no se puede condensar tantos años de experiencia y evolución de un personaje en dos horas y pico de película... no le permites crecer, adaptarse, mejorar... no puedes pasar del duende verde a venom como si tal cosa en cuestión de un frame, spiderman vivió muchas aventuras y penurias que forjaron su caracter antes de llegar a venom, y no puedes apañarlo en tres películas. Reconozco y acepto el hecho de tratar de actualizar la historia a los tiempos que corren (veanse series como Ultimate Spiderman y otras...) Pero una cosa es adaptar un personaje y otra pasarse por el forro cientos de arcos argumentales que han moldeado la personalidad de un héroe tan peculiar como el lanzaredes, por no mentar a su alterego Peter Parker... En fin, que la veré... pero creo que también la sufriré mucho xD aunque haré como en las dos anteriores y tantas otras, tratar de olvidarme del héroe del comic que conozco y tratar de asimilar al Spidey de la gran pantalla.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Me da miedo verla porque todo el mundo me está hablando fatal&#8230; soy fiel seguidor del trepamuros desde mi más tierna infancia (bueno, no solo del trepamuros, y no solo de personajes marvel) y me duele ver lo que está haciendo hollywood con mis superhéroes más queridos&#8230; no se puede condensar tantos años de experiencia y evolución de un personaje en dos horas y pico de película&#8230; no le permites crecer, adaptarse, mejorar&#8230; no puedes pasar del duende verde a venom como si tal cosa en cuestión de un frame, spiderman vivió muchas aventuras y penurias que forjaron su caracter antes de llegar a venom, y no puedes apañarlo en tres películas. Reconozco y acepto el hecho de tratar de actualizar la historia a los tiempos que corren (veanse series como Ultimate Spiderman y otras&#8230;) Pero una cosa es adaptar un personaje y otra pasarse por el forro cientos de arcos argumentales que han moldeado la personalidad de un héroe tan peculiar como el lanzaredes, por no mentar a su alterego Peter Parker&#8230; En fin, que la veré&#8230; pero creo que también la sufriré mucho xD aunque haré como en las dos anteriores y tantas otras, tratar de olvidarme del héroe del comic que conozco y tratar de asimilar al Spidey de la gran pantalla.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1298</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 May 2007 15:49:28 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1298</guid>

					<description><![CDATA[Puessss... es que quieres que te diga... Yo me lo pasé bien viéndola y creo que eso es lo que importa, ¿no?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Puessss&#8230; es que quieres que te diga&#8230; Yo me lo pasé bien viéndola y creo que eso es lo que importa, ¿no?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1296</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 May 2007 15:38:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1296</guid>

					<description><![CDATA[Pos yo quiero verla, pero es que todo el mundo dice que es una kk de la vaca filipendia (eso tiene copyright y me pertenece XD).&lt;br /&gt;Incluso en un programa oí que decían: &quot;Lo que no consiguió con sus películas gore lo va a conseguir con Spiderman 3. Va a conseguir que vomitemos!&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pos yo quiero verla, pero es que todo el mundo dice que es una kk de la vaca filipendia (eso tiene copyright y me pertenece XD).<br />Incluso en un programa oí que decían: &#8220;Lo que no consiguió con sus películas gore lo va a conseguir con Spiderman 3. Va a conseguir que vomitemos!&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1291</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 May 2007 01:33:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1291</guid>

					<description><![CDATA[3. No te preocupes que no me río... si a mi me marcó Arale xD... Y sí... ¡¡¡menudo mes nos espera!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Pues bueno, depende de lo que te esperes quizás te decepcione o no... Si te gustó la serie de TV, pues puede ser que te guste (yo creo que lo peor es que está todo muy condensado y sí eres fiel seguidor del comic no te hará gracia algunos cambios)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. O_O Increíble... O_O No tenía esa información a mano O_O Como siempre eres el mejor buscador en cuestión de pelirrojas del mundo ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>3. No te preocupes que no me río&#8230; si a mi me marcó Arale xD&#8230; Y sí&#8230; ¡¡¡menudo mes nos espera!!!</p>
<p>4. Pues bueno, depende de lo que te esperes quizás te decepcione o no&#8230; Si te gustó la serie de TV, pues puede ser que te guste (yo creo que lo peor es que está todo muy condensado y sí eres fiel seguidor del comic no te hará gracia algunos cambios)</p>
<p>5. O_O Increíble&#8230; O_O No tenía esa información a mano O_O Como siempre eres el mejor buscador en cuestión de pelirrojas del mundo ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1290</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 May 2007 22:39:24 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1290</guid>

					<description><![CDATA[Yo no pìenso ver una peli con una rubia haciendo de pelirroja y una pelirroja haciendo de rubia.&lt;br /&gt;Cuestión de principios]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo no pìenso ver una peli con una rubia haciendo de pelirroja y una pelirroja haciendo de rubia.<br />Cuestión de principios</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Sr PyYy		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1287</link>

		<dc:creator><![CDATA[Sr PyYy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 May 2007 19:03:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1287</guid>

					<description><![CDATA[Yo kiero verla!!!!!! spero ke mole porque sino sera una mierda, ya se que no son fieles a la realidad pero weno... yo creo que naci el dia que pusieron la serie esa la primera vez xDDDDDDDDDDDD, ahora en serio, me piyo en la etapa que mas veia la TV(aunque nunca la he visto muxo) y yo era un puto frikazo de spidy xDDD ya me yegare a verla]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo kiero verla!!!!!! spero ke mole porque sino sera una mierda, ya se que no son fieles a la realidad pero weno&#8230; yo creo que naci el dia que pusieron la serie esa la primera vez xDDDDDDDDDDDD, ahora en serio, me piyo en la etapa que mas veia la TV(aunque nunca la he visto muxo) y yo era un puto frikazo de spidy xDDD ya me yegare a verla</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1286</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 May 2007 17:55:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1286</guid>

					<description><![CDATA[Pues sólo leia comic de pequeño, Mortadelo, Asterix, etc. Aunque.. creo tener un comic de &quot;Factor X&quot; por ahí...&lt;br /&gt;Pero hace 2 años cuando empece a currar pues me enganche al manga/anime (qué tarde no? ^^). Antes no veia nada de anime a no ser que lo pusieran por la tele. Al empezar a currar, no veía a los amigos hasta el viernes (a diferencia de verlos a diario en la facultad) y me aburría mucho (y no vivo en Valladolid como ellos) así que pedí unos cuantos animes para no aburrirme.&lt;br /&gt;Y no os riais pero me enganche al anime con el Shoujo....*^^*, con las obras de Wataru Yoshizumi!! (no os riais eh? *^^*, pero me encantan...&quot;Yuu!! Mikki!!&quot; XDDD ainss...*_*)&lt;br /&gt;Ahora llevo desde septiembre siguiendo el fansub de NANA...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por cierto, ¡¡qué mayo de cine!! Y aún quedan Shrek y Piratas!! wow!!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues sólo leia comic de pequeño, Mortadelo, Asterix, etc. Aunque.. creo tener un comic de &#8220;Factor X&#8221; por ahí&#8230;<br />Pero hace 2 años cuando empece a currar pues me enganche al manga/anime (qué tarde no? ^^). Antes no veia nada de anime a no ser que lo pusieran por la tele. Al empezar a currar, no veía a los amigos hasta el viernes (a diferencia de verlos a diario en la facultad) y me aburría mucho (y no vivo en Valladolid como ellos) así que pedí unos cuantos animes para no aburrirme.<br />Y no os riais pero me enganche al anime con el Shoujo&#8230;.*^^*, con las obras de Wataru Yoshizumi!! (no os riais eh? *^^*, pero me encantan&#8230;&#8221;Yuu!! Mikki!!&#8221; XDDD ainss&#8230;*_*)<br />Ahora llevo desde septiembre siguiendo el fansub de NANA&#8230;</p>
<p>Por cierto, ¡¡qué mayo de cine!! Y aún quedan Shrek y Piratas!! wow!!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1285</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 May 2007 17:27:22 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1285</guid>

					<description><![CDATA[Uys, la curiosidad me llena... Si dices que no eres muy de Marvel... ¿te caes por DC? ¿O comulgas con otras cosas tipo manga y similares?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La verdad es que sí que tiene algunas escenas que... errr... Jo, ¡¡un simbionte es lo mismo que llevar una fiesta incorporada!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Uys, la curiosidad me llena&#8230; Si dices que no eres muy de Marvel&#8230; ¿te caes por DC? ¿O comulgas con otras cosas tipo manga y similares?</p>
<p>La verdad es que sí que tiene algunas escenas que&#8230; errr&#8230; Jo, ¡¡un simbionte es lo mismo que llevar una fiesta incorporada!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/spiderman-3/#comment-1284</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 May 2007 15:16:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/05/09/spiderman-3/#comment-1284</guid>

					<description><![CDATA[Sobre spiderman, no soy muy de Marvel, pero me encantaba la serie de animación que ponían en A3TV hace ya años.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sobre la 3ª peli de spiderman... pues puede que no sea una comedia, pero me jartao de reir... XDDDD ainsss... es que hay alguna escena que... XDDDDD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sobre spiderman, no soy muy de Marvel, pero me encantaba la serie de animación que ponían en A3TV hace ya años.</p>
<p>Y sobre la 3ª peli de spiderman&#8230; pues puede que no sea una comedia, pero me jartao de reir&#8230; XDDDD ainsss&#8230; es que hay alguna escena que&#8230; XDDDDD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:02:17 by W3 Total Cache
-->