<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Los autobuses locales	</title>
	<atom:link href="/trastero/los-autobuses-locales/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/los-autobuses-locales/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=los-autobuses-locales</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 12 Apr 2007 15:49:28 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1109</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 12 Apr 2007 15:49:28 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1109</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que, tristemente, no me asombra mucho lo que me dices dado que antes si que usaba el autocar y, si me comentas que sigue la misma gente pues... eso... no me sorprende en absoluto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y luego está el hecho de que últimamente coincide que tengo que conducir de un lado para otro y resulta que los autocares conducen penósamente y, pardiez, no tienen ni idea de que hacer para meterse en sus paradas y no obstaculizar el tráfico...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que, tristemente, no me asombra mucho lo que me dices dado que antes si que usaba el autocar y, si me comentas que sigue la misma gente pues&#8230; eso&#8230; no me sorprende en absoluto.</p>
<p>Y luego está el hecho de que últimamente coincide que tengo que conducir de un lado para otro y resulta que los autocares conducen penósamente y, pardiez, no tienen ni idea de que hacer para meterse en sus paradas y no obstaculizar el tráfico&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: el hacker ak-47		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1103</link>

		<dc:creator><![CDATA[el hacker ak-47]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 12 Apr 2007 01:24:17 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1103</guid>

					<description><![CDATA[Los autobuses de Ponferrada, ya tenía ganas yo de tocar este tema.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bien, he sido usuario de la línea de autobuses de Ponferrada por conciencia ciudadana.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hay un hecho que quisiera destacar:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hace poco tuve que coger un bus un poco antes del desvío de Toral de Merayo en la avenida de Portugal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En la siguiente parada a la mía había una persona esperando el bus pero como estaba medio tapada por un coche el chofer paró unos 15 metros más adelante. Hecho que no le gusto al chofer, daba la impresión de que no tenía muy buen día.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sigue el desplazamiento y en la rotonda del temple el típico estorbo entre vehículos. El chofer a pleno grito llamando drogadicto y sinónimos varios al conductor del coche que estaba en su carril y que decidió no ceder el paso al bus, quizás por falta de ética o quizás porque tenía más prisa que el chofer. No hay ninguna ley que nos obligue a ceder el paso a los autobuses.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Repito:”drogadicto”; ante el asombro de viajeros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mi malestar fue muy evidente y en lugar de protestar de forma verbal, mejor dicho de machacar verbalmente su falta de ética y educación me baje en la siguiente parada y tuve que subir hasta la parte alta andando y con el macuto a cuestas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pasa el tiempo y por alguna circunstancia que no recuerdo tuve que ir hasta el barrio de la placa y me dijeron que aprovechase a subir en autobús porque esta semana era gratis. Mi respuesta fue la siguiente: que más da, siguen siendo los mismos cafres de conductores; y subí hasta la parte alta andando. No permito que cafres me chafen el día con su falta de educación.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y no voy a hablar de los chóferes que llevan a ancianos enfermos al hospital de fuentesnuevas porque quizás alguna familia se quedaría sin comer.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Los autobuses de Ponferrada, ya tenía ganas yo de tocar este tema.</p>
<p>Bien, he sido usuario de la línea de autobuses de Ponferrada por conciencia ciudadana.</p>
<p>Hay un hecho que quisiera destacar:</p>
<p>Hace poco tuve que coger un bus un poco antes del desvío de Toral de Merayo en la avenida de Portugal.</p>
<p>En la siguiente parada a la mía había una persona esperando el bus pero como estaba medio tapada por un coche el chofer paró unos 15 metros más adelante. Hecho que no le gusto al chofer, daba la impresión de que no tenía muy buen día.</p>
<p>Sigue el desplazamiento y en la rotonda del temple el típico estorbo entre vehículos. El chofer a pleno grito llamando drogadicto y sinónimos varios al conductor del coche que estaba en su carril y que decidió no ceder el paso al bus, quizás por falta de ética o quizás porque tenía más prisa que el chofer. No hay ninguna ley que nos obligue a ceder el paso a los autobuses.</p>
<p>Repito:”drogadicto”; ante el asombro de viajeros.</p>
<p>Mi malestar fue muy evidente y en lugar de protestar de forma verbal, mejor dicho de machacar verbalmente su falta de ética y educación me baje en la siguiente parada y tuve que subir hasta la parte alta andando y con el macuto a cuestas.</p>
<p>Pasa el tiempo y por alguna circunstancia que no recuerdo tuve que ir hasta el barrio de la placa y me dijeron que aprovechase a subir en autobús porque esta semana era gratis. Mi respuesta fue la siguiente: que más da, siguen siendo los mismos cafres de conductores; y subí hasta la parte alta andando. No permito que cafres me chafen el día con su falta de educación.</p>
<p>Y no voy a hablar de los chóferes que llevan a ancianos enfermos al hospital de fuentesnuevas porque quizás alguna familia se quedaría sin comer.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1102</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 12 Apr 2007 00:37:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1102</guid>

					<description><![CDATA[¡¡Eso!! Pero no olvides quemar autobuses también ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>¡¡Eso!! Pero no olvides quemar autobuses también ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Sr PyYy		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1099</link>

		<dc:creator><![CDATA[Sr PyYy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 23:10:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1099</guid>

					<description><![CDATA[Revolucion! kememos coches banderas y aseltemos el ayuntamiento!!!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Revolucion! kememos coches banderas y aseltemos el ayuntamiento!!!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1097</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 20:21:43 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1097</guid>

					<description><![CDATA[O_O ¿Sólo dos autobuses? Jopelines, pues sí que son pocos, sobre todo si me dices que tu pueblo está montado en el euro O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sí, se han precipitado (cosa de las elecciones) y los precios me parecen bastante altos para lo que es la ciudad... aunque claro, los bonos sí que está muy bien, eso es verdad.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ale, todos a manifestarnos ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>O_O ¿Sólo dos autobuses? Jopelines, pues sí que son pocos, sobre todo si me dices que tu pueblo está montado en el euro O_O</p>
<p>Y sí, se han precipitado (cosa de las elecciones) y los precios me parecen bastante altos para lo que es la ciudad&#8230; aunque claro, los bonos sí que está muy bien, eso es verdad.</p>
<p>Ale, todos a manifestarnos ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1093</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 19:22:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1093</guid>

					<description><![CDATA[Tup tup&lt;br /&gt;Oye, el nombre genial ¿eh? Es una estratagema política. Con ese nombre se aseguran que a la gente le caiga bien y se olviden de pensar en la parte negativa del proyecto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hombre, así presentados los precios es cierto que suenan un poquitín elevados, ¿no? Y que tal vez se hayan precipidado un poco. La iniciativa es buena... pero parece que les quedan unos cuantos cabos que piensan atar sobre la marcha. ¿De qué me sonará eso?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No es lo mismo e igual no viene al caso pero... ¿sabías que para ir de mi pueblo a Bilbao (una hora de viaje) sólo hay dos autobuses en todo el dída? Es que llevo unos días indignada :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tup tup<br />Oye, el nombre genial ¿eh? Es una estratagema política. Con ese nombre se aseguran que a la gente le caiga bien y se olviden de pensar en la parte negativa del proyecto.</p>
<p>Hombre, así presentados los precios es cierto que suenan un poquitín elevados, ¿no? Y que tal vez se hayan precipidado un poco. La iniciativa es buena&#8230; pero parece que les quedan unos cuantos cabos que piensan atar sobre la marcha. ¿De qué me sonará eso?</p>
<p>No es lo mismo e igual no viene al caso pero&#8230; ¿sabías que para ir de mi pueblo a Bilbao (una hora de viaje) sólo hay dos autobuses en todo el dída? Es que llevo unos días indignada :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1092</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 18:12:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1092</guid>

					<description><![CDATA[Sip, el precio de los bonos está muy bien, ese mensual es un precio muuuuy bueno... Pero el billete simple puesss... me parece un abuso xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Políticos malvados todos ellos y sin escrúpulos ¬.¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sip, el precio de los bonos está muy bien, ese mensual es un precio muuuuy bueno&#8230; Pero el billete simple puesss&#8230; me parece un abuso xD</p>
<p>Políticos malvados todos ellos y sin escrúpulos ¬.¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Sr PyYy		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1089</link>

		<dc:creator><![CDATA[Sr PyYy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 17:02:41 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1089</guid>

					<description><![CDATA[Hombre si no es una ciudad grande, es un poco abuso, en Sevilla el trayecto mas corto que puedes hacerte en bus son 15 minutos, y el mas largo pues practicamente las 2 horas... por eso tampoco veo el precio alto, pero si es pequeñita la ciudad con 60 cnts o asi estaba listo, de todas formas el bono de mes completo tiene muy buen precio :O asi que interesa, aqui ronda los 30 euros o 35 creo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Aun asi estoy de acuerdo contigo, los politicos son unos capuyos y utilizan todo como propaganda politica...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hombre si no es una ciudad grande, es un poco abuso, en Sevilla el trayecto mas corto que puedes hacerte en bus son 15 minutos, y el mas largo pues practicamente las 2 horas&#8230; por eso tampoco veo el precio alto, pero si es pequeñita la ciudad con 60 cnts o asi estaba listo, de todas formas el bono de mes completo tiene muy buen precio :O asi que interesa, aqui ronda los 30 euros o 35 creo.</p>
<p>Aun asi estoy de acuerdo contigo, los politicos son unos capuyos y utilizan todo como propaganda politica&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1086</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 16:31:05 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1086</guid>

					<description><![CDATA[Sí... pero bueno, es que no has visto la presentación masiva que han hecho, enviando unas 30000 cartas para presentar el nuevo servicio y anunciándolo como uno de los mejores de España...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A la par, está el hecho de que la ciudad no es una gran ciudad, como Sevilla o Madrid o similares, sino que es una ciudad pequeña, con lo que el precio me parece excesivo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, es que me molesta que todo ésto sea parte de la campaña política para las elecciones... ¬¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sí&#8230; pero bueno, es que no has visto la presentación masiva que han hecho, enviando unas 30000 cartas para presentar el nuevo servicio y anunciándolo como uno de los mejores de España&#8230;</p>
<p>A la par, está el hecho de que la ciudad no es una gran ciudad, como Sevilla o Madrid o similares, sino que es una ciudad pequeña, con lo que el precio me parece excesivo.</p>
<p>En fin, es que me molesta que todo ésto sea parte de la campaña política para las elecciones&#8230; ¬¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Sr PyYy		</title>
		<link>/trastero/los-autobuses-locales/#comment-1085</link>

		<dc:creator><![CDATA[Sr PyYy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Apr 2007 16:17:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/11/los-autobuses-locales/#comment-1085</guid>

					<description><![CDATA[No esta tan mal, te voy a decir las diferencias con Sevilla que es lo que conozco:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Alli tenemos a nuestro amigo TUSSAM, los billetes univiaje cuestan 1 euro, cuando antes eran 100 pesetas... se forraron con ese cambio, los &quot;aviones&quot;:P van con gas natural desde hace 1 año o 2, los bonobuses mensuales nose cuanto cuestan pero los abonos de 10 viajes son 4&#039;35 sin transbordo y 5&#039;35 con transbordo(hace 1 año eran 25 cnt mas baratos... suben como la espuma...). Los transbordos con billete univiaje no estan permitidos, y con el bono de 10 viajes son posibles en 1 hora desde que &quot;pikaste&quot;. Aqui tambien tenemos letreros con lo que tardan en llegar los autobuses, pero al principio ponia unicamente la hora como tu dice ahora, dales tiempo y funcionara, es muy comodo:D.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Conclusion: no esta tan mal para ser el principio, lo unico que veo chungo es lo del transbordo, lo demas esta muy bien. Hasta otra!!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>No esta tan mal, te voy a decir las diferencias con Sevilla que es lo que conozco:</p>
<p>Alli tenemos a nuestro amigo TUSSAM, los billetes univiaje cuestan 1 euro, cuando antes eran 100 pesetas&#8230; se forraron con ese cambio, los &#8220;aviones&#8221;:P van con gas natural desde hace 1 año o 2, los bonobuses mensuales nose cuanto cuestan pero los abonos de 10 viajes son 4&#8217;35 sin transbordo y 5&#8217;35 con transbordo(hace 1 año eran 25 cnt mas baratos&#8230; suben como la espuma&#8230;). Los transbordos con billete univiaje no estan permitidos, y con el bono de 10 viajes son posibles en 1 hora desde que &#8220;pikaste&#8221;. Aqui tambien tenemos letreros con lo que tardan en llegar los autobuses, pero al principio ponia unicamente la hora como tu dice ahora, dales tiempo y funcionara, es muy comodo:D.</p>
<p>Conclusion: no esta tan mal para ser el principio, lo unico que veo chungo es lo del transbordo, lo demas esta muy bien. Hasta otra!!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:00:38 by W3 Total Cache
-->