{"id":1169,"date":"2007-04-02T16:01:00","date_gmt":"2007-04-02T16:01:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/04\/02\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/"},"modified":"2016-02-20T15:51:30","modified_gmt":"2016-02-20T15:51:30","slug":"cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/","title":{"rendered":"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 5."},"content":{"rendered":"<p>Ya lleg\u00f3 el \u00faltimo d\u00eda entero en Berl\u00edn&#8230; Y, por lo tanto, este iba a ser un d\u00eda tranquilo y, por lo tanto, decidimos ir al barrio de los artistas (<strong>Nikalaiviertel<\/strong>) en d\u00f3nde adem\u00e1s de un precioso barrio, encontramos tambi\u00e9n unas cuantas iglesias dignas de ser mentadas, as\u00ed como estatuas a tutiplen ^^.<\/p>\n<p>Por ejemplo, aqu\u00ed ten\u00e9is el ayuntamiento rojo:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"Ayuntamiento Rojo\" title=\"Ayuntamiento Rojo\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04847.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Aqu\u00ed la estatua del rey de los mares (s\u00ed, impresiona m\u00e1s que la de Madrid):<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" title=\"dsc04853.jpg\" alt=\"Rey de los mares\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04853.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Aqu\u00ed San Jorge matando al drag\u00f3n:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"501\" alt=\"Mata dragones\" title=\"Mata dragones\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dragon.jpg?resize=500%2C501\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Y aqu\u00ed la iglesia doblemente  picuda:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" title=\"Pico y pico\" alt=\"Pico y pico\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04877.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Adem\u00e1s, como est\u00e1 conlindante a la isla de los museos, es un lugar muuuy tur\u00edstico y podemos llegar a encontrar los men\u00fas de comida en diferentes idiomas (s\u00ed, en castellano tambi\u00e9n), un mont\u00f3n de tiendas de regalos (pardiez con los osos gigantes O_O) y, como curiosidad, muchas, muchas tiendas de antig\u00fcedades de las de verdad (de precios altos, altos).<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"Comidaaaa\" title=\"Comidaaaa\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04871.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><span>Comidaaaa&#8230;.<\/span><\/div>\n<p>Y despu\u00e9s de la visita tur\u00edstica\/culinaria, acabamos en el centro comercial <strong>Kadewe<\/strong>, uno de los centros comerciales m\u00e1s grandes de Europa y, adem\u00e1s, tiene el premio al centro comercial con mayor cantidad de comida, bebida y dulces de todas partes del mundo. As\u00ed que ya sab\u00e9is, si vais por Berl\u00edn, otra visita obligada es este centro comercial&#8230; eso s\u00ed, intentar ir resfriados para no moriros por intentar comer todo cuando os llegue el aroma a la nariz ^^U Como curiosidad, en cada secci\u00f3n de comida (es decir, carnes, pescados, etc) tienen como una mini barra en d\u00f3nde puedes pedir algo de lo que se sirve en esa zona (pagando, claro :P)<\/p>\n<p>En fin, as\u00ed termin\u00f3 este d\u00eda por aquellas tierras :)<\/p>\n<p><span>Art\u00edculos sobre la ruta:<\/span><br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 1.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 2.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 3.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 4.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya lleg\u00f3 el \u00faltimo d\u00eda entero en Berl\u00edn&#8230; Y, por lo tanto, este iba a ser un d\u00eda tranquilo y, por lo tanto, decidimos ir al barrio de los artistas (Nikalaiviertel) en d\u00f3nde adem\u00e1s de un precioso barrio, encontramos tambi\u00e9n unas cuantas iglesias dignas de ser mentadas, as\u00ed como estatuas a tutiplen ^^. Por ejemplo, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[913],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 5. - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 5. - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ya lleg\u00f3 el \u00faltimo d\u00eda entero en Berl\u00edn&#8230; Y, por lo tanto, este iba a ser un d\u00eda tranquilo y, por lo tanto, decidimos ir al barrio de los artistas (Nikalaiviertel) en d\u00f3nde adem\u00e1s de un precioso barrio, encontramos tambi\u00e9n unas cuantas iglesias dignas de ser mentadas, as\u00ed como estatuas a tutiplen ^^. Por ejemplo, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-04-02T16:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T15:51:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04847.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/dsc04847.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/\",\"name\":\"Cr\\u00f3nicas de un viaje a Berl\\u00edn\\u2026 D\\u00eda 5. - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-04-02T16:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T15:51:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-5\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-iR","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1169"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1169"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1169\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1695,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1169\/revisions\/1695"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1169"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1169"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1169"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}