{"id":1094,"date":"2007-06-06T02:47:00","date_gmt":"2007-06-06T02:47:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/06\/06\/esos-bonitos-animales-alados\/"},"modified":"2007-06-06T02:47:00","modified_gmt":"2007-06-06T02:47:00","slug":"esos-bonitos-animales-alados","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/","title":{"rendered":"Esos bonitos animales alados"},"content":{"rendered":"<p>Venga, hoy vamos a hablar de unos bonitos animales que me acompa\u00f1aron a lo largo de todos los d\u00edas que pas\u00e9 por Le\u00f3n&#8230; <strong>Los cuervos<\/strong><\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"396\" alt=\"\u00bfA qu\u00e9 es precioso?\" title=\"\u00bfA qu\u00e9 es precioso?\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/cuervo.jpg?resize=500%2C396\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>\u00bfA qu\u00e9 es precioso?<\/strong><\/p>\n<p>Siempre que he visto uno de estos animalitos, me lo he quedado mirando con cara de embobado por ese plumaje tan negro azabache, por esa inteligencia tan curiosa, por esa piller\u00eda, por esos graznidos tan irreales&#8230; Jo, y \u00a1\u00a1encima vuelan!!<\/p>\n<p>Estas simp\u00e1ticas aves, tambi\u00e9n llamadas como <em>Corvus <\/em>(el com\u00fan es el <em>Corvus Corax<\/em>), suelen medir unos 60 cms y tienen una envergadura de 120cms, pesando solamente unos 1250gr. En cuanto al plumaje, como dije antes, poseen un bello plumaje negro azabache con irisaciones azuladas (\u00a1\u00a1son perfectos!!) y no hay distinciones entre macho o hembra.<\/p>\n<p>Si a \u00e9sto le a\u00f1adimos ese gran pico negro que poseen, y que entre sus costumbres alimenticias se encuentran tambi\u00e9n la carro\u00f1a (aunque son omn\u00edvoros), no es de extra\u00f1ar (visto las costumbres que hab\u00eda en cuanto al color negro&#8230; v\u00e9ase los pobres gatos negros) la mala fama que poseen, siendo considerados portadores de infortunios variados y debido a \u00e9sto, en muchos lugares,  han sido envenenados mediante otros animales muertos :\/ Pobri\u00f1os&#8230;<\/p>\n<p>Entre sus caracter\u00edsticas m\u00e1s llamativas encontramos su inteligencia y su piller\u00eda, lo cu\u00e1l no hacen m\u00e1s que explotarlo al ser uno de los seres vivos que m\u00e1s les gusta lo ajeno&#8230; Y s\u00ed, aquellas personas que los cr\u00edan, pueden llegar a escucharles unas cuantas palabras ^^, adem\u00e1s durante bastante tiempo, porque aunque en libertad suelen vivir unos 25 a\u00f1os, en cautividad tienen el record en unos 68 a\u00f1os O_O<br \/>Como curiosidad final, estas <em>siniestras aves<\/em> destacan tambi\u00e9n por ser un tanto juguetonas, hasta el punto en que en determinadas zonas del planeta, son dadas a jugar buscando animales mucho m\u00e1s grandes que ellas que est\u00e9n durmiendo y&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1picotazo para despertarlo!!! Para acto seguido salir volando entre graznido y graznido :D<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Cuervo_com%C3%BAn\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Cuervo_com%C3%BAn<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.caletao.com.ar\/ran\/aves\/cuervo.htm\" class=\"broken_link\">http:\/\/www.caletao.com.ar\/ran\/aves\/cuervo.htm<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Venga, hoy vamos a hablar de unos bonitos animales que me acompa\u00f1aron a lo largo de todos los d\u00edas que pas\u00e9 por Le\u00f3n&#8230; Los cuervos \u00bfA qu\u00e9 es precioso? Siempre que he visto uno de estos animalitos, me lo he quedado mirando con cara de embobado por ese plumaje tan negro azabache, por esa inteligencia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Esos bonitos animales alados - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Esos bonitos animales alados - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Venga, hoy vamos a hablar de unos bonitos animales que me acompa\u00f1aron a lo largo de todos los d\u00edas que pas\u00e9 por Le\u00f3n&#8230; Los cuervos \u00bfA qu\u00e9 es precioso? Siempre que he visto uno de estos animalitos, me lo he quedado mirando con cara de embobado por ese plumaje tan negro azabache, por esa inteligencia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-06-06T02:47:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/cuervo.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/cuervo.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/\",\"name\":\"Esos bonitos animales alados - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-06-06T02:47:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-06-06T02:47:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/esos-bonitos-animales-alados\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-hE","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1094"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1094"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1094\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1094"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1094"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1094"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}