<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: El desastre de Faunia	</title>
	<atom:link href="/trastero/el-desastre-de-faunia/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=el-desastre-de-faunia</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Wed, 22 Apr 2009 01:19:24 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4407</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Apr 2009 01:19:24 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4407</guid>

					<description><![CDATA[Pufff, si es que tendríamos que empezar a cortar brazos y cabezas por doquier, para que dejaran de ser tan salvajes las personillas éstas ¬¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pufff, si es que tendríamos que empezar a cortar brazos y cabezas por doquier, para que dejaran de ser tan salvajes las personillas éstas ¬¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4401</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 21 Apr 2009 16:02:47 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4401</guid>

					<description><![CDATA[La verdad que da mucha pena ver como la gente trata a los animalicos. El domingo estuve yo en un zoo de aqui, y tenian una zona con cabritillos y cabras que podias entrar y acariciarlos. Estan bastante acostumbrados los animalicos a la gente que se te acercan de lo mas simpaticos. Pero la gente a veces deja mucho que desear. Habia un cabritillo dormidico que estaba tan mono que estabamos haciendole una foto sin despertarle. Pues viene un gilipollas de ninio crecido y lo coge en brazos, con la de cabritillos que habia por ahi libres y coge ese... Luego, un padre con su ninio estaba rodeado por cabras y cabritillos y tienen la mania de querer comerte los cordones de los zapatos y la ropa... que se le va a hacer... pero tu te apartas tranquilamente y ya esta, que es lo que hice yo... Pues no, este individuo cuando se le acercaron demasiado las cabras... le metio un empujon a una que me dieron ganas de ir corriendo y darle una hostia en toda la cara al padre. Es muy bonito ver a los animales en el zoo, pero no creo que sea tan bonito para algunos de ellos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad que da mucha pena ver como la gente trata a los animalicos. El domingo estuve yo en un zoo de aqui, y tenian una zona con cabritillos y cabras que podias entrar y acariciarlos. Estan bastante acostumbrados los animalicos a la gente que se te acercan de lo mas simpaticos. Pero la gente a veces deja mucho que desear. Habia un cabritillo dormidico que estaba tan mono que estabamos haciendole una foto sin despertarle. Pues viene un gilipollas de ninio crecido y lo coge en brazos, con la de cabritillos que habia por ahi libres y coge ese&#8230; Luego, un padre con su ninio estaba rodeado por cabras y cabritillos y tienen la mania de querer comerte los cordones de los zapatos y la ropa&#8230; que se le va a hacer&#8230; pero tu te apartas tranquilamente y ya esta, que es lo que hice yo&#8230; Pues no, este individuo cuando se le acercaron demasiado las cabras&#8230; le metio un empujon a una que me dieron ganas de ir corriendo y darle una hostia en toda la cara al padre. Es muy bonito ver a los animales en el zoo, pero no creo que sea tan bonito para algunos de ellos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4390</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Apr 2009 03:13:23 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4390</guid>

					<description><![CDATA[Joer, no sabía yo que hubiera estado a punto de quebrar... Si quieres hacer fotos a tutiplen de animalacos, vete al zoo estándar, que hay muchos más y en mejores condiciones.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre lo de los niños, tampoco estarían mal esos collares que explotan cuando te metías en zonas no permitidas :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Me apunto todas las recomendaciones y si pasamos por el parque del planetario, avisaré a la fauna autóctona del lugar ;P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Joer, no sabía yo que hubiera estado a punto de quebrar&#8230; Si quieres hacer fotos a tutiplen de animalacos, vete al zoo estándar, que hay muchos más y en mejores condiciones.</p>
<p>Sobre lo de los niños, tampoco estarían mal esos collares que explotan cuando te metías en zonas no permitidas :D</p>
<p>Me apunto todas las recomendaciones y si pasamos por el parque del planetario, avisaré a la fauna autóctona del lugar ;P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4382</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 15 Apr 2009 10:05:26 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4382</guid>

					<description><![CDATA[Pues mira, la visita a Faunia la tenía pendiente para jartarme a fotografiar bichos, pero después de leer esto me da no se qué...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La cosa es que hace un par de años estuvo a punto de quebrar. Hubo que meter pasta a saco para salver el parque y supongo que la publicidad masiva es la consecuencia. Qué pena.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es muy bonito lo de poder meterte entre los animales, pero debería estar más controlado (correas y tásers para los niños, etc...)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Coincido en la recomendación del Zoo, y añado la de Selwo, oto zoo que hay cerca de Olmedo que también está bastante bien (sobre todo las rapaces)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y por último, si vas al parque del planetario, avisa, que vivo en el mismísimo borde. ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues mira, la visita a Faunia la tenía pendiente para jartarme a fotografiar bichos, pero después de leer esto me da no se qué&#8230;</p>
<p>La cosa es que hace un par de años estuvo a punto de quebrar. Hubo que meter pasta a saco para salver el parque y supongo que la publicidad masiva es la consecuencia. Qué pena.</p>
<p>Es muy bonito lo de poder meterte entre los animales, pero debería estar más controlado (correas y tásers para los niños, etc&#8230;)</p>
<p>Coincido en la recomendación del Zoo, y añado la de Selwo, oto zoo que hay cerca de Olmedo que también está bastante bien (sobre todo las rapaces)</p>
<p>Y por último, si vas al parque del planetario, avisa, que vivo en el mismísimo borde. ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4378</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 15 Apr 2009 02:10:27 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4378</guid>

					<description><![CDATA[1. Tomo nota... ¡¡¡todos al bingo!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Sipi, esa era una posibilidad, pero si hubieras visto el estado y como eran tratadas por la gente, creo que verías de dónde les salía el estres :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Anoto tus recomendaciones... y no te preocupes, que a la Guarner como que no voy a ir xD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Tienes toda la razón. Si quitásemos mi capa de furia por lo que vi, lo que quedaría sería tristeza al ver como tratamos todo y con que objetivos...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Cualquiera te comenta después de tu comentario... Tendría que ponerlo como anexo al post ;)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6. Hombre, siempre puedes ir a ver el zoo de Madrid (que no es Faunia) el cuál es mucho mejor.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7. Lo malo es que ésto no era un zoo más o menos público, sino dominado totalmente por manos privadas, con lo que eso conlleva.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sí, lo que comentas es lo más guay ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Tomo nota&#8230; ¡¡¡todos al bingo!!!</p>
<p>2. Sipi, esa era una posibilidad, pero si hubieras visto el estado y como eran tratadas por la gente, creo que verías de dónde les salía el estres :S</p>
<p>3. Anoto tus recomendaciones&#8230; y no te preocupes, que a la Guarner como que no voy a ir xD</p>
<p>4. Tienes toda la razón. Si quitásemos mi capa de furia por lo que vi, lo que quedaría sería tristeza al ver como tratamos todo y con que objetivos&#8230;</p>
<p>5. Cualquiera te comenta después de tu comentario&#8230; Tendría que ponerlo como anexo al post ;)</p>
<p>6. Hombre, siempre puedes ir a ver el zoo de Madrid (que no es Faunia) el cuál es mucho mejor.</p>
<p>7. Lo malo es que ésto no era un zoo más o menos público, sino dominado totalmente por manos privadas, con lo que eso conlleva.</p>
<p>Y sí, lo que comentas es lo más guay ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4377</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Apr 2009 17:36:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4377</guid>

					<description><![CDATA[Uf! Nunca me han gustado los zoos, la mayoría de los que hay por aquí además dan bastante pena, más o menos como el que describes, que por cierto no lo conocía, está bien saber como es para no visitarlo xD&lt;br /&gt;El único que me gustó fue el de Cabárceno, básicamente porque los animalines tienen mucha superficie y están más a sus anchas de lo que puedan llegar a estar en cualquier otro de España... (o eso creo :P)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Uf! Nunca me han gustado los zoos, la mayoría de los que hay por aquí además dan bastante pena, más o menos como el que describes, que por cierto no lo conocía, está bien saber como es para no visitarlo xD<br />El único que me gustó fue el de Cabárceno, básicamente porque los animalines tienen mucha superficie y están más a sus anchas de lo que puedan llegar a estar en cualquier otro de España&#8230; (o eso creo :P)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4376</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Apr 2009 12:30:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4376</guid>

					<description><![CDATA[Vaya, pues yo que tenía ganas de algún día hacer un viajecito turístico a donde hubiera un buen zoo y Faunia era una de las posibilidades (aunque entrando en la web me dio mucha sensación de ser para niños. Quiero decir SÓLO PARA NIÑOS, pero bueno...).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pos nada, esa ya no es una opción.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo guardo buenos recuerdos de pequeño del zoo de Barcelona, no sé cómo estará ahora.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vaya, pues yo que tenía ganas de algún día hacer un viajecito turístico a donde hubiera un buen zoo y Faunia era una de las posibilidades (aunque entrando en la web me dio mucha sensación de ser para niños. Quiero decir SÓLO PARA NIÑOS, pero bueno&#8230;).</p>
<p>Pos nada, esa ya no es una opción.</p>
<p>Yo guardo buenos recuerdos de pequeño del zoo de Barcelona, no sé cómo estará ahora.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hyellewen		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4375</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hyellewen]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Apr 2009 12:05:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4375</guid>

					<description><![CDATA[Completamente de acuerdo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como bien ha dicho BH, lo mejor que tienen ahí son sus dos manatíes (también llamados &quot;sirenas&quot; o &quot;vacas marinas&quot;), que son difíciles de encontrar en otros parques/zoos, pero teniéndolos así de apretujados, mejor que no los tengan.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de las aves me indignó muchísimo. Tenían varios guacamayos con problemas de picaje (medio desplumados) que por colocarse en ramas bajas recibían tirones en la cola por parte de niños (y no tan niños, lamentablemente). Había uno que de vez en cuando decía &quot;Hola!!!&quot; así que imagino que el pobre había llegado ahí porque su anterior dueño lo habría abandonado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A los monos que pululaban por ahí, lo mismo, venga a tirarles de la cola, como si fuese un añadido a su cuerpo y no lo notaran.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de los perros de las praderas realmente daba mucha pena, los veías lanzando sus típicos &quot;ladridos&quot; de aviso cuando se acercaban los niños y después salían corriendo para esconderse en sus madrigueras.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Las personas se salían de los caminos establecidos para meterse en las zonas con tierra, donde los animales (patos, cisnes, etc...) picoteaban el suelo tranquilamente, para luego verse perseguidos sin ningún pudor por niños y mayores hasta el agua.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En la sala de las mariposas éstas eran martirizadas por la gente que se esforzaba en tocarlas o incluso cogerlas, condenándolas a una muerte segura al estropearles las alas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Todas estas cosas sin ningún cuidador a la vista que vigilase a los animales, los cuales en este parque parecen sólo una forma de sacar dinero a la gente, más que seres vivos que lo estaban pasando francamente mal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo del presentador del &quot;Teatro lago&quot; (donde se realizaban las exhibiciones de mamíferos marinos y aves rapaces) no tiene nombre. Un tipo lanzando gritos y soltando chorradas una detrás e otra y metiendo la pata continuamente (y luego intentaba remediarlo sin éxito, pues no conseguía encontrar las palabras y sus discursos al final no tenían mucho sentido). Vamos, que yo no pondría a ese tipejo como presentador.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La parte de los precios creo que ya la ha explicado bien BH, pero confirmo lo dicho por él, la entrada es demasiado cara para lo que hay en el parque y molesta muchísimo encontrarte carteles autopublicitarios y escuchar todo el tiempo como anuncian sus restaurantes.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Otra cosa que me dió rabia es que al entrar en la página se escucha de fondo el rugido de algún tipo de fiera (león, tigre, etc..) y allí sólo tienen un lince y un ocelote... ¬¬&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, resumiendo: Faunia = caca!! :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Completamente de acuerdo&#8230;</p>
<p>Como bien ha dicho BH, lo mejor que tienen ahí son sus dos manatíes (también llamados &#8220;sirenas&#8221; o &#8220;vacas marinas&#8221;), que son difíciles de encontrar en otros parques/zoos, pero teniéndolos así de apretujados, mejor que no los tengan.</p>
<p>Lo de las aves me indignó muchísimo. Tenían varios guacamayos con problemas de picaje (medio desplumados) que por colocarse en ramas bajas recibían tirones en la cola por parte de niños (y no tan niños, lamentablemente). Había uno que de vez en cuando decía &#8220;Hola!!!&#8221; así que imagino que el pobre había llegado ahí porque su anterior dueño lo habría abandonado.</p>
<p>A los monos que pululaban por ahí, lo mismo, venga a tirarles de la cola, como si fuese un añadido a su cuerpo y no lo notaran.</p>
<p>Lo de los perros de las praderas realmente daba mucha pena, los veías lanzando sus típicos &#8220;ladridos&#8221; de aviso cuando se acercaban los niños y después salían corriendo para esconderse en sus madrigueras.</p>
<p>Las personas se salían de los caminos establecidos para meterse en las zonas con tierra, donde los animales (patos, cisnes, etc&#8230;) picoteaban el suelo tranquilamente, para luego verse perseguidos sin ningún pudor por niños y mayores hasta el agua.</p>
<p>En la sala de las mariposas éstas eran martirizadas por la gente que se esforzaba en tocarlas o incluso cogerlas, condenándolas a una muerte segura al estropearles las alas.</p>
<p>Todas estas cosas sin ningún cuidador a la vista que vigilase a los animales, los cuales en este parque parecen sólo una forma de sacar dinero a la gente, más que seres vivos que lo estaban pasando francamente mal.</p>
<p>Lo del presentador del &#8220;Teatro lago&#8221; (donde se realizaban las exhibiciones de mamíferos marinos y aves rapaces) no tiene nombre. Un tipo lanzando gritos y soltando chorradas una detrás e otra y metiendo la pata continuamente (y luego intentaba remediarlo sin éxito, pues no conseguía encontrar las palabras y sus discursos al final no tenían mucho sentido). Vamos, que yo no pondría a ese tipejo como presentador.</p>
<p>La parte de los precios creo que ya la ha explicado bien BH, pero confirmo lo dicho por él, la entrada es demasiado cara para lo que hay en el parque y molesta muchísimo encontrarte carteles autopublicitarios y escuchar todo el tiempo como anuncian sus restaurantes.</p>
<p>Otra cosa que me dió rabia es que al entrar en la página se escucha de fondo el rugido de algún tipo de fiera (león, tigre, etc..) y allí sólo tienen un lince y un ocelote&#8230; ¬¬</p>
<p>En fin, resumiendo: Faunia = caca!! :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4374</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Apr 2009 10:46:12 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4374</guid>

					<description><![CDATA[Jesus que sitio!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo que cuentas en un país serio (si es que queda alguno) es rayano al maltrato animal. ¿¿¿Pero que coño de habitat es aquel en el que te persiguen 6 horas diarias niños coñones???&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mi me quedó una sensacion parecida cuando fui al Oceanografico de Valencia. Eso si, muuuuucho mas light que lo que cuentas. Desde luego no vi nada de las barrabasadas a los animales que has contado, pero si me quedo esa sensacion de explotacion salvaje de la naturaleza en aras del consumismo feroz.&lt;br /&gt;Yo esperaba ver algo mas cientifico, muchos bichos marinos, si, pero tambien mucho panel explicativo, mapas climaticos y de habitats, chismes de investigacion oceanografica... Cosas asi y nada de eso. Todo muy &quot;turistizado&quot; por decirlo de alguna manera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No se, tal vez sea mejor asi para las masas (desde luego lo de Faunia, no), pero a mi me quedo una sensación muy triste de la sociedad en la que vivimos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Jesus que sitio!</p>
<p>Lo que cuentas en un país serio (si es que queda alguno) es rayano al maltrato animal. ¿¿¿Pero que coño de habitat es aquel en el que te persiguen 6 horas diarias niños coñones???</p>
<p>A mi me quedó una sensacion parecida cuando fui al Oceanografico de Valencia. Eso si, muuuuucho mas light que lo que cuentas. Desde luego no vi nada de las barrabasadas a los animales que has contado, pero si me quedo esa sensacion de explotacion salvaje de la naturaleza en aras del consumismo feroz.<br />Yo esperaba ver algo mas cientifico, muchos bichos marinos, si, pero tambien mucho panel explicativo, mapas climaticos y de habitats, chismes de investigacion oceanografica&#8230; Cosas asi y nada de eso. Todo muy &#8220;turistizado&#8221; por decirlo de alguna manera.</p>
<p>No se, tal vez sea mejor asi para las masas (desde luego lo de Faunia, no), pero a mi me quedo una sensación muy triste de la sociedad en la que vivimos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso FR		</title>
		<link>/trastero/el-desastre-de-faunia/#comment-4373</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso FR]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Apr 2009 10:34:37 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/04/14/el-desastre-de-faunia/#comment-4373</guid>

					<description><![CDATA[Veo que empiezas a disfrutar de las excelencias de los Mandriles. Próxima parada: parque Güarner.&lt;br /&gt;Que viene de &quot;Güarning&quot; (el que avisa no es traidorl).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un consejo serio: ve al Retiro, al Campo del Moro, al Parque del Oeste o al del Planetario.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Veo que empiezas a disfrutar de las excelencias de los Mandriles. Próxima parada: parque Güarner.<br />Que viene de &#8220;Güarning&#8221; (el que avisa no es traidorl).</p>
<p>Un consejo serio: ve al Retiro, al Campo del Moro, al Parque del Oeste o al del Planetario.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:39:12 by W3 Total Cache
-->