{"id":795,"date":"2008-07-29T01:26:00","date_gmt":"2008-07-29T01:26:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/07\/29\/de-giras-europeas\/"},"modified":"2008-07-29T01:26:00","modified_gmt":"2008-07-29T01:26:00","slug":"de-giras-europeas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/de-giras-europeas\/","title":{"rendered":"De giras europeas"},"content":{"rendered":"<p>Los pr\u00f3ximos d\u00edas ver\u00e9is que no se escribe nada por aqu\u00ed (y si se hace&#8230; \u00a1sospechar!) dado que me toca ir a uno de esos eventos empresariles para ense\u00f1arnos lo guay que es d\u00f3nde trabajamos y esas cosas.<\/p>\n<p>La parte buena, es que el resto de la semana no trabajo (\u00a1yupi!) y que adem\u00e1s no estar\u00e9 en los madriles&#8230; Bueno, realmente es m\u00e1s, no estar\u00e9 en el pa\u00eds, sino que volar\u00e9 a Alemania :D<\/p>\n<p>As\u00ed que ale, a ser malos, malosos y nos leemos en unos d\u00edas. \u00a1Hasta luego!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los pr\u00f3ximos d\u00edas ver\u00e9is que no se escribe nada por aqu\u00ed (y si se hace&#8230; \u00a1sospechar!) dado que me toca ir a uno de esos eventos empresariles para ense\u00f1arnos lo guay que es d\u00f3nde trabajamos y esas cosas. La parte buena, es que el resto de la semana no trabajo (\u00a1yupi!) y que adem\u00e1s no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[542],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>De giras europeas - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/de-giras-europeas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"De giras europeas - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los pr\u00f3ximos d\u00edas ver\u00e9is que no se escribe nada por aqu\u00ed (y si se hace&#8230; \u00a1sospechar!) dado que me toca ir a uno de esos eventos empresariles para ense\u00f1arnos lo guay que es d\u00f3nde trabajamos y esas cosas. La parte buena, es que el resto de la semana no trabajo (\u00a1yupi!) y que adem\u00e1s no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/de-giras-europeas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-29T01:26:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/de-giras-europeas\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/de-giras-europeas\/\",\"name\":\"De giras europeas - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-07-29T01:26:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-07-29T01:26:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/de-giras-europeas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cP","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/795"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=795"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/795\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=795"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=795"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=795"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}