{"id":1298,"date":"2006-11-24T10:41:00","date_gmt":"2006-11-24T10:41:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/11\/24\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:33","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:33","slug":"el-cuentacuentos-the-storyteller","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/","title":{"rendered":"El cuentacuentos (The Storyteller)"},"content":{"rendered":"<p align=\"center\"><img align=\"middle\" title=\"El cuentacuentos\" alt=\"El cuentacuentos\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/cuentacuentos.jpg?w=660\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"center\"><em>&#8220;Cuando la gente sabia de su pasado a trav\u00e9s de los cuentos, explicaban su presente cont\u00e1ndose cuentos y predec\u00edan su futuro con cuentos, el mejor lugar de la casa junto al fuego se la reservaban siempre al Cuentacuentos. &#8230;&#8221;<\/em><\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">As\u00ed comenzaba otra serie \u00e9pica de la televisi\u00f3n de los finales de los 80. Una serie que se caracterizaba por contar unas historias que te pegaban a la televisi\u00f3n, esperando ansioso ver c\u00f3mo finalizaban.<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">Esta serie fue realizada en el Reino Unido en 1987, dirigida por <a href=\"http:\/\/spanish.imdb.com\/name\/nm0001345\/\">Jim Henson<\/a> (qu\u00e9 tambi\u00e9n trabaj\u00f3 con la creaci\u00f3n de los m\u00edticos Fraggel Rock) fue una serie que alcanz\u00f3 un reconocimiento mundial, dado que lleg\u00f3 a ganar un Emy entre otros <a href=\"http:\/\/spanish.imdb.com\/title\/tt0092383\/awards\">premios<\/a>.<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">La verdad es que recuerdo como, cuando llegaba la noche, antes de cenar, empezaba el cuentacuentos con la introducci\u00f3n anterior, y me sentaba con los ojos muy abiertos y los o\u00eddos preparados para ponerme a so\u00f1ar con el cuento que me iban a contar.<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">La serie tuvo s\u00f3lo 9 cuentos (El soldado y la muerte, Juan sin miedo, El ni\u00f1o afortunado, Una historia corta, Hans el erizo, Los 3 cuervos, Sapsorrow, El gigante sin corazon y La verdadera esposa), dado que su creador muri\u00f3 en 1990. Como curiosidad decir que en el 97, su hijo realiz\u00f3 lo que se podr\u00eda considerar la segunda parte: <em>Mitos griegos<\/em>, pero solo fueron cuatro cap\u00edtulos y dado que nadie lleg\u00f3 a verlos, no creo que fueran un gran \u00e9xito.<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">Todos los cap\u00edtulos eran contados por el mismo cuentacuentos que se sentaba siempre junto a la chimenea y ten\u00eda a su lado un perro que hablaba. La forma en que empezaba el cuento y c\u00f3mo lo iba narrando te met\u00eda de tal manera en el cuento que, al final, cuando este se acababa, te parec\u00eda lo m\u00e1s normal del mundo que algo del cuento se hubiera metido en la casa del cuentacuentos&#8230;<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">Personalmente recuerdo sobre todo el cap\u00edtulo del <em>soldado y la muerte<\/em>, en el que un soldado lleg\u00f3 a encerrar a la muerte en su saco y en ese momento nadie pod\u00eda morir&#8230; Cuando la liber\u00f3, la muerte le ten\u00eda tanto miedo que ya no quer\u00eda ir a buscarle&#8230;<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">O tambi\u00e9n recuerdo el de <em>Juan sin miedo<\/em>, un chico que no conoc\u00eda el miedo a nada&#8230; hasta que \u00e9ste s\u00ed que lleg\u00f3 a su vida.<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">La verdad es que todos los cuentos ten\u00edan un cierto toque oscuro, que le daba una mayor emoci\u00f3n y hasta una mayor credibilidad porque, aunque eran cuentos para un p\u00fablico infantil, lo cierto es que estaban creados de tal forma que cualquier adulto se quedaba absorto vi\u00e9ndolo.<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">Mi consejo es que si pod\u00e9is, volver a ver esta serie. Es inolvidable y hoy por hoy sigue logrando que sue\u00f1es con mundos diferentes a \u00e9ste&#8230;<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"left\">\n<p><strong>Fuentes de informaci\u00f3n<\/strong>: <a href=\"http:\/\/spanish.imdb.com\/title\/tt0092383\/\">IMBDB<\/a>, <a href=\"http:\/\/dreamers.com\/indices\/foros.cgi?indice=series\/32&#038;mostrarforo\">The Dreamers<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;Cuando la gente sabia de su pasado a trav\u00e9s de los cuentos, explicaban su presente cont\u00e1ndose cuentos y predec\u00edan su futuro con cuentos, el mejor lugar de la casa junto al fuego se la reservaban siempre al Cuentacuentos. &#8230;&#8221; As\u00ed comenzaba otra serie \u00e9pica de la televisi\u00f3n de los finales de los 80. Una serie [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El cuentacuentos (The Storyteller) - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El cuentacuentos (The Storyteller) - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8220;Cuando la gente sabia de su pasado a trav\u00e9s de los cuentos, explicaban su presente cont\u00e1ndose cuentos y predec\u00edan su futuro con cuentos, el mejor lugar de la casa junto al fuego se la reservaban siempre al Cuentacuentos. &#8230;&#8221; As\u00ed comenzaba otra serie \u00e9pica de la televisi\u00f3n de los finales de los 80. Una serie [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-11-24T10:41:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/cuentacuentos.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/cuentacuentos.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/\",\"name\":\"El cuentacuentos (The Storyteller) - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-11-24T10:41:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/el-cuentacuentos-the-storyteller\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kW","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1298"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1298"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1298\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2045,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1298\/revisions\/2045"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1298"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1298"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1298"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}