<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Una sobre la humildad…	</title>
	<atom:link href="/trastero/una-sobre-la-humildad/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/una-sobre-la-humildad/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=una-sobre-la-humildad</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 21 Apr 2007 10:06:11 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/una-sobre-la-humildad/#comment-1196</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 21 Apr 2007 10:06:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/20/una-sobre-la-humildad/#comment-1196</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que este post debería haberlo hecho Darklady que para algo cuenta con su experiencia personal ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Realmente lo veo como algo increíble este comportamiento, pero aunque quede muy bien, me parece que es una forma de &quot;matar&quot; el individualismo, la posibilidad de ser mejores, dado que ésto se coloca como una muestra de que eres una amenaza y por tanto, no válido.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mi opinión es que allí se han ido al otro lado de la balanza y es tan malo el exceso como el defecto...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que este post debería haberlo hecho Darklady que para algo cuenta con su experiencia personal ^^</p>
<p>Realmente lo veo como algo increíble este comportamiento, pero aunque quede muy bien, me parece que es una forma de &#8220;matar&#8221; el individualismo, la posibilidad de ser mejores, dado que ésto se coloca como una muestra de que eres una amenaza y por tanto, no válido.</p>
<p>Mi opinión es que allí se han ido al otro lado de la balanza y es tan malo el exceso como el defecto&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/una-sobre-la-humildad/#comment-1195</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2007 20:19:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/20/una-sobre-la-humildad/#comment-1195</guid>

					<description><![CDATA[Es cierto que es un contraste cultural muy claro. Me puedo poner a pensar en miles de momentos por allí, y creo que en ningún caso un japonés acepta un cumplido. Y sin embargo son dados a darlos. Bueno, más bien a reconocer el trabajo bien hecho o lo que sea. Hay una exapresión curiosa:&lt;br /&gt;&quot;go-kurô sama desu&quot;, que te dicen cuando has hecho un trabajo para otra persona. Literalmente es algo como &quot;Reconozco profundamente el esfuerzo que has hecho. Hay otra, &quot;o-tsukare sama desu&quot; que se usa cuando haces algo con otra persona: un trabajo, ir a un concierto, limpiar la cocina. Literalmente es &quot;Has terminado agotado y reconozco el esfuerzo&quot; (algo así como esforzarse al máximo).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esa misma sensación de que te eleven se siente también cuando vas a un restaurante, una tienda o el supermercado de la esquina. Siempre te tratan así...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No sé si son muestras de humildad, pero sin duda es una cultura orientada hacia los demás. Reconocen lo bueno y sugieren evitar lo malo. Por supuesto, siempre hay excepciones pero yo hablo de mi experiencia.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por supuesto, el problema es que si la sociedad &quot;te exige esto en todo momento&quot; acaba por minarte... Como en todos los casos, los excesos nunca son buenos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es cierto que es un contraste cultural muy claro. Me puedo poner a pensar en miles de momentos por allí, y creo que en ningún caso un japonés acepta un cumplido. Y sin embargo son dados a darlos. Bueno, más bien a reconocer el trabajo bien hecho o lo que sea. Hay una exapresión curiosa:<br />&#8220;go-kurô sama desu&#8221;, que te dicen cuando has hecho un trabajo para otra persona. Literalmente es algo como &#8220;Reconozco profundamente el esfuerzo que has hecho. Hay otra, &#8220;o-tsukare sama desu&#8221; que se usa cuando haces algo con otra persona: un trabajo, ir a un concierto, limpiar la cocina. Literalmente es &#8220;Has terminado agotado y reconozco el esfuerzo&#8221; (algo así como esforzarse al máximo).</p>
<p>Esa misma sensación de que te eleven se siente también cuando vas a un restaurante, una tienda o el supermercado de la esquina. Siempre te tratan así&#8230;</p>
<p>No sé si son muestras de humildad, pero sin duda es una cultura orientada hacia los demás. Reconocen lo bueno y sugieren evitar lo malo. Por supuesto, siempre hay excepciones pero yo hablo de mi experiencia.</p>
<p>Por supuesto, el problema es que si la sociedad &#8220;te exige esto en todo momento&#8221; acaba por minarte&#8230; Como en todos los casos, los excesos nunca son buenos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/trastero/una-sobre-la-humildad/#comment-1194</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2007 15:28:31 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/20/una-sobre-la-humildad/#comment-1194</guid>

					<description><![CDATA[La verdad que da qué pensar, siempre he dicho (sobre todo en cuestiones de trabajo) que si fuéramos todos más humildes otro gallo cantaría.&lt;br /&gt;Tenía una jefa de personal en un trabajo que era de lo mejorcito para eso.&lt;br /&gt;Si las personas fueran más humildes y pensaran más las formas de cómo se dicen las cosas se pedirían menos &quot;perdón&quot; (en el caso de que se haga) porque no sería necesario. Si no se mete la pata.. no hace falta pedir perdón, ¿no?&lt;br /&gt;Es curioso, en cualquier caso, ver cómo alguien que ha perdido los papeles y ha estado incluso gritando, por no llevar las cosas de una manera humilde y con educancia, cómo luego ha de venir con el rabo entre las piernas porque &quot;por la boca muere el pez!&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad que da qué pensar, siempre he dicho (sobre todo en cuestiones de trabajo) que si fuéramos todos más humildes otro gallo cantaría.<br />Tenía una jefa de personal en un trabajo que era de lo mejorcito para eso.<br />Si las personas fueran más humildes y pensaran más las formas de cómo se dicen las cosas se pedirían menos &#8220;perdón&#8221; (en el caso de que se haga) porque no sería necesario. Si no se mete la pata.. no hace falta pedir perdón, ¿no?<br />Es curioso, en cualquier caso, ver cómo alguien que ha perdido los papeles y ha estado incluso gritando, por no llevar las cosas de una manera humilde y con educancia, cómo luego ha de venir con el rabo entre las piernas porque &#8220;por la boca muere el pez!&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Sr PyYy		</title>
		<link>/trastero/una-sobre-la-humildad/#comment-1191</link>

		<dc:creator><![CDATA[Sr PyYy]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2007 15:04:47 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/04/20/una-sobre-la-humildad/#comment-1191</guid>

					<description><![CDATA[Que exagerados son estos japoneses xD pero mejor eso a ser unos chulos y unos prepotentes!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Que exagerados son estos japoneses xD pero mejor eso a ser unos chulos y unos prepotentes!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:48:03 by W3 Total Cache
-->