{"id":688,"date":"2009-02-25T01:46:00","date_gmt":"2009-02-25T01:46:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/02\/25\/organizando-mi-mundo\/"},"modified":"2009-02-25T01:46:00","modified_gmt":"2009-02-25T01:46:00","slug":"organizando-mi-mundo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/organizando-mi-mundo\/","title":{"rendered":"Organizando mi mundo"},"content":{"rendered":"<p>Los que me conoc\u00e9is sabr\u00e9is que mi memoria es un tanto peculiar: mientras que soy capaz de recitar casi palabra por palabra una conversaci\u00f3n que he tenido con alguien o describir una escena con un grado relativamente grande de detalles (o con curiosidades de la imagen), soy incapaz de recordar nombres, fechas y cosas similares&#8230; Imaginaros que llego al punto de que a mi perro le llamo perro (o en su defecto chucho), al p\u00e1jaro p\u00e1jaro&#8230; y seguir\u00edamos as\u00ed durante mucho tiempo.<\/p>\n<p>Pues bien, hasta que consiga ponerme un implante directo en el cerebro para que almacene este tipo de informaci\u00f3n y que adem\u00e1s la proyecte en mis ojos para no meter la pata una y otra vez, necesito buscar formas de lograr que todo est\u00e9 en su sitio.<\/p>\n<p>Hasta hace poco sobreviv\u00eda con mi memoria (y as\u00ed iba xD), pero ahora que he comenzado un a\u00f1o en el que tengo una agenda bastante apretada (y eso que cre\u00eda que iba a tener un a\u00f1o tranquilo al haber dejado descansar el doctorado), he tenido que echar mano a calendarios y ah\u00ed termin\u00e9 usando el <a href=\"http:\/\/www.google.com\/calendar\">calendar de google<\/a>.<\/p>\n<p>La verdad es que hace tiempo que lo usaban por mi. Me explico: aun recuerdo cuando hace a\u00f1os, Disquete Enmascarado, Ucedaman, etc. usaban en el trabajo (s\u00ed, s\u00ed, eramos entes bajo un mismo techo; bueno, y unos cuantos m\u00e1s que siguen por aqu\u00ed ;) ), planificaban cualquier evento y, un buen d\u00eda, llegaba un sobrecito a tu cuenta de correo con el evento del calendar&#8230; Sinceramente la primera vez fue muy curioso ^^<\/p>\n<p>En fin, que pasado ahora me ha tocado a mi y ah\u00ed estoy us\u00e1ndolo (pr\u00e1cticamente ya tengo completa mi vida hasta mayo &#8211; junio&#8230; ) y me resulta bastante c\u00f3modo el poder verlo en cualquier momento (bueno, siempre y cuando no haya ca\u00eddas como la de hoy de gmail) y poder sincronizarlo con la tablet y as\u00ed llevarlo de un lado para otro. Ahora me falta el sincronizarlo con la agenda del m\u00f3vil (y qu\u00e9 este le pase los cumplea\u00f1os al calendar) y ya tendr\u00e9 mi vida de fechas solucionada :D<\/p>\n<p>Ah, por si no se nota, acabo de rellenar muchas fechas en el calendar xDD<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los que me conoc\u00e9is sabr\u00e9is que mi memoria es un tanto peculiar: mientras que soy capaz de recitar casi palabra por palabra una conversaci\u00f3n que he tenido con alguien o describir una escena con un grado relativamente grande de detalles (o con curiosidades de la imagen), soy incapaz de recordar nombres, fechas y cosas similares&#8230; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[375,94,376],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Organizando mi mundo - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/organizando-mi-mundo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Organizando mi mundo - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los que me conoc\u00e9is sabr\u00e9is que mi memoria es un tanto peculiar: mientras que soy capaz de recitar casi palabra por palabra una conversaci\u00f3n que he tenido con alguien o describir una escena con un grado relativamente grande de detalles (o con curiosidades de la imagen), soy incapaz de recordar nombres, fechas y cosas similares&#8230; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/organizando-mi-mundo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-02-25T01:46:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/organizando-mi-mundo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/organizando-mi-mundo\/\",\"name\":\"Organizando mi mundo - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-02-25T01:46:00+00:00\",\"dateModified\":\"2009-02-25T01:46:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/organizando-mi-mundo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-b6","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/688"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=688"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/688\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=688"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=688"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=688"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}