{"id":965,"date":"2007-11-27T00:54:00","date_gmt":"2007-11-27T00:54:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/11\/27\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/"},"modified":"2016-02-20T13:29:55","modified_gmt":"2016-02-20T13:29:55","slug":"festin-de-cuervos-a-la-vista","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/","title":{"rendered":"Fest\u00edn de Cuervos a la vista"},"content":{"rendered":"<p>\u00bfOs acord\u00e1is de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego? \u00bfS\u00ed? Pues ya pod\u00e9is dar saltos de alegria, sentiros felices cuales perdices (\u00a1\u00a1pero no en empanada!!) y gritar a los cuatro vientos que en diciembre se estrena en castellano la cuarta parte: <strong>Fest\u00edn de cuervos<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/festin_cuervos.jpg\" title=\"\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n?\" target=\"_blank\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/festin_cuervos.jpg?resize=500%2C237\" alt=\"Quien es quien?\" title=\"Quien es quien?\" border=\"0\" height=\"237\" width=\"500\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/p>\n<p>Como curiosidad, si puls\u00e1is sobre la imagen la ver\u00e9is en grande&#8230; \u00bfSabr\u00edais decir qui\u00e9n es qui\u00e9n? ;)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfOs acord\u00e1is de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego? \u00bfS\u00ed? Pues ya pod\u00e9is dar saltos de alegria, sentiros felices cuales perdices (\u00a1\u00a1pero no en empanada!!) y gritar a los cuatro vientos que en diciembre se estrena en castellano la cuarta parte: Fest\u00edn de cuervos Como curiosidad, si puls\u00e1is sobre la imagen la ver\u00e9is en grande&#8230; \u00bfSabr\u00edais [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[215],"tags":[209],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fest\u00edn de Cuervos a la vista - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fest\u00edn de Cuervos a la vista - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfOs acord\u00e1is de Canci\u00f3n de Hielo y Fuego? \u00bfS\u00ed? Pues ya pod\u00e9is dar saltos de alegria, sentiros felices cuales perdices (\u00a1\u00a1pero no en empanada!!) y gritar a los cuatro vientos que en diciembre se estrena en castellano la cuarta parte: Fest\u00edn de cuervos Como curiosidad, si puls\u00e1is sobre la imagen la ver\u00e9is en grande&#8230; \u00bfSabr\u00edais [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-11-27T00:54:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:29:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/festin_cuervos.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/festin_cuervos.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/\",\"name\":\"Fest\\u00edn de Cuervos a la vista - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-11-27T00:54:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:29:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/festin-de-cuervos-a-la-vista\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-fz","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/965"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=965"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/965\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1821,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/965\/revisions\/1821"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=965"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=965"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=965"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}