{"id":662,"date":"2009-04-29T00:17:00","date_gmt":"2009-04-29T00:17:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/04\/29\/problemillas-en-el-blog\/"},"modified":"2016-02-19T16:39:56","modified_gmt":"2016-02-19T16:39:56","slug":"problemillas-en-el-blog","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/problemillas-en-el-blog\/","title":{"rendered":"Problemillas en el blog"},"content":{"rendered":"<p>Hace poco os cont\u00e9 que empezaba a tener problemas con el ancho de banda&#8230; B\u00e1sicamente he conseguido bajar de los 500 megas diarios de ancho de banda a unos 150-160 megas que, aunque sean mucho menores, aun me sigo pasando del l\u00edmite de 5 gigas que me hab\u00eda puesto.<\/p>\n<p>Y por m\u00e1s inri, resulta que creo que me lo he medio cargado para la gente que utilice el Internet Explorer. Si os pasa, ir cont\u00e1ndome que cosas raras ve\u00eds y a ver si puedo ir solucion\u00e1ndolo.<\/p>\n<p>La pr\u00f3xima soluci\u00f3n ser\u00e1 un intento de cambiar el dise\u00f1o del blog&#8230; Lo malo es que le hab\u00eda cogido cari\u00f1o y me cuesta encontrar uno con el que me identifique realmente&#8230; A ver que puedo encontrar por ah\u00ed.<\/p>\n<p>As\u00ed que atentos en los pr\u00f3ximos tiempos, que quiz\u00e1s el presente sitio cambie ligeramente ;)<\/p>\n<p>Por cierto, \u00a1se admiten propuestas!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace poco os cont\u00e9 que empezaba a tener problemas con el ancho de banda&#8230; B\u00e1sicamente he conseguido bajar de los 500 megas diarios de ancho de banda a unos 150-160 megas que, aunque sean mucho menores, aun me sigo pasando del l\u00edmite de 5 gigas que me hab\u00eda puesto. Y por m\u00e1s inri, resulta que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[329,330],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Problemillas en el blog - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/problemillas-en-el-blog\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Problemillas en el blog - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace poco os cont\u00e9 que empezaba a tener problemas con el ancho de banda&#8230; B\u00e1sicamente he conseguido bajar de los 500 megas diarios de ancho de banda a unos 150-160 megas que, aunque sean mucho menores, aun me sigo pasando del l\u00edmite de 5 gigas que me hab\u00eda puesto. Y por m\u00e1s inri, resulta que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/problemillas-en-el-blog\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-04-29T00:17:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:39:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/problemillas-en-el-blog\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/problemillas-en-el-blog\/\",\"name\":\"Problemillas en el blog - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-04-29T00:17:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:39:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/problemillas-en-el-blog\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-aG","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/662"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=662"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/662\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1940,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/662\/revisions\/1940"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=662"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}