{"id":692,"date":"2009-02-17T00:48:00","date_gmt":"2009-02-17T00:48:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/02\/17\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/"},"modified":"2009-02-17T00:48:00","modified_gmt":"2009-02-17T00:48:00","slug":"problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/","title":{"rendered":"Problemilla con los plasmoides en KDE 4.2 con SUSE"},"content":{"rendered":"<p>\u00bfHab\u00e9is actualizado a la versi\u00f3n de KDE 4.2 de SUSE en la rama Factory (actualmenet es el \u00fanico lugar d\u00f3nde est\u00e1)? \u00bfCada vez que cerr\u00e1is la sesi\u00f3n los plasmoides se descolocan en todas partes? \u00bfEst\u00e1is hasta las narices? Pues aqu\u00ed os presento como lo he arreglado:<\/p>\n<p>B\u00e1sicamente quit\u00e9 todos los plasmoides que pude de todas partes y acto seguido borr\u00e9 el siguiente archivo:<\/p>\n<p>$HOME\/.kde4\/share\/config\/plasma-appletsrc<\/p>\n<p>Luego sal\u00eds de la sesi\u00f3n y por fin ya no aparecieron los antiguos plasmoides descolocados y desconfigurados :)<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/forums.opensuse.org\/applications\/406867-upgrade-kde-4-2-widget-issues.html\" class=\"broken_link\">Foros de SUSE<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfHab\u00e9is actualizado a la versi\u00f3n de KDE 4.2 de SUSE en la rama Factory (actualmenet es el \u00fanico lugar d\u00f3nde est\u00e1)? \u00bfCada vez que cerr\u00e1is la sesi\u00f3n los plasmoides se descolocan en todas partes? \u00bfEst\u00e1is hasta las narices? Pues aqu\u00ed os presento como lo he arreglado: B\u00e1sicamente quit\u00e9 todos los plasmoides que pude de todas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[64],"tags":[384,383,68],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Problemilla con los plasmoides en KDE 4.2 con SUSE - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Problemilla con los plasmoides en KDE 4.2 con SUSE - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfHab\u00e9is actualizado a la versi\u00f3n de KDE 4.2 de SUSE en la rama Factory (actualmenet es el \u00fanico lugar d\u00f3nde est\u00e1)? \u00bfCada vez que cerr\u00e1is la sesi\u00f3n los plasmoides se descolocan en todas partes? \u00bfEst\u00e1is hasta las narices? Pues aqu\u00ed os presento como lo he arreglado: B\u00e1sicamente quit\u00e9 todos los plasmoides que pude de todas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-02-17T00:48:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/\",\"name\":\"Problemilla con los plasmoides en KDE 4.2 con SUSE - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-02-17T00:48:00+00:00\",\"dateModified\":\"2009-02-17T00:48:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/sistemas-operativos\/linux\/problemilla-con-los-plasmoides-en-kde-4-2-con-suse\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ba","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/692"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=692"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/692\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=692"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}