{"id":1179,"date":"2007-03-27T15:28:00","date_gmt":"2007-03-27T15:28:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/27\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/"},"modified":"2016-02-20T15:51:39","modified_gmt":"2016-02-20T15:51:39","slug":"cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/","title":{"rendered":"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 4."},"content":{"rendered":"<p>Bien&#8230; Llega ya el cuarto d\u00eda de las aventuras alemanas&#8230; \u00bfQu\u00e9 hicimos ese d\u00eda? Pues fue el d\u00eda cultural, as\u00ed que \u00a1\u00a1a la isla de los museos!!<\/p>\n<p>S\u00ed, hab\u00e9is le\u00eddo bien. Berl\u00edn tiene su propia isla de los museos&#8230; Es m\u00e1s, dudo que haya muchas ciudades que tengan m\u00e1s de 100 museos como es el caso de Berl\u00edn (venga, poner cara de admiraci\u00f3n, que hasta tienen un museo de la marihuana :P)<\/p>\n<p>En fin, para all\u00e1 que fuimos y la primera parada fue el <strong>Pergamonmuseum<\/strong>.<\/p>\n<p>Este incre\u00edble museo hace que merezca la pena visitar Berl\u00edn&#8230; Ya no solamente el recinto, que est\u00e1 muy bien, sino que andando os pod\u00e9is encontrar \u00e9sto:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"Todo el templo...\" title=\"Todo el templo...\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010254.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Todo un templo ah\u00ed metido&#8230;<\/strong><\/div>\n<p>O \u00e9sto:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" title=\"p1010264.jpg\" alt=\"p1010264.jpg\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010264.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong> Toda la Puerta de Babilonia y la calle que llevaba a ella est\u00e1 aqu\u00ed<\/strong><\/div>\n<p>As\u00ed que imaginaros realmente c\u00f3mo debe ser estar all\u00ed en persona.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de semejante impresi\u00f3n, comimos la frankfurt de rigor (como vay\u00e1is all\u00ed y no os pill\u00e9is una es que sois malas personas&#8230;), nos encaminamos a la siguiente parada, el <strong>Altes Museum<\/strong>.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" alt=\"Altes Museum\" title=\"Altes Museum\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010245.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Altes Museum<\/strong><\/div>\n<p>Este museo se dedica a la historia y ten\u00eda una exposici\u00f3n egipcia en la que la reina de la exposici\u00f3n era:<\/p>\n<div><strong>La cabeza de Nefertiti<\/strong><\/div>\n<p>Y por \u00faltimo nos fuimos a la <strong>Berlirner Dom<\/strong>, una impresionante catedral que, como pod\u00e9is ver es completamente diferente a las que tenemos por aqu\u00ed ^^<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Berliner Dom\" alt=\"Berliner Dom\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010244.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Berliner Dom<\/strong><\/div>\n<p>Como curiosidad, mirar lo que vimos a la salir de la catedral ;)<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Mi tesorooo\" alt=\"Mi tesorooo\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010324.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Saben como poner publicidad<\/strong><\/div>\n<p>Y como supongo que no os acordar\u00e9is, os lo repito&#8230; Ir con el carn\u00e9 de estudiante, \u00a1\u00a1qu\u00e9 en todas estas  cosas ten\u00e9is descuento!!<\/p>\n<p><strong>Art\u00edculos sobre la ruta:<\/strong><br \/> Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 1.<br \/> Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 2.<br \/> Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 3.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bien&#8230; Llega ya el cuarto d\u00eda de las aventuras alemanas&#8230; \u00bfQu\u00e9 hicimos ese d\u00eda? Pues fue el d\u00eda cultural, as\u00ed que \u00a1\u00a1a la isla de los museos!! S\u00ed, hab\u00e9is le\u00eddo bien. Berl\u00edn tiene su propia isla de los museos&#8230; Es m\u00e1s, dudo que haya muchas ciudades que tengan m\u00e1s de 100 museos como es el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[913],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 4. - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 4. - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bien&#8230; Llega ya el cuarto d\u00eda de las aventuras alemanas&#8230; \u00bfQu\u00e9 hicimos ese d\u00eda? Pues fue el d\u00eda cultural, as\u00ed que \u00a1\u00a1a la isla de los museos!! S\u00ed, hab\u00e9is le\u00eddo bien. Berl\u00edn tiene su propia isla de los museos&#8230; Es m\u00e1s, dudo que haya muchas ciudades que tengan m\u00e1s de 100 museos como es el [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-27T15:28:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T15:51:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010254.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010254.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/\",\"name\":\"Cr\\u00f3nicas de un viaje a Berl\\u00edn\\u2026 D\\u00eda 4. - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-03-27T15:28:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T15:51:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-4\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-j1","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1179"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1179"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1179\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1724,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1179\/revisions\/1724"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}