<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Pero si veo una manga	</title>
	<atom:link href="/trastero/pero-si-veo-una-manga/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=pero-si-veo-una-manga</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:40:10 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2794</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 30 Mar 2008 21:24:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2794</guid>

					<description><![CDATA[Tienes toda la razón respecto a lo patrio... Pardiez, tendríamos un montón de cosas históricas que mostrar al mundo, y ale, todo se queda en el cine de barrio asqueroso... arggg...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tienes toda la razón respecto a lo patrio&#8230; Pardiez, tendríamos un montón de cosas históricas que mostrar al mundo, y ale, todo se queda en el cine de barrio asqueroso&#8230; arggg&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2785</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 30 Mar 2008 11:29:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2785</guid>

					<description><![CDATA[Pues mi profe de japonés me lo confesó abiertamente: &quot;a haponeses nos gustan chicas occidentales, por eso en manga y anime ponemos ohos gurandes, pechos gurandes, y pierunas derugadas&quot; XD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de los protas jóvenes no sé, supongo que sea porque es más fácil identificarse con una persona que es más cercana a tu edad, aunque hay animes muy buenos que tienen como protagonistas a niños (La Tumba de las Luciérnagas, Brave Story) o peronajes ya entrados en años (Ghost in the Shell: Innocence).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero lo que sí es verdad es que lo de los samurais lo tienen muy metido en su cultura. Y es algo por lo que yo les admiro. Aunque la figura del samurai (como clase guerrera) ya haya desaparecido hace siglos, los japoneses mantienen viva su tradición introduciendo elementos de su estética o modo de vida en cualquier producto que puedan. Durantes los 60 y 70 hubo un aluvión de películas de samurais: Toda la saga de Zatoichi, las distintas sagas de Miyamoto Musashi, la de Lobo solitario y cachorro, y muchíiiiiisimas películas independientes (a las que soy muy aficionado, por cierto)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Cuántas películas hemos hecho nosotros en España sobre la Edad Media? ¿sobre el Cid? ¿sobre la ocupación musulmana o la reconquista? ¿sobre damas en apuros y bravos caballeros que siguen el código? ¿sobre la excomunión y persecución de los templarios? ¿sobre la unificación de España? ¿o incluso sobre la resistencia de los pueblos ibéricos y la posterior conquista romana? ¿sobre el tesoro de los visigodos?... nada, cero.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mira que tenemos una historia rica y variada, pero parece que nos avergonzamos de ella (lo cual viene muy a cuento al post de &quot;Fiestas y fiestas&quot;). Es más parece que seamos el único pais que se avergüenza de su historia.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tiene que venir Ridley Scott a hacer una película sobre un gladiador hispano, o sobre el hijo de un noble europeo que se va a las Cruzadas, o sobre Cristóbal Colón, tienen que venir los americanos también a hacer una película sobre el Cid, o los alemanes a hacer una película de Lope de Aguirre.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por eso me encantan las películas-animes de samurais, porque con poco presupuesto (algunas) no paran de sacar productos y productos atractivos, entretenidos, de calidad, o si son un poco cutres, tienen un nosequé que te engancha. Y todo eso manteniendo viva su tradición.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es como un: &quot;fíjate lo que podríamos haber hecho nosotros&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Claro que luego viene Vicente Aranda intentando hacer películas históricas y casi mejor que se hubiera quedado en casa...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues mi profe de japonés me lo confesó abiertamente: &#8220;a haponeses nos gustan chicas occidentales, por eso en manga y anime ponemos ohos gurandes, pechos gurandes, y pierunas derugadas&#8221; XD</p>
<p>Lo de los protas jóvenes no sé, supongo que sea porque es más fácil identificarse con una persona que es más cercana a tu edad, aunque hay animes muy buenos que tienen como protagonistas a niños (La Tumba de las Luciérnagas, Brave Story) o peronajes ya entrados en años (Ghost in the Shell: Innocence).</p>
<p>Pero lo que sí es verdad es que lo de los samurais lo tienen muy metido en su cultura. Y es algo por lo que yo les admiro. Aunque la figura del samurai (como clase guerrera) ya haya desaparecido hace siglos, los japoneses mantienen viva su tradición introduciendo elementos de su estética o modo de vida en cualquier producto que puedan. Durantes los 60 y 70 hubo un aluvión de películas de samurais: Toda la saga de Zatoichi, las distintas sagas de Miyamoto Musashi, la de Lobo solitario y cachorro, y muchíiiiiisimas películas independientes (a las que soy muy aficionado, por cierto)</p>
<p>¿Cuántas películas hemos hecho nosotros en España sobre la Edad Media? ¿sobre el Cid? ¿sobre la ocupación musulmana o la reconquista? ¿sobre damas en apuros y bravos caballeros que siguen el código? ¿sobre la excomunión y persecución de los templarios? ¿sobre la unificación de España? ¿o incluso sobre la resistencia de los pueblos ibéricos y la posterior conquista romana? ¿sobre el tesoro de los visigodos?&#8230; nada, cero.</p>
<p>Mira que tenemos una historia rica y variada, pero parece que nos avergonzamos de ella (lo cual viene muy a cuento al post de &#8220;Fiestas y fiestas&#8221;). Es más parece que seamos el único pais que se avergüenza de su historia.</p>
<p>Tiene que venir Ridley Scott a hacer una película sobre un gladiador hispano, o sobre el hijo de un noble europeo que se va a las Cruzadas, o sobre Cristóbal Colón, tienen que venir los americanos también a hacer una película sobre el Cid, o los alemanes a hacer una película de Lope de Aguirre.</p>
<p>Por eso me encantan las películas-animes de samurais, porque con poco presupuesto (algunas) no paran de sacar productos y productos atractivos, entretenidos, de calidad, o si son un poco cutres, tienen un nosequé que te engancha. Y todo eso manteniendo viva su tradición.</p>
<p>Es como un: &#8220;fíjate lo que podríamos haber hecho nosotros&#8221;.</p>
<p>Claro que luego viene Vicente Aranda intentando hacer películas históricas y casi mejor que se hubiera quedado en casa&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2770</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Mar 2008 14:35:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2770</guid>

					<description><![CDATA[Me las apunto ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Me las apunto ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2766</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Mar 2008 10:07:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2766</guid>

					<description><![CDATA[10. Existe, existe. Hay comic más allá. De hecho las dos series que más me han gustado en los últimos tiempos no son superheroicas y una de ellas tiene un componente folclórico europeo de aupa. Hablo de &quot;Fábulas&quot; e &quot;Y, el último hombre&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hace poco también me llevé la grata sorpresa de lo bien llevado que está el tema de &quot;Arrugas&quot; y sin ser superheroico, pero hecho por autores habituales de ello, &quot;Global Frequency&quot;]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>10. Existe, existe. Hay comic más allá. De hecho las dos series que más me han gustado en los últimos tiempos no son superheroicas y una de ellas tiene un componente folclórico europeo de aupa. Hablo de &#8220;Fábulas&#8221; e &#8220;Y, el último hombre&#8221;.</p>
<p>Hace poco también me llevé la grata sorpresa de lo bien llevado que está el tema de &#8220;Arrugas&#8221; y sin ser superheroico, pero hecho por autores habituales de ello, &#8220;Global Frequency&#8221;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2765</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Mar 2008 00:55:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2765</guid>

					<description><![CDATA[11. Me das miedo O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12. Quién mejor que tu para opinar ^^ Pues bueno, me apunto lo dicho, que pardiez, no tengo ni idea de que me hablais :S :S :S.... ¡¡¡Soy un incultero!!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>11. Me das miedo O_O</p>
<p>12. Quién mejor que tu para opinar ^^ Pues bueno, me apunto lo dicho, que pardiez, no tengo ni idea de que me hablais :S :S :S&#8230;. ¡¡¡Soy un incultero!!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2763</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:59:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2763</guid>

					<description><![CDATA[A fin de cuentas, la producción de manga es un producto nacional. Luego se exportará, pero el primer público es siempre nipón. Las referencias culturales y todo esto les debe de gustar y tal... Aunque bueno, luego vas tú y te cagas en sus muertos samuráis. Nunca mejor dicho y con mucho cariño, pero en fins... ^_^U&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Y por qué siempre jovencitos? Por lo que han comentado más arriba... Es lo que más vende. Las cosas alternativas pueden tener público en Japón, pero no aquí. Los dibujos son tradicionalmente cosas de niños. *sigh* Yo por eso, prefiero un buen seinen. IKIGAMI, por ejemplo *_*&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y si alguie quiere leer algo de ambientación puramente europea... La ventana de Orfeo XDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mira... no tengo tiempo para pasarme por aquí y para un día que me voy a dar una vuelta me encuentro con esto. Si es que tengo las antenas conectadas. Bueno, en fins... vuelvo al tajo... a seguir con más de lo mismo *snif* *snif*]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A fin de cuentas, la producción de manga es un producto nacional. Luego se exportará, pero el primer público es siempre nipón. Las referencias culturales y todo esto les debe de gustar y tal&#8230; Aunque bueno, luego vas tú y te cagas en sus muertos samuráis. Nunca mejor dicho y con mucho cariño, pero en fins&#8230; ^_^U</p>
<p>¿Y por qué siempre jovencitos? Por lo que han comentado más arriba&#8230; Es lo que más vende. Las cosas alternativas pueden tener público en Japón, pero no aquí. Los dibujos son tradicionalmente cosas de niños. *sigh* Yo por eso, prefiero un buen seinen. IKIGAMI, por ejemplo *_*</p>
<p>Y si alguie quiere leer algo de ambientación puramente europea&#8230; La ventana de Orfeo XDDD</p>
<p>Mira&#8230; no tengo tiempo para pasarme por aquí y para un día que me voy a dar una vuelta me encuentro con esto. Si es que tengo las antenas conectadas. Bueno, en fins&#8230; vuelvo al tajo&#8230; a seguir con más de lo mismo *snif* *snif*</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2761</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:08:06 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2761</guid>

					<description><![CDATA[Así soy yo, una peaso queso desconcertante... ¿estaré como un queso? ¿me olerán los quesos? ¿quien se ha llevado mi queso? :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Así soy yo, una peaso queso desconcertante&#8230; ¿estaré como un queso? ¿me olerán los quesos? ¿quien se ha llevado mi queso? :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2760</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Mar 2008 21:40:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2760</guid>

					<description><![CDATA[4.¿Pero hay más a parte del superheroico? ^^U La verdad es que yo también me quedé pillado con Evangelion y su extraña predilección alemana o.O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Puff, me apunto lo de Akira para si algún día tengo algo de tiempo para darle una oportunidad aparte de la película (que por cierto, creo que van a hacer un remake en carne y hueso...)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>4.¿Pero hay más a parte del superheroico? ^^U La verdad es que yo también me quedé pillado con Evangelion y su extraña predilección alemana o.O</p>
<p>5. Puff, me apunto lo de Akira para si algún día tengo algo de tiempo para darle una oportunidad aparte de la película (que por cierto, creo que van a hacer un remake en carne y hueso&#8230;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2758</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Mar 2008 21:36:44 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2758</guid>

					<description><![CDATA[Pues a grosso modo... resulta que los orientales tienen fama por ahí de tener una gran envidia de los cuerpos occidentales :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Juas, brie diciendo que algo está como el queso... es un poco... ¿desconcertante? xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues a grosso modo&#8230; resulta que los orientales tienen fama por ahí de tener una gran envidia de los cuerpos occidentales :P</p>
<p>Juas, brie diciendo que algo está como el queso&#8230; es un poco&#8230; ¿desconcertante? xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/trastero/pero-si-veo-una-manga/#comment-2757</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Mar 2008 21:34:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/26/pero-si-veo-una-manga/#comment-2757</guid>

					<description><![CDATA[Eso digo yo!! :D por cierto, que antes se me olvidó apuntar que los caballeros del zodíaco estaban como un queso :s]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Eso digo yo!! :D por cierto, que antes se me olvidó apuntar que los caballeros del zodíaco estaban como un queso :s</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:55:59 by W3 Total Cache
-->