{"id":833,"date":"2008-06-04T00:11:00","date_gmt":"2008-06-04T00:11:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/06\/04\/pido-perdon-por-ser-hombre\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"pido-perdon-por-ser-hombre","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/pido-perdon-por-ser-hombre\/","title":{"rendered":"Pido perd\u00f3n por ser hombre"},"content":{"rendered":"<p>Lo s\u00e9, soy un ser muy malvado; vamos, de lo peor del universo y todo lo dem\u00e1s&#8230; Mira que ser del g\u00e9nero masculino&#8230; puffff, si es que merec\u00eda morir antes de nacer&#8230;<\/p>\n<p>Suerte que tenemos a nuestro gobierno m\u00e1s amable y cari\u00f1oso para tratarnos como nos merecemos los hombres, s\u00ed se\u00f1or; as\u00ed que nos traen otro episodio de c\u00f3mo hacer bien las cosas y que paguemos por nuestra desfachatez de g\u00e9nero.<\/p>\n<p>Ni m\u00e1s ni menos, anuncian con toda la alegr\u00eda del mundo que las ayudas para acceder a una vivienda se a\u00f1adir\u00e1n a los colectivos actuales (v\u00e9ase universitarios, j\u00f3venes y personas mayores), los siguientes: <em>&#8220;hogares monoparentales, las mujeres inmigrantes, las mayores que viven en viviendas inadecuadas, las j\u00f3venes que desean acceder a una primera vivienda, separadas, divorciadas o v\u00edctimas de malos tratos, entre otras&#8221;<\/em><\/p>\n<p>Hmm, \u00bflo hab\u00e9is visto? \u00bfS\u00ed? Como mola nuestro gobierno. Sabe que como el hombre es la esencia de todo mal, no nos merecemos nada, de ah\u00ed que toda iniciativa nueva se est\u00e9 destinando principalmente al g\u00e9nero femenino para as\u00ed igualar ambos lados, s\u00ed se\u00f1or.<\/p>\n<p>Y sino, solamente hay que mirar tambi\u00e9n todos los cursos p\u00fablicos que hay por ah\u00ed que solamente pueden optar las damas, dado que, como ya he dicho, el hombre es un ente asqueroso que no merece nada salvo su exterminio.<\/p>\n<p><strong>Via: <\/strong><a href=\"http:\/\/meneame.net\/story\/ministra-vivienda-anuncia-discriminacion-hombres-acceso-vivienda\">Men\u00e9ame<\/a> <strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.elpais.com\/articulo\/economia\/Corredor\/anuncia\/nuevos\/hogares\/recibira\/algun\/tipo\/ayuda\/elpepueco\/20080603elpepueco_5\/Tes\">El Pa\u00eds<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lo s\u00e9, soy un ser muy malvado; vamos, de lo peor del universo y todo lo dem\u00e1s&#8230; Mira que ser del g\u00e9nero masculino&#8230; puffff, si es que merec\u00eda morir antes de nacer&#8230; Suerte que tenemos a nuestro gobierno m\u00e1s amable y cari\u00f1oso para tratarnos como nos merecemos los hombres, s\u00ed se\u00f1or; as\u00ed que nos traen [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[590,592,911,591],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pido perd\u00f3n por ser hombre - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/pido-perdon-por-ser-hombre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pido perd\u00f3n por ser hombre - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lo s\u00e9, soy un ser muy malvado; vamos, de lo peor del universo y todo lo dem\u00e1s&#8230; Mira que ser del g\u00e9nero masculino&#8230; puffff, si es que merec\u00eda morir antes de nacer&#8230; Suerte que tenemos a nuestro gobierno m\u00e1s amable y cari\u00f1oso para tratarnos como nos merecemos los hombres, s\u00ed se\u00f1or; as\u00ed que nos traen [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/pido-perdon-por-ser-hombre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-06-04T00:11:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/pido-perdon-por-ser-hombre\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/pido-perdon-por-ser-hombre\/\",\"name\":\"Pido perd\\u00f3n por ser hombre - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-06-04T00:11:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/pido-perdon-por-ser-hombre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-dr","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/833"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=833"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/833\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2165,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/833\/revisions\/2165"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=833"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=833"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=833"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}