{"id":1162,"date":"2007-04-07T02:26:00","date_gmt":"2007-04-07T02:26:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/04\/07\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/"},"modified":"2016-02-20T15:51:24","modified_gmt":"2016-02-20T15:51:24","slug":"cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/","title":{"rendered":"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 6."},"content":{"rendered":"<p>Y aqu\u00ed comienza el \u00faltimo art\u00edculo de estas cr\u00f3nicas de las mini vacaciones, el cual va a ser tristemente r\u00e1pido.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s del megadesayuno de rigor y de contemplar las maletas finalizadas, nos fuimos a dar un peque\u00f1o paseo por los alrededores del hotel, bajo la lluvia para estirar las piernas con vistas de lo que vendr\u00eda&#8230;<\/p>\n<p>Y as\u00ed, un rato m\u00e1s tarde, cogimos el metro y luego el tren, para ir al aeropuerto de Sch\u00f6nefeld, en d\u00f3nde hicimos una mini comida y ale, para el avi\u00f3n.<\/p>\n<p>Esta vez fue r\u00e1pido y entramos al avi\u00f3n a tiempo y no tuvimos ning\u00fan problema salvo una hora y pico de turbulencias continuas hasta llegar a Espa\u00f1a. Recuerdo que me result\u00f3 curioso que no vimos el suelo desde que despegamos hasta que pasamos los pirineos y entramos a Espa\u00f1a&#8230; Justo en ese momento&#8230; ta chaaaan&#8230; un sol de justicia y viendo el suelo sin problemas desde el avi\u00f3n.<\/p>\n<p>Luego la normal b\u00fasqueda de la maleta y los pensamientos filos\u00f3ficos de \u00bfcu\u00e1ntos problemas sociales tendr\u00e1n las personas que trabajan lanzando las maletas a la cinta transportadora? y \u00bfpor qu\u00e9 cualquiera se puede llevar la maleta de otro y nadie se lo impedir\u00eda?<\/p>\n<p>En fin, as\u00ed finalizaron estas minivacaciones y, como resumen, decir que si nunca hab\u00e9is estado en Berl\u00edn, apuntarlo como visita obligada, dado que es una ciudad preciosa y muy confortable para visitar&#8230; eso s\u00ed, recordar llevar abligo y un buen paraguas ^^U<\/p>\n<p><strong>Art\u00edculos sobre la ruta:<\/strong><br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 1.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 2.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 3.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 4.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 5.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y aqu\u00ed comienza el \u00faltimo art\u00edculo de estas cr\u00f3nicas de las mini vacaciones, el cual va a ser tristemente r\u00e1pido. Despu\u00e9s del megadesayuno de rigor y de contemplar las maletas finalizadas, nos fuimos a dar un peque\u00f1o paseo por los alrededores del hotel, bajo la lluvia para estirar las piernas con vistas de lo que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[913],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 6. - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 6. - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y aqu\u00ed comienza el \u00faltimo art\u00edculo de estas cr\u00f3nicas de las mini vacaciones, el cual va a ser tristemente r\u00e1pido. Despu\u00e9s del megadesayuno de rigor y de contemplar las maletas finalizadas, nos fuimos a dar un peque\u00f1o paseo por los alrededores del hotel, bajo la lluvia para estirar las piernas con vistas de lo que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-04-07T02:26:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T15:51:24+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/\",\"name\":\"Cr\\u00f3nicas de un viaje a Berl\\u00edn\\u2026 D\\u00eda 6. - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-04-07T02:26:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T15:51:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-6\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-iK","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1162"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1162"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1696,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1162\/revisions\/1696"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}