{"id":902,"date":"2008-02-29T00:01:00","date_gmt":"2008-02-29T00:01:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/02\/29\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:14","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:14","slug":"manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/","title":{"rendered":"Manifestaci\u00f3n por el estado de la investigaci\u00f3n en Espa\u00f1a"},"content":{"rendered":"<p>Como \u00e9sto me ata\u00f1e, aqu\u00ed os dejo un par de carteles de la manifestaci\u00f3n que se organiza este 1 de marzo sobre la inexistente labor investigadora en el pa\u00eds (por m\u00e1s que se empe\u00f1en unos en decir que invertimos mucho en \u00e9sto&#8230;):<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/Cartel_def__2__farfolla.jpg?resize=450%2C637\" alt=\"Cartel\" title=\"Cartel\" border=\"0\" height=\"637\" width=\"450\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/grito_precario.jpg?resize=450%2C309\" alt=\"Grito precario\" title=\"Grito precario\" border=\"0\" height=\"309\" width=\"450\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre \u00e9sto, pasaros por <a href=\"http:\/\/www.precarios.org\/Manifestaci%C3%B3n%201%20Marzo%202008\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/precarios.org\/\">precarios.org<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como \u00e9sto me ata\u00f1e, aqu\u00ed os dejo un par de carteles de la manifestaci\u00f3n que se organiza este 1 de marzo sobre la inexistente labor investigadora en el pa\u00eds (por m\u00e1s que se empe\u00f1en unos en decir que invertimos mucho en \u00e9sto&#8230;): Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre \u00e9sto, pasaros por aqu\u00ed. M\u00e1s informaci\u00f3n: precarios.org<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[599,521,674,911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Manifestaci\u00f3n por el estado de la investigaci\u00f3n en Espa\u00f1a - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Manifestaci\u00f3n por el estado de la investigaci\u00f3n en Espa\u00f1a - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como \u00e9sto me ata\u00f1e, aqu\u00ed os dejo un par de carteles de la manifestaci\u00f3n que se organiza este 1 de marzo sobre la inexistente labor investigadora en el pa\u00eds (por m\u00e1s que se empe\u00f1en unos en decir que invertimos mucho en \u00e9sto&#8230;): Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre \u00e9sto, pasaros por aqu\u00ed. M\u00e1s informaci\u00f3n: precarios.org\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-02-29T00:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/Cartel_def__2__farfolla.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_general\/Cartel_def__2__farfolla.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/\",\"name\":\"Manifestaci\\u00f3n por el estado de la investigaci\\u00f3n en Espa\\u00f1a - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-02-29T00:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/manifestacion-por-el-estado-de-la-investigacion-en-espana\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ey","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/902"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=902"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/902\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2168,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/902\/revisions\/2168"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=902"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=902"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=902"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}