{"id":1200,"date":"2007-03-11T19:34:00","date_gmt":"2007-03-11T19:34:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/11\/sobre-easyjet\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:11","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:11","slug":"sobre-easyjet","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-easyjet\/","title":{"rendered":"Sobre EasyJet"},"content":{"rendered":"<p>C\u00f3mo ya sabr\u00e9is, hace poco fui a Berl\u00edn de minivacaciones. Pues bien, los vuelo de ida y vuelta los hice en esta compa\u00f1\u00eda y, dado que estoy escribiendo aqu\u00ed, os podr\u00e9is imaginar que tengo algo que decir al respecto.<\/p>\n<p>Pues bien, tuve un <em>ligero problema<\/em> en la ida a Berl\u00edn&#8230; El vuelo sal\u00eda a las 7.55 de la ma\u00f1ana desde Barajas y, para ir con tiempo, llegamos sobre las 5.30 al aeropuerto. Facturamos, las maletas ya son tragadas por esa cinta transportadora llena de misterio y entonces nos dicen que el vuelo tiene un retraso de tres horas y que nos dan un cheque de 4.80\u20ac para que desayunemos&#8230;<\/p>\n<p>Bien, a esas horas es cierto que no reacciono bien, m\u00e1s habi\u00e9ndome levantado un par de horas antes&#8230; En fin, que paso el arco de seguridad y en la cafeteria no solo me tratan de una manera totalmente borde cuando voy a pagar con el susodicho cheque (el cu\u00e1l, por supuesto, solo me lleg\u00f3 para una bebida y poco m\u00e1s) dici\u00e9ndome porque no hab\u00eda avisado de que iba a pagar con eso (no s\u00e9 si se da cuenta la se\u00f1orita empleada de que es un cheque de retraso y es algo que no me suele pasar y que por lo tanto, ni idea de si ella tiene que hacer m\u00e1s tr\u00e1mites o lo que sea), sino que tampoco me desembolsar\u00e1 ning\u00fan tipo de cambio o cheque de cambio o lo que sea (cosa que me esperaba dado que trabajan as\u00ed de bien con estos &#8220;cheques&#8221;).<\/p>\n<p>En fin, tres horas m\u00e1s adelante, ya me entero de cual fue el motivo del retraso y no es otro de que no hab\u00eda tripulaci\u00f3n&#8230; \u00bfc\u00f3mo demonios no puede haber tripulaci\u00f3n para un vuelo ya concertado? O_O<\/p>\n<p>Pero no es todo, en la espera dos personas hablan con otra de Easyjet para decirles como van a hacer, dado que pierden el taxi que les estaba esperando y no s\u00e9 que otra combinaci\u00f3n que ten\u00edan y le dicen que tienen que poner una reclamaci\u00f3n en la p\u00e1gina web&#8230; Quedaos con este hecho que luego lo voy a mentar de nuevo&#8230;<\/p>\n<p>Pasado el tiempo por fin pasamos la puerta por orden de llegada (lo dividen en grupos) y&#8230; s\u00ed, nos hacen esperar unos 20 minutos a pie de pista a que venga un autocar a recogernos para llevarnos al avi\u00f3n&#8230; Y bueno, tras los 15 primeros minutos, una persona mayor le pregunta a una srta de Easyjet si van a venir a recogernos, a lo cual le responde ni corta ni perezosa (y ante el estupor general) que &#8220;si quiere puede ir andando&#8221;&#8230; Vamos, que sin palabras.<\/p>\n<p>Pues esa fue mi aventura de ida, el perder toda la ma\u00f1ana lo cual acarre\u00f3 que perdiese casi todo el d\u00eda \u00fatil, porque el aeropuerto de llegada era uno que estaba bastante lejos de la ciudad, con lo que hab\u00eda una hora en trayecto en tren&#8230; Y si le a\u00f1adimos que en Berl\u00edn oscurece antes y que la gente se vuelve antes a casa pues&#8230; Casi, casi perdimos el primer d\u00eda de vacaciones gracias a su competencia.<\/p>\n<p>\u00bfOs acord\u00e1is de que os mencion\u00e9 de que os quedar\u00e1is con un detalle? Pues resulta que me fui a su Web para poner la reclamaci\u00f3n (pidiendo previamente los datos lastminute, que es la p\u00e1gina en la que hab\u00edamos organizado el vuelo y hotel) y en la web marcan que en menos de 20 d\u00edas me contestaran algo&#8230; Bien, hoy recib\u00ed el se\u00f1or mail dici\u00e9ndome que sent\u00edan mucho las molestias pero que como accedi a volar al final, no tengo derecho a ning\u00fan tipo de reclamaci\u00f3n ni contraprestaci\u00f3n&#8230;<\/p>\n<p>Mis ojos se pusieron as\u00ed O_O cuando me acord\u00e9 como la srta de Easyjet les dec\u00eda a aquellas persona en el aeropuerto que no, que volasen y que luego pusieran la reclamaci\u00f3n en la web&#8230;<\/p>\n<p>En fin, que mir\u00e9 sus condiciones de vuelo (las cual en el momento de contratar no pude leer dado que lastminute simplemente marcaba como vuelo de low  costing sin mentar la compa\u00f1\u00eda, aunque he de decir que no he tenido nunca ning\u00fan problema con lastminute salvo este detalle de desinformaci\u00f3n) y resulta que s\u00ed&#8230; aunque puestos me tendr\u00edan que haber dado otro cheque de 4.80\u20ac (que por cierto, son de gasto en el aeropuerto y solo el d\u00eda implicado) dado que pas\u00e9 las tres horas, pero que si quer\u00eda alg\u00fan tipo de contraprestaci\u00f3n, no deber\u00eda haber volado, perdiendo el hotel y el vuelo de vuelta.<\/p>\n<p>Sin duda me encanta la profesionalidad de esta l\u00ednea a\u00e9rea y, como podr\u00e9is imaginar, no volver\u00e9 a volar jam\u00e1s en esta l\u00ednea&#8230; No os animo a que no lo hag\u00e1is, simplemente recordar \u00e9sto que he escrito si vais a comprar alg\u00fan billete suyo.<\/p>\n<p><strong>Implicados:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/www.easyjet.com\/es\">http:\/\/www.easyjet.com\/es<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.es.lastminute.com\/\">http:\/\/www.es.lastminute.com\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3mo ya sabr\u00e9is, hace poco fui a Berl\u00edn de minivacaciones. Pues bien, los vuelo de ida y vuelta los hice en esta compa\u00f1\u00eda y, dado que estoy escribiendo aqu\u00ed, os podr\u00e9is imaginar que tengo algo que decir al respecto. Pues bien, tuve un ligero problema en la ida a Berl\u00edn&#8230; El vuelo sal\u00eda a las [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sobre EasyJet - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-easyjet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sobre EasyJet - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00f3mo ya sabr\u00e9is, hace poco fui a Berl\u00edn de minivacaciones. Pues bien, los vuelo de ida y vuelta los hice en esta compa\u00f1\u00eda y, dado que estoy escribiendo aqu\u00ed, os podr\u00e9is imaginar que tengo algo que decir al respecto. Pues bien, tuve un ligero problema en la ida a Berl\u00edn&#8230; El vuelo sal\u00eda a las [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-easyjet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-11T19:34:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:11+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-easyjet\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-easyjet\/\",\"name\":\"Sobre EasyJet - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-03-11T19:34:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sobre-easyjet\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jm","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1200"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1200"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1200\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1944,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1200\/revisions\/1944"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1200"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1200"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1200"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}