{"id":707,"date":"2009-01-15T03:35:00","date_gmt":"2009-01-15T03:35:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/01\/15\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/"},"modified":"2016-02-20T13:40:45","modified_gmt":"2016-02-20T13:40:45","slug":"los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/","title":{"rendered":"Los planes de conquista del mundo deber\u00e1n retrasarse"},"content":{"rendered":"<p>O eso parece despu\u00e9s del c\u00famulo de &#8220;cosas&#8221; que me han pasado \u00faltimamante, las cuales voy a pasar a recapitular por aqu\u00ed:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>El famoso &#8220;accidente&#8221; entre mi tobillo y un se\u00f1or pollo (que se volver\u00e1 cazuela&#8230; \u00a1ya ver\u00e9is!)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El continuo desangramiento que sufro \u00faltimamente todos los d\u00edas. Parece que mi nariz est\u00e1 volviendo a las andadas de cu\u00e1ndo era peque\u00f1o y todo momento es bueno para darle un bonito toque rojo a cualquier asunto.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>La entrada en el piso de Madrid despu\u00e9s de las vacaciones fue tambi\u00e9n apote\u00f3sica&#8230; Despu\u00e9s de abrir la puerta y notar un extra\u00f1o olor, veo el su\u00e9lo levantado en el sal\u00f3n y en el dormitorio y la pared con humedades y moho&#8230;<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El primer paso para la soluci\u00f3n del punto 3 implic\u00f3 la espera de dos d\u00edas y el acercamiento de un se\u00f1or fontanero que revent\u00f3 a tortazos el suelo del cuarto de ba\u00f1o (s\u00ed se\u00f1ores, tres habitaciones implicadas de un apartamento que tiene solo 4&#8230;) y adem\u00e1s de regalo, la pared a tomar por los cuatro vientos&#8230; con lo que hay comunicaci\u00f3n directa entre el sal\u00f3n y el cuarto de ba\u00f1o sin puertas ni naranjas de la china.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Por otro lado, tuve que abrir una disputa por art\u00edculo no pagado en ebay por la venta de un m\u00f3vil, el cu\u00e1l fue ganado por una personilla que decidi\u00f3 que el pagar no era necesario.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>La llegada a trabajar el viernes fue tambi\u00e9n digna de menci\u00f3n cuando salgo del piso y veo que nieva y pienso&#8230; &#8220;Psch\u00e9, tampoco es para tanto&#8221;&#8230; Voy contento y feliz a trabajar y veo que apenas hay buses&#8230; pero no solo eso, sino que el trayecto en el que suelo tardar una media de 15 minutos, se alarga a 2 horas y 15 minutos, dejando por medio un accidente del bus en el que iba contra otro coche y el abandonamiento de todo el pasaje en mitad de la carretera hasta que otro bus nos recogi\u00f3&#8230; Para rematar la cosa, al cruzar una pasarela me ca\u00edgo cu\u00e1l saco de patatas xD (por supuesto, sobre el tobillo del esguince).<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Por supuesto, muy poca gente hab\u00eda llegado ese d\u00eda a la oficina y de la que hab\u00eda, muy pocos ten\u00edan trabajo&#8230; Pero como no, fue abrir el correo y encontrar bugs importantes en Brasil y controversias arduas para otros de este continente.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Y como la mala suerte es pegadiza, el fin de semana iba a ser largo (pillado de vacaciones el lunes y martes) para acercarnos a Salamanca con mi srta respectiva, la cu\u00e1l ten\u00eda que llegar en avi\u00f3n a los mandriles&#8230; La hora prevista de llegada eran las 16.30, pero se efectu\u00f3 a las 23.00h aproximadamente, con la gracia encima de dejar abandonado el avi\u00f3n en mitad de una pista tan llena de nieve, que ni pod\u00eda llegar a dejarlos en el aeropuerto&#8230;<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Y bueno, por ahora este es el parte de da\u00f1os de los \u00faltimos 7 d\u00edas&#8230; \u00bfc\u00f3mo ser\u00e1n los siguientes? O_O<\/p>\n<p><strong>Ampliaci\u00f3n:<\/strong> Se me olvidaban m\u00e1s cosas:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Revent\u00f3n de la luz del sal\u00f3n<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El flash de la reflex no se quiere abrir xD<\/li>\n<p><\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O eso parece despu\u00e9s del c\u00famulo de &#8220;cosas&#8221; que me han pasado \u00faltimamante, las cuales voy a pasar a recapitular por aqu\u00ed: El famoso &#8220;accidente&#8221; entre mi tobillo y un se\u00f1or pollo (que se volver\u00e1 cazuela&#8230; \u00a1ya ver\u00e9is!) El continuo desangramiento que sufro \u00faltimamente todos los d\u00edas. Parece que mi nariz est\u00e1 volviendo a las [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[408,912,407],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los planes de conquista del mundo deber\u00e1n retrasarse - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los planes de conquista del mundo deber\u00e1n retrasarse - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O eso parece despu\u00e9s del c\u00famulo de &#8220;cosas&#8221; que me han pasado \u00faltimamante, las cuales voy a pasar a recapitular por aqu\u00ed: El famoso &#8220;accidente&#8221; entre mi tobillo y un se\u00f1or pollo (que se volver\u00e1 cazuela&#8230; \u00a1ya ver\u00e9is!) El continuo desangramiento que sufro \u00faltimamente todos los d\u00edas. Parece que mi nariz est\u00e1 volviendo a las [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-01-15T03:35:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:40:45+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/\",\"name\":\"Los planes de conquista del mundo deber\\u00e1n retrasarse - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-01-15T03:35:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:40:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/los-planes-de-conquista-del-mundo-deberan-retrasarse\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-bp","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/707"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=707"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/707\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2206,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/707\/revisions\/2206"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=707"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=707"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=707"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}