{"id":1187,"date":"2007-03-22T10:50:00","date_gmt":"2007-03-22T10:50:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/03\/22\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/"},"modified":"2016-02-20T15:51:44","modified_gmt":"2016-02-20T15:51:44","slug":"cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/","title":{"rendered":"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 3."},"content":{"rendered":"<p>Tercer d\u00eda en la apoteosis alemana&#8230;<\/p>\n<p>Despu\u00e9s del cansancio m\u00e1ximo que tuvimos el d\u00eda anterior, este lo decidimos tenerlo un poco m\u00e1s tranquilo, dado que un viaje tampoco se basa en ir corriendo de un lado para otro&#8230;<\/p>\n<p>Por eso mismo decidimos pasarnos todo el d\u00eda en el palacio del emperador: <strong>Charlottenburg<\/strong><\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Entrada a Charlottenburg\" alt=\"Entrada a Charlottenburg\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010160.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Entrada al palacio<\/strong><\/div>\n<p>Este precioso palacio consta de diferentes partes, en unas puedes ir a tu libre albedr\u00edo, en otras debes ir con gu\u00eda. Dado que ten\u00edamos tiempo, pues nos fuimos con el gu\u00eda para que nos mostrase lo que nos deparaba el se\u00f1or palacio.<\/p>\n<p>Cuando recuerdo este palacio, lo que m\u00e1s me viene a la cabeza es que al pasar cada habitaci\u00f3n era como salir de un mundo y entrar en otro&#8230; Cada sala estaba inspirada en algo completamente diferente a la anterior, con lo que ten\u00edas trozos de todos los rincones del mundo conocido. Adem\u00e1s, cuando te quedabas embobado mirando al cielo, en ese lugar lo haces con raz\u00f3n, porque en el se\u00f1or techo tienes unas pinturas impresionantes y, no solo eso, sino que partes de la pintura se vuelven estatuas&#8230; No sab\u00e9is la impresi\u00f3n que da ver el t\u00edpico angelote (que de gracioso no tienen nada) y ver como una de sus piernas sale hacia afuera, o los cuernos de un ciervo.<\/p>\n<p>En fin, que la visita a este palacio es m\u00e1s que imprescindible si vais a Berl\u00edn&#8230;<\/p>\n<p>Pero lo mejor no acaba ah\u00ed todav\u00eda, sino que quedan los jardines que son de libre acceso. Puff, reconozco que me encantan los jardines de ese tipo (si no me confundo es un estilo franc\u00e9s), en los cuales los \u00e1rboles te ocultan en la penumbra, en d\u00f3nde giras y de repente te encuentras una estatua, en d\u00f3nde todo parece tan tranquilo&#8230; Encima, si os perd\u00e9is acabar\u00e9is en el mausoleo en d\u00f3nde estar\u00e9is esperando que empiecen a salir los muertos vivientes sin parar ^^U<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"667\" alt=\"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n esos muertos vivientes?\" title=\"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n esos muertos vivientes?\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010186.jpg?resize=500%2C667\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n esos muertos vivientes?<\/strong><\/div>\n<p>Adem\u00e1s, os encontrar\u00e9is con dos peque\u00f1as casas y, por supuesto, el lago que en ning\u00fan jard\u00edn debe faltar&#8230; Y bueno, si pod\u00e9is, mirar en los \u00e1rboles, que a lo mejor os encontr\u00e1is cosas como \u00e9sta&#8230;<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"Moradores de los \u00e1rboles\" alt=\"Moradores de los \u00e1rboles\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010206.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><br \/><strong>Mirar lo que hay en los \u00e1rboles&#8230;<\/strong><\/div>\n<p>Y con \u00e9sto se paso todo el tercer d\u00eda. Tranquilo, pero completo<\/p>\n<p><strong>Art\u00edculos sobre la ruta:<\/strong><br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 1.<br \/>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn&#8230; D\u00eda 2.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tercer d\u00eda en la apoteosis alemana&#8230; Despu\u00e9s del cansancio m\u00e1ximo que tuvimos el d\u00eda anterior, este lo decidimos tenerlo un poco m\u00e1s tranquilo, dado que un viaje tampoco se basa en ir corriendo de un lado para otro&#8230; Por eso mismo decidimos pasarnos todo el d\u00eda en el palacio del emperador: Charlottenburg Entrada al palacio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[246],"tags":[913],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 3. - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cr\u00f3nicas de un viaje a Berl\u00edn\u2026 D\u00eda 3. - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tercer d\u00eda en la apoteosis alemana&#8230; Despu\u00e9s del cansancio m\u00e1ximo que tuvimos el d\u00eda anterior, este lo decidimos tenerlo un poco m\u00e1s tranquilo, dado que un viaje tampoco se basa en ir corriendo de un lado para otro&#8230; Por eso mismo decidimos pasarnos todo el d\u00eda en el palacio del emperador: Charlottenburg Entrada al palacio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-03-22T10:50:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T15:51:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010160.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_viajes_berlin\/p1010160.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/\",\"name\":\"Cr\\u00f3nicas de un viaje a Berl\\u00edn\\u2026 D\\u00eda 3. - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-03-22T10:50:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T15:51:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/viajes\/cronicas-de-un-viaje-a-berlin-dia-3\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-j9","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1187"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1690,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187\/revisions\/1690"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1187"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1187"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}