<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: La memoria perdida de la sociedad	</title>
	<atom:link href="/trastero/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=la-memoria-perdida-de-la-sociedad</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:40:10 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2641</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Mar 2008 09:41:05 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/07/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2641</guid>

					<description><![CDATA[1. Muy buena tu frase, ¡sí señor!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Pues planteas una buena pregunta. Pensándolo friamente no sabría a ciencia cierta que decir, aunque por lo menos antes se veneraba la sabiduría adquirida por la vejez. Pero vivimos en una sociedad de culto a la imagen y, los dos extremos, no pertenecen a ese culto así que posiblemente sea ya una cuestión cultural, más que otra cosa...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Es como dices, la historia es lo mismo que un factor político. La verdad se puede poner con tantas capas por delante que no quede nada de ella, solamente ese tufillo a podría ser verdad que rápidamente nos tragamos para no tener que ponernos a pensar en lo que fuimos o seremos.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Muy buena tu frase, ¡sí señor!</p>
<p>2. Pues planteas una buena pregunta. Pensándolo friamente no sabría a ciencia cierta que decir, aunque por lo menos antes se veneraba la sabiduría adquirida por la vejez. Pero vivimos en una sociedad de culto a la imagen y, los dos extremos, no pertenecen a ese culto así que posiblemente sea ya una cuestión cultural, más que otra cosa&#8230;</p>
<p>3. Es como dices, la historia es lo mismo que un factor político. La verdad se puede poner con tantas capas por delante que no quede nada de ella, solamente ese tufillo a podría ser verdad que rápidamente nos tragamos para no tener que ponernos a pensar en lo que fuimos o seremos.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2639</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 12:22:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/07/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2639</guid>

					<description><![CDATA[Y como dijo el Sr. Hole, escribio sobre el tema. En fin me embarga de orgullo y satisfaccion servir de inspiracion.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de esta sociedad con el presente eterno llega a niveles esquizofrenicos. A los 60 aun no se es viejo y los crios de 12 años se dedican a hacer cosas que nosotros empezabamos a hacer con 15 (y ya eramos prematuros). El sentido de intemporabilidad se impone en nuestro propio ciclo vital y se es joven en ese indeterminado marco de edad que media entre los 18 y los 50 y muchos. La vida tiene distinatas fases y pretender ser algo que no somos en alguna de estas fases no creo que sea ni sano ni bueno.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y claro luego esta el empuje de la sociedad en conjunto, este presente eterno persiguiendo un futuro que parece al alcance de los dedos y desdeñando todo lo pasado sin pararnos a reflexionar y apreder de los errores que ese pasado pueda contener. La historia se contempla con un total relativismo y se adapta para que case con nuestros valores y moral actual y eso no es ser objetivo ni nos va a permitir extraer lecciones validas de dicha historia.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y luego esta el consumismo y la cantidad de basura y necesidas innecesarias que nos embuchan diariamente por los ojos. A esto solo dire que ni nos hace mas felices realmente ni lo va a soportar eternamente este perdido lugar del universo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Y como dijo el Sr. Hole, escribio sobre el tema. En fin me embarga de orgullo y satisfaccion servir de inspiracion.</p>
<p>Lo de esta sociedad con el presente eterno llega a niveles esquizofrenicos. A los 60 aun no se es viejo y los crios de 12 años se dedican a hacer cosas que nosotros empezabamos a hacer con 15 (y ya eramos prematuros). El sentido de intemporabilidad se impone en nuestro propio ciclo vital y se es joven en ese indeterminado marco de edad que media entre los 18 y los 50 y muchos. La vida tiene distinatas fases y pretender ser algo que no somos en alguna de estas fases no creo que sea ni sano ni bueno.</p>
<p>Y claro luego esta el empuje de la sociedad en conjunto, este presente eterno persiguiendo un futuro que parece al alcance de los dedos y desdeñando todo lo pasado sin pararnos a reflexionar y apreder de los errores que ese pasado pueda contener. La historia se contempla con un total relativismo y se adapta para que case con nuestros valores y moral actual y eso no es ser objetivo ni nos va a permitir extraer lecciones validas de dicha historia.</p>
<p>Y luego esta el consumismo y la cantidad de basura y necesidas innecesarias que nos embuchan diariamente por los ojos. A esto solo dire que ni nos hace mas felices realmente ni lo va a soportar eternamente este perdido lugar del universo&#8230;</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2637</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 11:40:39 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/07/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2637</guid>

					<description><![CDATA[Es curioso. Siempre se dice que &quot;el que no conoce la historia está condenado a repetirla&quot;, y ahora, precisamente los que se autoproclaman guardianes de la memoria parece que estén condenados a repetir exáctamente los mismos errores del pasado (y casi en el mismo orden).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Siguiendo con tu planteamiento me llama la atención también una cosa. Cuando nosostros éramos pequeños teníamos una tremenda prisa por crecer, por varias razones, porque así los &quot;mayores&quot; no nos estarían continuamente diciendo lo que teníamos que hacer, porque así &quot;tendríamos novia&quot;, porque ganaríamos dinero etc etc; cuando somos jóvenes y conseguimos trabajo, novia, dinero, independencia, tenemos nuestros problemas (evidentemente) pero nos sentimos en nuestro sitio, pero cuando notamos que vamos haciéndonos mayores... lo que tú dices: cremas, gimnasio, anticaída del cabello...; luego, al ser ancianos daríamos todo por ser de nuevo jóvenes y emprendedores.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Eso me mueve a pensar... ¿el estado &quot;natural&quot; del ser humano es la juventud? ¿no hay vida antes o después de ella? ¿ese es nuestro &quot;presente&quot; que no queremos abandonar? ¿tan malo es ser niño o anciano que no nos conformamos nunca con ello? ¿será cosa de cultura (la cultura occidental es mucho más inconformista con las leyes de la naturaleza que la oriental, por ejemplo), o será cosa de la persona?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Es curioso. Siempre se dice que &#8220;el que no conoce la historia está condenado a repetirla&#8221;, y ahora, precisamente los que se autoproclaman guardianes de la memoria parece que estén condenados a repetir exáctamente los mismos errores del pasado (y casi en el mismo orden).</p>
<p>Siguiendo con tu planteamiento me llama la atención también una cosa. Cuando nosostros éramos pequeños teníamos una tremenda prisa por crecer, por varias razones, porque así los &#8220;mayores&#8221; no nos estarían continuamente diciendo lo que teníamos que hacer, porque así &#8220;tendríamos novia&#8221;, porque ganaríamos dinero etc etc; cuando somos jóvenes y conseguimos trabajo, novia, dinero, independencia, tenemos nuestros problemas (evidentemente) pero nos sentimos en nuestro sitio, pero cuando notamos que vamos haciéndonos mayores&#8230; lo que tú dices: cremas, gimnasio, anticaída del cabello&#8230;; luego, al ser ancianos daríamos todo por ser de nuevo jóvenes y emprendedores.</p>
<p>Eso me mueve a pensar&#8230; ¿el estado &#8220;natural&#8221; del ser humano es la juventud? ¿no hay vida antes o después de ella? ¿ese es nuestro &#8220;presente&#8221; que no queremos abandonar? ¿tan malo es ser niño o anciano que no nos conformamos nunca con ello? ¿será cosa de cultura (la cultura occidental es mucho más inconformista con las leyes de la naturaleza que la oriental, por ejemplo), o será cosa de la persona?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Carlos		</title>
		<link>/trastero/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2635</link>

		<dc:creator><![CDATA[Carlos]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Mar 2008 10:12:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/03/07/la-memoria-perdida-de-la-sociedad/#comment-2635</guid>

					<description><![CDATA[Vaya, yo siempre había aplicado el término &quot;borderline&quot; a las personas que están en el límite de la capacidad intelectual normal (como Forrest Gump, vamos). Pero creo que efectivamente, el mismo concepto es aplicable a la sociedad borreguil actual. En un momento en el que se vive rápido y la Humanidad se mueve por estímulos visuales, como los pequeños animalitos del bosque, es la situación perfecta para que los seres superiores dominemos el mundo y hagamos de él un lugar mejor ¡JAJAJAJA!&lt;br /&gt;Recuerdo una frase de un crío que, ante la típica pregunta de &quot;y tú, qué quieres ser de mayor?&quot;, respondía abiertamente &quot;yo lo que no quiero es ser Gente&quot;. Cuánta razón. En serio, nunca me dejéis formar parte de las masas.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vaya, yo siempre había aplicado el término &#8220;borderline&#8221; a las personas que están en el límite de la capacidad intelectual normal (como Forrest Gump, vamos). Pero creo que efectivamente, el mismo concepto es aplicable a la sociedad borreguil actual. En un momento en el que se vive rápido y la Humanidad se mueve por estímulos visuales, como los pequeños animalitos del bosque, es la situación perfecta para que los seres superiores dominemos el mundo y hagamos de él un lugar mejor ¡JAJAJAJA!<br />Recuerdo una frase de un crío que, ante la típica pregunta de &#8220;y tú, qué quieres ser de mayor?&#8221;, respondía abiertamente &#8220;yo lo que no quiero es ser Gente&#8221;. Cuánta razón. En serio, nunca me dejéis formar parte de las masas.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:54:55 by W3 Total Cache
-->