{"id":802,"date":"2008-07-17T00:51:00","date_gmt":"2008-07-17T00:51:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/07\/17\/foto-28-1\/"},"modified":"2016-02-19T20:09:35","modified_gmt":"2016-02-19T20:09:35","slug":"foto-28-1","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/","title":{"rendered":"Foto&#8230; 28.1&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>Ale, batiendo mi record personal, otra foto. Y esta es la continuaci\u00f3n de la anterior (de ah\u00ed lo de <em>28.1<\/em>)&#8230;<\/p>\n<p><a title=\"Palacio de Gaud\u00ed en Astorga\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/black_hole\/2674868945\/\"><img loading=\"lazy\" title=\"Palacio de Gaud\u00ed en Astorga\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/farm4.static.flickr.com\/3196\/2674868945_5106850a77_m.jpg?resize=180%2C240\" alt=\"Palacio de Gaud\u00ed en Astorga\" width=\"180\" height=\"240\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/p>\n<p>\u00bfA qu\u00e9 tambi\u00e9n impresiona desde aqu\u00ed el se\u00f1or palacio?<\/p>\n<p><strong>Pd.<\/strong> \u00a1Las furgonetas hipnotizan!<\/p>\n<p><strong>Link:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/black_hole\/2674868945\/\">Flickr<\/a><\/p>\n<p><strong><br \/><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ale, batiendo mi record personal, otra foto. Y esta es la continuaci\u00f3n de la anterior (de ah\u00ed lo de 28.1)&#8230; \u00bfA qu\u00e9 tambi\u00e9n impresiona desde aqu\u00ed el se\u00f1or palacio? Pd. \u00a1Las furgonetas hipnotizan! Link: Flickr<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[879],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Foto... 28.1... - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foto... 28.1... - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ale, batiendo mi record personal, otra foto. Y esta es la continuaci\u00f3n de la anterior (de ah\u00ed lo de 28.1)&#8230; \u00bfA qu\u00e9 tambi\u00e9n impresiona desde aqu\u00ed el se\u00f1or palacio? Pd. \u00a1Las furgonetas hipnotizan! Link: Flickr\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-17T00:51:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T20:09:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/farm4.static.flickr.com\/3196\/2674868945_5106850a77_m.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/farm4.static.flickr.com\/3196\/2674868945_5106850a77_m.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/\",\"name\":\"Foto... 28.1... - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-07-17T00:51:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T20:09:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/foto-28-1\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cW","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/802"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=802"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2074,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/802\/revisions\/2074"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=802"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=802"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}