{"id":1229,"date":"2007-02-06T10:26:00","date_gmt":"2007-02-06T10:26:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/02\/06\/raison-detre\/"},"modified":"2016-02-20T08:40:57","modified_gmt":"2016-02-20T08:40:57","slug":"raison-detre","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/","title":{"rendered":"Raison d\u2019\u00catre"},"content":{"rendered":"<p>Bien, hoy toca hablar de otros de mis grupos favoritos: <strong>Raison d&#8217;\u00catre<\/strong>.<\/p>\n<p align=\"center\"><img loading=\"lazy\" width=\"240\" height=\"240\" alt=\"Raison d'Etre\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/raison.jpg?resize=240%2C240\" data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Quiz\u00e1s hablar de grupo no sea lo m\u00e1s adecuado dado que, aunque resulte muy extra\u00f1o, est\u00e1 formado por \u00fanicamente una persona, Peter Andersson (el cual lleva otros proyectos paralelos adem\u00e1s). Resulta curiosa la forma en que esta persona consigue cogernos de la mano y llevarnos lejos, lejos, a un mundo extra\u00f1o en el que todo est\u00e1 formado por los sonidos que \u00e9l va dibujando en su creaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Fundado en 1991, este es el proyecto m\u00e1s importante de \u00e9ste hombre, el cual crea sus pinceladas bas\u00e1ndose en el estilo dark ambient, usando un mont\u00f3n de &#8220;complementos&#8221;, tales como orquestas o voces gregorianas.<\/p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 logra con todo \u00e9sto? Que de repente este mundo desaparezca y entres en un mundo mucho m\u00e1s inquietante, en d\u00f3nde nada es del todo cierto, en el que todo est\u00e1 difuminado&#8230; pero del que no te querr\u00e1s ir&#8230;<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/raisondetre.coldmeat.se\/\">http:\/\/raisondetre.coldmeat.se\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bien, hoy toca hablar de otros de mis grupos favoritos: Raison d&#8217;\u00catre. Quiz\u00e1s hablar de grupo no sea lo m\u00e1s adecuado dado que, aunque resulte muy extra\u00f1o, est\u00e1 formado por \u00fanicamente una persona, Peter Andersson (el cual lleva otros proyectos paralelos adem\u00e1s). Resulta curiosa la forma en que esta persona consigue cogernos de la mano [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[903],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Raison d\u2019\u00catre - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Raison d\u2019\u00catre - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bien, hoy toca hablar de otros de mis grupos favoritos: Raison d&#8217;\u00catre. Quiz\u00e1s hablar de grupo no sea lo m\u00e1s adecuado dado que, aunque resulte muy extra\u00f1o, est\u00e1 formado por \u00fanicamente una persona, Peter Andersson (el cual lleva otros proyectos paralelos adem\u00e1s). Resulta curiosa la forma en que esta persona consigue cogernos de la mano [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-02-06T10:26:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:40:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/raison.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_musica\/raison.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/\",\"name\":\"Raison d\\u2019\\u00catre - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-02-06T10:26:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:40:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/raison-detre\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-jP","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1229"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1229"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1229\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2143,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1229\/revisions\/2143"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1229"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1229"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1229"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}