{"id":1001,"date":"2007-09-23T00:56:00","date_gmt":"2007-09-23T00:56:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/09\/23\/los-guardianes-del-dia\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:31","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:31","slug":"los-guardianes-del-dia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/","title":{"rendered":"Los guardianes del d\u00eda"},"content":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda vi a ver la segunda parte de Guardianes de la noche, saga de &#8220;terror&#8221; rusa basada en una serie de libros de corte fant\u00e1stico escrito en las mismas latitudes.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/guardianes_dia.jpg?resize=300%2C444\" alt=\"Los guardianes del dia\" title=\"Los guardianes del dia\" border=\"0\" height=\"444\" width=\"300\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Para los que hay\u00e1is ido a ver la primera parte, os puedo decir sin dudarlo que es la continuaci\u00f3n&#8230; es decir, m\u00e1s de lo mismo, pudi\u00e9ndose interpretar \u00e9sto como algo bueno y malo al tiempo.<\/p>\n<p>\u00bfC\u00f3mo se puede decir algo as\u00ed? Pues f\u00e1cil, poneros que el 60-70% de la sala (que estaba medio vac\u00edo) hablaba y criticaba abiertamente a la pel\u00edcula durante su proyecci\u00f3n&#8230; Mientras que el resto est\u00e1bamos mirando ensimiasmados.<\/p>\n<p>La trama se basa en que nuestro mundo est\u00e1 plagado de entes sobrenaturales que est\u00e1n en una exigua paz, dado que ellos se han dividido entre las fuerzas del bien y las del mal las cuales, como es de esperar, han estado en guerra toda la vida pero que, al ver que la destrucci\u00f3n total estaba cerca, decidieron firmar una tregua que se perpet\u00faa hasta nuestra era.<\/p>\n<p>Cierto que no soy el m\u00e1s indicado para criticar una pel\u00edcula pero se nota que su realizaci\u00f3n est\u00e1 hecho en Rusia y digo \u00e9sto no porque haya visto muchas pel\u00edculas de esas tierras, sino porque me pasa lo mismo que con las pel\u00edculas japonesas o chinas: se nota una cultura diferente en la forma de llevar el gui\u00f3n.<\/p>\n<p>Y hablando del gui\u00f3n, es extra\u00f1o&#8230; quiz\u00e1s eso sea lo mejor que se puede decir. He le\u00eddo por ah\u00ed que no siguen fielmente los libros (no los he llegado a leer pero suelen hablar muy bien de ellos), con una historia bastante interesante pero con una fallo cuantioso que le suele pasar a las pel\u00edculas basadas en libros y no es otro que parece que faltan trozos de la historia y los han pegado a base de bien, d\u00e1ndose cuenta uno mismo de que hay cosas que no se explican y que por lo tanto faltan.<\/p>\n<p>Y no ser\u00e1 precisamente por falta de minutos. Dos horas y pico de pel\u00edcula de acci\u00f3n, de trama alternando entre extramadamente lenta a r\u00e1pida y extra\u00f1ezas del todo palpantes&#8230; por no decir el atuendo O_O<\/p>\n<p>Recomendaci\u00f3n por mi parte pues&#8230; pues&#8230; ten\u00e9is que ver la primera parte. Si os gust\u00f3, \u00e9sta os gustar\u00e1 y sino, pues no la ve\u00e1is, que ser\u00e1 lo mejor.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El otro d\u00eda vi a ver la segunda parte de Guardianes de la noche, saga de &#8220;terror&#8221; rusa basada en una serie de libros de corte fant\u00e1stico escrito en las mismas latitudes. Para los que hay\u00e1is ido a ver la primera parte, os puedo decir sin dudarlo que es la continuaci\u00f3n&#8230; es decir, m\u00e1s de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los guardianes del d\u00eda - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los guardianes del d\u00eda - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El otro d\u00eda vi a ver la segunda parte de Guardianes de la noche, saga de &#8220;terror&#8221; rusa basada en una serie de libros de corte fant\u00e1stico escrito en las mismas latitudes. Para los que hay\u00e1is ido a ver la primera parte, os puedo decir sin dudarlo que es la continuaci\u00f3n&#8230; es decir, m\u00e1s de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-09-23T00:56:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/guardianes_dia.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/guardianes_dia.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/\",\"name\":\"Los guardianes del d\\u00eda - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-09-23T00:56:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/los-guardianes-del-dia\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-g9","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1001"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1001"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1001\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2015,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1001\/revisions\/2015"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}