{"id":559,"date":"2010-01-28T23:22:00","date_gmt":"2010-01-28T23:22:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/01\/28\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/"},"modified":"2016-02-20T23:28:55","modified_gmt":"2016-02-20T23:28:55","slug":"la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/","title":{"rendered":"La conferencia sobre el futuro de Sun"},"content":{"rendered":"<p>Y es que ayer no fue s\u00f3lo la conferencia de Apple para ense\u00f1arnos el coso ese bautizado como ipad (vale, llamarlo coso implica mi opini\u00f3n directa sobre eso&#8230; Una cosa como esa cerrada (v\u00e9ase sin usb \/ tarjetas) hace que pierda mil millones de puntos directamente&#8230;), sino que tambi\u00e9n estuvo la conferencia de Oracle sobre que iban a hacer con Sun&#8230;<\/p>\n<p>A primeras, las consecuencias que le\u00eddo por aqu\u00ed y por twitter, han sido las siguientes:<\/p>\n<ul>\n<li><i>Oracle soportar\u00e1 directamente a los grandes clientes, mientras que los tama\u00f1os peque\u00f1os ir\u00e1n por sus partners.<\/i> C\u00f3mo a \u00e9sto no le veo un impacto directo, en principio no opino sobre ellos.<\/li>\n<li><i>Glassfish ser\u00e1 el servidor de referencia, pero el comercial ser\u00e1 Weblogic.<\/i> Pues aqu\u00ed \u00e9sto da para pensar que se seguir\u00e1 usando masivamente JBoss como servidor para las empresas que no quieran usar una versi\u00f3n comercial. Porque despu\u00e9s de hacer semejante afirmaci\u00f3n, lo m\u00e1s seguro es que su rendimiento o administraci\u00f3n ser\u00e1 descontinuada disimuladamente. Una pena, porque ahora que hab\u00eda visto la nueva versi\u00f3n, me pareci\u00f3 que hab\u00eda avanzado un mont\u00f3n y ten\u00eda buena pinta.<\/li>\n<li><i>JDeveloper ser\u00e1 el IDE comercial.<\/i> Alapiuf, a tomar por los cuatro vientos a Netbeans. Y otra vez digo que una pena, porque estaba empezando a jugar \u00faltimamente con \u00e9l y empezaba a gustarme por fin (y es que lo hab\u00eda intentado en numerosas ocasiones).<\/li>\n<li><i>VirtualBox para a ser secundario.<\/i> Otra pena m\u00e1s, dado que era el que usaba. Por lo visto tambi\u00e9n Oracle tiene sus propias herramientas de virtualizaci\u00f3n, con lo que \u00e9sta pasar\u00e1 a ser considerada posiblemente como un juguete para el escritorio.<\/li>\n<li><i>OpenOffice crecer\u00e1.<\/i> Y es que debe ser de la pocas cosas que no han colisionado, as\u00ed que por ah\u00ed habr\u00e1 que alegrarse. Adem\u00e1s est\u00e1 de moda lo de que est\u00e9 todo en la nube, y no van a ser menos.<\/li>\n<li><i>MySQL.<\/i> De \u00e9sto no he conseguido enterarme todav\u00eda muy bien en que l\u00ednea van a seguir. Mi opini\u00f3n es que lo mantendr\u00e1n un poco actualizado para aparentar (sobre todo por el problema europeo que ten\u00eda), pero que ser\u00e1 un producto a extinguir.<\/li>\n<li><i>Tecnolog\u00eda Java.<\/i> Todo parece indicar que se van a centrar sobre todo en el lado de los servidores, con lo que posiblemente cosas como J2ME puede desaparezcan en el olvido.<\/li>\n<li><i>Solaris.<\/i> Tampoco me he enterado mucho, pero parece que seguir\u00e1n en su l\u00ednea, pero haciendo hincapi\u00e9 en el mundo fuera de los x86.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Y m\u00e1s o menos es todo lo que me he enterado&#8230; Parece claro que el volcado hacia Oracle y sus productos es total, as\u00ed que habr\u00e1 que ver como evoluciona todo este a\u00f1o. \u00bfQuiz\u00e1s un movimiento del mercado hacia otras soluciones?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y es que ayer no fue s\u00f3lo la conferencia de Apple para ense\u00f1arnos el coso ese bautizado como ipad (vale, llamarlo coso implica mi opini\u00f3n directa sobre eso&#8230; Una cosa como esa cerrada (v\u00e9ase sin usb \/ tarjetas) hace que pierda mil millones de puntos directamente&#8230;), sino que tambi\u00e9n estuvo la conferencia de Oracle sobre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[21],"tags":[936,23,934,935,808,933,90],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La conferencia sobre el futuro de Sun - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La conferencia sobre el futuro de Sun - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y es que ayer no fue s\u00f3lo la conferencia de Apple para ense\u00f1arnos el coso ese bautizado como ipad (vale, llamarlo coso implica mi opini\u00f3n directa sobre eso&#8230; Una cosa como esa cerrada (v\u00e9ase sin usb \/ tarjetas) hace que pierda mil millones de puntos directamente&#8230;), sino que tambi\u00e9n estuvo la conferencia de Oracle sobre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-01-28T23:22:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T23:28:55+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/\",\"name\":\"La conferencia sobre el futuro de Sun - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2010-01-28T23:22:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T23:28:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-conferencia-sobre-el-futuro-de-sun\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-91","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/559"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=559"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/559\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2254,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/559\/revisions\/2254"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=559"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=559"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}