{"id":549,"date":"2010-03-07T16:45:00","date_gmt":"2010-03-07T16:45:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/03\/07\/ponferrada-desaparecera\/"},"modified":"2016-02-20T13:38:49","modified_gmt":"2016-02-20T13:38:49","slug":"ponferrada-desaparecera","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/","title":{"rendered":"\u00bfPonferrada desaparecer\u00e1?"},"content":{"rendered":"<p>Partiendo del punto que esta desaparici\u00f3n no ser\u00eda del mapa, la verdad es que \u00faltimamente Ponferrada (ciudad casi natal m\u00eda por si alguien se hab\u00eda olvidado ^^U) la veo muy alejada de cualquier posibilidad de mejora en un futuro medio \/ lejano.<\/p>\n<p>Durante los \u00faltimos a\u00f1os, Ponferrada creci\u00f3 r\u00e1pidamente. En parte porque una gran parte de la poblaci\u00f3n rural ven\u00eda a Ponferrada, lo cu\u00e1l influy\u00f3 para que el sector servicios se disparara y \u00e9sto hiciera que nuevos puestos de trabajo apareciesen.<\/p>\n<p>Por otro lado ten\u00edamos el fen\u00f3meno burbujista de la construcci\u00f3n masiva. Tenemos que el barrio de la Rosaleda (parado en seco) implicaba una creaci\u00f3n masiva de edificios, as\u00ed como un crecimiento por otras zonas m\u00e1s &#8220;baratas&#8221; de la ciudad. Es decir, la construcci\u00f3n iba bien.<\/p>\n<p>Por \u00faltimo, el otro gran factor es la pizarra. La comarca del Bierzo se caracteriza por la extracci\u00f3n de carb\u00f3n en el pasado y por la pizarra actualmente y la venta por el resto del pa\u00eds y por otros pa\u00edses europeos tipo Alemania y dem\u00e1s. Una gran cantidad de gente trabajaba en las canteras.<\/p>\n<p>Pero ahora ha llegado la tan sonada crisis y lo ha desmontado todo. Como en el resto del pa\u00eds, la construcci\u00f3n ha ca\u00eddo en picado. Y adem\u00e1s le ponemos que la gran mayor\u00eda de las canteras est\u00e1n cerrando o despidiendo a mansalva y \u00e9sto implica que el sector servicios se est\u00e9 resintiendo.<\/p>\n<p>Y s\u00ed, podr\u00edais decir que \u00e9sto est\u00e1 pasando en el resto de Espa\u00f1a, pero mirando las cifras de paro actuales, m\u00faltiples escalofr\u00edos me sacuden. Veamos, Ponferrada tiene una poblaci\u00f3n en torno a los 69000 habitantes y, seg\u00fan las \u00faltimas cifras, el n\u00famero de personas inscritas en el INEM a principios de marzo son 10348 personas.<\/p>\n<p>A ojo, si ponemos que de las 69000 personas la mitad est\u00e1n en edad de trabajar (quitamos menos y jubilados) nos quedar\u00edan unos 34500; con lo que nos quedar\u00eda una cifra porcentual de un 30% aproximadamente. Es decir, aproximadamente de cada tres personas, 2 trabajan y una no. Es muy escalofriante esta cifra.<\/p>\n<p>Y, \u00bfhay perspectivas para mejorar las cifras de paro? Pues no lo creo sinceramente. No hay casi nada que se cree en Ponferrada que pueda mejorar considerablemente esa cifra y no parece que haya proyectos que lo vayan a mejorar. Encima hay que tener en cuenta que Ponferrada se coloca en Castilla y Le\u00f3n, como una ciudad bastante poblada para las cifras de la comunidad, pero que no es una capital, con lo que la mayor\u00eda de intentos que pudiera haber para atraer empresas, se perder\u00e1n, porque por ah\u00ed est\u00e1n esperando tanto Valladolid (sigo impresionado porque la Sociedad para la investigaci\u00f3n y explotaci\u00f3n minera de Castilla y Le\u00f3n se <a href=\"http:\/\/www.bierzodiario.com\/index.php?option=com_content&#038;task=view&#038;id=3828&#038;Itemid=29\">vaya para Valladolid<\/a>&#8230;) como Le\u00f3n para obtener lo poco que llega.<\/p>\n<p>Encima vemos que la l\u00ednea de alta velocidad que subir\u00eda a Le\u00f3n parece que ha sido cancelada totalmente (mirar <a href=\"http:\/\/www.bierzodiario.com\/index.php?option=com_content&#038;task=view&#038;id=3840&#038;Itemid=29\">aqu\u00ed<\/a>), con lo que el tren ha pasado a ser pr\u00e1cticamente in\u00fatil porque la gran mayor\u00eda de l\u00edneas han ido cerrando y parece que a Renfe s\u00f3lo le interesa la alta velocidad. <\/p>\n<p>Es triste ver como todo se est\u00e1 empezando a replegar. Ojal\u00e1 que no, pero veo que Ponferrada empiece a despoblarse dentro de unos cuantos a\u00f1os, con una emigraci\u00f3n de gente buscando trabajo en otras zonas que ofrezcan alguna perspectiva de vida.<\/p>\n<p><b>Pd.1.<\/b> \u00a1Encima con el apag\u00f3n televisivo, en mi casa ni se ve ni la Cuatro, ni la Sexta ni CNN desde hace unos d\u00edas! O_O<br \/><b>Pd.2.<\/b> Por encima de todo, \u00bfa qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 que \u00e9sto fuera el edificio representante de Ponferrada?<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S5OifnEVJ9I\/AAAAAAAAAKM\/q1-Rpk6cuXU\/s1600-h\/torre.jpg\" imageanchor=\"1\"><img loading=\"lazy\" border=\"0\" height=\"400\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S5OifnEVJ9I\/AAAAAAAAAKM\/q1-Rpk6cuXU\/s1600\/torre.jpg?resize=400%2C400\" width=\"400\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Partiendo del punto que esta desaparici\u00f3n no ser\u00eda del mapa, la verdad es que \u00faltimamente Ponferrada (ciudad casi natal m\u00eda por si alguien se hab\u00eda olvidado ^^U) la veo muy alejada de cualquier posibilidad de mejora en un futuro medio \/ lejano. Durante los \u00faltimos a\u00f1os, Ponferrada creci\u00f3 r\u00e1pidamente. En parte porque una gran parte [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[912],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfPonferrada desaparecer\u00e1? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfPonferrada desaparecer\u00e1? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Partiendo del punto que esta desaparici\u00f3n no ser\u00eda del mapa, la verdad es que \u00faltimamente Ponferrada (ciudad casi natal m\u00eda por si alguien se hab\u00eda olvidado ^^U) la veo muy alejada de cualquier posibilidad de mejora en un futuro medio \/ lejano. Durante los \u00faltimos a\u00f1os, Ponferrada creci\u00f3 r\u00e1pidamente. En parte porque una gran parte [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-03-07T16:45:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:38:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S5OifnEVJ9I\/AAAAAAAAAKM\/q1-Rpk6cuXU\/s1600\/torre.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/2.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S5OifnEVJ9I\/AAAAAAAAAKM\/q1-Rpk6cuXU\/s1600\/torre.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/\",\"name\":\"\\u00bfPonferrada desaparecer\\u00e1? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-03-07T16:45:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:38:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/ponferrada-desaparecera\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8R","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/549"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=549"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/549\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2173,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/549\/revisions\/2173"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=549"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=549"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}