{"id":1135,"date":"2007-04-26T10:59:00","date_gmt":"2007-04-26T10:59:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/04\/26\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/"},"modified":"2016-02-19T20:08:16","modified_gmt":"2016-02-19T20:08:16","slug":"la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/","title":{"rendered":"La importancia de las luces en la fotograf\u00eda"},"content":{"rendered":"<p>Cuando nos ponemos a sacar fotos lo primero que pensamos es \u00bfqu\u00e9 fotografiamos? y acto seguido el d\u00f3nde nos colocamos para que quede bien y, ale, foto al canto&#8230; Pero normalmente tardamos en pensar \u00bfcu\u00e1l es la mejor luz?<\/p>\n<p>Parece un detalle no muy importante, pero realmente es la diferencia entre una foto m\u00e1s y una foto espectacular. El color que tendr\u00e1n las cosas que vamos a fotografiar as\u00ed comos las sombras que se proyectaran, pueden darnos una imagen mundana o una irreal del mismo objeto\/paisaje\/persona\/alien\/lo que sea que tengamos delante del objetivo.<\/p>\n<p>Si vamos a fotografiar un paisaje, tenemos que tener en cuenta que las mejores luces son las del amanecer y el atardecer, debido a que no son incipientes sobre nuestro destino, con lo que tendremos m\u00e1s detalles que si hici\u00e9ramos la fotograf\u00eda al mediod\u00eda, en donde la luz tan intensa del d\u00eda nos dejar\u00eda una fotograf\u00eda bastante pobre en sombras, colores y detalles.<\/p>\n<p>Por el contrario, si tenemos que hacer una fotograf\u00eda interior y necesitamos m\u00e1s luz, el flash de la c\u00e1mara es el \u00faltimo recurso (es una luz demasiado intensa y destroza aquello que alcanza) y tendr\u00edamos que pensar en buscar luces rebotadas para mejorar el resultado final.<\/p>\n<p>As\u00ed que recordar, la luz es muy importante en las fotos, ser amigos de la luz (pardiez, que raro me resulta decir \u00e9sto xD)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cuando nos ponemos a sacar fotos lo primero que pensamos es \u00bfqu\u00e9 fotografiamos? y acto seguido el d\u00f3nde nos colocamos para que quede bien y, ale, foto al canto&#8230; Pero normalmente tardamos en pensar \u00bfcu\u00e1l es la mejor luz? Parece un detalle no muy importante, pero realmente es la diferencia entre una foto m\u00e1s y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[879],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La importancia de las luces en la fotograf\u00eda - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La importancia de las luces en la fotograf\u00eda - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cuando nos ponemos a sacar fotos lo primero que pensamos es \u00bfqu\u00e9 fotografiamos? y acto seguido el d\u00f3nde nos colocamos para que quede bien y, ale, foto al canto&#8230; Pero normalmente tardamos en pensar \u00bfcu\u00e1l es la mejor luz? Parece un detalle no muy importante, pero realmente es la diferencia entre una foto m\u00e1s y [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-04-26T10:59:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T20:08:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/\",\"name\":\"La importancia de las luces en la fotograf\\u00eda - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-04-26T10:59:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T20:08:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-importancia-de-las-luces-en-la-fotografia\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ij","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1135"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1135"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1135\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2090,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1135\/revisions\/2090"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}