{"id":1277,"date":"2006-12-27T01:22:00","date_gmt":"2006-12-27T01:22:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/12\/27\/el-pequeno-vampiro\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:33","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:33","slug":"el-pequeno-vampiro","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/","title":{"rendered":"El peque\u00f1o vampiro"},"content":{"rendered":"<p>Hoy toca hablar de otra serie m\u00edtica, recordada gracias a <a href=\"http:\/\/wwwme.org\/web.php?id=19673\" class=\"broken_link\">Issis-Gabriel<\/a>, El peque\u00f1o vampiro.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"383\" height=\"163\" title=\"littlevampire.jpg\" alt=\"littlevampire.jpg\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/littlevampire.jpg?resize=383%2C163\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Esta serie, basada en los cuentos de Angela Sommer tuvo dos \u00e9pocas de emisi\u00f3n, la primera en 1986 y la segunda en 1994, constando ambas de 13 episodios; siendo, c\u00f3mo no, otra serie realizada por estudios alemanes. Posteriormente, en el 2000, se realiz\u00f3 una pel\u00edcula que tambi\u00e9n se basaba en dichos libros, pero que no ten\u00eda nada que ver con la serie, sobre todo por el cambio de mentalidad al ser realizada por unos estudios americanos.<br \/>La historia mostraba la amistad entre dos jovenes: un vampiro llamado Rudiger y un humano llamado Ant\u00f3n. Este ni\u00f1o acaba descubriendo toda una sociedad vamp\u00edrica que, en contra de todo lo que pudiera parecer, que no son malvados y solo se mueven por el deseo de volver a ser humanos.<\/p>\n<p>Sin embargo, existe un caza vampiros que se dedica a perseguirlos y hostigarlos, deseando exterminarlos y d\u00e1ndose a conocer como el malvado de la serie.<\/p>\n<p>Entre las diferentes aventuras, veremos como se escapan y luchan contra dicho cazavampiros o como Rudiger intenta ense\u00f1ar a volar a Ant\u00f3n.<\/p>\n<p>Si recordais esta serie, posiblemente solo ver\u00edais la primera temporada, dado que la segunda nunca fue estrenada en Espa\u00f1a y de la pel\u00edcula&#8230; mejor no hablar. En cualquier caso, si pod\u00e9is, volver a ver la primera temporada, seguro que tendr\u00e9is un mont\u00f3n de buenos sue\u00f1os con un toque vamp\u00edrico por medio.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n: <\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/perso.wanadoo.es\/vampiros\/html\/tv.html\" class=\"broken_link\">http:\/\/perso.wanadoo.es\/vampiros\/html\/tv.html<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.imaginaria.com.ar\/04\/3\/sommer.htm\">http:\/\/www.imaginaria.com.ar\/04\/3\/sommer.htm<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/spanish.imdb.com\/title\/tt0179585\/\">http:\/\/spanish.imdb.com\/title\/tt0179585\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy toca hablar de otra serie m\u00edtica, recordada gracias a Issis-Gabriel, El peque\u00f1o vampiro. Esta serie, basada en los cuentos de Angela Sommer tuvo dos \u00e9pocas de emisi\u00f3n, la primera en 1986 y la segunda en 1994, constando ambas de 13 episodios; siendo, c\u00f3mo no, otra serie realizada por estudios alemanes. Posteriormente, en el 2000, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El peque\u00f1o vampiro - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El peque\u00f1o vampiro - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoy toca hablar de otra serie m\u00edtica, recordada gracias a Issis-Gabriel, El peque\u00f1o vampiro. Esta serie, basada en los cuentos de Angela Sommer tuvo dos \u00e9pocas de emisi\u00f3n, la primera en 1986 y la segunda en 1994, constando ambas de 13 episodios; siendo, c\u00f3mo no, otra serie realizada por estudios alemanes. Posteriormente, en el 2000, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-12-27T01:22:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/littlevampire.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/littlevampire.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/\",\"name\":\"El peque\\u00f1o vampiro - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-12-27T01:22:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-pequeno-vampiro\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kB","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1277"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1277"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2042,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1277\/revisions\/2042"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1277"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1277"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}