<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Viviendo y muriendo al mismo tiempo	</title>
	<atom:link href="/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:40:10 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3416</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jul 2008 00:10:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/16/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3416</guid>

					<description><![CDATA[1. Lo difícil es aceptar algo así, porque como bien dices, se elimina el concepto propio de que eres el centro del universo (¿qué otra cosa va a hacer el propio cerebro?)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. ¿No sería una película de Stallone? El problema es saberlo XD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Pues la verdad no he leído ese libro (los que he leído son un pelín &quot;técnicos&quot; en el área informática :P), pero me lo apunto!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Estaba simplificando en exceso, lo sé ;) Lo que puse es lo que se creía hace unos 20 - 30 años cuando se creía que en nada, las redes neuronales podrían reproducir el cerebro humano en muy poco tiempo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sí, pienso exactamente lo mismo que tú. La evolución humana ya no va a ser biológica y va a pasar a ser totalmente tecnológica, con lo que se eliminarán muchas &quot;barreras&quot; imposibles de creer como, por ejemplo, una inmortalidad extraña y diferente a lo que creían nuestros padres como habilidades divinas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Me lo bajo ahora ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Lo difícil es aceptar algo así, porque como bien dices, se elimina el concepto propio de que eres el centro del universo (¿qué otra cosa va a hacer el propio cerebro?)</p>
<p>2. ¿No sería una película de Stallone? El problema es saberlo XD</p>
<p>3. Pues la verdad no he leído ese libro (los que he leído son un pelín &#8220;técnicos&#8221; en el área informática :P), pero me lo apunto!!!</p>
<p>4. Estaba simplificando en exceso, lo sé ;) Lo que puse es lo que se creía hace unos 20 &#8211; 30 años cuando se creía que en nada, las redes neuronales podrían reproducir el cerebro humano en muy poco tiempo.</p>
<p>Y sí, pienso exactamente lo mismo que tú. La evolución humana ya no va a ser biológica y va a pasar a ser totalmente tecnológica, con lo que se eliminarán muchas &#8220;barreras&#8221; imposibles de creer como, por ejemplo, una inmortalidad extraña y diferente a lo que creían nuestros padres como habilidades divinas.</p>
<p>Me lo bajo ahora ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3412</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Jul 2008 22:07:05 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/16/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3412</guid>

					<description><![CDATA[A ver. Sr. BH, ahí está equivocado. Según la QFT (Quantum Field Teory), la teoría mas precisa jamás creada hasta la fecha, las partículas del mismo tipo son indistinguibles. Sólo las distinguen sus números cúanticos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;TÚ eres esos valores, y da igual que parte de tus carbonos se hayan sustituido por los que llevaba el bocata de ayer, porque son INDISTINGUIBLES.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para lo de la conciciencia artificial la pega está que antes de las computadoras teníamos el álgebra de Boole y sólo hubo que hacer unas máquinas que la siguieran. La pega ahora es que no hay aún teoría de la conciencia... ya caerá...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero vamos... el futuro (a muy muy largo plazo) no es la carne... al menos para ninguna especie tecnológica (entendiendo esto como capaz de evolucionar y de &quot;usar un palo&quot; XDDDD)... Lo primero es convertirse en máquinas/contenedor_no_perecedero, luego ya se verá que hay mas allá... O eso o la extinción. Hay una historia preciosa de esto, la de &quot;Los Primogénitos&quot; , un capítulo en las Odiseas de Arthur. C Clarke...&lt;br /&gt;http://www.megaupload.com/?d=DTBPO7FK&lt;br /&gt;(su lectura no estropea una futura lectura de las novelas si aún no se leyeron, al menos para mí)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Srta. Brie, no es biología pura... son los fríos hechos contra los que no hay contraargumento... Sin embargo a algunos pueden llegar a pensar en otras cosas, pero es que realmente &quot;el que pienses que hay otras cosas&quot; también &quot;viene programado&quot; de serie... fué útil en la evolución el que te enfrentaras cada día a la muerte (guerra/caza) por algun motivo... o que tuvieras algún esquema mental de &quot;cuál es tu lugar en el mundo&quot; por fantasioso que fuera a fin de llevar mejor el día a día y preocuparte de cosas mas concretas...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A ver. Sr. BH, ahí está equivocado. Según la QFT (Quantum Field Teory), la teoría mas precisa jamás creada hasta la fecha, las partículas del mismo tipo son indistinguibles. Sólo las distinguen sus números cúanticos.</p>
<p>TÚ eres esos valores, y da igual que parte de tus carbonos se hayan sustituido por los que llevaba el bocata de ayer, porque son INDISTINGUIBLES.</p>
<p>Para lo de la conciciencia artificial la pega está que antes de las computadoras teníamos el álgebra de Boole y sólo hubo que hacer unas máquinas que la siguieran. La pega ahora es que no hay aún teoría de la conciencia&#8230; ya caerá&#8230;</p>
<p>Pero vamos&#8230; el futuro (a muy muy largo plazo) no es la carne&#8230; al menos para ninguna especie tecnológica (entendiendo esto como capaz de evolucionar y de &#8220;usar un palo&#8221; XDDDD)&#8230; Lo primero es convertirse en máquinas/contenedor_no_perecedero, luego ya se verá que hay mas allá&#8230; O eso o la extinción. Hay una historia preciosa de esto, la de &#8220;Los Primogénitos&#8221; , un capítulo en las Odiseas de Arthur. C Clarke&#8230;<br /><a href="http://www.megaupload.com/?d=DTBPO7FK" rel="nofollow ugc external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">http://www.megaupload.com/?d=DTBPO7FK</a><br />(su lectura no estropea una futura lectura de las novelas si aún no se leyeron, al menos para mí)</p>
<p>Srta. Brie, no es biología pura&#8230; son los fríos hechos contra los que no hay contraargumento&#8230; Sin embargo a algunos pueden llegar a pensar en otras cosas, pero es que realmente &#8220;el que pienses que hay otras cosas&#8221; también &#8220;viene programado&#8221; de serie&#8230; fué útil en la evolución el que te enfrentaras cada día a la muerte (guerra/caza) por algun motivo&#8230; o que tuvieras algún esquema mental de &#8220;cuál es tu lugar en el mundo&#8221; por fantasioso que fuera a fin de llevar mejor el día a día y preocuparte de cosas mas concretas&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3411</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Jul 2008 14:15:09 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/16/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3411</guid>

					<description><![CDATA[Somos ADN puro ;) por suerte, no todas las células se renuevan a la vez ¿te imaginas? entonces si que me viene la imagen de lo las copias muertas. El funcionamiento del cerebro es fascinante (bueno, de todo el cuerpo humano en realidad, pero el cerebro manda). Supongo que te has leído el libro del Punset &quot;El alma está en el cerebro&quot;, no? Recomendadísimo! Quizás demasiada biología pura para los que crean que hay algo más alla...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Somos ADN puro ;) por suerte, no todas las células se renuevan a la vez ¿te imaginas? entonces si que me viene la imagen de lo las copias muertas. El funcionamiento del cerebro es fascinante (bueno, de todo el cuerpo humano en realidad, pero el cerebro manda). Supongo que te has leído el libro del Punset &#8220;El alma está en el cerebro&#8221;, no? Recomendadísimo! Quizás demasiada biología pura para los que crean que hay algo más alla&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3409</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Jul 2008 11:56:58 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/16/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3409</guid>

					<description><![CDATA[Eso me recuerda a alguna película, en el que contemplaban que cuando uno moría nacía otra copia tuya, y la siguiente empezaba a tener recuerdos de la anterior etc, la verdad es que eso no me haría ni pizca de gracia :s&lt;br /&gt;En el supuesto de que ocurriesen esas desapariciones de nosotros mismos a lo largo de nuestra vida, mientras no nos demos cuenta, no habría problema no? :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Eso me recuerda a alguna película, en el que contemplaban que cuando uno moría nacía otra copia tuya, y la siguiente empezaba a tener recuerdos de la anterior etc, la verdad es que eso no me haría ni pizca de gracia :s<br />En el supuesto de que ocurriesen esas desapariciones de nosotros mismos a lo largo de nuestra vida, mientras no nos demos cuenta, no habría problema no? :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3406</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Jul 2008 09:36:39 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/16/viviendo-y-muriendo-al-mismo-tiempo/#comment-3406</guid>

					<description><![CDATA[No me parece tan malo ser una copia de mi mismo repetida ad infinitum hasta que mis pobres celulas no puedan soportar el ritmo de envejecimiento y acabe estirando la pata.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Al fin y al cabo si la &quot;esencia&quot; (lo que algunos llamarian el alma), es decir lo que siento, lo que pienso y lo que soy no varía apenas ¿que mas da?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Que somos? Pues creo que somos (como dice Richard Dawkins) mas o menos una maquina dispuesta por nuestros genes para perpetuarlos y conseguir aumentar sus posibilidades de replicacion. Ni mas ni menos. Todo lo que somos, sentimos y gran parte de las acciones que tomamos estan condicionadas brutalmente por la premisa inicial (lo de la maquina autonoma para la replicacion genica).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Es triste por lo poco que deja al misticismo y lo fria que puede llegar a ser una concepcion tan cientifica del humanismo. Pero es lo que hay, take it or leave it.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>No me parece tan malo ser una copia de mi mismo repetida ad infinitum hasta que mis pobres celulas no puedan soportar el ritmo de envejecimiento y acabe estirando la pata.</p>
<p>Al fin y al cabo si la &#8220;esencia&#8221; (lo que algunos llamarian el alma), es decir lo que siento, lo que pienso y lo que soy no varía apenas ¿que mas da?</p>
<p>¿Que somos? Pues creo que somos (como dice Richard Dawkins) mas o menos una maquina dispuesta por nuestros genes para perpetuarlos y conseguir aumentar sus posibilidades de replicacion. Ni mas ni menos. Todo lo que somos, sentimos y gran parte de las acciones que tomamos estan condicionadas brutalmente por la premisa inicial (lo de la maquina autonoma para la replicacion genica).</p>
<p>Es triste por lo poco que deja al misticismo y lo fria que puede llegar a ser una concepcion tan cientifica del humanismo. Pero es lo que hay, take it or leave it.</p>
<p>Hail to the Hypnotoad!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:02:48 by W3 Total Cache
-->