{"id":752,"date":"2008-10-13T00:53:00","date_gmt":"2008-10-13T00:53:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/10\/13\/queda-ya-poco\/"},"modified":"2008-10-13T00:53:00","modified_gmt":"2008-10-13T00:53:00","slug":"queda-ya-poco","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/queda-ya-poco\/","title":{"rendered":"Queda ya poco&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>&#8230; para la defensa de mi DEA. Este es uno de los motivos por los que en los \u00faltimos meses he estado m\u00e1s en &#8220;off&#8221; de lo habitual, pero entre el trabajo y el DEA, pufff, ha sido imposible hacer todas las cosas que hubiera querido.<\/p>\n<p>Pero bueno, esta semana se finiquitar\u00e1 por fin el maldito DEA (crucemos dedos, no sea que ocurra una desgracia, dado que apenas lo he &#8220;practicado&#8221;) y, quitando el factor de trabajo (que encima ahora me unir\u00e9 a las clases de ingl\u00e9s, a ver si mejoro mi horrible idioma), tendr\u00e9 algo de m\u00e1s tiempo y&#8230; por fin&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1me comprar\u00e9 un ordenadero, errr, ordenador nuevo!!! :D<\/p>\n<p>Hace un tiempecillo le pregunt\u00e9 al se\u00f1or Drizzt (gran experto \u00e9l) sobre una configuraci\u00f3n recomendada y bueno, quitando y poniendo lo que \u00e9l me comentaba y, teniendo en cuenta adem\u00e1s de que quiero jugar (por una vez) con \u00e9l y hacer un par de proyectos que quiz\u00e1s se solidifiquen en mi tesis, ten\u00eda pensado en un equipo similar a \u00e9sto:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li>Para que sea una bestia negra, caja negra con lcd de esos XD (ten\u00eda que ponerlo, lo siento :P)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Un micro Quad Core de 2.83&#8230; La verdad es que aun dudo en pillarme ese o un Core 2 Duo de 3 y pico&#8230; S\u00e9 que pocos programas lo utilizar\u00e1n por ahora, pero cuando lance procesos masivos, cada uno ir\u00e1 a su micro y \u00e9sto ir\u00e1 m\u00e1s \u00e1gil (creo yo :S )<\/li>\n<p><\/p>\n<li>En cuanto la placa base, hab\u00eda pensado en una Asus P5Q-E que soporta DDR2 (la 3 es muy cara, tanto la memoria como la placa base :S). Aunque tambi\u00e9n tengo que pensar si merece la pena quitarle esa &#8220;E&#8221; y volvera unos 40 \u20ac m\u00e1s barata :P<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Un buen refrigerador para el micro<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Una fuente de alimentaci\u00f3n de 750W Corsair Tx series (tengo que rebuscar el mail de Drizzt, que me contaba m\u00e1s cosillas sobre \u00e9sto y lo he puesto al tun tun ^^U)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>De memoria pues&#8230; al final me decantar\u00e9 por 4 gigas (2&#215;1) DDR2 a 1066 Corsair<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Por la tarjeta gr\u00e1fica (qu\u00e9 hay que aprovechar mi monitor de 22&#8221; con un tiempo de respuesta de 2ms), al final casi seguro que ir\u00e9 con una ATI Sapphire HD4870 con 512MB&#8230; Aunque en parte me da miedo que mi Linux no funcione bien el Compiz (o similares) por el maldito Composite del driver de las ATI que no deja tener v\u00eddeo en XV al tiempo que la aceleraci\u00f3n, y a\u00fan tengo un resquicio de acabar tirando por una nVidia, pero no lo creo&#8230;<\/li>\n<p><\/p>\n<li>\u00a1Los discos duros est\u00e1n car\u00edsimos! Pillar\u00e9 un Western Digital Sata2 de 500 GB y, m\u00e1s adelante, otro m\u00e1s para ir con los dos.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>T\u00edpico DVD de lectura y regrabadora.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Y por \u00faltimo unos altavoces 2.1 (los 5.1 los tengo en Ponferrada y, sinceramente, nunca he podido disfrutar de ellos por la habitaci\u00f3n xD)<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>En fin&#8230; \u00bfqu\u00e9 os parece la m\u00e1quina? \u00bfAlg\u00fan consejo?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8230; para la defensa de mi DEA. Este es uno de los motivos por los que en los \u00faltimos meses he estado m\u00e1s en &#8220;off&#8221; de lo habitual, pero entre el trabajo y el DEA, pufff, ha sido imposible hacer todas las cosas que hubiera querido. Pero bueno, esta semana se finiquitar\u00e1 por fin el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[437,482,476],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Queda ya poco... - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/queda-ya-poco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Queda ya poco... - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8230; para la defensa de mi DEA. Este es uno de los motivos por los que en los \u00faltimos meses he estado m\u00e1s en &#8220;off&#8221; de lo habitual, pero entre el trabajo y el DEA, pufff, ha sido imposible hacer todas las cosas que hubiera querido. Pero bueno, esta semana se finiquitar\u00e1 por fin el [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/queda-ya-poco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-10-13T00:53:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/queda-ya-poco\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/queda-ya-poco\/\",\"name\":\"Queda ya poco... - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-10-13T00:53:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-10-13T00:53:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/queda-ya-poco\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-c8","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/752"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=752"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/752\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=752"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=752"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}