{"id":663,"date":"2009-04-28T01:43:00","date_gmt":"2009-04-28T01:43:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/04\/28\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/"},"modified":"2016-02-15T22:45:56","modified_gmt":"2016-02-15T22:45:56","slug":"la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/","title":{"rendered":"La venganza del jam\u00f3n: pandemia al acecho"},"content":{"rendered":"<p>Es m\u00e1s o menos lo que deben de estar pensando todos los cerdos (animales&#8230; errr, \u00bfno humanos?) del mundo despu\u00e9s de que esta posible pandemia est\u00e9 en juego.<\/p>\n<p>Como no ten\u00eda especialmente claro que significaba exactamente pandemia (sonar, suena mal y m\u00e1s cuando has jugado al Sin City), he ido a la <a href=\"http:\/\/www.rae.es\/rae.html\">rae<\/a> y he obtenido lo siguiente:<\/p>\n<p><span><strong>pandemia<\/strong><\/span><span><strong>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><span> (<a>Del<\/a> <a title=\"griego o griega\">gr.<\/a> \u03c0\u03b1\u03bd\u03b4\u03b7\u03bc\u1f77\u03b1, reuni\u00f3n del pueblo).<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_1\"><\/a><span><strong> 1. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre femenino\">f.<\/span><\/span><span><em> <span title=\"Medicina\">Med.<\/span><\/em><\/span><span> Enfermedad epid\u00e9mica que se extiende a muchos pa\u00edses o que ataca a casi todos los individuos de una localidad o regi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>Aqu\u00ed podemos ver que no se define el nivel de da\u00f1o que puede hacer, sino m\u00e1s bien su expansi\u00f3n&#8230; por si queda alguna duda, vamos a buscar la palabreja epidemia, que est\u00e1 en la definici\u00f3n, por si nos encontrasemos alg\u00fan tipo de detalle no grato:<\/p>\n<p><span><strong>epidemia<\/strong><\/span><span><strong>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><span> (<a>Del<\/a> <a title=\"griego o griega\">gr.<\/a> \u1f10\u03c0\u03b9\u03b4\u03b7\u03bc\u1f77\u03b1).<\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><a name=\"0_1\"><\/a><span><strong> 1. <\/strong><\/span><span> <span title=\"nombre femenino\">f.<\/span><\/span><span> Enfermedad que se propaga durante alg\u00fan tiempo por un pa\u00eds, acometiendo simult\u00e1neamente a gran n\u00famero de personas.<\/span><\/p>\n<p><span><br \/><\/span><\/p>\n<p>Vale, ahora ya lo tenemos claro&#8230; Eso que tan mal suena se refiere solamente al n\u00famero de personas (lo cu\u00e1l no tiene que tranquilizarme precisamente).<\/p>\n<p>Otra cosa que tambi\u00e9n se ha mencionado mucho \u00faltimamente (y m\u00e1s ahora que acaban de subirlo) son los niveles, as\u00ed que paso a coger de la <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Pandemia\">wikipedia los niveles<\/a> que est\u00e1n preestablecidos para estos casos:<\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Fase 1<\/strong>: Se refiere a virus que circulan entre los animales pero que a\u00fan no han causado ninguna infecci\u00f3n en los humanos<\/li>\n<p><\/ul>\n<p><\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Fase 2<\/strong>: el virus, que afectaba a animales dom\u00e9sticos o salvajes, ha contagiado a alguna persona, por lo que puede considerarse una potencial amenaza de pandemia<\/li>\n<p><\/ul>\n<p><\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Fase 3<\/strong>: El virus afecta a peque\u00f1os grupos de personas y se da, por primera vez, la transmisi\u00f3n de humano a humano, y no s\u00f3lo de animales a humanos. Sin embargo, son casos espor\u00e1dicos y bajo ciertas circunstancias.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p><\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Fase 4<\/strong>: El poder del virus para transmitirse entre personas se verifica y es capaz de provocar &#8216;brotes comunitarios&#8217;. Esta situaci\u00f3n aumenta significativamente el riesgo de pandemia. Cualquier pa\u00eds que sospeche o que verifique alg\u00fan caso debe ponerse inmediatamente en contacto con la OMS para que eval\u00fae la situaci\u00f3n y coordine la respuesta. Esta fase indica un importante salto en el riesgo de pandemia, pero no quiere decir que \u00e9sta se produzca inevitablemente<\/li>\n<p><\/ul>\n<p><\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Fase 5<\/strong>: Se caracteriza por la propagaci\u00f3n del virus de humano a humano en, al menos, dos pa\u00edses de una misma regi\u00f3n. &#8220;Aunque muchos lugares no se ven afectados, la declaraci\u00f3n de esta fase es un signo claro de que la pandemia es inminente y que el tiempo para poner en marcha todas las medidas necesarias se acaba&#8221;, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p><\/p>\n<ul><\/p>\n<li><strong>Fase 6<\/strong>: La fase pand\u00e9mica. El brote de la enfermedad se ha registrado en m\u00e1s pa\u00edses de distintas regiones. Llegar a este nivel quiere decir que la pandemia ya est\u00e1 en marcha, ha comenzado. Ya no se puede prevenir, sino s\u00f3lo tratar de controlarla.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p>Actualmente estamos ya en nivel 4, lo cu\u00e1l es bastante preocupante y es casi el desencadenante de una pandemia. Para poner un ejemplo (lo he le\u00eddo en alguna parte pero no tengo la referencia&#8230; espero que no me hayan enga\u00f1ado) la gripe aviar ten\u00eda un nivel 2&#8230;<\/p>\n<p>Un gr\u00e1fico que he visto aqu\u00ed (qu\u00e9 ademas hablan bastantes cosas sobre esta gripe porcina) describe bastante bien el nivel de importancia de la alerta a lo largo del tiempo:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"An\u00e1lisis de una pandemia en el tiempo\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/gripe_porcina_pandemia.png?resize=450%2C215\" border=\"0\" alt=\"An\u00e1lisis de una pandemia en el tiempo\" width=\"450\" height=\"215\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>As\u00ed que ahora solo queda esperar y estar relativamente tranquilos&#8230; \u00a1Cruzar dedos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es m\u00e1s o menos lo que deben de estar pensando todos los cerdos (animales&#8230; errr, \u00bfno humanos?) del mundo despu\u00e9s de que esta posible pandemia est\u00e9 en juego. Como no ten\u00eda especialmente claro que significaba exactamente pandemia (sonar, suena mal y m\u00e1s cuando has jugado al Sin City), he ido a la rae y he [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[332,334,333,331],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La venganza del jam\u00f3n: pandemia al acecho - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La venganza del jam\u00f3n: pandemia al acecho - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es m\u00e1s o menos lo que deben de estar pensando todos los cerdos (animales&#8230; errr, \u00bfno humanos?) del mundo despu\u00e9s de que esta posible pandemia est\u00e9 en juego. Como no ten\u00eda especialmente claro que significaba exactamente pandemia (sonar, suena mal y m\u00e1s cuando has jugado al Sin City), he ido a la rae y he [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-04-28T01:43:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:45:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/gripe_porcina_pandemia.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_naturaleza\/gripe_porcina_pandemia.png\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/\",\"name\":\"La venganza del jam\\u00f3n: pandemia al acecho - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-04-28T01:43:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:45:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-venganza-del-jamon-pandemia-al-acecho\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-aH","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/663"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=663"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/663\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1784,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/663\/revisions\/1784"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=663"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}