{"id":667,"date":"2009-04-20T03:04:00","date_gmt":"2009-04-20T03:04:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/04\/20\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/"},"modified":"2016-02-19T20:07:02","modified_gmt":"2016-02-19T20:07:02","slug":"cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/","title":{"rendered":"Cambiando el Exif de muchas im\u00e1genes"},"content":{"rendered":"<p>Y b\u00e1sicamente me encontr\u00e9 con ese problema el otro d\u00eda.<\/p>\n<p>Resulta que la nueva versi\u00f3n de Digikam se le nota que todav\u00eda la est\u00e1n puliendo (en funcionalidades ya est\u00e1 pr\u00e1cticamente completa) y aun es demasiado &#8220;sensible&#8221; en algunas cosas)&#8230; Bien, cuando se puso a escanear mi \u00e1lbum de fotos (unas 20 gigas y subiendo), empez\u00f3 a romper y yo me qued\u00e9 visualmente as\u00ed O_O!!! y luego algo como \u00ac\u00ac!!!!<\/p>\n<p>En fin, despu\u00e9s de las maldiciones en arameo, me puse a mirar en que fotos reventaba y todas eran de la \u00faltima vez que estuve en Par\u00eds, concretamente todas las fotos que Ucedaman hab\u00eda hecho con su c\u00e1mara de carrete y que luego se las hab\u00edan pasado a jpeg en la tienda. Curioso las miro y veo que su informaci\u00f3n Exif dice que tienen un ancho y alto de 1 pixel&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1son unidimensionales!!! Y cuando pasaba por ah\u00ed el Digikam se dispon\u00eda a leer exactamente eso pero encontraba m\u00e1s y gritaba CORE !!!!!<\/p>\n<p>Por si no lo sab\u00e9is, la informaci\u00f3n Exif en un jpeg es esa informacion que se guarda en la cabecera que indica que c\u00e1mara usaste, el tipo de programa, y todo tipo de informaci\u00f3n variada sobre la imagen y hasta en algunos tipos, la posici\u00f3n exacta gracias al GPS que empiezan a poner de moda ciertas c\u00e1maras. Con toda esa informaci\u00f3n resulta mucho m\u00e1s f\u00e1cil el contextualizar una imagen.<\/p>\n<p>Mi problema estaba en que las fotos hechas por Ucedaman eran muchas y el andar cambiando de una en una esa informaci\u00f3n hubiera sido exasperante, as\u00ed que ojeando qu\u00e9 hab\u00eda por ah\u00ed me encontr\u00e9 con la <a href=\"http:\/\/www.sentex.net\/~mwandel\/jhead\/\">herramienta JHead<\/a>.<\/p>\n<p>B\u00e1sicamente esta herramienta permite modificar ciertos aspectos de los datos Exif y extraer otros, pudiendo combinarlo todo en l\u00ednea de comandos. Como estaba en modo vago y con ganas de acabar pronto, tom\u00e9 la decisi\u00f3n sencilla: fotos de Ucedaman se quedar\u00edan sin su cabecera correspondiente (\u00a1\u00a1perd\u00f3name!!), as\u00ed que ah\u00ed vol\u00f3 el siguiente comando:<\/p>\n<p><em>jhead -de paris_uceda*<\/em><\/p>\n<p>R\u00e1pida y sencilla, si ten\u00e9is alg\u00fan d\u00eda alg\u00fan problemilla con estos datos, echarle un vistazo, realmente recomendable (y lo tenemos en Linux, Windows, OsX, BSD y el c\u00f3digo fuente para jugar)<\/p>\n<p><strong>P\u00e1gina y descarga:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.sentex.net\/~mwandel\/jhead\/\">Exif Jpeg header manipulation<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y b\u00e1sicamente me encontr\u00e9 con ese problema el otro d\u00eda. Resulta que la nueva versi\u00f3n de Digikam se le nota que todav\u00eda la est\u00e1n puliendo (en funcionalidades ya est\u00e1 pr\u00e1cticamente completa) y aun es demasiado &#8220;sensible&#8221; en algunas cosas)&#8230; Bien, cuando se puso a escanear mi \u00e1lbum de fotos (unas 20 gigas y subiendo), empez\u00f3 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[339,879,340],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cambiando el Exif de muchas im\u00e1genes - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cambiando el Exif de muchas im\u00e1genes - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y b\u00e1sicamente me encontr\u00e9 con ese problema el otro d\u00eda. Resulta que la nueva versi\u00f3n de Digikam se le nota que todav\u00eda la est\u00e1n puliendo (en funcionalidades ya est\u00e1 pr\u00e1cticamente completa) y aun es demasiado &#8220;sensible&#8221; en algunas cosas)&#8230; Bien, cuando se puso a escanear mi \u00e1lbum de fotos (unas 20 gigas y subiendo), empez\u00f3 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-04-20T03:04:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T20:07:02+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/\",\"name\":\"Cambiando el Exif de muchas im\\u00e1genes - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2009-04-20T03:04:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T20:07:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/cambiando-el-exif-de-muchas-imagenes\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-aL","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/667"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=667"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/667\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2069,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/667\/revisions\/2069"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=667"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=667"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}