{"id":770,"date":"2008-09-12T00:49:00","date_gmt":"2008-09-12T00:49:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/09\/12\/categorizando-al-sector-informatico\/"},"modified":"2008-09-12T00:49:00","modified_gmt":"2008-09-12T00:49:00","slug":"categorizando-al-sector-informatico","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/categorizando-al-sector-informatico\/","title":{"rendered":"Categorizando al sector inform\u00e1tico"},"content":{"rendered":"<p>La verdad es que resulta curioso ver la vida profesional de un programador en Espa\u00f1a:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Becario<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Programador junior<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Programador est\u00e1ndar ( xD )<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Programador senior<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Analista programador<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Analista funcional<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Analista org\u00e1nico<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Arquitecto<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>Y, en otra categor\u00eda, tendr\u00edamos algo c\u00f3mo:<\/p>\n<ol><\/p>\n<li>Subordinado<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Jefe de mini-equipo (tambi\u00e9n conocido como team-leader o, su variante de cheerleader ^^U)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Jefe de equipo<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Jefe de desarrollo<\/li>\n<p><\/ol>\n<p>As\u00ed, a ojo, ser\u00edan as\u00ed las escalas cu\u00e1ndo todav\u00eda eres un desarrollador o adyegado. Luego ya podr\u00edas salir por la tangente mil millones y acabar haciendo cosas extra\u00f1as y descolocadoras para todo el mundo que lo viese. O peor, podr\u00edas salir siendo un aborto llamado consultor (sin ofender, pero es que parece que encapsulan en consultor todas las cosas malas de todos los puestos en un solo nombre y con el adem\u00e1n de tener m\u00e1s de 24 horas al d\u00eda disponibles para trabajar O_O)<\/p>\n<p>Vale, ahora veamos las escalas y pensemos en lo que hacemos (aquellos que nos dedicamos a eso, claro xD). \u00bfRealmente est\u00e1is en una sola de esas categor\u00edas?<\/p>\n<p>Por mi experiencia, no hay ning\u00fan puesto de ellos que realmente exista como tal. Primero tenemos que, en el principio de los tiempos ser\u00e1s un programador que hace de todo, pero que r\u00e1pidamente avanza al programador senior en uno o dos a\u00f1os o, hasta es m\u00e1s, a analista-programador y, todo ello, sin sonrojarse. Recuerdo bien cuando uno de mis antiguos compa\u00f1eros perdidos por el mundo me dec\u00eda que un programador senior deber\u00eda tener entre 5 a 10 a\u00f1os de experiencia y, el resto eran abominaciones del mercado. Y es que por lo menos aqu\u00ed, parece que es imposible vivir siendo desarrollador durante toda la vida y lo de ser experto, no existe.<\/p>\n<p>Vale, pasamos unos pocos a\u00f1os y ya somos analistas. El concepto de analista-programador es f\u00e1cil de entender y, realmente, parece que es el que m\u00e1s sentido tiene. Pero tenemos un par de escalones que son analista funcional y org\u00e1nico. No s\u00e9 vosotros, pero para mi la diferencia entre ambos estados es muy, hmmm, extra\u00f1a y difusa cuando menos.<\/p>\n<p>Y por \u00faltimo, tenemos ah\u00ed la figura de Arquitecto que&#8230; \u00bfqu\u00e9 demonios es eso y en qu\u00e9 demonios se diferencia de un analista top-gama? o.O????<\/p>\n<p>Sinceramente, en toda esta gama de colores, yo me quedar\u00eda que, quitando el comienzo, la verdadera figura es la de analista-programador. \u00bfPor qu\u00e9? Pues porque es en la que dise\u00f1as, programas y en la que ambas tareas deber\u00edan estar m\u00e1s o menos equilibradas. Da la faceta de no olvidar la parte t\u00e9cnica, es m\u00e1s, conocerla muy bien, y dise\u00f1ar con conocimiento de causa; porque en el momento en el que olvidas la t\u00e9cnica, \u00bfc\u00f3mo demonios dise\u00f1as?<\/p>\n<p>La parte de responsabilidades de gentezuela es sencilla de entender. Pasamos de ser unos mandados a comandar a un par, luego a un equipillo y, por \u00faltimo, al grupo de poder, errr&#8230;. desarrolladores ^^U. Normalmente esta parte se combina directamente con la otra escala y, si no se combinase sino que nos pusiesen a un gerente, \u00e9chate a temblar de nuevo porque lo m\u00e1s seguro es que no tenga ni pajolera idea de que demonios est\u00e1s haciendo ni que es eso de tecnolog\u00eda.<\/p>\n<p>Y \u00e9sto fue as\u00ed hasta que llegu\u00e9 a mi actual trabajo, en el cu\u00e1l todo ha cambiado (ta ta taaaan). Ahora estoy en una \u00fanica categor\u00eda, que no es otra que Ingeniero, en la que tanto pico, tanto dise\u00f1o, tanto dirijo, tanto tutoreo, tanto monitorizo, tanto etc&#8230; Es decir, el conglomerado lo han juntado en un solo puesto que no te limita&#8230;<\/p>\n<p>Porque hay que tener en cuenta una cosa, en las escalas que he puesto antes, si no pasas al siguiente escal\u00f3n, tu margen de beneficios se acaba congelando&#8230;<\/p>\n<p>\u00bfA vosotros qu\u00e9 os parece?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La verdad es que resulta curioso ver la vida profesional de un programador en Espa\u00f1a: Becario Programador junior Programador est\u00e1ndar ( xD ) Programador senior Analista programador Analista funcional Analista org\u00e1nico Arquitecto Y, en otra categor\u00eda, tendr\u00edamos algo c\u00f3mo: Subordinado Jefe de mini-equipo (tambi\u00e9n conocido como team-leader o, su variante de cheerleader ^^U) Jefe de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[21],"tags":[505,504,506,503],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Categorizando al sector inform\u00e1tico - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/categorizando-al-sector-informatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Categorizando al sector inform\u00e1tico - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La verdad es que resulta curioso ver la vida profesional de un programador en Espa\u00f1a: Becario Programador junior Programador est\u00e1ndar ( xD ) Programador senior Analista programador Analista funcional Analista org\u00e1nico Arquitecto Y, en otra categor\u00eda, tendr\u00edamos algo c\u00f3mo: Subordinado Jefe de mini-equipo (tambi\u00e9n conocido como team-leader o, su variante de cheerleader ^^U) Jefe de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/categorizando-al-sector-informatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-09-12T00:49:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/categorizando-al-sector-informatico\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/categorizando-al-sector-informatico\/\",\"name\":\"Categorizando al sector inform\\u00e1tico - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-09-12T00:49:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-09-12T00:49:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/categorizando-al-sector-informatico\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cq","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/770"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=770"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/770\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=770"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=770"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=770"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}