<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Mirando un pliego de condiciones	</title>
	<atom:link href="/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=mirando-un-pliego-de-condiciones</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 25 Feb 2016 14:57:48 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3357</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 23:58:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3357</guid>

					<description><![CDATA[1. Pues puede ser que volvamos otra vez al círculo vicioso, pero no creo que sea como la del 2000, porque se quemaron muchos...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Jejeje, esa frase iba en parte por ti, aunque me doy cuenta que no lo puse parcial como era mi idea cuándo lo estaba escribiendo... ¡¡Lo siento!! Me quería referir a los señores que, con todo el respeto del mundo, quieren quedarse en su tierra y tragar con lo que sea...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Tienes toda la razón del mundo&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Para los que quedemos en el mundillo, mejor, sí. Y sí, una pena lo de las provincias... ¿por qué tanta centralización cuándo las tecnologías de la información nos dan la opción de trabajar desde cualquier punta del mundo? :/&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Apoyo tu moción... pero me hace que ciertos jefecitos dirían que eso es inaceptable o, viendo lo que dicen por el gobierno, tampoco es necesario ¬¬&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6. Siglas malditas, siglas malevolosas... Tanto que sirve para ayudar como para marearte totalmetne mientras buscas que demonios significan xDDD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7. Has dado de lleno con la realidad informática del país... Horas gratuitas indefinidas y un reconocimiento nulo, ¿a qué mola? xD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Pues puede ser que volvamos otra vez al círculo vicioso, pero no creo que sea como la del 2000, porque se quemaron muchos&#8230;</p>
<p>2. Jejeje, esa frase iba en parte por ti, aunque me doy cuenta que no lo puse parcial como era mi idea cuándo lo estaba escribiendo&#8230; ¡¡Lo siento!! Me quería referir a los señores que, con todo el respeto del mundo, quieren quedarse en su tierra y tragar con lo que sea&#8230;</p>
<p>3. Tienes toda la razón del mundo</p>
<p>4. Para los que quedemos en el mundillo, mejor, sí. Y sí, una pena lo de las provincias&#8230; ¿por qué tanta centralización cuándo las tecnologías de la información nos dan la opción de trabajar desde cualquier punta del mundo? :/</p>
<p>5. Apoyo tu moción&#8230; pero me hace que ciertos jefecitos dirían que eso es inaceptable o, viendo lo que dicen por el gobierno, tampoco es necesario ¬¬</p>
<p>6. Siglas malditas, siglas malevolosas&#8230; Tanto que sirve para ayudar como para marearte totalmetne mientras buscas que demonios significan xDDD</p>
<p>7. Has dado de lleno con la realidad informática del país&#8230; Horas gratuitas indefinidas y un reconocimiento nulo, ¿a qué mola? xD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3354</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 12:47:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3354</guid>

					<description><![CDATA[Estoy progresando, lo pillo todo :) En fin, a mi también me parece un abuso y una tomadura de pelo. Pero la cuestión es que alguien acabará adjudicandoselo, y me imagino a los pobres currantes informáticos echando horas, yendo a trabajar el sábado... por el mismo sueldo de m******, o no? Ojalá nadie se apuntara al concurso y así tendrían que cambiar las condiciones...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Estoy progresando, lo pillo todo :) En fin, a mi también me parece un abuso y una tomadura de pelo. Pero la cuestión es que alguien acabará adjudicandoselo, y me imagino a los pobres currantes informáticos echando horas, yendo a trabajar el sábado&#8230; por el mismo sueldo de m******, o no? Ojalá nadie se apuntara al concurso y así tendrían que cambiar las condiciones&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3353</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 11:50:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3353</guid>

					<description><![CDATA[Qué guay lo de se rla única no informática. Así yo contesto a la &quot;otra parte&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pues sí, lo de las siglas es una gran faena a la que te enfrentas en la carrera y no sabes cómo utilizarlo. Y si son de importación inglesa todavía, porque no tienen género y ya vienen lexicalizadas sin punto en medio. Pero por eso mismo deberían aparecer siempre en cursiva, ¿no? Pero entonces, se deberían pronunciar a la inglesa. ¿O no?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Errr... Pues eso, un gran cúmulo d eproblemas ortográficos y lingüísticos a los que no presté atención en clase, de lo que ahora me lamento.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Venga, todos con dios!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Qué guay lo de se rla única no informática. Así yo contesto a la &#8220;otra parte&#8221;.</p>
<p>Pues sí, lo de las siglas es una gran faena a la que te enfrentas en la carrera y no sabes cómo utilizarlo. Y si son de importación inglesa todavía, porque no tienen género y ya vienen lexicalizadas sin punto en medio. Pero por eso mismo deberían aparecer siempre en cursiva, ¿no? Pero entonces, se deberían pronunciar a la inglesa. ¿O no?</p>
<p>Errr&#8230; Pues eso, un gran cúmulo d eproblemas ortográficos y lingüísticos a los que no presté atención en clase, de lo que ahora me lamento.</p>
<p>Venga, todos con dios!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3352</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 10:06:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3352</guid>

					<description><![CDATA[Pues lo veo corto de tiempo y dinero.&lt;br /&gt;Yo ahora ando en otro proyecto salido de un pliego (sí, también dividido en 3 adjudicaciones) y llevamos más de un año para algo así, pero sin tener que mantener web anterior (con mantener el standard de los documentos va sobrado) y lo de &quot;todas las plataformas&quot; en nuestro caso es IE6 o superior, Firefox 1.5 o superior, Opera y Safari.&lt;br /&gt;Estamos luchando para que nos quiten el IE6, que es la peste, pero no hay manera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Este pliego sí que tiene una partida presupuestaria generosa, que da para mantener a más de 20 currantes repartidos en dos empresas con sus correspondientes intermediarios.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Me uno al lloro de que en general la gente se cree que programar es juntar letritas y que si no llegamos a tiempo es porque somos una panda de vagos que estamos todo el día jugando al Buscaminas. Para nuestros empresarios estamos al nivel de un operario de una cadena de montaje, aunque nos pidan mucha más formación que a cualquier directivo de la misma empresa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No creo que explote la burbuja informática otra vez, o al menos no como la última vez, que fue muy arbitrario. Ahora vendrá de verdad la economía de mercado, la oferta y la demanda y esos efectos tan extraños para nuestros jefes como que si hay pocos hay que pagar más a los que hay y si no sabes mantener el talento, tu chiringuito se reconvertirá en uno a pie de playa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo quiero que nos paguen como ingenieros y nos consideren como tales. No es mucho ¿o sí?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues lo veo corto de tiempo y dinero.<br />Yo ahora ando en otro proyecto salido de un pliego (sí, también dividido en 3 adjudicaciones) y llevamos más de un año para algo así, pero sin tener que mantener web anterior (con mantener el standard de los documentos va sobrado) y lo de &#8220;todas las plataformas&#8221; en nuestro caso es IE6 o superior, Firefox 1.5 o superior, Opera y Safari.<br />Estamos luchando para que nos quiten el IE6, que es la peste, pero no hay manera.</p>
<p>Este pliego sí que tiene una partida presupuestaria generosa, que da para mantener a más de 20 currantes repartidos en dos empresas con sus correspondientes intermediarios.</p>
<p>Me uno al lloro de que en general la gente se cree que programar es juntar letritas y que si no llegamos a tiempo es porque somos una panda de vagos que estamos todo el día jugando al Buscaminas. Para nuestros empresarios estamos al nivel de un operario de una cadena de montaje, aunque nos pidan mucha más formación que a cualquier directivo de la misma empresa.</p>
<p>No creo que explote la burbuja informática otra vez, o al menos no como la última vez, que fue muy arbitrario. Ahora vendrá de verdad la economía de mercado, la oferta y la demanda y esos efectos tan extraños para nuestros jefes como que si hay pocos hay que pagar más a los que hay y si no sabes mantener el talento, tu chiringuito se reconvertirá en uno a pie de playa.</p>
<p>Yo quiero que nos paguen como ingenieros y nos consideren como tales. No es mucho ¿o sí?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3351</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 09:37:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3351</guid>

					<description><![CDATA[A mi lo de ponferrada me parece irreal en todos los extremos. Tanto en tiempo, como en presupuesto, como en requisitos. Mas bien una idea de olla del señor concejal que buscando por google se encontro con un monon de siglas guays y que ademas habia oido hablar de eso de la Web 2.0 y dijo &quot;coño, pues vamos a hacer eso tambien con la güeb del ayuntamiento&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A mi lo que se me antoja mas problematico es adaptar un CMS a todo lo que piden. Yo trabaje con CMS orientados a cursos on-line en mi trabajo fin de carrera y solo para gestionar los contrnidos ya era a veces una tortura.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por otra parte lo de que cada vez haya menos gente en esto de la infromatica, por mi mejor. Al final tendran que pagar mas si no encuentran suficiente gente. Lo que si es cierto que o te vas a Madrid o a Barcelona o de esto no se vive en un pueblo/cuidad de provincias (en ese caso mejor meterse a concejal ;-)).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hail to the Hypnotoad]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mi lo de ponferrada me parece irreal en todos los extremos. Tanto en tiempo, como en presupuesto, como en requisitos. Mas bien una idea de olla del señor concejal que buscando por google se encontro con un monon de siglas guays y que ademas habia oido hablar de eso de la Web 2.0 y dijo &#8220;coño, pues vamos a hacer eso tambien con la güeb del ayuntamiento&#8221;.</p>
<p>A mi lo que se me antoja mas problematico es adaptar un CMS a todo lo que piden. Yo trabaje con CMS orientados a cursos on-line en mi trabajo fin de carrera y solo para gestionar los contrnidos ya era a veces una tortura.</p>
<p>Por otra parte lo de que cada vez haya menos gente en esto de la infromatica, por mi mejor. Al final tendran que pagar mas si no encuentran suficiente gente. Lo que si es cierto que o te vas a Madrid o a Barcelona o de esto no se vive en un pueblo/cuidad de provincias (en ese caso mejor meterse a concejal ;-)).</p>
<p>Hail to the Hypnotoad</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3349</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 09:03:08 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3349</guid>

					<description><![CDATA[&quot;La gente sigue pensando que el curro de informático lo puede hacer cualquiera.&quot;&lt;br /&gt;Qué razón tienes, Ucedaman. El otro día me preguntaba un padre preocupado por el futuro de su hijo sobre si sería bueno que el niño estudiara informática. El niño es un ex-alumno mío de informática, el niño era un prodigio y lo sigue siendo en el tema, pero yo tuve que mentar esta frase y otra muy famosa entre nosotros &quot;me equivoqué de profesión, o de país&quot;. Mi consejo fue &quot;si quiere seguir viviendo en el pueblo que conserve la informática como hobbie que como trabajo no es nada agradecido...&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>&#8220;La gente sigue pensando que el curro de informático lo puede hacer cualquiera.&#8221;<br />Qué razón tienes, Ucedaman. El otro día me preguntaba un padre preocupado por el futuro de su hijo sobre si sería bueno que el niño estudiara informática. El niño es un ex-alumno mío de informática, el niño era un prodigio y lo sigue siendo en el tema, pero yo tuve que mentar esta frase y otra muy famosa entre nosotros &#8220;me equivoqué de profesión, o de país&#8221;. Mi consejo fue &#8220;si quiere seguir viviendo en el pueblo que conserve la informática como hobbie que como trabajo no es nada agradecido&#8230;&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3347</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 08:39:44 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3347</guid>

					<description><![CDATA[&quot;(véase también otras personillas que no se vienen a los mandriles y son explotados vilmente)&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Juas, eso depende. En proyectos cerrados en cualquier cárnica de por aquí no lo dudes. Verdad verdadera 100%. Pero de externo de cierta multinacional ejpañola no se vive mal ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>&#8220;(véase también otras personillas que no se vienen a los mandriles y son explotados vilmente)&#8221;</p>
<p>Juas, eso depende. En proyectos cerrados en cualquier cárnica de por aquí no lo dudes. Verdad verdadera 100%. Pero de externo de cierta multinacional ejpañola no se vive mal ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/programacion/trabajo/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3345</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jul 2008 08:34:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/07/07/mirando-un-pliego-de-condiciones/#comment-3345</guid>

					<description><![CDATA[La gente sigue pensando que el curro de informático lo puede hacer cualquiera. La consecuencia, no se valora de forma justa el tiempo, ni el dinero, ni los conocimientos necesarios para hacer las cosas bien.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esto va a ser otra burbuja, ya verás... Cada vez más demanda de profesionales, y cada vez más gente que se niega a currar por una miseria o en condiciones surrealistas. Y los ingenieros venideros dejando la ESO para irse a tunear coches...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La gente sigue pensando que el curro de informático lo puede hacer cualquiera. La consecuencia, no se valora de forma justa el tiempo, ni el dinero, ni los conocimientos necesarios para hacer las cosas bien.</p>
<p>Esto va a ser otra burbuja, ya verás&#8230; Cada vez más demanda de profesionales, y cada vez más gente que se niega a currar por una miseria o en condiciones surrealistas. Y los ingenieros venideros dejando la ESO para irse a tunear coches&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:41:14 by W3 Total Cache
-->