<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Y más cine al horno	</title>
	<atom:link href="/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=y-mas-cine-al-horno</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Feb 2016 16:40:28 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4243</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Feb 2009 01:36:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4243</guid>

					<description><![CDATA[No es por hacer un flame, pero... ¿por qué Joker es un actor secundario? Me refiero, sí, la peli tiene como nombre Batman, pero el Joker es su contrapunto y es, en mi opinión, el coprotagonista de la película... ¿no te parece? o.O?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>No es por hacer un flame, pero&#8230; ¿por qué Joker es un actor secundario? Me refiero, sí, la peli tiene como nombre Batman, pero el Joker es su contrapunto y es, en mi opinión, el coprotagonista de la película&#8230; ¿no te parece? o.O?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4240</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Feb 2009 12:31:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4240</guid>

					<description><![CDATA[Joker en el guión es actor secundario, está ahí para darle la réplica a Batman, otra cosa es que el actor SE COMA EN PANTALLA al actor protagonista, porque con la calidad (y la histrionicidad) de su actuación dirige toda la atención hacia él, pero el personaje es secundario, y por tanto, la labor del actor también (otra cosa es, como digo, que el actor secundario &quot;dé una lección&quot; al protagonista).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De todas formas, de casos similares está el cine lleno. De secundarios que eclipsan a sus correspondientes protagonistas, lo que pasa es que en este caso es mucho más vistoso por... bueno, por lo que todos ya sabemos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Puestos a comparar... sería como intentar dar el Oscar a mejor canción a un tema sinfónico-coral de la banda sonora de una película. Sí, vale, tiene letra y es cantada, pero su categoría está dentro de Banda Sonora Original, por mucho que nos guste como canción aislada.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Joker en el guión es actor secundario, está ahí para darle la réplica a Batman, otra cosa es que el actor SE COMA EN PANTALLA al actor protagonista, porque con la calidad (y la histrionicidad) de su actuación dirige toda la atención hacia él, pero el personaje es secundario, y por tanto, la labor del actor también (otra cosa es, como digo, que el actor secundario &#8220;dé una lección&#8221; al protagonista).</p>
<p>De todas formas, de casos similares está el cine lleno. De secundarios que eclipsan a sus correspondientes protagonistas, lo que pasa es que en este caso es mucho más vistoso por&#8230; bueno, por lo que todos ya sabemos.</p>
<p>Puestos a comparar&#8230; sería como intentar dar el Oscar a mejor canción a un tema sinfónico-coral de la banda sonora de una película. Sí, vale, tiene letra y es cantada, pero su categoría está dentro de Banda Sonora Original, por mucho que nos guste como canción aislada.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4237</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Feb 2009 02:00:44 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4237</guid>

					<description><![CDATA[7. Pues la de Push la pongo bastante mejor que la de Jumpers, las cosas como son. Y no me apunto al revisionado de las de x-men porque lo hice hace nada :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8. Impresionante review!! Casi estoy por dejarte las llaves del blog :D]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>7. Pues la de Push la pongo bastante mejor que la de Jumpers, las cosas como son. Y no me apunto al revisionado de las de x-men porque lo hice hace nada :D</p>
<p>8. Impresionante review!! Casi estoy por dejarte las llaves del blog :D</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: brie		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4236</link>

		<dc:creator><![CDATA[brie]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 21:39:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4236</guid>

					<description><![CDATA[Cuantas cosicas se me ocurren pa decir&lt;br /&gt;1º: tamos ociosos, eh?? dos pinículas, qué guay&lt;br /&gt;2º: yo también pienso que la película de Batman se tenía que haber llamado &quot;Jocker y un tío que va vestido de murciélago que casi no aporta nada a la peli&quot;, actor principal, sí, sí! En fin, no sé qué pensar de los Oscars póstumos: por una parte me parece una chorrada (¿se lo mandarán por Ouija? habérselo dado antes, coj****!) y por otro, me habría tocado la moral que se lo hubieran dado a otro :D&lt;br /&gt;3º: respecto al careto infantil de la Blanchet: potochop a chorro :D aunque igual en la peli sale igual de divina de la mue-te, no sé&lt;br /&gt;4º: la Pe... en fin, me iba a meter con ella, porque me parece una petarda con muchos humos, y supongo que tocaba darle el oscar, igual que tocaba con Slumdog millionaire, para reconciliar cositas en esta nueva era Obama... en fin, que me ha gustado verla en algunas pelis, pero yo no se lo habría dado, morcilla pa ella.&lt;br /&gt;5º: ya no sé qué más decir, pero no te quejarás de mi implicación, eh???]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Cuantas cosicas se me ocurren pa decir<br />1º: tamos ociosos, eh?? dos pinículas, qué guay<br />2º: yo también pienso que la película de Batman se tenía que haber llamado &#8220;Jocker y un tío que va vestido de murciélago que casi no aporta nada a la peli&#8221;, actor principal, sí, sí! En fin, no sé qué pensar de los Oscars póstumos: por una parte me parece una chorrada (¿se lo mandarán por Ouija? habérselo dado antes, coj****!) y por otro, me habría tocado la moral que se lo hubieran dado a otro :D<br />3º: respecto al careto infantil de la Blanchet: potochop a chorro :D aunque igual en la peli sale igual de divina de la mue-te, no sé<br />4º: la Pe&#8230; en fin, me iba a meter con ella, porque me parece una petarda con muchos humos, y supongo que tocaba darle el oscar, igual que tocaba con Slumdog millionaire, para reconciliar cositas en esta nueva era Obama&#8230; en fin, que me ha gustado verla en algunas pelis, pero yo no se lo habría dado, morcilla pa ella.<br />5º: ya no sé qué más decir, pero no te quejarás de mi implicación, eh???</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso FR		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4235</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso FR]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 21:32:14 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4235</guid>

					<description><![CDATA[Benjamin Button (que no &quot;buttocks&quot; = &quot;nalgas&quot;, para quien no hubiera pillado el chiste) estuvo bien y no se me hizo larga, pero me recordó mucho a &quot;La Milla Verde&quot; y poco después, aucndo alguien lo mencionó, también, es cierto, a Foresst Gump. Porque es una &quot;historia de vida&quot; de esas que se cuenta desde el nacimiento a la muerte, con toques algo cristianomilagrosillos.&lt;br /&gt;Vicky-Cristina Barcelona me moló un montón, pero hay que verla en la versión original, sea con substítulos o sin ellos. El final, algo apresurado pero bueno, en algún sitio había que cortar la peli. Aunque se podía titular Vický-Cristina-María Elena-Barcelona-Oviedo y tal...&lt;br /&gt;Habrá que ver Push, aunque me espero un medio bodrio tipo Jumpers, veremos a ver. La que es genial es Beowulf la última, de Jolie, que es TODA de animación 3D fotorrealista. También tengo pendiente un revisionado de las de X-Men, las tres del tirón ¿os apuntáis? muahahaha....]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Benjamin Button (que no &#8220;buttocks&#8221; = &#8220;nalgas&#8221;, para quien no hubiera pillado el chiste) estuvo bien y no se me hizo larga, pero me recordó mucho a &#8220;La Milla Verde&#8221; y poco después, aucndo alguien lo mencionó, también, es cierto, a Foresst Gump. Porque es una &#8220;historia de vida&#8221; de esas que se cuenta desde el nacimiento a la muerte, con toques algo cristianomilagrosillos.<br />Vicky-Cristina Barcelona me moló un montón, pero hay que verla en la versión original, sea con substítulos o sin ellos. El final, algo apresurado pero bueno, en algún sitio había que cortar la peli. Aunque se podía titular Vický-Cristina-María Elena-Barcelona-Oviedo y tal&#8230;<br />Habrá que ver Push, aunque me espero un medio bodrio tipo Jumpers, veremos a ver. La que es genial es Beowulf la última, de Jolie, que es TODA de animación 3D fotorrealista. También tengo pendiente un revisionado de las de X-Men, las tres del tirón ¿os apuntáis? muahahaha&#8230;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: sleepwalker		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4234</link>

		<dc:creator><![CDATA[sleepwalker]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 18:17:42 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4234</guid>

					<description><![CDATA[Con la primera soy un poco reticente a verla, teniendo en cuenta lo que dura y que en el trailer ya te hacen un resumen de lo que va a pasar... no sé yo si será entretenida de principio a fin, pero bueno, si la recomiendas, me la apunto :D&lt;br /&gt;A Push sí que le tengo ganas ^^]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Con la primera soy un poco reticente a verla, teniendo en cuenta lo que dura y que en el trailer ya te hacen un resumen de lo que va a pasar&#8230; no sé yo si será entretenida de principio a fin, pero bueno, si la recomiendas, me la apunto :D<br />A Push sí que le tengo ganas ^^</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4233</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 15:04:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4233</guid>

					<description><![CDATA[1. Juas :D&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. Alaaaa :P&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3. Me tengo que buscar lo de Ojos de Fuego, que ya se me había olvidado :S&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Hombre, la cosa está que por muchos sitios de Internet tienen la opinión de que el Jocker era realmente el personaje principal de la película y Batman era el coprotagonista o el secundario... Así que, en mi opinión también, sí que se merecía el premio al mejor actor.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Juas :D</p>
<p>2. Alaaaa :P</p>
<p>3. Me tengo que buscar lo de Ojos de Fuego, que ya se me había olvidado :S</p>
<p>4. Hombre, la cosa está que por muchos sitios de Internet tienen la opinión de que el Jocker era realmente el personaje principal de la película y Batman era el coprotagonista o el secundario&#8230; Así que, en mi opinión también, sí que se merecía el premio al mejor actor.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4232</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 14:59:04 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4232</guid>

					<description><![CDATA[A mí Benjamin Button me pareció una buena película, pero quizá me había hecho demasiadas expectativas hacia ella.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La verdad es que no la encuentro ningún fallo, sino simplemente que no llega a la &quot;intensidad&quot; que yo podría esperar de una historia así.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En otras palabras, la misma historia en manos de Tim Burton seguro que habría dado más de sí (y eso que Fincher me gusta).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y respecto a los Oscar... bueno, de todos es sabido el gusto por lo exótico que tiene Hollywood últimamente, así que no es de extrañar el resultado. Y Penélope... bueno, como actriz es muy buena, y cada vez mejor, pero, me reafirmo en mi teoría del gusto por lo &quot;exótico&quot; de la academia. Sin haber visto la peli de Vicky Cristina Barcelona, me atrevo a decir que es una peli hecha prácticamente &quot;por cumplir&quot; con España, así que mucho de sí no puede dar, pero las ganas de Pé de trabajar con Woody se notarán, digo yo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Joker no le podían dar el Oscar a mejor actor porque es secundario de Batman, pero se llevó para el que estaba nominado, que es lo justo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para mí, visto que el Oscar no es el Nobel, y eso se demuestra en el poco cuidado que tienen al conceder algunos premios (léase: Gustavo Santaolalla, Herbie Hancock, Giorgio Moroder, todos en BSO) se podían haber portado y habérselo dado a Mickey Rourke, que lo borda y se merece un reconocimiento por haber salido del atolladero. Pero claro, con Sean Penn tenían discurso político asegurado, así que...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, a mí cada vez me importan menos los Oscar, y lo único que intento encontrar por ahí es la fanfarria que compone el director musical para la ocasión y el poupurrí de bandas sonoras que interpreta la orquesta cada año.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y las paso canutas para encontrar esto ¬¬]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>A mí Benjamin Button me pareció una buena película, pero quizá me había hecho demasiadas expectativas hacia ella.</p>
<p>La verdad es que no la encuentro ningún fallo, sino simplemente que no llega a la &#8220;intensidad&#8221; que yo podría esperar de una historia así.</p>
<p>En otras palabras, la misma historia en manos de Tim Burton seguro que habría dado más de sí (y eso que Fincher me gusta).</p>
<p>Y respecto a los Oscar&#8230; bueno, de todos es sabido el gusto por lo exótico que tiene Hollywood últimamente, así que no es de extrañar el resultado. Y Penélope&#8230; bueno, como actriz es muy buena, y cada vez mejor, pero, me reafirmo en mi teoría del gusto por lo &#8220;exótico&#8221; de la academia. Sin haber visto la peli de Vicky Cristina Barcelona, me atrevo a decir que es una peli hecha prácticamente &#8220;por cumplir&#8221; con España, así que mucho de sí no puede dar, pero las ganas de Pé de trabajar con Woody se notarán, digo yo.</p>
<p>A Joker no le podían dar el Oscar a mejor actor porque es secundario de Batman, pero se llevó para el que estaba nominado, que es lo justo.</p>
<p>Para mí, visto que el Oscar no es el Nobel, y eso se demuestra en el poco cuidado que tienen al conceder algunos premios (léase: Gustavo Santaolalla, Herbie Hancock, Giorgio Moroder, todos en BSO) se podían haber portado y habérselo dado a Mickey Rourke, que lo borda y se merece un reconocimiento por haber salido del atolladero. Pero claro, con Sean Penn tenían discurso político asegurado, así que&#8230;</p>
<p>En fin, a mí cada vez me importan menos los Oscar, y lo único que intento encontrar por ahí es la fanfarria que compone el director musical para la ocasión y el poupurrí de bandas sonoras que interpreta la orquesta cada año.</p>
<p>Y las paso canutas para encontrar esto ¬¬</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hyellewen		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4231</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hyellewen]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 14:03:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4231</guid>

					<description><![CDATA[La verdad es que de la Gala de los Oscar&#039;s me han decepcionado dos cosas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La primera que &quot;Joker&quot; no se llevara el Oscar al mejor actor, sinó sólo al de mejor actor de reparto, me parece un insulto hacia su persona.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y la segunda que &quot;El curioso caso de Benjamin Button&quot; no se llevara algún Oscar más, pues a pesar de durar casi 3 horas a mí particularmente no se me hizo larga y salí con una buena sensación del cine. Hacía tiempo que una película no me gustaba tanto (eh, que no tiene nada que ver con el prota!! :P ).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sobre la señorita &quot;Pe&quot; me reservo mi opinión (seguro que alguien hará algún comentario sobre esto).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Con respecto a &quot;Push&quot; me recuerda inmensamente a &quot;Ojos de fuego&quot;, de Stephen King (me refiero al libro).&lt;br /&gt;La película no está mal del todo, pero tal y como BH ha comentado, el final es abierto, te deja con muchas incógnitas sin resolver, así que es posible que nos encontremos con una 2ª parte.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>La verdad es que de la Gala de los Oscar&#8217;s me han decepcionado dos cosas.</p>
<p>La primera que &#8220;Joker&#8221; no se llevara el Oscar al mejor actor, sinó sólo al de mejor actor de reparto, me parece un insulto hacia su persona.</p>
<p>Y la segunda que &#8220;El curioso caso de Benjamin Button&#8221; no se llevara algún Oscar más, pues a pesar de durar casi 3 horas a mí particularmente no se me hizo larga y salí con una buena sensación del cine. Hacía tiempo que una película no me gustaba tanto (eh, que no tiene nada que ver con el prota!! :P ).</p>
<p>Sobre la señorita &#8220;Pe&#8221; me reservo mi opinión (seguro que alguien hará algún comentario sobre esto).</p>
<p>Con respecto a &#8220;Push&#8221; me recuerda inmensamente a &#8220;Ojos de fuego&#8221;, de Stephen King (me refiero al libro).<br />La película no está mal del todo, pero tal y como BH ha comentado, el final es abierto, te deja con muchas incógnitas sin resolver, así que es posible que nos encontremos con una 2ª parte.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/ocio/peliculas/y-mas-cine-al-horno/#comment-4230</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Feb 2009 10:23:13 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2009/02/24/y-mas-cine-al-horno/#comment-4230</guid>

					<description><![CDATA[Respecto de la pelí 1, y citando al profesor Fansworth:&lt;br /&gt;&quot;Que tiempos aquellos cuando era joven y robot!&quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No he visto la peli, pero en plena madurez hay que ver que bien se conserva la Sra. Blanchet]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Respecto de la pelí 1, y citando al profesor Fansworth:<br />&#8220;Que tiempos aquellos cuando era joven y robot!&#8221;</p>
<p>No he visto la peli, pero en plena madurez hay que ver que bien se conserva la Sra. Blanchet</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:47:21 by W3 Total Cache
-->