{"id":760,"date":"2008-10-01T02:36:00","date_gmt":"2008-10-01T02:36:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/10\/01\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/"},"modified":"2016-02-15T22:46:22","modified_gmt":"2016-02-15T22:46:22","slug":"visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/","title":{"rendered":"Visitando el congreso nacional de Magia en Valencia"},"content":{"rendered":"<p>Como vist\u00e9is (o no vist\u00e9is), he estado ausente los \u00faltimos d\u00edas&#8230; S\u00e9 que os habr\u00e9is estado tirando de los pelos, llorando desconsoladamente pero no os preocup\u00e9is, que he vuelto (venga, os dejo que me pegu\u00e9is una buena colleja ahora por la tanda de tonter\u00edas dichas).<\/p>\n<p>En fin, pues la semana pasada acud\u00ed con Hyellewen al congreso nacional de magia que se celebraba en Valencia.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de la llegada al miniaeropuerto valenciano (realmente me esperaba algo m\u00e1s grande) y la toma de provisiones congruentes, esperamos el comienzo del congreso y all\u00ed que fuimos.<\/p>\n<p>Con acreditaciones y todo (y unos 600 magos alrededor), pudimos ver como sacaban a empujones a los c\u00e1maras de la feria m\u00e1gica. As\u00ed empezaba el congreso.<\/p>\n<p>El congreso const\u00f3 de una serie de actividades: desde conferencias a galas, pasando por los concursos en d\u00f3nde se buscaban a los mejores magos de cada categor\u00eda de toda Espa\u00f1a o la feria m\u00e1gica en d\u00f3nde vend\u00edan los aparatos\/equipamiento necesario para su arte.<\/p>\n<p>En las galas y en las conferencias trajeron de invitados a un grupo numeroso de magos de todo tipo, siendo algunos incre\u00edbles, como <strong>Avner<\/strong>, <strong>Dennis Behr<\/strong>, <strong>Tom Stone<\/strong> o el impresionante manipulador <strong>Ha Lim An<\/strong>.<\/p>\n<p>Ahhhh, y que no se me olvide la mega paella al aire libre y la cena de gala en la Ciudad de las Artes y las Ciencias, las cu\u00e1l acab\u00f3 de una manera muy graciosa debido a que empez\u00f3 a llover y acabamos todos con agua en los pies (s\u00ed, todav\u00eda me sigo preguntando como es posible que se inundara con un par de gotas de nada&#8230;)<\/p>\n<p>En fin, la gran mayor\u00eda de estas cosas solo eran para magos e invitados por \u00e9stos (os pod\u00e9is imaginar que yo iba en modo de lo segundo) y he de decir que no me imaginaba este mundo as\u00ed ^^ Realmente es una pena que en los \u00faltimos a\u00f1os se les de menos publicidad \/ importancia a este elenco de artistas en favor del mundo rosa o similares :S<\/p>\n<p>Intentar\u00e9 recopilar para otros posts actuaciones de algunos magos que vi en estos d\u00edas, pero por lo pronto os dejo un v\u00eddeo \/ entrevista de Ha Lim An, el manipulador:<\/p>\n<p>(Si no quer\u00e9is ver todo el v\u00eddeo, situaros aproximadamente en el instante 3.10, aunque os perder\u00e9is trocitos de lo que hace&#8230; Y recordar que de todas, todas, solo es un fragmento, la actuaci\u00f3n total dura unos 10 minutos aproximadamente).<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> 29 Congreso m\u00e1gico nacional Valencia<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como vist\u00e9is (o no vist\u00e9is), he estado ausente los \u00faltimos d\u00edas&#8230; S\u00e9 que os habr\u00e9is estado tirando de los pelos, llorando desconsoladamente pero no os preocup\u00e9is, que he vuelto (venga, os dejo que me pegu\u00e9is una buena colleja ahora por la tanda de tonter\u00edas dichas). En fin, pues la semana pasada acud\u00ed con Hyellewen al [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[229,230],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Visitando el congreso nacional de Magia en Valencia - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Visitando el congreso nacional de Magia en Valencia - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como vist\u00e9is (o no vist\u00e9is), he estado ausente los \u00faltimos d\u00edas&#8230; S\u00e9 que os habr\u00e9is estado tirando de los pelos, llorando desconsoladamente pero no os preocup\u00e9is, que he vuelto (venga, os dejo que me pegu\u00e9is una buena colleja ahora por la tanda de tonter\u00edas dichas). En fin, pues la semana pasada acud\u00ed con Hyellewen al [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-10-01T02:36:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:46:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/\",\"name\":\"Visitando el congreso nacional de Magia en Valencia - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-10-01T02:36:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:46:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/visitando-el-congreso-nacional-de-magia-en-valencia\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cg","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/760"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=760"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/760\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1807,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/760\/revisions\/1807"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=760"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=760"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}