{"id":1307,"date":"2006-11-10T10:48:00","date_gmt":"2006-11-10T10:48:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/11\/10\/la-decadencia-del-sector-informatico\/"},"modified":"2006-11-10T10:48:00","modified_gmt":"2006-11-10T10:48:00","slug":"la-decadencia-del-sector-informatico","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-decadencia-del-sector-informatico\/","title":{"rendered":"La decadencia del sector inform\u00e1tico"},"content":{"rendered":"<p>Y estamos aqu\u00ed reunidos otra vez para lamentarnos de la decadencia del sector&#8230;<\/p>\n<p>En mi opini\u00f3n, con una perspectiva de una nueva explosi\u00f3n de la burbuja tecnol\u00f3gica (que no ser\u00e1 ni de lejos tan mala como la \u00faltima), es triste ver que siendo ahora el momento \u00e1lgido de la profesi\u00f3n, las condiciones laborales son tan precarias como siempre.<\/p>\n<p>Por una lado vemos que los horarios siguen siendo infernales. Creo que todos nos dar\u00edamos con un canto en los dientes si nos dejaran nuestra jornada laboral &#8220;contratada&#8221; o, por lo menos, se nos pagaran las horas extraordinarias&#8230; Pero ni una cosa ni otra. Para el horario, se presupone que no tenemos vida, que nos amoldamos al horario de cualquier cliente y, a eso, le a\u00f1adimos de 1 a 6 horas m\u00e1s, porque por supuesto, nos comprometemos con el proyecto.<\/p>\n<p>Y esa palabra, compromiso, vuelve a salir con el segundo f\u00e1ctor. Lo habitual es la respuesta de que s\u00ed, de que estar\u00eda muy bien recompensarte pero que el sector est\u00e1 muy mal, que se van muy justos de presupuesto&#8230;<\/p>\n<p>Ains, es que resulta hilarante escuchar esas cosas cuando, por ejemplo en mi caso, hubo un momento en mi vida que por el trabajo de un compa\u00f1ero y el m\u00edo de un mes, mi consultora de aquel momento recibi\u00f3 60.000\u20ac de los cuales, aseguro que no vi pr\u00e1cticamente nada de ellos, d\u00e1ndoles a ellos un beneficio aproximado del 95% (de acuerdo,hay que quitar gastos y tales cosas, pero bueno&#8230; sigue siendo brutal).<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n resulta curioso que sigamos sin un convenio laboral propio. Podemos caer en el convenio del metal, en oficinas y despachos o en cualquier otra cosa que quieran y les venga bien&#8230; Tendremos sus obligaciones, pero ning\u00fan derecho de los que hay escritos en \u00e9l. No s\u00e9 el motivo porque no tenemos un convenio para nosotros o, por lo menos, que vayamos siempre al mismo convenio, pero nada.<\/p>\n<p>Y luego, \u00bfpor qu\u00e9 no se nos protege?\u00bfno somos personas trabajadoras?\u00bfpor qu\u00e9 en cualquier otro sector ya habr\u00edan incendiado las calles?<\/p>\n<p>Se dice que somos muy individualistas, que es casi imposible organizarnos para una huelga pero no s\u00e9 que pensar. Realmente se convoca una huelga y no me muevo de ella  hasta que nos hagan caso.<\/p>\n<p>En fin, meditaciones <em>alegres <\/em>en el trabajo despu\u00e9s de un d\u00eda festivo xD<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y estamos aqu\u00ed reunidos otra vez para lamentarnos de la decadencia del sector&#8230; En mi opini\u00f3n, con una perspectiva de una nueva explosi\u00f3n de la burbuja tecnol\u00f3gica (que no ser\u00e1 ni de lejos tan mala como la \u00faltima), es triste ver que siendo ahora el momento \u00e1lgido de la profesi\u00f3n, las condiciones laborales son tan [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[21],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La decadencia del sector inform\u00e1tico - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-decadencia-del-sector-informatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La decadencia del sector inform\u00e1tico - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y estamos aqu\u00ed reunidos otra vez para lamentarnos de la decadencia del sector&#8230; En mi opini\u00f3n, con una perspectiva de una nueva explosi\u00f3n de la burbuja tecnol\u00f3gica (que no ser\u00e1 ni de lejos tan mala como la \u00faltima), es triste ver que siendo ahora el momento \u00e1lgido de la profesi\u00f3n, las condiciones laborales son tan [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-decadencia-del-sector-informatico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-11-10T10:48:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-decadencia-del-sector-informatico\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-decadencia-del-sector-informatico\/\",\"name\":\"La decadencia del sector inform\\u00e1tico - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2006-11-10T10:48:00+00:00\",\"dateModified\":\"2006-11-10T10:48:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/programacion\/la-decadencia-del-sector-informatico\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-l5","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1307"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1307"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1307\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1307"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}