{"id":1315,"date":"2006-10-22T13:24:00","date_gmt":"2006-10-22T13:24:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/10\/22\/concierto-de-lordi\/"},"modified":"2016-02-20T08:51:00","modified_gmt":"2016-02-20T08:51:00","slug":"concierto-de-lordi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/","title":{"rendered":"Concierto de Lordi"},"content":{"rendered":"<div><img title=\"Lordi\" alt=\"Lordi\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/lordi_15098.jpg?w=660\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>\u00a1\u00a1Jolines!!, aun debo seguir muy impresionado del concierto de Lordi porque no lo recuerdo en absoluto&#8230; Ahh, no, que fue cancelado&#8230;<\/p>\n<p>En fin, que s\u00e9 que uno se puede poner enfermo, pero jolines, aplazar la gira espa\u00f1ola 5 meses me parece demasiado lejos en el tiempo, por no decir que solo puedes devolver las entradas hasta el 30 de octubre, \u00bfyo qu\u00e9 s\u00e9 que ser\u00e1 de mi vida el 3 de marzo? Habr\u00e1 que quedarse con las entradas para ver que pasa&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1\u00a1Jolines!!, aun debo seguir muy impresionado del concierto de Lordi porque no lo recuerdo en absoluto&#8230; Ahh, no, que fue cancelado&#8230; En fin, que s\u00e9 que uno se puede poner enfermo, pero jolines, aplazar la gira espa\u00f1ola 5 meses me parece demasiado lejos en el tiempo, por no decir que solo puedes devolver las entradas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[898],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concierto de Lordi - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concierto de Lordi - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1\u00a1Jolines!!, aun debo seguir muy impresionado del concierto de Lordi porque no lo recuerdo en absoluto&#8230; Ahh, no, que fue cancelado&#8230; En fin, que s\u00e9 que uno se puede poner enfermo, pero jolines, aplazar la gira espa\u00f1ola 5 meses me parece demasiado lejos en el tiempo, por no decir que solo puedes devolver las entradas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-10-22T13:24:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T08:51:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/lordi_15098.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_antiguas\/lordi_15098.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/\",\"name\":\"Concierto de Lordi - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-10-22T13:24:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T08:51:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/concierto-de-lordi\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ld","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1315"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1315"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1315\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1739,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1315\/revisions\/1739"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1315"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1315"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1315"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}