{"id":534,"date":"2010-05-29T13:07:00","date_gmt":"2010-05-29T13:07:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/05\/29\/el-circo-de-los-extranos\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:27","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:27","slug":"el-circo-de-los-extranos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/","title":{"rendered":"El Circo de los Extra\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p>Hace cosa de un a\u00f1o me le\u00ed del tir\u00f3n los doce libros de la saga de Darren Shan. Cierta y curiosamente aun no est\u00e1 disponible en castellano por completo, pero bueno, creo que est\u00e1n empezando a traducirlo oficialmente, as\u00ed que por ah\u00ed los ten\u00e9is.<\/p>\n<p>En fin, los libros, aun siendo considerados literatura juvenil, he de decir que era muy entretenida y absorvente, con una trama que parec\u00eda imposible que fuera a tener y, a la par, muy retorcida y por momentos verdaderamente macabra :D<\/p>\n<p>Pues con este historial, \u00bfc\u00f3mo no iba a ver esta pel\u00edcula, la cu\u00e1l creo que todav\u00eda no ha sido estrenada en los cines en Espa\u00f1a?<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S_Ac5bCTBNI\/AAAAAAAAAMo\/Sl9j-tEgaF8\/s1600\/cirque_freak.jpg\" imageanchor=\"1\" class=\"broken_link\"><img loading=\"lazy\" border=\"0\" height=\"640\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/4.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S_Ac5bCTBNI\/AAAAAAAAAMo\/Sl9j-tEgaF8\/s640\/cirque_freak.jpg?resize=432%2C640\" width=\"432\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n<p>Bien, ilusionado me puse a verla, reconociendo ciertas cosas y viendo otras que bueno, podr\u00edan haber sido, as\u00ed como alguna que otra modificaci\u00f3n de la historia original (y por supuesto acortamiento), pero bueno, aceptable.<\/p>\n<p>Pero all\u00e1 por el minuto 45 empieza el descalabro total. Resulta que se pasan por el forro la historia del libro, pero no s\u00f3lo eso, sino que directamente te hacen un mega spoiler de toda la saga, con lo que cosas que ver\u00edas en torno al d\u00e9cimo libro, te lo sueltan ah\u00ed abiertamente en una mini historia que nunca tuvo lugar y que no tiene sentido&#8230;<\/p>\n<p>En resumen, no la ve\u00e1is, ir directamente por los libros, que se leen muy r\u00e1pido y son muy entretenidos y, si despu\u00e9s de leerlos ten\u00e9is ganas de ver la pel\u00edcula, pod\u00e9is verla y luego decir lo mala que es&#8230; Pero en ese orden&#8230;<\/p>\n<p>Y, c\u00f3mo siempre, el trailer ten\u00eda mejor pinta:<\/p>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace cosa de un a\u00f1o me le\u00ed del tir\u00f3n los doce libros de la saga de Darren Shan. Cierta y curiosamente aun no est\u00e1 disponible en castellano por completo, pero bueno, creo que est\u00e1n empezando a traducirlo oficialmente, as\u00ed que por ah\u00ed los ten\u00e9is. En fin, los libros, aun siendo considerados literatura juvenil, he de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El Circo de los Extra\u00f1os - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Circo de los Extra\u00f1os - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace cosa de un a\u00f1o me le\u00ed del tir\u00f3n los doce libros de la saga de Darren Shan. Cierta y curiosamente aun no est\u00e1 disponible en castellano por completo, pero bueno, creo que est\u00e1n empezando a traducirlo oficialmente, as\u00ed que por ah\u00ed los ten\u00e9is. En fin, los libros, aun siendo considerados literatura juvenil, he de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-05-29T13:07:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S_Ac5bCTBNI\/AAAAAAAAAMo\/Sl9j-tEgaF8\/s640\/cirque_freak.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/_rdepA3v4jNA\/S_Ac5bCTBNI\/AAAAAAAAAMo\/Sl9j-tEgaF8\/s640\/cirque_freak.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/\",\"name\":\"El Circo de los Extra\\u00f1os - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-05-29T13:07:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/el-circo-de-los-extranos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8C","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/534"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=534"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/534\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1949,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/534\/revisions\/1949"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=534"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}