<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Reacciones	</title>
	<atom:link href="/programacion/reacciones/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/programacion/reacciones/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=reacciones</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2008 01:42:35 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/programacion/reacciones/#comment-3900</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Nov 2008 01:42:35 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/11/05/reacciones/#comment-3900</guid>

					<description><![CDATA[1. Totalmente de acuerdo&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2. 3. La cosa es esa. Realmente todo eso no nos mejoraría practicamente la vida, pero sí que implicaría una cierta mejora del amor propio. Y quizás también sería un primer paso para mejorar ciertas intolerancias como las ETT&#039;s encubiertas llamadas consultoras...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4. Tienes toda la razón en que hay demasiadas carreras y, como en el resto de muchos países, debería existir una sola carrera que englobase todo eso... Pero de ahí a discriminar abiertamente una de ellas, me parece excesivo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5. Muchas gracias por ponerlo... La verdad es que no lo sabía hasta que lo pegaste (y lo compartiste por el Reader :P).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ciertamente es un tanto extraño y sobrecogedor, y me reservo la opinión final hasta que llegue alguna noticia real sobre ésto... Lo que supongo es que acabe fundiéndose con otra carrera (¿teleco? porque después de ver las competencias), pero de ahí a que desaparezca y no se homologue con nada... me parece excesivo...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hay que estar atentos los próximos días...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>1. Totalmente de acuerdo</p>
<p>2. 3. La cosa es esa. Realmente todo eso no nos mejoraría practicamente la vida, pero sí que implicaría una cierta mejora del amor propio. Y quizás también sería un primer paso para mejorar ciertas intolerancias como las ETT&#8217;s encubiertas llamadas consultoras&#8230;</p>
<p>4. Tienes toda la razón en que hay demasiadas carreras y, como en el resto de muchos países, debería existir una sola carrera que englobase todo eso&#8230; Pero de ahí a discriminar abiertamente una de ellas, me parece excesivo.</p>
<p>5. Muchas gracias por ponerlo&#8230; La verdad es que no lo sabía hasta que lo pegaste (y lo compartiste por el Reader :P).</p>
<p>Ciertamente es un tanto extraño y sobrecogedor, y me reservo la opinión final hasta que llegue alguna noticia real sobre ésto&#8230; Lo que supongo es que acabe fundiéndose con otra carrera (¿teleco? porque después de ver las competencias), pero de ahí a que desaparezca y no se homologue con nada&#8230; me parece excesivo&#8230;</p>
<p>Hay que estar atentos los próximos días&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/programacion/reacciones/#comment-3897</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Nov 2008 13:44:43 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/11/05/reacciones/#comment-3897</guid>

					<description><![CDATA[Señores, supongo que ha estas alturas habréis recibido este texto por varias vías, pero por si aca, ahí va. Los tiros van por el para qué tener dos carreras...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El texto de Halloween:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mensaje desde &#039;Colegio Profesional de Ingenieros en Informática&#039;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mensaje:&lt;br /&gt;Estimado ingeniero,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;El pasado 23 de octubre el Ministerio de Educación presentó las fichas de los nuevos títulos de grado y master de todas las ingenierías menos la de informática cumpliendose así los peores presagios. La excusa ha sido que nuestra ingeniería no tiene atribuciones y que la informática es una materia transversal y por lo tanto no debe de concentrarse en una titulación concreta.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Las consecuencias de esta situación son:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Desaparece la ingeniería en informática. Se cumple el deseo de muchos. Por fin desapareceremos y dejamos el camino libre al ejercito de aficionados y &quot;reciclados&quot; para erigirse como los nuevos y verdaderos informáticos. Dejaremos de ser un problema.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Nuestros títulos no serán homologables a ninguno al no existir correspondencia con los nuevos títulos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Nunca tendremos atribuciones profesionales. No la hemos tenido hasta ahora y al desaparecer ya no las tendremos nunca. No sabemos que pasará con los nuevos títulos aunque por su caracter local a cada universidad no parece posible que lleguen a tener atribuciones.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Los títulos actuales no tendrán validez. Al no poder homologarnos con los nuevos títulos que pudieran aparecer en el futuro nuestros actuales títulos iran perdiendo validez y se quedarán como el recuerdo del mayor engaño del sistema educativo español.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Los actuales estudiantes están siendo objeto de engaño. Las universidades no informan temiendo una huida en masa que dejarían vacías a las escuelas de informática.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- No podremos trabajar en Europa. Al no existir por lo dicho en los puntos anteriores, nuestros títulos no se corresponderán a ningún título europeo. Las nuevas fichas de ingenieros de telecomunicación recogen las competencias de la informática por lo que serán ellos quién se queden con nuestra parcela de trabajo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Las universidades tendrán autonomía para inventar títulos relacionados con la tecnología de forma local y diferente entre ellas. Las universidades privadas harán su agosto y por fin todo el sistema universitario cumplirá su sueño de que todo el mundo pueda ser informático con independencia de sus estudios.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Evidentemente no nos vamos a quedar quietos viendo como nos pisotean. El próximo sabado 8 de noviembre nos reuniremos todos los Colegios de España en Madrid para coordinar las medidas a tomar. De igual manera nos estamos coordinando con la CODDI (COnferencia de Decanos y Directores de Informática), con ALI, AII2 y RITSI. Las acciones que se barajan pasan por todas las posibles, desde acciones legales a movilizaciones.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero hay una actividad fundamental que hay que realizar y que está en mano de cada uno de nosotros. Hay que DIFUNDIR esta información entre nuestros compañeros. Ahora más que nunca pido tu colaboración para que dentro y fuera de tu entorno difundas esta información. Es necesario que todos sepamos lo que está pasando. La táctica que ha seguido el Gobierno ha sido la de la desinformación. De hecho la incredulidad ha provocado que muchos ingenieros en informática no hayan creido que esto se pudiera producir y estoy seguro que tú mismo puedes dudar ante semejante barbaridad. Te puedo garantizar que esta situación es real y está ocurriendo ahora mismo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Te pido también que estés atento al portal del Colegio (http://www.cpiia.org)/ ya que en los próximos días iremos dando más información.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un cordial saludo,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Gregorio Ambrosio Cestero&lt;br /&gt;Decano del CPIIA&lt;br /&gt;Presidente de la Comisión Gestora del CPITIA]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Señores, supongo que ha estas alturas habréis recibido este texto por varias vías, pero por si aca, ahí va. Los tiros van por el para qué tener dos carreras&#8230;</p>
<p>El texto de Halloween:</p>
<p>Mensaje desde &#8216;Colegio Profesional de Ingenieros en Informática&#8217;</p>
<p>Mensaje:<br />Estimado ingeniero,</p>
<p>El pasado 23 de octubre el Ministerio de Educación presentó las fichas de los nuevos títulos de grado y master de todas las ingenierías menos la de informática cumpliendose así los peores presagios. La excusa ha sido que nuestra ingeniería no tiene atribuciones y que la informática es una materia transversal y por lo tanto no debe de concentrarse en una titulación concreta.</p>
<p>Las consecuencias de esta situación son:</p>
<p>&#8211; Desaparece la ingeniería en informática. Se cumple el deseo de muchos. Por fin desapareceremos y dejamos el camino libre al ejercito de aficionados y &#8220;reciclados&#8221; para erigirse como los nuevos y verdaderos informáticos. Dejaremos de ser un problema.</p>
<p>&#8211; Nuestros títulos no serán homologables a ninguno al no existir correspondencia con los nuevos títulos.</p>
<p>&#8211; Nunca tendremos atribuciones profesionales. No la hemos tenido hasta ahora y al desaparecer ya no las tendremos nunca. No sabemos que pasará con los nuevos títulos aunque por su caracter local a cada universidad no parece posible que lleguen a tener atribuciones.</p>
<p>&#8211; Los títulos actuales no tendrán validez. Al no poder homologarnos con los nuevos títulos que pudieran aparecer en el futuro nuestros actuales títulos iran perdiendo validez y se quedarán como el recuerdo del mayor engaño del sistema educativo español.</p>
<p>&#8211; Los actuales estudiantes están siendo objeto de engaño. Las universidades no informan temiendo una huida en masa que dejarían vacías a las escuelas de informática.</p>
<p>&#8211; No podremos trabajar en Europa. Al no existir por lo dicho en los puntos anteriores, nuestros títulos no se corresponderán a ningún título europeo. Las nuevas fichas de ingenieros de telecomunicación recogen las competencias de la informática por lo que serán ellos quién se queden con nuestra parcela de trabajo.</p>
<p>&#8211; Las universidades tendrán autonomía para inventar títulos relacionados con la tecnología de forma local y diferente entre ellas. Las universidades privadas harán su agosto y por fin todo el sistema universitario cumplirá su sueño de que todo el mundo pueda ser informático con independencia de sus estudios.</p>
<p>Evidentemente no nos vamos a quedar quietos viendo como nos pisotean. El próximo sabado 8 de noviembre nos reuniremos todos los Colegios de España en Madrid para coordinar las medidas a tomar. De igual manera nos estamos coordinando con la CODDI (COnferencia de Decanos y Directores de Informática), con ALI, AII2 y RITSI. Las acciones que se barajan pasan por todas las posibles, desde acciones legales a movilizaciones.</p>
<p>Pero hay una actividad fundamental que hay que realizar y que está en mano de cada uno de nosotros. Hay que DIFUNDIR esta información entre nuestros compañeros. Ahora más que nunca pido tu colaboración para que dentro y fuera de tu entorno difundas esta información. Es necesario que todos sepamos lo que está pasando. La táctica que ha seguido el Gobierno ha sido la de la desinformación. De hecho la incredulidad ha provocado que muchos ingenieros en informática no hayan creido que esto se pudiera producir y estoy seguro que tú mismo puedes dudar ante semejante barbaridad. Te puedo garantizar que esta situación es real y está ocurriendo ahora mismo.</p>
<p>Te pido también que estés atento al portal del Colegio (<a href="http://www.cpiia.org/" rel="nofollow ugc external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">http://www.cpiia.org/</a>) ya que en los próximos días iremos dando más información.</p>
<p>Un cordial saludo,</p>
<p>Gregorio Ambrosio Cestero<br />Decano del CPIIA<br />Presidente de la Comisión Gestora del CPITIA</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/programacion/reacciones/#comment-3896</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Nov 2008 11:07:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/11/05/reacciones/#comment-3896</guid>

					<description><![CDATA[Me parece una polemica absurda. Si los profesionales de ambas carreras acaban aprendiendo lo mismo ¿por que dos carreras? Me parece mas bien que habría que reestructurar o redefinir los planes educativos y recortar carreras.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero claro, esto es una mandanga, ya que lo que conviene es tener mucha variedad y si una provincia tiene una universidad de chichinabo que no puede ni tiene recursos para dar ni Teleco ni Ingeneieria informatica, pues motamos una ingenieria técnica de teleco, que es baratita y una Ingeniria Informatica y ¡¡ampliamos la oferta!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, absurdo, como taaaaaaantas cosas en este pais.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Me parece una polemica absurda. Si los profesionales de ambas carreras acaban aprendiendo lo mismo ¿por que dos carreras? Me parece mas bien que habría que reestructurar o redefinir los planes educativos y recortar carreras.</p>
<p>Pero claro, esto es una mandanga, ya que lo que conviene es tener mucha variedad y si una provincia tiene una universidad de chichinabo que no puede ni tiene recursos para dar ni Teleco ni Ingeneieria informatica, pues motamos una ingenieria técnica de teleco, que es baratita y una Ingeniria Informatica y ¡¡ampliamos la oferta!!</p>
<p>En fin, absurdo, como taaaaaaantas cosas en este pais.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/programacion/reacciones/#comment-3895</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Nov 2008 10:28:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/11/05/reacciones/#comment-3895</guid>

					<description><![CDATA[Aunque como BH y Ucedaman estoy hasta las napias del intrusismo (especialmente del tipo &quot;emprendedóh&quot;) también tenemos que tener en cuenta una cosa,y muy en cuenta. La regulación de nuestra profesión y la existencia de un colegio en la mas optimista (e inalcanzable) de las situaciones SOLO garantizaria que los proyectos Software (o al menos los de cierto calibre, freelances tranquis, aun podeis rapiñar werls a las PYMES) fueran firmados por un Jefe de Proyecto Ingeniero informático o similar. Que es exactamnete un mísero poercentaje de los puestos de trabajo del sector. El resto seguiriamos igual. &quot;Profesión regulada&quot; es eso, colegiado que firma proyectos, nada mas. Las cárnicas seguirian contratando lo que pillen + 1 mes de curso iniciación a Java.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Aunque dicho sea de paso, no cambiaría mi situación en nada, pero me sentiría un poco mejor ;-)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Aunque como BH y Ucedaman estoy hasta las napias del intrusismo (especialmente del tipo &#8220;emprendedóh&#8221;) también tenemos que tener en cuenta una cosa,y muy en cuenta. La regulación de nuestra profesión y la existencia de un colegio en la mas optimista (e inalcanzable) de las situaciones SOLO garantizaria que los proyectos Software (o al menos los de cierto calibre, freelances tranquis, aun podeis rapiñar werls a las PYMES) fueran firmados por un Jefe de Proyecto Ingeniero informático o similar. Que es exactamnete un mísero poercentaje de los puestos de trabajo del sector. El resto seguiriamos igual. &#8220;Profesión regulada&#8221; es eso, colegiado que firma proyectos, nada mas. Las cárnicas seguirian contratando lo que pillen + 1 mes de curso iniciación a Java.</p>
<p>Aunque dicho sea de paso, no cambiaría mi situación en nada, pero me sentiría un poco mejor ;-)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/programacion/reacciones/#comment-3894</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Nov 2008 10:18:16 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/11/05/reacciones/#comment-3894</guid>

					<description><![CDATA[Aparte del psuedoconflicto teleñecos-informaticos (en ingeniría) y el conflicto Ingenieros Informáticos (e ing. técnicas) contra todos los demás de su gremio, los calentones de boca vienen, a mi juicio, por lo payasines y &quot;paletos-nuevos-ricos&quot; que son algunos programadores &quot;hechos a si mismos&quot;,que se definen como dinámico y emprendedóh como la gran mayoria que opinan en barrapunto.com dando lecciones al resto de lo que se lo han currado. Por eso, aparte de xq no publican nada deje de leer barrapunto. El resto es un calentón de estos que se forman en un foro y acaban llegando a otro. Según leo (aun estoy leyendo los coments) es un poco &quot;yo esto ya lo leí antes&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Total, tb hay q decir que alguna gran empresa sólo subcontrata via cárnica a Ingenieros (aunque no sólo informáticos, pero estos son mayoría) para sus proyectos soft.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Aparte del psuedoconflicto teleñecos-informaticos (en ingeniría) y el conflicto Ingenieros Informáticos (e ing. técnicas) contra todos los demás de su gremio, los calentones de boca vienen, a mi juicio, por lo payasines y &#8220;paletos-nuevos-ricos&#8221; que son algunos programadores &#8220;hechos a si mismos&#8221;,que se definen como dinámico y emprendedóh como la gran mayoria que opinan en barrapunto.com dando lecciones al resto de lo que se lo han currado. Por eso, aparte de xq no publican nada deje de leer barrapunto. El resto es un calentón de estos que se forman en un foro y acaban llegando a otro. Según leo (aun estoy leyendo los coments) es un poco &#8220;yo esto ya lo leí antes&#8221;.</p>
<p>Total, tb hay q decir que alguna gran empresa sólo subcontrata via cárnica a Ingenieros (aunque no sólo informáticos, pero estos son mayoría) para sus proyectos soft.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/programacion/reacciones/#comment-3893</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Nov 2008 09:52:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2008/11/05/reacciones/#comment-3893</guid>

					<description><![CDATA[Estoy de acuerdo en que se tendría que montar una huelga de informáticos. Pero no (sólo) por esto, sino para que la gente se de cuenta de una puñetera vez de lo esencial de nuestro trabajo, y de que no lo puede hacer cualquiera.&lt;br /&gt;A ver si se empieza a valorar a los informáticos como se merecen.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Estoy de acuerdo en que se tendría que montar una huelga de informáticos. Pero no (sólo) por esto, sino para que la gente se de cuenta de una puñetera vez de lo esencial de nuestro trabajo, y de que no lo puede hacer cualquiera.<br />A ver si se empieza a valorar a los informáticos como se merecen.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:21:02 by W3 Total Cache
-->