{"id":1240,"date":"2007-01-28T11:05:00","date_gmt":"2007-01-28T11:05:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/28\/que-es-un-vitiligo\/"},"modified":"2016-02-15T22:47:18","modified_gmt":"2016-02-15T22:47:18","slug":"que-es-un-vitiligo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/que-es-un-vitiligo\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 es un vit\u00edligo?"},"content":{"rendered":"<p>Muchos de vosotros no sabr\u00e9is que es con este nombre, pero estoy seguro que casi todos hab\u00e9is visto alg\u00fan caso de esta enfermedad.<\/p>\n<p>B\u00e1sicamente consiste en la desaparici\u00f3n de la melanina en determinadas zonas del cuerpo, que suelen ser las manos como lugar predominante, pudiendo llegar a la cara o a los genitales.<\/p>\n<p>Esta enfermedad a\u00fan est\u00e1 colocada entre las que se desconocen como funcionan y el motivo que las produce. Existen dos variantes de pensamiento:\u00a0<\/p>\n<ol>\n<li><u>Hereditaria<\/u>: se han visto casos en que aparecen casos dentro de una misma familia.<\/li>\n<li><u>Enfermedad autoinmune<\/u>: \u00e9ste es el caso que a mi me explicaron cuando me lo diagnosticaron. Consiste en que un buen d\u00eda (normalmente antes de los 20 a\u00f1os), las defensas dejan de reconocer la melanina en determinadas zonas, con lo que la atacan como si fuera un agente infeccioso.<\/li>\n<\/ol>\n<p>El no saber exactamente de d\u00f3nde proviene esta enfermedad provoca que no haya ning\u00fan tratamiento 100% fiable. Seg\u00fan me contaron, el tratamiento que m\u00e1s suele funcionar (y es con el que estar\u00e9 toda mi vida, visto lo visto) es el Difur (extracto de polypodium leucotomos). En su d\u00eda me dijeron que uno de cada tres pacientes que estaba con este tratamiento se le paraba o inclusive le remit\u00eda el problema.<\/p>\n<p>Como experiencia personal, decir que este medicamento me ha detenido la enfermedad desde hace ya unos 10 a\u00f1os, y que la \u00fanica vez que baj\u00e9 la dosis (3 pastillas al d\u00eda) fue cuando aument\u00f3 un poco.<\/p>\n<p>Por \u00faltimo, tengo que a\u00f1adir que, a parte del factor est\u00e9tico que pueda tener, hay que recordar a todos los que lo tengan que no tienen melanina en esas zonas, es decir, no se pondr\u00e1 moreno, sino que se quemar\u00e1 directamente.<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Vitiligo\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Vitiligo<\/a><br \/>http:\/\/www.biocaribe.com\/difur.html<\/p>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muchos de vosotros no sabr\u00e9is que es con este nombre, pero estoy seguro que casi todos hab\u00e9is visto alg\u00fan caso de esta enfermedad. B\u00e1sicamente consiste en la desaparici\u00f3n de la melanina en determinadas zonas del cuerpo, que suelen ser las manos como lugar predominante, pudiendo llegar a la cara o a los genitales. Esta enfermedad [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfQu\u00e9 es un vit\u00edligo? - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/que-es-un-vitiligo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQu\u00e9 es un vit\u00edligo? - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muchos de vosotros no sabr\u00e9is que es con este nombre, pero estoy seguro que casi todos hab\u00e9is visto alg\u00fan caso de esta enfermedad. B\u00e1sicamente consiste en la desaparici\u00f3n de la melanina en determinadas zonas del cuerpo, que suelen ser las manos como lugar predominante, pudiendo llegar a la cara o a los genitales. Esta enfermedad [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/que-es-un-vitiligo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-28T11:05:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T22:47:18+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/que-es-un-vitiligo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/que-es-un-vitiligo\/\",\"name\":\"\\u00bfQu\\u00e9 es un vit\\u00edligo? - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-01-28T11:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T22:47:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/que-es-un-vitiligo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-k0","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1240"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1240"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1240\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1887,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1240\/revisions\/1887"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1240"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1240"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1240"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}