<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Viendo una muerte anunciada	</title>
	<atom:link href="/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=viendo-una-muerte-anunciada</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 13:36:13 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5467</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Mar 2011 08:26:11 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5467</guid>

					<description><![CDATA[&lt;b&gt;@Hypnotoad&lt;/b&gt;: La verdad es que a mi me da muy mala espina y no puede dejar de pensar que quizás no estemos muy lejos de un problema serio de abastecimiento a nivel global :S]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p><b>@Hypnotoad</b>: La verdad es que a mi me da muy mala espina y no puede dejar de pensar que quizás no estemos muy lejos de un problema serio de abastecimiento a nivel global :S</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Hypnotoad		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5464</link>

		<dc:creator><![CDATA[Hypnotoad]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Mar 2011 15:59:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5464</guid>

					<description><![CDATA[Sip, el ahorro real, descontando camiones y autobuses (que teóricamente no llegan a 110 km/h) y el volumen de tráfico de turismos que llega a los 120 km/h esta mas en torno al 3-5 % que al 15%, dependiendo de las fuentes y cálculos realizados.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Vamos una chorrada de ahorro. Así que se vayan buscando otra excusa, por que con esa no convencen a nadie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo me inclino a pensar que el motivo real es el afán recaudatorio unido a oscuros intereses del gobierno con la industria de la señalización.&lt;br /&gt;O eso, o que vamos a tener en breve un problema MUY serio con el suministro de petroleo y tienen que empezar a atajar por donde sea.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sip, el ahorro real, descontando camiones y autobuses (que teóricamente no llegan a 110 km/h) y el volumen de tráfico de turismos que llega a los 120 km/h esta mas en torno al 3-5 % que al 15%, dependiendo de las fuentes y cálculos realizados.</p>
<p>Vamos una chorrada de ahorro. Así que se vayan buscando otra excusa, por que con esa no convencen a nadie.</p>
<p>Yo me inclino a pensar que el motivo real es el afán recaudatorio unido a oscuros intereses del gobierno con la industria de la señalización.<br />O eso, o que vamos a tener en breve un problema MUY serio con el suministro de petroleo y tienen que empezar a atajar por donde sea.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5462</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Mar 2011 10:13:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5462</guid>

					<description><![CDATA[Pues por lo que leo por twitter, el ministro de industria matizó ayer y por lo visto ha dicho que será un 3%... qué desastre]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues por lo que leo por twitter, el ministro de industria matizó ayer y por lo visto ha dicho que será un 3%&#8230; qué desastre</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Alfonso de la Fuente Ruiz		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5461</link>

		<dc:creator><![CDATA[Alfonso de la Fuente Ruiz]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Mar 2011 10:01:45 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5461</guid>

					<description><![CDATA[Pa ir a mear y no echar gota. Sí es cierto que conduciendo más despacio se tarda más tiempo y se consume más gasolina, pero no lo es menos que el consumo de gasolina no es lineal, es decir, que a mayor velocidad, el consumo de gasolina crece de forma ligeramente exponencial. Este sobreconsumo es mayor en las subidas y despreciable en la cuesta abajo, y empieza a apreciarse a partir de los 90kmph. Además, el coche consume más con el motor frío y con arrancadas y paradas continuas, es decir, por ciudad. Por carretera, con el motor caliente y manteniendo un régimen de velocidad más o menos constante, no existen estos sobreconsumos porque es lo que la mayoría de los motores están optimizados para hacer. Pero vamos, que ahorrar el 15% ni de santísima coña. A lo sumo el 5%. Además hay que contar el gasto de cambiar dos veces la señalización con pegatinas reflectantes, las campañas de información y el incremento de los costes de transporte de mercancías por carretera (que los camioneros ya tendrán excusa para tomarse los pacharanes de dos en dos). La cuenta que hace RubiaCalva en su intervención es mítica: &quot;multipliquen por el nº de coches y ya les sale...&quot; este tío no tiene ni idea. Yo quiero ver el estudio justificativo del ahorro. Ellos solo quieren poner más multas.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pa ir a mear y no echar gota. Sí es cierto que conduciendo más despacio se tarda más tiempo y se consume más gasolina, pero no lo es menos que el consumo de gasolina no es lineal, es decir, que a mayor velocidad, el consumo de gasolina crece de forma ligeramente exponencial. Este sobreconsumo es mayor en las subidas y despreciable en la cuesta abajo, y empieza a apreciarse a partir de los 90kmph. Además, el coche consume más con el motor frío y con arrancadas y paradas continuas, es decir, por ciudad. Por carretera, con el motor caliente y manteniendo un régimen de velocidad más o menos constante, no existen estos sobreconsumos porque es lo que la mayoría de los motores están optimizados para hacer. Pero vamos, que ahorrar el 15% ni de santísima coña. A lo sumo el 5%. Además hay que contar el gasto de cambiar dos veces la señalización con pegatinas reflectantes, las campañas de información y el incremento de los costes de transporte de mercancías por carretera (que los camioneros ya tendrán excusa para tomarse los pacharanes de dos en dos). La cuenta que hace RubiaCalva en su intervención es mítica: &#8220;multipliquen por el nº de coches y ya les sale&#8230;&#8221; este tío no tiene ni idea. Yo quiero ver el estudio justificativo del ahorro. Ellos solo quieren poner más multas.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5460</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Mar 2011 07:42:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5460</guid>

					<description><![CDATA[Si es que habría que hacerles un examen de aptitud a todos los políticos antes de dejarles que abriesen la boca.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y además que hubiera una inteligencia artificial dominándolos a todos :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Si es que habría que hacerles un examen de aptitud a todos los políticos antes de dejarles que abriesen la boca.</p>
<p>Y además que hubiera una inteligencia artificial dominándolos a todos :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Oscar		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5457</link>

		<dc:creator><![CDATA[Oscar]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Feb 2011 23:12:01 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5457</guid>

					<description><![CDATA[Lo de los 110 km/h es una tontería. Vale que en el panorama político no se salva ni rita, pero es que el gobierno es el partido que propone las medidas más absurdas y surrealistas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hay que ahorrar combustible? vete más despacio (y no se supone que así estás más tiempo conduciendo? Amos, por e=v*t)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hay que ahorrar en Navidad? come pollo (saben lo que cuesta un pollo de corral? saben que hay pavo barato? saben que hay mucha gente que no cena ni pollo ni pavo en Navidad?)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Que la gente va menos al cine (y eso es relativo)? vamos a impedir que puedan ver absolutamente nada por otro medio que no sea el ir al cine&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, ideas de bombero sin agua que deberían al menos extrañar al personal, pero que lo único que provocan es que los votantes de la oposición se tiren a desollarlos vivos, y los votantes del gobierno tarden más en rebuscarse las &quot;razones&quot; por las cuales esas medidas son geniales y muy bien pensadas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Argh! qué asco!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Lo de los 110 km/h es una tontería. Vale que en el panorama político no se salva ni rita, pero es que el gobierno es el partido que propone las medidas más absurdas y surrealistas.</p>
<p>Hay que ahorrar combustible? vete más despacio (y no se supone que así estás más tiempo conduciendo? Amos, por e=v*t)</p>
<p>Hay que ahorrar en Navidad? come pollo (saben lo que cuesta un pollo de corral? saben que hay pavo barato? saben que hay mucha gente que no cena ni pollo ni pavo en Navidad?)</p>
<p>Que la gente va menos al cine (y eso es relativo)? vamos a impedir que puedan ver absolutamente nada por otro medio que no sea el ir al cine</p>
<p>En fin, ideas de bombero sin agua que deberían al menos extrañar al personal, pero que lo único que provocan es que los votantes de la oposición se tiren a desollarlos vivos, y los votantes del gobierno tarden más en rebuscarse las &#8220;razones&#8221; por las cuales esas medidas son geniales y muy bien pensadas.</p>
<p>Argh! qué asco!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Karstiel		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5456</link>

		<dc:creator><![CDATA[Karstiel]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Feb 2011 18:48:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5456</guid>

					<description><![CDATA[Sobre lo de los científicos, tienes razón con que debería ser investigación privada; en eso estoy totalmente de acuerdo, pero lo que me pone de mal humor es que el gobierno publicite sin parar lo bien que va la ciencia, lo que mola ser científico en España y luego encontrarte con lo que realmente hay.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En otras palabras, si no dijeran nada o si dijeran que no hay porque las empresas privadas no hacen nada, pues por mi &quot;bien&quot; (entre comillas porque tendrían que favorecer que las compañías privadas fomentaran el I+D).]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sobre lo de los científicos, tienes razón con que debería ser investigación privada; en eso estoy totalmente de acuerdo, pero lo que me pone de mal humor es que el gobierno publicite sin parar lo bien que va la ciencia, lo que mola ser científico en España y luego encontrarte con lo que realmente hay.</p>
<p>En otras palabras, si no dijeran nada o si dijeran que no hay porque las empresas privadas no hacen nada, pues por mi &#8220;bien&#8221; (entre comillas porque tendrían que favorecer que las compañías privadas fomentaran el I+D).</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5455</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Feb 2011 16:34:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2011/02/28/viendo-una-muerte-anunciada/#comment-5455</guid>

					<description><![CDATA[Esto cada vez parece mas la peli de &quot;El Hundimiento&quot;...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lo de los 110, lo que dices... de risa... tan tan tan absurdo que no se ni que decir.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Con lo de los ciéntificos disiento. No he leido la carta, a ver si la veo, pero salvo investigación sanitaria (pon si quieres también investigación científica básica que la empresa privada no lleva a cabo en ningún pais: espacio, etc), no estoy nada nada nada seguro que se deba financiar via estado. No estoy seguro de que el estado (YO) deba asumir el coste de financiar &quot;n&quot; proyectos de investigación de los cuales &quot;1/n&quot; lleven a resultados explotables comercialmente (nuevos materiales, protocolos comunicacion, sistemas de deteccion de X cosa) y que nuestras chachi-empresas lleguen a mantel y mesa puestos, pagen a lo sumo &quot;2/n&quot;, &quot;3/n&quot; (siendo muuuy generoso) por la patente de turno y que el beneficio de explotación y venta caiga en ellas. El problema del escaso I+D español no es sólo culpa de los sucesivos gobiernos de distinto color que hemos tenido...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Empresas con capadidad de I+D...¿para que invertir en líneas I+D arriesgadas? Nada, nada, a mantel puesto. Esto es como los &quot;externos&quot;, al principio pueden parecer caros y lo son, pero ¿y la tranquilidad que te da? XD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por no hacer mas semi-offtopic, lo dicho... &quot;El Hundimiento&quot;]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Esto cada vez parece mas la peli de &#8220;El Hundimiento&#8221;&#8230;</p>
<p>Lo de los 110, lo que dices&#8230; de risa&#8230; tan tan tan absurdo que no se ni que decir.</p>
<p>Con lo de los ciéntificos disiento. No he leido la carta, a ver si la veo, pero salvo investigación sanitaria (pon si quieres también investigación científica básica que la empresa privada no lleva a cabo en ningún pais: espacio, etc), no estoy nada nada nada seguro que se deba financiar via estado. No estoy seguro de que el estado (YO) deba asumir el coste de financiar &#8220;n&#8221; proyectos de investigación de los cuales &#8220;1/n&#8221; lleven a resultados explotables comercialmente (nuevos materiales, protocolos comunicacion, sistemas de deteccion de X cosa) y que nuestras chachi-empresas lleguen a mantel y mesa puestos, pagen a lo sumo &#8220;2/n&#8221;, &#8220;3/n&#8221; (siendo muuuy generoso) por la patente de turno y que el beneficio de explotación y venta caiga en ellas. El problema del escaso I+D español no es sólo culpa de los sucesivos gobiernos de distinto color que hemos tenido&#8230;</p>
<p>Empresas con capadidad de I+D&#8230;¿para que invertir en líneas I+D arriesgadas? Nada, nada, a mantel puesto. Esto es como los &#8220;externos&#8221;, al principio pueden parecer caros y lo son, pero ¿y la tranquilidad que te da? XD</p>
<p>Por no hacer mas semi-offtopic, lo dicho&#8230; &#8220;El Hundimiento&#8221;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:25:41 by W3 Total Cache
-->