{"id":796,"date":"2008-07-28T00:02:00","date_gmt":"2008-07-28T00:02:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/07\/28\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/"},"modified":"2016-02-15T14:48:56","modified_gmt":"2016-02-15T14:48:56","slug":"alucinando-con-los-transportes-madrilenos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/","title":{"rendered":"Alucinando con los transportes madrile\u00f1os"},"content":{"rendered":"<p>B\u00e1sicamente es que me he quedado alucinado cuando hoy, despu\u00e9s de volver de Ponferrada y apunto de coger el metro, he visto el precio despu\u00e9s de pagarlo con la tarjeta&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1ha subido!!! O_O<\/p>\n<p>Me he puesto a ojear alrededor y veo un peque\u00f1o anuncio de las <strong><em>\u00bfnuevas? tarifas de los abonos<\/em><\/strong> de la comunidad de Madrid&#8230; En fin, pens\u00e9 que quiz\u00e1s se hac\u00eda as\u00ed todos los a\u00f1os (soy un desmemoriado), as\u00ed que solo llegar me he puesto a mirarlo a trav\u00e9s del gran google y&#8230; no, por supuesto que no&#8230;<\/p>\n<p>Resulta que nuestros amigos de la Comunidad de Madrid, en su af\u00e1n de lograr que esta comunidad sea el &#8220;mejor lugar para vivir&#8221;, no se les ocurre otra cosa que aumentar por <strong>segunda<\/strong> vez en lo que va de a\u00f1o el abono de transporte, para que as\u00ed podamos transportarnos con menos dinero en el bolsillo.<\/p>\n<p>B\u00e1sicamente el aumento ronda del 3 al 4 por ciento (el B1, que es el que uso, pas\u00f3 de 48.80 a 50.80\u20ac, es decir, un 4.10% m\u00e1s) y por lo visto es para compensar el aumento \u00bfdel precio del gasoleo? Peeeero, espera&#8230; \u00bfel metro se mueve con ese combustible? \u00bfy los cercanias? Ah, que no, pero vamos, qu\u00e9 ma\u015b da&#8230;<\/p>\n<p>En fin, que ya vemos como nos tratan en esta comunidad para hacernos vivir con m\u00e1s alegr\u00eda y poder\u00edo econ\u00f3mico.<\/p>\n<p>Si ten\u00e9is curiosidad, mirad aqu\u00ed y no os perd\u00e1is las reacciones que vienen en la secci\u00f3n de M\u00e1s informaci\u00f3n&#8230;<\/p>\n<p><strong>V\u00eda:<\/strong> Madridiario<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>B\u00e1sicamente es que me he quedado alucinado cuando hoy, despu\u00e9s de volver de Ponferrada y apunto de coger el metro, he visto el precio despu\u00e9s de pagarlo con la tarjeta&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1ha subido!!! O_O Me he puesto a ojear alrededor y veo un peque\u00f1o anuncio de las \u00bfnuevas? tarifas de los abonos de la comunidad de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[543,296,544],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Alucinando con los transportes madrile\u00f1os - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alucinando con los transportes madrile\u00f1os - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"B\u00e1sicamente es que me he quedado alucinado cuando hoy, despu\u00e9s de volver de Ponferrada y apunto de coger el metro, he visto el precio despu\u00e9s de pagarlo con la tarjeta&#8230; \u00a1\u00a1\u00a1ha subido!!! O_O Me he puesto a ojear alrededor y veo un peque\u00f1o anuncio de las \u00bfnuevas? tarifas de los abonos de la comunidad de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-28T00:02:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T14:48:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/\",\"name\":\"Alucinando con los transportes madrile\\u00f1os - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-07-28T00:02:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T14:48:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/alucinando-con-los-transportes-madrilenos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cQ","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/796"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=796"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/796\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1704,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/796\/revisions\/1704"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=796"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=796"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=796"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}