<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: El sí a la energía nuclear	</title>
	<atom:link href="/trastero/el-si-a-la-energia-nuclear/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/trastero/el-si-a-la-energia-nuclear/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=el-si-a-la-energia-nuclear</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Mon, 15 Feb 2016 15:47:42 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-2073</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2007 00:28:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/29/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-2073</guid>

					<description><![CDATA[Pues sí, la verdad es que es impresionante O_O&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¡¡Graciñas por revivirlo!! ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues sí, la verdad es que es impresionante O_O</p>
<p>¡¡Graciñas por revivirlo!! ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/trastero/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-2072</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2007 23:07:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/29/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-2072</guid>

					<description><![CDATA[Perdón por revivir un post tan viejo, pero:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;http://www.physorg.com/news114172068.html&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Algas modificadas genéticamente producen hidrógeno en ambiente anaeróbico...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jeje, o inventan el hipermotor pronto o ciertamente el S. XXI será el de la biología.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Perdón por revivir un post tan viejo, pero:</p>
<p><a href="http://www.physorg.com/news114172068.html" rel="nofollow ugc external noopener noreferrer" data-wpel-link="external" target="_blank" class="ext-link">http://www.physorg.com/news114172068.html</a></p>
<p>Algas modificadas genéticamente producen hidrógeno en ambiente anaeróbico&#8230;</p>
<p>Jeje, o inventan el hipermotor pronto o ciertamente el S. XXI será el de la biología.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/trastero/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-411</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Dec 2006 17:23:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/29/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-411</guid>

					<description><![CDATA[Graciñas, graciñas ^^&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Yo opino lo mismo, el principal problema actual es el despilfarro... Una vez arreglado eso, deberíamos pasar al problema de las alternativas mientras se usan energías tipo nuclear o optimizadas al máximo las actuales... pero el camino actual es horrible :/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Graciñas, graciñas ^^</p>
<p>Yo opino lo mismo, el principal problema actual es el despilfarro&#8230; Una vez arreglado eso, deberíamos pasar al problema de las alternativas mientras se usan energías tipo nuclear o optimizadas al máximo las actuales&#8230; pero el camino actual es horrible :/</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/trastero/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-392</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Dec 2006 13:12:44 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/12/29/el-si-a-la-energia-nuclear/#comment-392</guid>

					<description><![CDATA[Despilfarro de energía... aha. Sin duda el principal problema. Cuando volví de Japón me quedé impresionada sobre cómo funciona la gente aquí. Cosas tan simples como no ponerse un jersey en casa cuando empieza a hacer frío y sin embargo conectar la calefacción, la tele de fondo cuando nadie la ve, grifos abiertos mientras enjabonas platos... que parecen tonterías pero mira que a mí me atravesaron de frente a frente al reencontrarlas.  Y pensar que en tierras niponas hay un acuerdo no escrito por el que la población se compromete a no poner el aire acondicionado hasta que las temperaturas lleguen a cierto nivel... (creo que unos 28-30 grados, puede ser? O_o?)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En cuanto a las energías renovables... algo me dice que es un campo poco explorado todavía, al menos en esta zona de occidente, y por lo tanto no tenemos ni idea si de verdad son eficientes. Por ejemplo, en la zona donde yo vivía por allá la energía proveniente de residuos sostenía una zona muy amplia, y quiero decir, muy amplia. Con excursiones para colegios e incluso universidades, tiene muchísimo peso. Eso sí, prácticamente está considerado como un caso único la la&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y bueno lo de la energía nuclear... pues el padre de mi primera compañera de piso, ostentaba un cargo bastante alto dentro de una... y al parecer toda la información respecto a ellas está bastante contaminada. Claro que son peligrosas y los estragos que pueden causar peores que muchos de los causados por otros deslices... pero las posibilidades de que sucedan... aish... en fin.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si es que encima de comentarte, me esmero XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Despilfarro de energía&#8230; aha. Sin duda el principal problema. Cuando volví de Japón me quedé impresionada sobre cómo funciona la gente aquí. Cosas tan simples como no ponerse un jersey en casa cuando empieza a hacer frío y sin embargo conectar la calefacción, la tele de fondo cuando nadie la ve, grifos abiertos mientras enjabonas platos&#8230; que parecen tonterías pero mira que a mí me atravesaron de frente a frente al reencontrarlas.  Y pensar que en tierras niponas hay un acuerdo no escrito por el que la población se compromete a no poner el aire acondicionado hasta que las temperaturas lleguen a cierto nivel&#8230; (creo que unos 28-30 grados, puede ser? O_o?)</p>
<p>En cuanto a las energías renovables&#8230; algo me dice que es un campo poco explorado todavía, al menos en esta zona de occidente, y por lo tanto no tenemos ni idea si de verdad son eficientes. Por ejemplo, en la zona donde yo vivía por allá la energía proveniente de residuos sostenía una zona muy amplia, y quiero decir, muy amplia. Con excursiones para colegios e incluso universidades, tiene muchísimo peso. Eso sí, prácticamente está considerado como un caso único la la</p>
<p>Y bueno lo de la energía nuclear&#8230; pues el padre de mi primera compañera de piso, ostentaba un cargo bastante alto dentro de una&#8230; y al parecer toda la información respecto a ellas está bastante contaminada. Claro que son peligrosas y los estragos que pueden causar peores que muchos de los causados por otros deslices&#8230; pero las posibilidades de que sucedan&#8230; aish&#8230; en fin.</p>
<p>Si es que encima de comentarte, me esmero XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:01:15 by W3 Total Cache
-->