{"id":1259,"date":"2007-01-11T16:51:00","date_gmt":"2007-01-11T16:51:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/11\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:33","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:33","slug":"recuerdo-a-yvonne-de-carlo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/","title":{"rendered":"Recuerdo a Yvonne de Carlo"},"content":{"rendered":"<table><\/p>\n<tr><\/p>\n<td valign=\"middle\"><img loading=\"lazy\" width=\"113\" height=\"134\" title=\"Lyli.jpg\" alt=\"Lyli.jpg\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/Lyli.jpg?resize=113%2C134\" data-recalc-dims=\"1\"><\/td>\n<p><\/p>\n<td><\/p>\n<p>Quiz\u00e1s por este nombre no caig\u00e1is en qui\u00e9n era esta mujer pero si os digo el nombre del personaje que encarn\u00f3 os suene m\u00e1s&#8230;<strong> Lily Munster<\/strong> de <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Los_Munsters\">Los Munsters<\/a>.<\/p>\n<p><\/p>\n<p>Esta serie fue retransmitida por la CBS entre 1964 y 1965 (en Espa\u00f1a ser\u00eda m\u00e1s tarde en el espacio de la Bola de Cristal) y tuvo un total de 70 episodios.Los Munsters eran una familia formada por Herman (podr\u00edamos decir que pap\u00e1-Frankenstein), Lily (la madre-vampiresa), Eddie (hijo-ni\u00f1o-lobo), el abuelo (abuelo-vampiro de Transilvania) y Marilyn (sobrina y el ente <em>normal <\/em>de la familia).<\/p>\n<p><\/td>\n<p><\/tr>\n<p><\/table>\n<p><\/p>\n<p>\u00bfLa trama de la serie? Pues ser\u00eda la vida normal de todos estos personajes, en d\u00f3nde Herman era el bonach\u00f3n que no paraba de meterse en l\u00edos; el abuelo el que se dedicaba a meterse con Herman y a estar siempre en su laboratorio con p\u00f3cimas variopintas. Lily era la que llevaba las riendas de la familia (a la vez que un peque\u00f1o negocio), Eddie el ni\u00f1o de mimado de la casa por ser el \u00fanico hijo, aunque con problemas para tener amigos y Marilyn, la normal de la familia, que le costaba horrores encontrar un novio debido a que a los chicos les aterrorizaba el resto de su familia (aunque el resto de su familia cre\u00edan que  era por lo fea que era ella&#8230;). Y por supuesto, todo \u00e9sto dentro de su mansi\u00f3n, llena de peculiares mascotas (\u00bfqui\u00e9n no se acuerda del Drag\u00f3n bajo la escalera?).<\/p>\n<p><\/p>\n<p>Pues tristemente hoy, Lily Munster (Yvonne de Carlo)  ha llegado, con sus 84 a\u00f1os, a su final de verdad&#8230; Resulta curioso decirlo as\u00ed, pero que descanse en paz.<\/p>\n<p><\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/><a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Los_Munsters\">http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Los_Munsters<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/te.acuerdas.de\/la-familia-munster\/73\">http:\/\/te.acuerdas.de\/la-familia-munster\/73<\/a><\/p>\n<p><\/p>\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quiz\u00e1s por este nombre no caig\u00e1is en qui\u00e9n era esta mujer pero si os digo el nombre del personaje que encarn\u00f3 os suene m\u00e1s&#8230; Lily Munster de Los Munsters. Esta serie fue retransmitida por la CBS entre 1964 y 1965 (en Espa\u00f1a ser\u00eda m\u00e1s tarde en el espacio de la Bola de Cristal) y tuvo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[870],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Recuerdo a Yvonne de Carlo - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Recuerdo a Yvonne de Carlo - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quiz\u00e1s por este nombre no caig\u00e1is en qui\u00e9n era esta mujer pero si os digo el nombre del personaje que encarn\u00f3 os suene m\u00e1s&#8230; Lily Munster de Los Munsters. Esta serie fue retransmitida por la CBS entre 1964 y 1965 (en Espa\u00f1a ser\u00eda m\u00e1s tarde en el espacio de la Bola de Cristal) y tuvo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-11T16:51:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/Lyli.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/Lyli.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/\",\"name\":\"Recuerdo a Yvonne de Carlo - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-01-11T16:51:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/peliculas\/recuerdo-a-yvonne-de-carlo\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kj","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1259"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1259"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1259\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2039,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1259\/revisions\/2039"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1259"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1259"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1259"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}