{"id":1128,"date":"2007-05-09T02:14:00","date_gmt":"2007-05-09T02:14:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/05\/09\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/"},"modified":"2016-02-25T15:57:49","modified_gmt":"2016-02-25T14:57:49","slug":"increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/","title":{"rendered":"Incre\u00edble tormenta desde el castillo de Ponferrada"},"content":{"rendered":"<p>Veo por aqu\u00ed un enlace a un v\u00eddeo que fue realizado a partir de fotograf\u00edas contra el castillo de Ponferrada en una tormenta de verano, siendo el resultado final \u00e9ste:<\/p>\n<p align=\"center\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JR4BqjJRNvY\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JR4BqjJRNvY<\/a><\/p>\n<p>\u00bfA qu\u00e9 es impresionante?<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong><br \/>http:\/\/www.ebierzo.com\/post\/794<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Veo por aqu\u00ed un enlace a un v\u00eddeo que fue realizado a partir de fotograf\u00edas contra el castillo de Ponferrada en una tormenta de verano, siendo el resultado final \u00e9ste: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JR4BqjJRNvY \u00bfA qu\u00e9 es impresionante? M\u00e1s informaci\u00f3n:http:\/\/www.ebierzo.com\/post\/794<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Incre\u00edble tormenta desde el castillo de Ponferrada - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Incre\u00edble tormenta desde el castillo de Ponferrada - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veo por aqu\u00ed un enlace a un v\u00eddeo que fue realizado a partir de fotograf\u00edas contra el castillo de Ponferrada en una tormenta de verano, siendo el resultado final \u00e9ste: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JR4BqjJRNvY \u00bfA qu\u00e9 es impresionante? M\u00e1s informaci\u00f3n:http:\/\/www.ebierzo.com\/post\/794\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-05-09T02:14:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-25T14:57:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/\",\"name\":\"Incre\\u00edble tormenta desde el castillo de Ponferrada - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2007-05-09T02:14:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-25T14:57:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/increible-tormenta-desde-el-castillo-de-ponferrada\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ic","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1128"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1128"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1128\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2387,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1128\/revisions\/2387"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1128"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}