<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Lo que nunca tuvo que ser	</title>
	<atom:link href="/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=lo-que-nunca-tuvo-que-ser</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2016 16:00:16 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-888</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 23:27:58 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-888</guid>

					<description><![CDATA[3. Totalmente de acuerdo... Aunque tuve la suerte de hacer software diferente al de gestión, la verdad es que de aburrido todo, todo :S&lt;br /&gt;4. Totalmente de acuerdo... El trabajo pervierte todo lo que toca...&lt;br /&gt;5. Totalmente de acuerdo... La gran mayoría de amigos que tengo no cualificados están en mejor condiciones que yo... y luego toca tragarse que todos dan por sentado que tú estás muchísimo mejor que ellos xD&lt;br /&gt;6. Totalmente de acuerdo... Cuando lleguen podrán echarse a temblar porque seremos malvados ;) (sí sonó muy maligno :D )&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pardiez, estoy de acuerdo con todos ;P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>3. Totalmente de acuerdo&#8230; Aunque tuve la suerte de hacer software diferente al de gestión, la verdad es que de aburrido todo, todo :S<br />4. Totalmente de acuerdo&#8230; El trabajo pervierte todo lo que toca&#8230;<br />5. Totalmente de acuerdo&#8230; La gran mayoría de amigos que tengo no cualificados están en mejor condiciones que yo&#8230; y luego toca tragarse que todos dan por sentado que tú estás muchísimo mejor que ellos xD<br />6. Totalmente de acuerdo&#8230; Cuando lleguen podrán echarse a temblar porque seremos malvados ;) (sí sonó muy maligno :D )</p>
<p>Pardiez, estoy de acuerdo con todos ;P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Ucedaman		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-887</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ucedaman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 20:41:32 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-887</guid>

					<description><![CDATA[Algún día las compañías que nos dan trabajo nos colocarán en ese punto en el que nosotros decidiremos lo que se hace... y ese día... Mwajajajaja... MWAJAJAJAJAJA...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿sonó suficientemente maligno?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Algún día las compañías que nos dan trabajo nos colocarán en ese punto en el que nosotros decidiremos lo que se hace&#8230; y ese día&#8230; Mwajajajaja&#8230; MWAJAJAJAJAJA&#8230;</p>
<p>¿sonó suficientemente maligno?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Disquete Enmascarado		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-886</link>

		<dc:creator><![CDATA[Disquete Enmascarado]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 13:59:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-886</guid>

					<description><![CDATA[Pues odiamos el trabajo porque todos soñamos con los aspectos creativos de nuestra vocación o al menos esperamos un reconocimiento y lo que nos dan es el trato que se da a un trabajador no cualificado en una cadena de montaje (puede que incluso peor).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De echo conozco muchos casos de empleo no cualificado con mejores condiciones que la cárnica habitual.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Pues odiamos el trabajo porque todos soñamos con los aspectos creativos de nuestra vocación o al menos esperamos un reconocimiento y lo que nos dan es el trato que se da a un trabajador no cualificado en una cadena de montaje (puede que incluso peor).</p>
<p>De echo conozco muchos casos de empleo no cualificado con mejores condiciones que la cárnica habitual.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-885</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 13:05:49 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-885</guid>

					<description><![CDATA[En estos casos me siento la traductora entre informáticos. ¿Y qué pinto yo aquí? Poner un detalle simétrico... Escribo desde que era chiquitaja, siempre me han gustado las palabras y las mentiras y he aprendido todo lo que se puede crear, controlar y envenenar con ellas (que no va en el sentido malo!). Lo único que quería era escribir y crear mentiras. Y que me pagaran con ello.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tengo cariño a mis niños, a mis personajes... Pero ya sabes cómo llevo lo del ritmo de trabajo. Nadie pide creación, ni mentiras, ni ambientes. Sólo traducciones funcionales.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;¿Es un poco parecido? O_o?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>En estos casos me siento la traductora entre informáticos. ¿Y qué pinto yo aquí? Poner un detalle simétrico&#8230; Escribo desde que era chiquitaja, siempre me han gustado las palabras y las mentiras y he aprendido todo lo que se puede crear, controlar y envenenar con ellas (que no va en el sentido malo!). Lo único que quería era escribir y crear mentiras. Y que me pagaran con ello.</p>
<p>Tengo cariño a mis niños, a mis personajes&#8230; Pero ya sabes cómo llevo lo del ritmo de trabajo. Nadie pide creación, ni mentiras, ni ambientes. Sólo traducciones funcionales.</p>
<p>¿Es un poco parecido? O_o?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Drizzt		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-884</link>

		<dc:creator><![CDATA[Drizzt]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 12:26:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-884</guid>

					<description><![CDATA[Imagino que aborrecemos el trabajo por las condiciones laborales/económicas y porque SOLO se hace software de gestión.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Con lo divertido que sería hacer codecs A/V o motores de render o paquetes de criptografía ... pero el mercado no demanda eso (porque para eso estan las Universidades y la FSF que te lo dan gratis) y de algo hay que comer y sacar para caprichos... a parte de que para hacer esas cosas tan chulas hace falta formación específica que en las universidades españolas solo se da superficialmente (en los casos conocidos por mi). Y cuando llegas de trabajar lo que menos apetece es estudiar mas...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pero ánimo en la blogosfera!! porque es viernes y sólo os pueden putear 2:30h mas...]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Imagino que aborrecemos el trabajo por las condiciones laborales/económicas y porque SOLO se hace software de gestión.</p>
<p>Con lo divertido que sería hacer codecs A/V o motores de render o paquetes de criptografía &#8230; pero el mercado no demanda eso (porque para eso estan las Universidades y la FSF que te lo dan gratis) y de algo hay que comer y sacar para caprichos&#8230; a parte de que para hacer esas cosas tan chulas hace falta formación específica que en las universidades españolas solo se da superficialmente (en los casos conocidos por mi). Y cuando llegas de trabajar lo que menos apetece es estudiar mas&#8230;</p>
<p>Pero ánimo en la blogosfera!! porque es viernes y sólo os pueden putear 2:30h mas&#8230;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-883</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 10:49:56 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-883</guid>

					<description><![CDATA[Sipi, eso sí... Pero por eso mismo trabajaríamos gratis (aunque el camino está ya cercano a eso xD).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En fin, a mi me encanta, pero odio el trabajo español en general :P Porque sino.... ¿para qué estaría con el doctorado? XD]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sipi, eso sí&#8230; Pero por eso mismo trabajaríamos gratis (aunque el camino está ya cercano a eso xD).</p>
<p>En fin, a mi me encanta, pero odio el trabajo español en general :P Porque sino&#8230;. ¿para qué estaría con el doctorado? XD</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Erzsebet		</title>
		<link>/programacion/trabajo/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-882</link>

		<dc:creator><![CDATA[Erzsebet]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Mar 2007 10:29:57 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2007/03/16/lo-que-nunca-tuvo-que-ser/#comment-882</guid>

					<description><![CDATA[Yo sigo preguntándomelo... ¿por qué no me hice peluquera? ¬¬ pero bueno... aunque a veces odie todo lo que conlleva trabajar de esto... realmente no me arrepiento... es mi pasión y mi desgracia XD Supongo que todos llevamos dentro un alma masoquista :P]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Yo sigo preguntándomelo&#8230; ¿por qué no me hice peluquera? ¬¬ pero bueno&#8230; aunque a veces odie todo lo que conlleva trabajar de esto&#8230; realmente no me arrepiento&#8230; es mi pasión y mi desgracia XD Supongo que todos llevamos dentro un alma masoquista :P</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 17:04:52 by W3 Total Cache
-->