{"id":1327,"date":"2006-09-08T11:11:00","date_gmt":"2006-09-08T11:11:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2006\/09\/08\/la-tia-de-frankenstein\/"},"modified":"2016-02-19T16:40:33","modified_gmt":"2016-02-19T16:40:33","slug":"la-tia-de-frankenstein","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/","title":{"rendered":"La t\u00eda de Frankenstein"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e9 que este nombre no le dir\u00e1 nada a casi nadie pero si eres de esos pocos que merendaban nocilla en los mediados de los 80 delante del televisor, habr\u00e1 alg\u00fan recuerdo vago de esta gran serie y, si no lo estabais por aquel entonces, pues leer, leer&#8230;<\/p>\n<div><\/div>\n<p>Esta serie m\u00edtica fue lo m\u00e1s parecido a una gran producci\u00f3n que emiti\u00f3 TVE a mediados de los 80. Rodada en Checoslovaquia, participaron Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, Mr Film (Viena), Checoslovenska Televizia (Checoslovaquia), Slovenska Filmova (Eslovenia), FR1 (Francia)-RAI (Italia) y ZDF (Alemania)<\/p>\n<p>La serie comienza con varias historias al tiempo&#8230; Por un lado un ni\u00f1o, llamado Max, se fuga de un circo del que est\u00e1 harto y conoce al genio del Agua que habita en el castillo. Al tiempo, Henry Frankenstein est\u00e1 con su creaci\u00f3n de poner en el cuerpo m\u00e1s fuerte el cerebro m\u00e1s inteligente&#8230; pero sale mal y los vecinos del pueblo est\u00e1n tan hartos que utilizan una bomba con el castillo.. Y a la par, la t\u00eda de Henry, harta de no saber nada de su sobrino, va al castillo para hacerle una visita sorpresa y queda tan decepcionada con el castillo que, todos los fantasmas que habitan en \u00e9l creen que quiere vender el castillo&#8230;<\/p>\n<p>Y m\u00e1s o menos este es el comienzo de la serie, en la que podemos encontrarnos desde Dracula o un Hombre Lobo, hasta la Dama Blanca o un genio del agua&#8230;<\/p>\n<p>Realmente, si no conoc\u00e9is esta serie, os la recomiendo encarecidamente&#8230; Eso s\u00ed, no esper\u00e9is verla en DVD o semejante avance tecnol\u00f3gico ;)<\/p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n:<\/strong> gracias a <a href=\"http:\/\/wwwme.org\/web.php?id=19673\" class=\"broken_link\">Issis-Gabriel<\/a>, os pongo una foto de Gherard Karzel, el protagonista de la t\u00eda de Frankenstein:<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"323\" title=\"spatzek_report500.jpg\" alt=\"spatzek_report500.jpg\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/spatzek_report500.jpg?resize=500%2C323\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e9 que este nombre no le dir\u00e1 nada a casi nadie pero si eres de esos pocos que merendaban nocilla en los mediados de los 80 delante del televisor, habr\u00e1 alg\u00fan recuerdo vago de esta gran serie y, si no lo estabais por aquel entonces, pues leer, leer&#8230; Esta serie m\u00edtica fue lo m\u00e1s parecido [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[871],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La t\u00eda de Frankenstein - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La t\u00eda de Frankenstein - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00e9 que este nombre no le dir\u00e1 nada a casi nadie pero si eres de esos pocos que merendaban nocilla en los mediados de los 80 delante del televisor, habr\u00e1 alg\u00fan recuerdo vago de esta gran serie y, si no lo estabais por aquel entonces, pues leer, leer&#8230; Esta serie m\u00edtica fue lo m\u00e1s parecido [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2006-09-08T11:11:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-19T16:40:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/spatzek_report500.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_cine\/spatzek_report500.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/\",\"name\":\"La t\\u00eda de Frankenstein - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2006-09-08T11:11:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-19T16:40:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/series\/la-tia-de-frankenstein\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-lp","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1327"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1327"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1327\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1741,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1327\/revisions\/1741"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1327"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}