{"id":808,"date":"2008-07-10T00:14:00","date_gmt":"2008-07-10T00:14:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/07\/10\/noche-templaria-en-ponferrada\/"},"modified":"2008-07-10T00:14:00","modified_gmt":"2008-07-10T00:14:00","slug":"noche-templaria-en-ponferrada","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/noche-templaria-en-ponferrada\/","title":{"rendered":"Noche templaria en Ponferrada"},"content":{"rendered":"<p>Este finde he estado en Ponferrada, coincidiendo con las fiestas templarias y, aunque no las he visto en profundidad, s\u00ed que he estado en lo que ser\u00eda el plato fuerte (es decir, el desfile\/representaci\u00f3n del s\u00e1bado por la noche) y en fin, ya no es lo que yo recordaba.<\/p>\n<p>Hace no muchos a\u00f1os que se empez\u00f3 con esta &#8220;tradici\u00f3n&#8221; (supongo que para usar la palabra necesitar\u00edamos m\u00e1s a\u00f1os ^^U), y recuerdo perfectamente los primeros a\u00f1os, en d\u00f3nde se sal\u00eda del hotel del Temple y los caballeros (y dem\u00e1s gentecilla) recorr\u00edan las calles hasta el castillo, con las farolas apagadas, unas cuantas antorchas aqu\u00ed y all\u00e1 y la m\u00fasica de la pel\u00edcula de Escalibur de fondo.<\/p>\n<p>Uno de los a\u00f1os, recuerdo que cuando pasaban por la Avda. del Castillo hab\u00eda hasta demonios paganos que daban todav\u00eda m\u00e1s juego (y es que el fuego es lo que tiene, aviva lo que sea xD) y, una vez superado el obst\u00e1culo, acababan en el castillo con el tradicional discurso y fuegos artificiales.<\/p>\n<p>Y justo terminando \u00e9sto, pas\u00e1bamos a ver las justas cerca del castillo, en d\u00f3nde ciertos caballeros se golpeaban de mala manera&#8230;<\/p>\n<p>Pero en los \u00faltimos a\u00f1os todo ha ido quedando relegado a un peque\u00f1o fragmento de lo que fue&#8230; Empezamos en que todo transcurre ya solamente en las faldas del castillo, junto al r\u00edo. Junto a \u00e9sto tenemos una musica de fondo saliente del castillo que, a veces pega, a veces no (\u00bfpon\u00edan cosas zingaras?), con lo que la ambientaci\u00f3n a veces no es suficiente y m\u00e1s, cuando en parte del recorrido (en los aleda\u00f1os del puente) las farolas no se apagan y, ejem, la luz artificial no pega mucho, no&#8230;<\/p>\n<p>Luego, en el castillo vemos unos ca\u00f1ones de fuego que provocaban unas curiosas y bien logradas sombras en las paredes del castillo, pero fue lo m\u00e1s destacable. Porque a \u00e9sto le siguieron unos fuegos artificiales (de los cu\u00e1les siempre he pensado que sobraban, por lo menos ese tipo, porque no tienen mucho que ver, aunque \u00e9sto lo han hecho desde el principio) que lo que podemos decir sobre ellos es que fueron tremendamente breves&#8230;<\/p>\n<p>Y, al par de minutos de acabar, las luces de nuevo encendidas y todo el mundo a hacer sus cosas&#8230;<\/p>\n<p>Sinceramente creo que se est\u00e1 degradando esta noche templaria y que, en contra de lo que suele pasar, los a\u00f1os no la est\u00e1n mejorando, sino empeorando&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este finde he estado en Ponferrada, coincidiendo con las fiestas templarias y, aunque no las he visto en profundidad, s\u00ed que he estado en lo que ser\u00eda el plato fuerte (es decir, el desfile\/representaci\u00f3n del s\u00e1bado por la noche) y en fin, ya no es lo que yo recordaba. Hace no muchos a\u00f1os que se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[558,559,557],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Noche templaria en Ponferrada - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/noche-templaria-en-ponferrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Noche templaria en Ponferrada - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este finde he estado en Ponferrada, coincidiendo con las fiestas templarias y, aunque no las he visto en profundidad, s\u00ed que he estado en lo que ser\u00eda el plato fuerte (es decir, el desfile\/representaci\u00f3n del s\u00e1bado por la noche) y en fin, ya no es lo que yo recordaba. Hace no muchos a\u00f1os que se [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/noche-templaria-en-ponferrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-07-10T00:14:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/noche-templaria-en-ponferrada\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/noche-templaria-en-ponferrada\/\",\"name\":\"Noche templaria en Ponferrada - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-07-10T00:14:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-07-10T00:14:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/noche-templaria-en-ponferrada\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-d2","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/808"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=808"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/808\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=808"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=808"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}