{"id":824,"date":"2008-06-16T00:01:00","date_gmt":"2008-06-16T00:01:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/06\/16\/loreena-mckennitt-en-concierto\/"},"modified":"2016-02-15T14:48:57","modified_gmt":"2016-02-15T14:48:57","slug":"loreena-mckennitt-en-concierto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/loreena-mckennitt-en-concierto\/","title":{"rendered":"Loreena McKennitt en concierto"},"content":{"rendered":"<p>S\u00ed se\u00f1ores, gracias a la informaci\u00f3n privilegiada de Drizzt (no me hubiera enterado sin \u00e9l, moitas graci\u00f1as ^^), resulta que Loreena McKennitt estar\u00e1 en los mandriles (y nueve ciudades m\u00e1s de la geograf\u00eda peninsular) para dar otro concierto de esos que aun no he visto el mes que viene (en Madrid el 15 de julio)&#8230;<\/p>\n<p>As\u00ed que si os gusta&#8230; \u00a1ya tard\u00e1is en ir a pillar la entrada! Y os dejo con un v\u00eddeo de una actuaci\u00f3n suya, puesta en youtube por el se\u00f1or Drizzt que me hizo llegar la noticia ^^<\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> Performances in Spain (Summer 2008)<\/p>\n<p><strong>Pd.1.<\/strong> A los mandrileros, \u00bfos hace ir?<\/p>\n<p><strong>Pd.2.<\/strong> Ucedaman, esta es de offtopic, \u00bfse sabe algo de lo de Epica?<\/p>\n<p><strong>Pd.3.<\/strong> \u00a1Agapornis al poder!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00ed se\u00f1ores, gracias a la informaci\u00f3n privilegiada de Drizzt (no me hubiera enterado sin \u00e9l, moitas graci\u00f1as ^^), resulta que Loreena McKennitt estar\u00e1 en los mandriles (y nueve ciudades m\u00e1s de la geograf\u00eda peninsular) para dar otro concierto de esos que aun no he visto el mes que viene (en Madrid el 15 de julio)&#8230; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[214],"tags":[245,580],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Loreena McKennitt en concierto - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/loreena-mckennitt-en-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Loreena McKennitt en concierto - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00ed se\u00f1ores, gracias a la informaci\u00f3n privilegiada de Drizzt (no me hubiera enterado sin \u00e9l, moitas graci\u00f1as ^^), resulta que Loreena McKennitt estar\u00e1 en los mandriles (y nueve ciudades m\u00e1s de la geograf\u00eda peninsular) para dar otro concierto de esos que aun no he visto el mes que viene (en Madrid el 15 de julio)&#8230; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/loreena-mckennitt-en-concierto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-06-16T00:01:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-15T14:48:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/loreena-mckennitt-en-concierto\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/loreena-mckennitt-en-concierto\/\",\"name\":\"Loreena McKennitt en concierto - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-06-16T00:01:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-15T14:48:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/musica\/loreena-mckennitt-en-concierto\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-di","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=824"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1710,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824\/revisions\/1710"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=824"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}