<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	
	>
<channel>
	<title>
	Comentarios en: Batalla entre Linux y Windows	</title>
	<atom:link href="/sistemas-operativos/linux/batalla-entre-linux-y-windows/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/sistemas-operativos/linux/batalla-entre-linux-y-windows/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=batalla-entre-linux-y-windows</link>
	<description>Programación, tecnología y añadidos</description>
	<lastBuildDate>Mon, 15 Feb 2016 14:49:22 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/sistemas-operativos/linux/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-382</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Dec 2006 00:48:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/16/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-382</guid>

					<description><![CDATA[Errr... guau... llámalo WOW ;)]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Errr&#8230; guau&#8230; llámalo WOW ;)</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Darklady		</title>
		<link>/sistemas-operativos/linux/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-371</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darklady]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 30 Dec 2006 21:42:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/16/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-371</guid>

					<description><![CDATA[Cuando leo estas cosas... me alegro de tenerte como asesor informático ju ju ju. En fin... en cuanto arregle unos problemillas bancarios pediré al monstruito - sin nombre todavía - y por fin, por fin, por fin... podré jugar al Wow ^^UUUU (esto es cuestión de prioridades XDDDD).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Soy la jefa de los comentarios random ^^U]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Cuando leo estas cosas&#8230; me alegro de tenerte como asesor informático ju ju ju. En fin&#8230; en cuanto arregle unos problemillas bancarios pediré al monstruito &#8211; sin nombre todavía &#8211; y por fin, por fin, por fin&#8230; podré jugar al Wow ^^UUUU (esto es cuestión de prioridades XDDDD).</p>
<p>Soy la jefa de los comentarios random ^^U</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: Black Hole		</title>
		<link>/sistemas-operativos/linux/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-238</link>

		<dc:creator><![CDATA[Black Hole]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 Dec 2006 12:15:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/16/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-238</guid>

					<description><![CDATA[Antes de nada, gracias por el comentario. Y acto seguido, te comento: en principio yo soy defensor a ultranza de Linux y, en sí, me encanta... Pero el problema es que una vez que han pasado los años trabajando, y cuando llego a casa  a las 22h y después cocinar, hacer algo de ejercicio, leer un poco, te das cuenta de que son las 00:30, que te levantas a las 7.30am, y que para hacer algo tienes que andar toqueteando cosas del sistema pues... ejem... acabas mandando el SO a la basura y te pones algo que no te quite el tiempo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Y sé que para funciones básicas (las que me comentas), en Linux no hay problema, mas cuando hay un problema, sí que necesitas un tiempo para arreglarlo y ahí está el quiz de mi cuestión... Yo no tengo tiempo, con lo que necesito un SO para no pensar, que haga lo que quiero cuando quiero... Y sí, Windows falla muchas veces, pero sinceramente el XP más o menos siempre funciona bien.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por último añado... voy a hacer 2 semanas usando únicamente una Kubuntu Edgy...¡¡bien!! Parece que la he estabilizado, ¡yupi! ;]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Antes de nada, gracias por el comentario. Y acto seguido, te comento: en principio yo soy defensor a ultranza de Linux y, en sí, me encanta&#8230; Pero el problema es que una vez que han pasado los años trabajando, y cuando llego a casa  a las 22h y después cocinar, hacer algo de ejercicio, leer un poco, te das cuenta de que son las 00:30, que te levantas a las 7.30am, y que para hacer algo tienes que andar toqueteando cosas del sistema pues&#8230; ejem&#8230; acabas mandando el SO a la basura y te pones algo que no te quite el tiempo.</p>
<p>Y sé que para funciones básicas (las que me comentas), en Linux no hay problema, mas cuando hay un problema, sí que necesitas un tiempo para arreglarlo y ahí está el quiz de mi cuestión&#8230; Yo no tengo tiempo, con lo que necesito un SO para no pensar, que haga lo que quiero cuando quiero&#8230; Y sí, Windows falla muchas veces, pero sinceramente el XP más o menos siempre funciona bien.</p>
<p>Por último añado&#8230; voy a hacer 2 semanas usando únicamente una Kubuntu Edgy&#8230;¡¡bien!! Parece que la he estabilizado, ¡yupi! ;</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Por: SrPyYy		</title>
		<link>/sistemas-operativos/linux/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-237</link>

		<dc:creator><![CDATA[SrPyYy]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Dec 2006 17:28:18 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/2006/11/16/batalla-entre-linux-y-windows/#comment-237</guid>

					<description><![CDATA[que pasa tio, piye tu dire de ingenierosdeprimera, estoy un poco en desacuerdo contigo, soy estudiante de 2º de baxiller, y tb uso linux como tu, tienes razon en eso de que sigue estan por debajo en muchas cosas, pero sinceramente, para que usas el pc? para jugar? si juegas pon windows, yo no juego. siguiente paso, escuchar musica, hay miles de programas libres que dejan en pañales al windows media player y al winamp, como el que tu dices que no he tenido el gusto de probar, pero que puede que me anime. Si hablamos de rendimiento de internet, la verdad va mucho mejor linux, y eso que mi version es un tanto &quot;malusca&quot;(Guadalinex V3, tengo la ubuntu pero es por apoyar), en cuanto a lo de que se va a la mierda, yo sinceramente, cuando usaba debian(que lo instale desde 0, compilacion del nucleo incluida) solo actualizaba de vez en cuando pero poco y teniendo cuidado en que ya estubiera probado por muchos usuarios, si aun asi daba problemas, siempre puedes arreglarlo tu! SOMOS UNOS FRIKIS DE LINUX!!! a jierro!!! y ante todo tio, nada tira palante sin apoyo, mi nivel de programacion es bastante bajo la verdad todavia no he empezado la carrera y como ke en segundo de baxiller hay poco tiempo para aprender C++ que es de lo que se un poco, pero hasta para eso la aplicacion lider corre en linux iwal o mejor que en windows(DEV C++, si no lo has usado, usalo) sin mas, ya nos veremos en ingenierosdeprimera o en las manis o por aki o lo ke sea! agur!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>que pasa tio, piye tu dire de ingenierosdeprimera, estoy un poco en desacuerdo contigo, soy estudiante de 2º de baxiller, y tb uso linux como tu, tienes razon en eso de que sigue estan por debajo en muchas cosas, pero sinceramente, para que usas el pc? para jugar? si juegas pon windows, yo no juego. siguiente paso, escuchar musica, hay miles de programas libres que dejan en pañales al windows media player y al winamp, como el que tu dices que no he tenido el gusto de probar, pero que puede que me anime. Si hablamos de rendimiento de internet, la verdad va mucho mejor linux, y eso que mi version es un tanto &#8220;malusca&#8221;(Guadalinex V3, tengo la ubuntu pero es por apoyar), en cuanto a lo de que se va a la mierda, yo sinceramente, cuando usaba debian(que lo instale desde 0, compilacion del nucleo incluida) solo actualizaba de vez en cuando pero poco y teniendo cuidado en que ya estubiera probado por muchos usuarios, si aun asi daba problemas, siempre puedes arreglarlo tu! SOMOS UNOS FRIKIS DE LINUX!!! a jierro!!! y ante todo tio, nada tira palante sin apoyo, mi nivel de programacion es bastante bajo la verdad todavia no he empezado la carrera y como ke en segundo de baxiller hay poco tiempo para aprender C++ que es de lo que se un poco, pero hasta para eso la aplicacion lider corre en linux iwal o mejor que en windows(DEV C++, si no lo has usado, usalo) sin mas, ya nos veremos en ingenierosdeprimera o en las manis o por aki o lo ke sea! agur!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Caché de la página usando disk: enhanced (Page is feed) 
Minimizado usando disk

Served from: karstieltopia.com @ 2020-10-22 16:51:07 by W3 Total Cache
-->