{"id":883,"date":"2008-03-25T10:26:00","date_gmt":"2008-03-25T10:26:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/03\/25\/fiestas-y-fiestas\/"},"modified":"2016-02-20T13:40:10","modified_gmt":"2016-02-20T13:40:10","slug":"fiestas-y-fiestas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/fiestas-y-fiestas\/","title":{"rendered":"Fiestas y fiestas"},"content":{"rendered":"<p>\u00daltimamente me resulta muy curioso el que se est\u00e9 publicitando tanto lo ateo que es el pa\u00eds, adem\u00e1s de todas las manifestaciones p\u00fablicas de dirigentes contra la religi\u00f3n&#8230; pero, \u00bfpor qu\u00e9 me resulta curioso?<\/p>\n<p>Pues, despu\u00e9s de Semana Santa&#8230; Uys, tenemos un problema&#8230; \u00bfC\u00f3mo es que son festivos unos d\u00edas religiosos? \u00bfNo va en contra de lo de ser un pa\u00eds sin religi\u00f3n? Curioso, curioso&#8230; Pero no solo eso, sino que adem\u00e1s tenemos las navidades que, \u00bfqu\u00e9 es lo que celebran?<\/p>\n<p>Y no solo eso, tenemos los patrones de cada sitio, el calendario lleno de santos y&#8230; \u00bfc\u00f3mo es que nadie dice nada de quitar esas cosas por ser religiosas?<\/p>\n<p>Claro, lo que pasa es que queda muy bonito el Bel\u00e9n, o las procesiones&#8230; pero hay que tener un poco de coherencia con lo que se hace y lo que se dice&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00daltimamente me resulta muy curioso el que se est\u00e9 publicitando tanto lo ateo que es el pa\u00eds, adem\u00e1s de todas las manifestaciones p\u00fablicas de dirigentes contra la religi\u00f3n&#8230; pero, \u00bfpor qu\u00e9 me resulta curioso? Pues, despu\u00e9s de Semana Santa&#8230; Uys, tenemos un problema&#8230; \u00bfC\u00f3mo es que son festivos unos d\u00edas religiosos? \u00bfNo va en contra [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[502,912,644],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fiestas y fiestas - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/fiestas-y-fiestas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fiestas y fiestas - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00daltimamente me resulta muy curioso el que se est\u00e9 publicitando tanto lo ateo que es el pa\u00eds, adem\u00e1s de todas las manifestaciones p\u00fablicas de dirigentes contra la religi\u00f3n&#8230; pero, \u00bfpor qu\u00e9 me resulta curioso? Pues, despu\u00e9s de Semana Santa&#8230; Uys, tenemos un problema&#8230; \u00bfC\u00f3mo es que son festivos unos d\u00edas religiosos? \u00bfNo va en contra [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/fiestas-y-fiestas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-03-25T10:26:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:40:10+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/fiestas-y-fiestas\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/fiestas-y-fiestas\/\",\"name\":\"Fiestas y fiestas - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2008-03-25T10:26:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:40:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/fiestas-y-fiestas\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-ef","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/883"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=883"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/883\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2199,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/883\/revisions\/2199"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=883"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=883"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}