{"id":592,"date":"2009-10-06T23:08:00","date_gmt":"2009-10-06T23:08:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2009\/10\/06\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/"},"modified":"2016-02-20T13:36:13","modified_gmt":"2016-02-20T13:36:13","slug":"la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/","title":{"rendered":"La ciencia espa\u00f1ola no necesita tijeras"},"content":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s del blog de <a href=\"http:\/\/aldea-irreductible.blogspot.com\/2009\/10\/la-ciencia-en-espana-no-necesita.html\">La Aldea Irreductible<\/a>, me enter\u00e9 de como se iba a presentar el a\u00f1o que viene el mundo de la investigaci\u00f3n espa\u00f1ola y, a la par, organizaba una iniciativa para divulgar la aut\u00e9ntica realidad espa\u00f1ola en cuanto la investigaci\u00f3n y contar un motivo por el cu\u00e1l no debiera haber este recorte&#8230;<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/farm3.static.flickr.com\/2488\/3973473121_e76fde787c_o.jpg\" imageanchor=\"1\"><img loading=\"lazy\" border=\"0\" height=\"420\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/farm3.static.flickr.com\/2488\/3973473121_e76fde787c_o.jpg?resize=420%2C420\" width=\"420\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/a><\/div>\n<p>Realmente se me ocurren muchos motivos, pero el primero y m\u00e1s importante que veo es que la \u00fanica salida para este pa\u00eds (y para el mundo general) es el seguir evolucionando y esta evoluci\u00f3n radica exclusivamente en nuestra capacidad mental y, c\u00f3mo la naturaleza misma nos lleva a la evoluci\u00f3n, el seguir el paso de la humanidad tiene que ser mediante la investigaci\u00f3n y la posibilidad de obtener nuevos medios con los que ensalzar a la raza humana.<\/p>\n<p>Pero pisando motivos m\u00e1s mundanos, Espa\u00f1a no va a salir nunca del pozo que se encuentra desde hace unos cuantos siglos. Es m\u00e1s, creo que la inversi\u00f3n m\u00e1s grande que se hizo fue cuando se dot\u00f3 a Col\u00f3n para que navegara, porque desde entonces&#8230; Si no tenemos un modelo productivo de nada, porque no tenemos nada que producir y si lo \u00fanico que nos podr\u00eda ofrecer competir en unos mercados que siempre est\u00e1n vivos lo matamos, \u00bfqu\u00e9 nos queda?<\/p>\n<p>En cifras, no solo el presupuesto de Ciencia no va a aumentar, sino que va a ser rebajado en torno al 15%&#8230; Se podr\u00eda pensar que tampoco es tanto, que estamos en malas \u00e9pocas, etc.; pero es que el aporte al mundo cient\u00edfico era totalmente irrisorio (y habla uno que se plante\u00f3 muy seriamente vivir de eso pero que las condiciones econ\u00f3micas lo echaron totalmente para atr\u00e1s&#8230; ya sab\u00e9is, me gusta tener una vida&#8230;).<\/p>\n<p>Hay un ejemplo curioso que se oye por ah\u00ed y es que b\u00e1sicamente la ciencia espa\u00f1ola para todo el a\u00f1o y para todo el pa\u00eds se puede equiparar a seis Cristianos Ronaldos&#8230; \u00bfNo resulta totalmente pat\u00e9tico?<\/p>\n<p>Lo gracioso es lo mucho que le gusta al partido pol\u00edtico de turno afirmar una y otra vez que todo est\u00e1 muy bien, que las dotaciones son espectaculares, que somos un pa\u00eds puntero y que blah, blah, blah&#8230; Pero veamos, \u00a1qu\u00e9 se quer\u00edan gastar en unas olimpiadas pasajeras y que realmente no sirven para nada el presupuesto que la ciencia no ver\u00e1 en una d\u00e9cada! Pero claro, la ciencia no ve nada a corto tiempo y entonces, \u00bfpara que preocuparse de algo que no ver\u00e1n en esa legislatura o en la siguiente?<\/p>\n<p>Si la ciencia se obvia de esta manera, \u00bfa d\u00f3nde podremos llegar?<\/p>\n<p><b>Pd.<\/b> Por cierto, como curiosidad, tambi\u00e9n a trav\u00e9s de la <a href=\"http:\/\/aldea-irreductible.blogspot.com\/2009\/09\/el-espejismo-de-la-ciencia-en-espana.html\">Aldea<\/a>, me enter\u00e9 de como es posible que los cient\u00edficos espa\u00f1oles produzcan el 3% de la ciencia del planeta&#8230; Cuentan a los que est\u00e1n fuera de\u00a0 Espa\u00f1a&#8230; ejem, ejem&#8230; As\u00ed se explica todo porque sino, \u00bfc\u00f3mo era posible que fuera as\u00ed si cient\u00edfico que se va fuera pr\u00e1cticamente ninguno vuelve? (dato, de cada 1188 cient\u00edficos fuera, solo uno vuelve)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A trav\u00e9s del blog de La Aldea Irreductible, me enter\u00e9 de como se iba a presentar el a\u00f1o que viene el mundo de la investigaci\u00f3n espa\u00f1ola y, a la par, organizaba una iniciativa para divulgar la aut\u00e9ntica realidad espa\u00f1ola en cuanto la investigaci\u00f3n y contar un motivo por el cu\u00e1l no debiera haber este recorte&#8230; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[233,911],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La ciencia espa\u00f1ola no necesita tijeras - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La ciencia espa\u00f1ola no necesita tijeras - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A trav\u00e9s del blog de La Aldea Irreductible, me enter\u00e9 de como se iba a presentar el a\u00f1o que viene el mundo de la investigaci\u00f3n espa\u00f1ola y, a la par, organizaba una iniciativa para divulgar la aut\u00e9ntica realidad espa\u00f1ola en cuanto la investigaci\u00f3n y contar un motivo por el cu\u00e1l no debiera haber este recorte&#8230; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2009-10-06T23:08:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-20T13:36:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2488\/3973473121_e76fde787c_o.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2488\/3973473121_e76fde787c_o.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/\",\"name\":\"La ciencia espa\\u00f1ola no necesita tijeras - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2009-10-06T23:08:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-20T13:36:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/la-ciencia-espanola-no-necesita-tijeras\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-9y","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/592"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=592"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/592\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2157,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/592\/revisions\/2157"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=592"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=592"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=592"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}