{"id":524,"date":"2010-09-02T09:23:00","date_gmt":"2010-09-02T09:23:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2010\/09\/02\/sin-tilde-por-favor\/"},"modified":"2010-09-02T09:23:00","modified_gmt":"2010-09-02T09:23:00","slug":"sin-tilde-por-favor","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sin-tilde-por-favor\/","title":{"rendered":"Sin tilde, por favor"},"content":{"rendered":"<p>Una de las tonter\u00edas con las que me peleo siempre desde hace a\u00f1os (b\u00e1sicamente creo que toda la vida consciente) y es algo tan simpl\u00f3n pero que personalmente me molesta tanto, que toca mencionarlo.<\/p>\n<p>Me imagino que ser\u00e9is conscientes que tengo nombre no nick (qu\u00e9 tonter\u00eda decir eso, teniendo en cuenta que la gran mayor\u00eda de la gente que visitar\u00e1 este sitio, ahora que est\u00e1 un poco abandonado, sabe mi nombre). B\u00e1sicamente me llamo Jose Luis.<\/p>\n<p>Y s\u00ed, aunque el corrector ortogr\u00e1fico me pone que est\u00e1 mal, porque &#8220;Jos\u00e9&#8221; lleva tilde, disiento totalmente de semejante afirmaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Vamos a ver si lo analizamos.<\/p>\n<p>Si dij\u00e9ramos s\u00f3lo la primera parte de mi nombre, ver\u00eda medianamente correcto el poner la tilde pero, \u00bfrealmente hac\u00e9is fuerza en la &#8216;e&#8217; cuando lo dec\u00eds? Es posible, pero no s\u00e9, no s\u00e9.<\/p>\n<p>Pero si decimos el nombre completo, hace fuerza en la &#8220;jo&#8221;, as\u00ed que la tilde no corresponde de ninguna manera y as\u00ed se debe escribir, \u00a1rej\u00f3spitos!<\/p>\n<p>En fin, continuar\u00e9 con mi cruzada en contra de la tilde maldita ;)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una de las tonter\u00edas con las que me peleo siempre desde hace a\u00f1os (b\u00e1sicamente creo que toda la vida consciente) y es algo tan simpl\u00f3n pero que personalmente me molesta tanto, que toca mencionarlo. Me imagino que ser\u00e9is conscientes que tengo nombre no nick (qu\u00e9 tonter\u00eda decir eso, teniendo en cuenta que la gran mayor\u00eda [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sin tilde, por favor - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sin-tilde-por-favor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sin tilde, por favor - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Una de las tonter\u00edas con las que me peleo siempre desde hace a\u00f1os (b\u00e1sicamente creo que toda la vida consciente) y es algo tan simpl\u00f3n pero que personalmente me molesta tanto, que toca mencionarlo. Me imagino que ser\u00e9is conscientes que tengo nombre no nick (qu\u00e9 tonter\u00eda decir eso, teniendo en cuenta que la gran mayor\u00eda [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sin-tilde-por-favor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2010-09-02T09:23:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sin-tilde-por-favor\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sin-tilde-por-favor\/\",\"name\":\"Sin tilde, por favor - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2010-09-02T09:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2010-09-02T09:23:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/sin-tilde-por-favor\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-8s","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/524"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=524"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/524\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=524"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=524"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=524"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}