{"id":788,"date":"2008-08-11T00:25:00","date_gmt":"2008-08-11T00:25:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2008\/08\/11\/elminster-la-forja-de-un-mago\/"},"modified":"2008-08-11T00:25:00","modified_gmt":"2008-08-11T00:25:00","slug":"elminster-la-forja-de-un-mago","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/","title":{"rendered":"Elminster, la forja de un mago"},"content":{"rendered":"<p>Ten\u00eda pendiente desde hace mucho tiempo la lectura de este libro (estaba predestinado desde que conoc\u00ed a Raistlin, solo era cuesti\u00f3n de tiempo).<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" title=\"Elminster, la forja de un mago\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/elminster-forja.jpg?resize=200%2C335\" alt=\"Elminster, la forja de un mago\" width=\"200\" height=\"335\"  data-recalc-dims=\"1\"><\/p>\n<p>Bueno, para aquellos que no lo sepan (lo mejor ser\u00eda que preguntaran a Drizzt), Elminster se podr\u00eda considerar como el mayor mago de los mundos olvidados (aunque solo sea por su \u00edntima relaci\u00f3n con Mystra&#8230;) y este es el libro en el que conocemos sus or\u00edgenes y, c\u00f3mo dice su t\u00edtulo, como acaba siendo un se\u00f1or mago.<\/p>\n<p>Todo comienza cuando su familia es aniquilada por el mago real y tiene que unirse a un grupo de maleantes. A partir de aqu\u00ed veremos como va sobreviviendo a cada nueva prueba (ni Rambo lo har\u00eda tan bien) y acaba convirti\u00e9ndose en mago, pasando por un lago camino que le lleva a ser un ladr\u00f3n, un cambio de sexo, sacerdotisa y finalmente mago&#8230; Vamos, un viaje completito.<\/p>\n<p>La verdad es que el libro se me ha hecho un poco pesado, sobre todo la primera mitad debido a que el personaje tiene la fastidiosa cualidad de saberlo todo y hacerlo todo bien&#8230; Arrggg, \u00a1\u00a1\u00a1c\u00f3mo le arrancar\u00eda la nuez!!! (cu\u00e1ndo la ten\u00eda, claro xD)<\/p>\n<p>Pero bueno, cu\u00e1ndo comenzo a interesarse por la magia, ya fue un libro m\u00e1s llevadero porque, aunque segu\u00eda siendo el invencible Elminster, ya pasaba por m\u00e1s apuros y no siempre ganaba (c\u00f3mo cu\u00e1ndo tuvo que escapar a la carrera, bueno, al vuelo, de ser aniquilado despu\u00e9s de cargarse al liche)<\/p>\n<p>En fin, para situarse en el mundo de Reinos Olvidados desde una perspectiva diferente de los elfos oscuros, no est\u00e1 mal ^^<\/p>\n<p><strong>Pd.<\/strong> S\u00e9 que Drizzt y su grupo aparec\u00eda en el Baldur&#8217;s Gate 2 pero&#8230; \u00bfElminster tambi\u00e9n? No me acuerdo :S<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ten\u00eda pendiente desde hace mucho tiempo la lectura de este libro (estaba predestinado desde que conoc\u00ed a Raistlin, solo era cuesti\u00f3n de tiempo). Bueno, para aquellos que no lo sepan (lo mejor ser\u00eda que preguntaran a Drizzt), Elminster se podr\u00eda considerar como el mayor mago de los mundos olvidados (aunque solo sea por su \u00edntima [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[215],"tags":[536,535],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Elminster, la forja de un mago - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Elminster, la forja de un mago - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ten\u00eda pendiente desde hace mucho tiempo la lectura de este libro (estaba predestinado desde que conoc\u00ed a Raistlin, solo era cuesti\u00f3n de tiempo). Bueno, para aquellos que no lo sepan (lo mejor ser\u00eda que preguntaran a Drizzt), Elminster se podr\u00eda considerar como el mayor mago de los mundos olvidados (aunque solo sea por su \u00edntima [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-08-11T00:25:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/elminster-forja.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_literatura\/elminster-forja.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/\",\"name\":\"Elminster, la forja de un mago - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2008-08-11T00:25:00+00:00\",\"dateModified\":\"2008-08-11T00:25:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/ocio\/literatura\/elminster-la-forja-de-un-mago\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-cI","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/788"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=788"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/788\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=788"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=788"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=788"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}