{"id":1272,"date":"2007-01-01T14:59:00","date_gmt":"2007-01-01T14:59:00","guid":{"rendered":"http:\/\/karstieltopia.com\/2007\/01\/01\/anos-nuevos\/"},"modified":"2007-01-01T14:59:00","modified_gmt":"2007-01-01T14:59:00","slug":"anos-nuevos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/","title":{"rendered":"A\u00f1os nuevos"},"content":{"rendered":"<div><img loading=\"lazy\" width=\"500\" height=\"375\" title=\"new_year_sydney.jpg\" alt=\"new_year_sydney.jpg\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/new_year_sydney.jpg?resize=500%2C375\" data-recalc-dims=\"1\"><\/div>\n<p>Y empieza as\u00ed un a\u00f1o nuevo en una gran parte del mundo pero&#8230; \u00bfen todos?<\/p>\n<ul><\/p>\n<li>Los que seguimos el calendario <strong>Gregoriano<\/strong>, comenzamos el 1 de enero.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Los que siguen el calendario <strong>Chino<\/strong> (que coincide tambi\u00e9n con la celebraci\u00f3n <strong>Tet<\/strong> por los vietnamitas) lo tienen un poco m\u00e1s dif\u00edcil de acertar, dado que su calendario es lunar, con lo que implica que var\u00eda cada a\u00f1o. M\u00e1s o menos puede ocurrir entre el 21 de enero al 21 de febrero, debido a que es la segunda luna llena despu\u00e9s del solsticio de invierno.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Seg\u00fan el calendario <strong>juliano<\/strong>, este comienza el 14 de enero y es seguido por algunos miembros de la Iglesia Ortodoxa.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El 1 de <strong>Muharram<\/strong> (a\u00f1o nuevo Isl\u00e1mico), coincide entre finales de enero o principios de febrero.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El a\u00f1o nuevo Tibetano (<strong>Losar<\/strong>), se celebra entre enero y marzo.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El a\u00f1o nuevo Iran\u00ed (<strong>Norouz<\/strong>) y la celebraci\u00f3n del Baha\u00edsmo (<strong>Naw-Ruz<\/strong>), se celebra en el equinoccio primaveral (21 de marzo).<\/li>\n<p><\/p>\n<li>La celebraci\u00f3n Inca (<strong>Inti Raymi<\/strong>) es el 24 de junio.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El a\u00f1o nuevo Jud\u00edo se celebra generalmente en septiembre (<strong>Rosh Hashanah<\/strong>)<\/li>\n<p><\/p>\n<li>Seg\u00fan el <strong>Neopaganismo Celta<\/strong> (incre\u00edble&#8230;), se celebra el 1 de noviembre con el nombre de <strong>Samhain<\/strong>.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>El a\u00f1o nuevo <strong>Hind\u00fa<\/strong> se celebra por mediados de noviembre.<\/li>\n<p><\/p>\n<li>La celebraci\u00f3n del a\u00f1o nuevo Et\u00edope (<strong>Enkutatash<\/strong>), se celebra el 11 de septiembre.<\/li>\n<p><\/ul>\n<p><\/p>\n<p align=\"center\">A todos los que usamos el calendario Gregoriano (y al resto en su d\u00eda)<\/p>\n<p><\/p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1\u00a1FELIZ A\u00d1O NUEVO!!<\/strong><\/p>\n<p><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/strong> <a href=\"http:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/A%C3%B1o_Nuevo\">Wikipedia<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y empieza as\u00ed un a\u00f1o nuevo en una gran parte del mundo pero&#8230; \u00bfen todos? Los que seguimos el calendario Gregoriano, comenzamos el 1 de enero. Los que siguen el calendario Chino (que coincide tambi\u00e9n con la celebraci\u00f3n Tet por los vietnamitas) lo tienen un poco m\u00e1s dif\u00edcil de acertar, dado que su calendario es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[873],"tags":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A\u00f1os nuevos - Karstieltopia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A\u00f1os nuevos - Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Y empieza as\u00ed un a\u00f1o nuevo en una gran parte del mundo pero&#8230; \u00bfen todos? Los que seguimos el calendario Gregoriano, comenzamos el 1 de enero. Los que siguen el calendario Chino (que coincide tambi\u00e9n con la celebraci\u00f3n Tet por los vietnamitas) lo tienen un poco m\u00e1s dif\u00edcil de acertar, dado que su calendario es [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Karstieltopia\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2007-01-01T14:59:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/new_year_sydney.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@karstiel\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@karstiel\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/\",\"name\":\"Karstieltopia\",\"description\":\"Programaci\\u00f3n, tecnolog\\u00eda y a\\u00f1adidos\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"http:\/\/i967.photobucket.com\/albums\/ae156\/pongaunagujeronegroensuvida\/blog_curiosidad\/new_year_sydney.jpg\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/\",\"name\":\"A\\u00f1os nuevos - Karstieltopia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2007-01-01T14:59:00+00:00\",\"dateModified\":\"2007-01-01T14:59:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/karstieltopia.com\/trastero\/anos-nuevos\/\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/karstieltopia.com\/#\/schema\/person\/3d09a55c38c7c00e78c41fa3f71a6e75\",\"name\":\"karstiel\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p6AuIG-kw","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1272"}],"collection":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1272\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/karstieltopia.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}